{
    "data": [
        {
            "author_id": "809130446110019584",
            "created_at": "2018-07-02T01:14:43.000Z",
            "id": "1013591768082862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco integrantes do movimento foram encaminhados \u00e0 Policia Federal de Marab\u00e1. https://t.co/UYsoWAcYSF"
        },
        {
            "author_id": "1013530694063214604",
            "created_at": "2018-07-02T01:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "godastatola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1013589033388257280",
            "in_reply_to_user_id": "890321427173433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@godastatola Aqui no Par\u00e1 dentro da floresta Nacional  estamos ligados"
        },
        {
            "author_id": "934414894866292736",
            "created_at": "2018-07-02T00:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1013585618515918849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi tranquilo o pedal kkk #pneufurou #rodacaiu #leandrocaiu kkk deu bom\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/aB6f5naf5A"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2018-07-02T00:16:09.000Z",
            "id": "1013577027469836294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade espanhola e parque nacional colombiano s\u00e3o declarados Patrim\u00f4nios da Humanidade\n\nhttps://t.co/ygqFMA5MEQ https://t.co/ygqFMA5MEQ"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-07-02T00:00:03.000Z",
            "id": "1013572978414669830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores informaram que o inc\u00eandio foi causado por um bal\u00e3o na manh\u00e3 desse domingo (1\u00ba). #tribunadepetropolis https://t.co/qUxk7tUoIy"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2018-07-01T23:21:58.000Z",
            "id": "1013563390780936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As montanhas do Parque Nacional de Wicklow e os Lagos de Glendalough j\u00e1 foram cen\u00e1rio de filmes famosos como Cora\u00e7\u00e3o Valente, Rei Arthur, Excalibur e PS Eu Te Amo. \n\n#R\u00eaVivendoaIrlanda #EuroTrip \u2014 at Wicklow Mountains National Park https://t.co/V3OtCQ9ABQ"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2018-07-01T23:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1013557933060304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garupando... #souopaiquecuidadamaequesecuida #deuscuidademim #soulvelhos #fufunha #fufunharules #xre300 #freedom em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6aM5AmEtDV"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-07-01T22:52:35.000Z",
            "id": "1013555999679148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2018-07-01T22:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1013555014428774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela voltou!!! #souopaiquecuidadamaequesecuida #deuscuidademim #soulvelhos #fufunha #fufunharules #running @gpaolino em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/GMg7gzHyCL"
        },
        {
            "author_id": "764229904217022465",
            "created_at": "2018-07-01T22:44:31.000Z",
            "id": "1013553968528678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lei 9.985/00 Art.11 Parque Nacional. Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o  https://t.co/7CIDjsE5mo #ambiental #direitoambiental #direitoambientalemquest\u00e3o #legisla\u00e7\u00e3oambiental https://t.co/Jop2z81y8w"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2018-07-01T22:23:25.000Z",
            "id": "1013548658783080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo https://t.co/OpOSmFaRfk"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-07-01T22:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1013543226077302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehehe...Boa noite e boa semana pra todos n\u00f3s..\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc8c\ud83d\udc93 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/6bik1daXP9"
        },
        {
            "author_id": "908938336630460416",
            "created_at": "2018-07-01T22:00:38.000Z",
            "id": "1013542923659567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades |\u00a0Florida https://t.co/hPPdBPuA7r https://t.co/QEFcob1epU"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-07-01T21:55:41.000Z",
            "id": "1013541676458172419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caipiras e tontas!!!\n\ud83d\udc0e\ud83d\ude1b\ud83d\ude48 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/y3nF4o1ath"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-07-01T21:49:33.000Z",
            "id": "1013540135701532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caipiras!!!??? Somos n\u00f3s, \"amiguito\" \"Brenito\".\n\ud83c\udfa0\ud83c\udfc7 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/2UwRoXw5CK"
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2018-07-01T21:38:10.000Z",
            "id": "1013537270194941955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras completa 41 anos com atividades para os visitantes.\nSaiba mais: https://t.co/vgQVIXalxm https://t.co/DV20GXptZb"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2018-07-01T21:18:36.000Z",
            "id": "1013532344521822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE EM RISCO\nInc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os destr\u00f3i mais de 35 mil hectares em Petr\u00f3polis.\nhttps://t.co/JxhbSSY1kC https://t.co/dBrhcHoRsI"
        },
        {
            "author_id": "361873716",
            "created_at": "2018-07-01T20:48:51.000Z",
            "id": "1013524857441607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia, um post!\n\nDay 04- Wicklow Mountains\n\nAs montanhas de Wicklow (Wicklow Mountains em ingl\u00eas) fazem parte de um parque nacional no condado de Wicklow, h\u00e1 cerca de 60 quil\u00f4metros ao sul de Dublin.... https://t.co/NnaUNMOb9b"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2018-07-01T20:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5833,
                        -23.3167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "1013521136456327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno em Mairipor\u00e3 \u00e9 assim, de manh\u00e3 tem nevoeiro e de tarde tem fuma\u00e7a.\nNuma cidade com quase 80% de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (prote\u00e7\u00e3o de mananciais) me entristece muito n\u00e3o termos\u2026 https://t.co/Mb5a0HCF9G"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-07-01T20:33:52.000Z",
            "id": "1013521088024907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra de Castelo \u00e9 um outro potencial tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra de Castelo que enfrenta o abandono. Um monumento arqueol\u00f3gico e religioso, com hist\u00f3rias de lendas e mist\u00e9rios que o Brasil... https://t.co/cwvtK7jZZd"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2018-07-01T20:28:15.000Z",
            "id": "1013519675714662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do Capara\u00f3 e descubra as montanhas de Minas Gerais. Hospede-se na Pousada do Bezerra e vc ter\u00e1 a natureza mais perto de vc!! At\u00e9 a pr\u00f3xima. Somos Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental !! https://t.co/XLNMTjZnp7"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-07-01T19:56:47.000Z",
            "id": "1013511758303113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer na Floresta Nacional de Canela. em Flona de Canela https://t.co/BwQlZXi48Q"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-07-01T19:55:06.000Z",
            "id": "1013511331473838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Petr\u00f3polis, RJ, atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os https://t.co/BWZPLm0KJS https://t.co/HBZHTOb3GV"
        },
        {
            "author_id": "85118701",
            "created_at": "2018-07-01T19:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1013507708224524289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxa e deixa a brisa bater, o som te levar, os bons pensamentos flu\u00edrem \ud83c\udf43\ud83d\udd19\ud83c\udfd5 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/y9BBqw3eAz"
        },
        {
            "author_id": "2832328908",
            "created_at": "2018-07-01T19:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1013503805269389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alimentando os amigos \ud83d\udc12 #vassouras #pequenoslencois #lencoismaranhenses #barreirinhas #maranhao #materradeencantos #nordeste #brasil #amoviajar em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/0SQtCDZsH6"
        },
        {
            "author_id": "2284162934",
            "created_at": "2018-07-01T19:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1013501241970831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade espanhola e parque nacional colombiano s\u00e3o declarados Patrim\u00f4nios da Humanidade\nhttps://t.co/BXV4qsG6Pa\n#AFP via @JornaldoBrasil https://t.co/WK9yHYKWk7"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2018-07-01T19:09:04.000Z",
            "id": "1013499746793619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Petr\u00f3polis, RJ, atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ctKm6x64Cn https://t.co/nZBWPnltxl"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2018-07-01T18:52:07.000Z",
            "id": "1013495481475960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Petr\u00f3polis, RJ, atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rYzvjG0Ixv"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-07-01T18:29:56.000Z",
            "id": "1013489900266483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n22 a 23 de Setembro - Bom Jardim da Serra/SC\nEste \u00e9 um cl\u00e1ssico desafio do ciclismo de montanha em Santa Catarina.\nSeguiremos a estrada que liga Bom Jardim da Serra \u00e0... https://t.co/QMErPuyvHN"
        },
        {
            "author_id": "78674765",
            "created_at": "2018-07-01T17:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1013468161662955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beijo s\u00f3 pra quem quebrou as barreiras de Barreirinhas \ud83d\udc8b\ud83c\udfdd\ud83c\udf2b\ud83d\ude81 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/XqrCZs7TG6"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2018-07-01T16:03:18.000Z",
            "id": "1013452998578790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/D1nj7Aluj9"
        },
        {
            "author_id": "1666239950",
            "created_at": "2018-07-01T15:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1013450404514947074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/cynCupQzvD"
        },
        {
            "author_id": "341295388",
            "created_at": "2018-07-01T15:35:53.000Z",
            "id": "1013446097338019841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e foi pro parque nacional de Itatiaia nem quiz ir"
        },
        {
            "author_id": "3611515895",
            "created_at": "2018-07-01T13:56:05.000Z",
            "id": "1013420983221440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o seu sonho mais rom\u00e2ntico? \u2014 acampar em cima das montanhas no Parque Nacional de Aiguestortes na Espanha https://t.co/PBpWVsKLic"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-07-01T13:45:03.000Z",
            "id": "1013418207338811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Petr\u00f3polis, mais de 400 trilhas est\u00e3o catalogadas, entre dificuldades baixas, m\u00e9dias e altas. Apenas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), mais de 42 mil pessoas passaram pela entrada petropolitana no \u00faltimo ano. https://t.co/XdJQeyycS1"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-07-01T13:38:00.000Z",
            "id": "1013416431663263749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, situada na Regi\u00e3o Serrana, comemora 41 anos com diversas atividades abertas ao p\u00fablico. Oficina de compostagem, confec\u00e7\u00e3o de terr\u00e1rios e visitas orientadas est\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/2GSEFjXejB https://t.co/E8tbyU7igm"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2018-07-01T13:31:01.000Z",
            "id": "1013414673570549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga constru\u00e7\u00e3o de estacionamento do Detran em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental-Amaz\u00f4nia na Rede https://t.co/bZPfsaPX83"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2018-07-01T12:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 122,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1013403879508193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/K5mXrjMibe via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-07-01T12:28:07.000Z",
            "id": "1013398846448291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/cVgeHHVdRf"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2018-07-01T09:38:49.000Z",
            "id": "1013356240129445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete rotas eco-Tour ser\u00e3o lan\u00e7adas na terra do Parque Nacional de leopardo na regi\u00e3o do extremo oriente da R\u00fassia, a fim de atrair turistas russos, bem como os dos pa\u00edses asi\u00e1ticos-Pac\u00edfico, a diretora do Parque Tatyana Baranovskaya disse a tass. https://t.co/ELWROD3hBf"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2018-07-01T04:40:56.000Z",
            "id": "1013281274822307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artesanato com pneus.  V\u00eddeo completo em: https://t.co/y7Nd1hDt8G    #artesanatocompneu #meioambiente #reutiliza\u00e7\u00e3o  #artecompneu doriane_dory em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/0kmqnHaXA1"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2018-07-01T04:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1013277509281026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro urbano de BJI ter\u00e1 sua \u00e1rea arborizada ampliada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: https://t.co/gEswkXzQUe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "594991678",
            "created_at": "2018-07-01T02:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1013251689032413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9RTXVsOEP6\u00e7\u00e3o lavoura-pecu\u00e1ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim 1"
        },
        {
            "author_id": "1658862157",
            "created_at": "2018-07-01T01:16:10.000Z",
            "id": "1013229743485878273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional- Ushuaia https://t.co/PDrNZJxRzu"
        },
        {
            "author_id": "227823842",
            "created_at": "2018-07-01T00:34:20.000Z",
            "id": "1013219217137692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Um lugar onde Deus revela as belezas de sua cria\u00e7\u00e3o! https://t.co/rxtTBMHLuZ"
        },
        {
            "author_id": "149304786",
            "created_at": "2018-07-01T00:21:34.000Z",
            "id": "1013216002660884482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras https://t.co/HaWHbnZDei"
        },
        {
            "author_id": "3115199283",
            "created_at": "2018-06-30T23:56:27.000Z",
            "id": "1013209681572040711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A tal \"F\u00e1brica da Felicidade\" est\u00e1 secando  ou reduzindo significativamente a vaz\u00e3o de todas as nascentes  do rio Paraopeba, do monumento natural da Serra da Moeda e do rio das  Velhas. https://t.co/zLMewl7xB0 https://t.co/MIg4rk6by6"
        },
        {
            "author_id": "834796485900386304",
            "created_at": "2018-06-30T23:36:10.000Z",
            "id": "1013204576403681282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o:\n\u00c1rea de relevante interesse ginecol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2018-06-30T23:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1013197215190437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a trilha dos Canions no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/gULqndmL0r via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2018-06-30T22:29:03.000Z",
            "id": "1013187685853401089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional cavernas do Perua\u00e7u, MG-BR https://t.co/Ljd5mupprf"
        },
        {
            "author_id": "2544100427",
            "created_at": "2018-06-30T20:41:04.000Z",
            "id": "1013160511595261954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem#paisagem#hoje#trabalho#remanejamento#frota#motoristas#realizado# @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2018-06-30T20:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1013154421168013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nS\u00e3o Jorge - Cariocas - Canyon 2 - Cariocas \n#napositiva\n\ud83d\ude4f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/W1hKaPZfmt"
        },
        {
            "author_id": "292514676",
            "created_at": "2018-06-30T19:59:48.000Z",
            "id": "1013150125961695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/x8P41skBiu"
        },
        {
            "author_id": "217241762",
            "created_at": "2018-06-30T19:33:10.000Z",
            "id": "1013143423690428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 motivos para visitar o Parque Nacional de Bras\u00edlia - Bras\u00edlia https://t.co/Evb0Vqnnto #lazer"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-06-30T17:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 165,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 173,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 205,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 216,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 232,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 242,
                        "username": "max_bello_m"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 255,
                        "username": "MissionBlue"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 268,
                        "username": "SylviaEarle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1013110477285658626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Excelente oportunidade para anunciar a continuidade do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e de cria\u00e7\u00e3o do Parque do Albard\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 mesmo @ICMBio @mmeioambiente @governodobrasil @planalto  @fund_boticario @CIBrasil @max_bello_m @MissionBlue @SylviaEarle https://t.co/5WZlPyx2xa"
        },
        {
            "author_id": "69946313",
            "created_at": "2018-06-30T17:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1013109720763260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Living the nature. #winter #JaiGuruDev @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jsD3c9jQy8"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-06-30T17:15:56.000Z",
            "id": "1013108891008356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Baleia Jubarte vai estar presente no mais importante evento sobre \u00c1reas Protegidas do Brasil, defendendo a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e a prote\u00e7\u00e3o de outras \u00c1reas Marinhas essenciais \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o! Bora l\u00e1? https://t.co/9jSjJ9pVFW"
        },
        {
            "author_id": "249888897",
            "created_at": "2018-06-30T16:50:09.000Z",
            "id": "1013102402025738241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei de hoje... Foz do Igua\u00e7u! Com o melhor clube do mundo \ud83d\ude0d \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/ymHacErUXI"
        },
        {
            "author_id": "52228988",
            "created_at": "2018-06-30T16:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "cissananci"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1013101128299503616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim..\ud83d\ude0e\ud83d\ude00 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @cissananci) https://t.co/oLJxPQdEd5"
        },
        {
            "author_id": "2931935787",
            "created_at": "2018-06-30T16:06:04.000Z",
            "id": "1013091308293054466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama e o ICMBio realizaram opera\u00e7\u00e3o para coibir o garimpo ilegal de ouro no entorno da Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu (PA), com apoio da... https://t.co/dNRi1DDFlH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-30T15:54:54.000Z",
            "id": "1013088495357833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-30T15:27:06.000Z",
            "id": "1013081502123511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/C1KaohhWvO"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2018-06-30T15:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.35,
                        51.1
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e9966c128992fda"
            },
            "id": "1013079004776157188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30.06.2018 - Nossa carona de Canmore para Banff, parte da trilha est\u00e1 fechada, ent\u00e3o vamos aproveitar para turistar um pouco e entraremos na trilha no Parque Nacional de Banff. No livro\u2026 https://t.co/s43RBHbasD"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-30T15:04:17.000Z",
            "id": "1013075756690362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma imensid\u00e3o branca cravejada de lagoas cristalinas, no norte do Maranh\u00e3o, onde o vento move as dunas pra l\u00e1 e pra c\u00e1 e o sol brilha o ano inteiro. \n\u3164\u3164\nFoto: @fabricioteleva https://t.co/z3fnTblCQK"
        },
        {
            "author_id": "48188859",
            "created_at": "2018-06-30T14:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1013073139415306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha no global 18k #trailrunning em Flona - Floresta Nacional https://t.co/BPQoQeQ9pg"
        },
        {
            "author_id": "121472481",
            "created_at": "2018-06-30T14:21:40.000Z",
            "id": "1013065034728202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga floresta petrificada no Tocantins https://t.co/uiYJkzIoqK"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-06-30T13:09:15.000Z",
            "id": "1013046807620980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Argentina joga hoje! Espero que joguem lindamente como as cataradas do Igua\u00e7u ahuehaue #ARG\nhttps://t.co/aYlmcgtFX0 https://t.co/aYlmcgtFX0"
        },
        {
            "author_id": "217241762",
            "created_at": "2018-06-30T13:03:09.000Z",
            "id": "1013045276246884355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LAZER | Conhece o Parque Nacional de Bras\u00edlia? O ambiente inclui piscinas, trilhas, lugares para medita\u00e7\u00e3o e muito mais. O parque funciona diariamente, das 8h \u00e0s 16h e a entrada custa $12. https://t.co/JMVlyGNhIh\u00a0https://t.co/cXMafo3QcF https://t.co/XbJItckDDS https://t.co/oolOBpOLwa"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-30T13:00:10.000Z",
            "id": "1013044523289718785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas do Ger\u00eas\nNo dia 1 de Julho, Domingo, iremos em busca de um dos locais mais m\u00e1gicos do \u00fanico Parque Nacional em Portugal. Uma sequ\u00eancia de 3 cascatas com lagoas num local absolutamente distante do mundo... https://t.co/r3Z3p4TWi4"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-30T12:00:09.000Z",
            "id": "1013029420662128642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHO DO MEGALITISMO\nO trilho do Megalitismo de Planalto de Castro Laboreiro, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, oferece ao visitante um percurso por uma das maiores necr\u00f3poles megal\u00edticas da Pen\u00ednsula... https://t.co/MiQOhqzp0x"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-06-30T12:00:02.000Z",
            "id": "1013029388361785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#LAZER | Conhece o Parque Nacional de Bras\u00edlia? O ambiente inclui piscinas, trilhas, lugares para medita\u00e7\u00e3o e muito mais. O parque funciona diariamente, das 8h \u00e0s 16h e a entrada custa $12. https://t.co/s15soOMr4x https://t.co/EOm4CWTuRH"
        },
        {
            "author_id": "295932016",
            "created_at": "2018-06-30T10:51:31.000Z",
            "id": "1013012147864068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Depois do passado sangrento, Fafi\u00e3o tenta reconciliar-se com o lobo https://t.co/HlN0TeXhLs"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2018-06-30T08:41:11.000Z",
            "id": "1012979349908312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Depois do passado sangrento, Fafi\u00e3o tenta reconciliar-se com o lobo https://t.co/FuL7GFRr0D"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-06-30T08:41:11.000Z",
            "id": "1012979348293513217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Depois do passado sangrento, Fafi\u00e3o tenta reconciliar-se com o lobo https://t.co/67Bu6exeDR"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-06-30T07:16:14.000Z",
            "id": "1012957969271713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/goa4qlbD9t"
        },
        {
            "author_id": "442230669",
            "created_at": "2018-06-30T03:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "larryobscur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012894370767495169",
            "in_reply_to_user_id": "1018215096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larryobscur as Cataratas, o parque nacional, itaipu, marco das 3 fronteiras essas coisas s\u00e3o realmente bonitas, mas a cidade ainda \u00e9 mt abandonada por ser uma cidade tur\u00edstica massss pode vim sim hahaha"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-06-30T01:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 228,
                        "username": "carla_canela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012878148432777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #Maranh\u00e3o (MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Sugerido por @carla_canela https://t.co/7WYIEDCtav"
        },
        {
            "author_id": "135568937",
            "created_at": "2018-06-30T01:05:36.000Z",
            "id": "1012864696720986113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 REALIZA CONSULTA P\u00daBLICA NO PARA APRESENTAR PROJETO B\u00c1SICO DE CONCESS\u00c3O DE SERVI\u00c7OS\n\nAconteceu no audit\u00f3rio do Centro de Visitantes do Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, na... https://t.co/Y6uNhIPNSV"
        },
        {
            "author_id": "977241982895579136",
            "created_at": "2018-06-29T23:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "erika_sdl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012839118525620225",
            "in_reply_to_user_id": "4885901643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erika_sdl De SLZ pra Barreirinhas, onde fica o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, a viagem dura 4h. Eles devem ter saido daqui umas 19h."
        },
        {
            "author_id": "977876449418973184",
            "created_at": "2018-06-29T22:45:34.000Z",
            "id": "1012829458112372741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atardecer hoy al paso por el parque nacional Qui\u00e7ama en Angola. https://t.co/FsJbzUSqXQ"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2018-06-29T22:44:40.000Z",
            "id": "1012829228285472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL Parque estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia, em Cuiab\u00e1, recebe investimentos\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai ganhar novos banheiros, academias ao ar livre e adequa\u00e7\u00e3o de pista de areia. O recurso... https://t.co/mytraHbcb1"
        },
        {
            "author_id": "47131026",
            "created_at": "2018-06-29T22:43:43.000Z",
            "id": "1012828992196444160",
            "in_reply_to_user_id": "47131026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive o prazer de conhecer o Parque do Utinga, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde as pessoas podem entrar caminhar e andar de bicicleta contemplando uma bela paisagem. Aqui o Parque Zoobot\u00e2nico t\u00e1 fechado h\u00e1 d\u00e9cadas. #parquedoutinga https://t.co/u5bORaqC1S"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-06-29T22:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012819855270141952",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ICMBio Vamos ver se a pr\u00f3xima traz a proposta concreta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos @mmeioambiente @governodobrasil ? T\u00e1 na hora!!! https://t.co/0d9O5K5mBN"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-06-29T20:54:13.000Z",
            "id": "1012801432972652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio, #patrociniopetrobras, estar\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado na Espa\u00e7o Ci\u00eancia Viva!\n\nAl\u00e9m de uma bela exposi\u00e7\u00e3o de fotos exclusivas do Monumento Natural das Ilhas Cagarras e de sua fauna e flora,... https://t.co/QKYg955q2W"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2018-06-29T20:33:05.000Z",
            "id": "1012796116914655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caucaia: grupo de estudo \u00e9 institu\u00eddo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Rajada https://t.co/GlxZmX4F0C"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-29T20:29:36.000Z",
            "id": "1012795237834678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em maio, foram derrubados mais de 7 mil hectares de floresta no estado do Par\u00e1. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu, que sofre com o garimpo e o roubo de madeira, foi a \u00e1rea protegida mais desmatada. Entenda: https://t.co/RVJsvVSC5f https://t.co/UtrKIjnlrJ"
        },
        {
            "author_id": "385065280",
            "created_at": "2018-06-29T20:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1012790972453974018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra conta \u2714 (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/WqTSWcs3gH"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2018-06-29T19:53:38.000Z",
            "id": "1012786187239673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Julho, acompanhe a s\u00e9rie especial sobre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos com Fernando Repinaldo Filho, Russo Abrolhos, Abrolhos Embarca\u00e7\u00f5es e Gustavo Henrique Borges. Todo domingo \u00e0s 14hs na Tv Can\u00e7\u00e3o Nova. Somos Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/9osUq68ckX"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-29T19:27:10.000Z",
            "id": "1012779526479282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/uISCK7N7O4"
        },
        {
            "author_id": "63206756",
            "created_at": "2018-06-29T19:23:16.000Z",
            "id": "1012778546153041921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Diretor da Fatec, Prof. Ademar, participou da reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Diretiva da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista, realizada no dia 29/6, na UNESP.\nO Prof. Ademar far\u00e1 parte do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista."
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2018-06-29T19:01:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1012772948783091713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Urubici, debatemos em evento da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara dos Deputados, o Projeto de Lei 10.082/2018, que redefine o tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e altera seu nome para \u201cParque Nacional da Serra Catarinense.\n\n#DeputadoValdirColatto #JuntosPorSC https://t.co/xHQqQVMOhN"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2018-06-29T19:00:07.000Z",
            "id": "1012772721837527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate que redefine tra\u00e7ado do atual Parque Nacional acontece na tarde desta sexta (29). Mobiliza\u00e7\u00e3o busca evitar que mudan\u00e7as atinjam \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o e de terras produtivas de cidades na encosta da Serra. https://t.co/evyjMQPt7T"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-29T18:47:55.000Z",
            "id": "1012769649090539525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno traz show de cores ao Parque Nacional de Itatiaia - Jornal O Globo https://t.co/PWPDMJybaY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-29T18:30:20.000Z",
            "id": "1012765223558746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Livro sobre pesquisa na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras \u00e9 publicado pela Universidade do Estado de Mato Grosso (Unemat), que vem realizando atividades did\u00e1ticas com acad\u00eamicos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/lqJIb7BQIG https://t.co/1cWCacnry8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-29T17:57:10.000Z",
            "id": "1012756879641075713",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao realizar passeios durante a seca no PARNA  Serra da Capivara e outas unidades da regi\u00e3o, n\u00e3o esque\u00e7a de levar bastante \u00e1gua, protetor solar e vestimentas apropriadas para o sol, a temperatura pode chegar a mais de 30 graus. Saiba mais sobre este Parque: https://t.co/Ff5jHvV8RT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-29T17:57:09.000Z",
            "id": "1012756875107020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nesse per\u00edodo do ano, a caatinga come\u00e7a seu est\u00e1gio de queda das folhagens como forma de reter \u00e1gua para passar todo o per\u00edodo seco at\u00e9 a chegada das chuvas.\nNas imagens, paisagens do Parque Nacional da Serra da Capivara.\n#Caatinga #VisiteosParques https://t.co/mBuMhBkeS8"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-06-29T17:32:09.000Z",
            "id": "1012750583424577539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo \u00e9 um documento t\u00e9cnico que determina normas, restri\u00e7\u00f5es de uso e a\u00e7\u00f5es a serem desenvolvidas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). Ele estabelece o zoneamento e as normas que devem nortear... https://t.co/1GAx8ZWx41"
        },
        {
            "author_id": "977241982895579136",
            "created_at": "2018-06-29T17:15:20.000Z",
            "id": "1012746350927151104",
            "in_reply_to_user_id": "960337803962994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleicisantiagoB De SLZ at\u00e9 Barreirinhas, cidade onde fica o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, a viagem dura 4h. E 1h at\u00e9 chegar nas dunas. E ainda tem o passeio d lancha (naos sei se far\u00e3o), p visitar as outras praias e o farol."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-29T16:00:09.000Z",
            "id": "1012727431852167170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas do Ger\u00eas\nNo dia 1 de Julho, Domingo, iremos em busca de um dos locais mais m\u00e1gicos do \u00fanico Parque Nacional em Portugal. Uma sequ\u00eancia de 3 cascatas com lagoas num local absolutamente distante do mundo... https://t.co/r3Z3p4TWi4"
        },
        {
            "author_id": "621501579",
            "created_at": "2018-06-29T15:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 131,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012727351673802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA | MADEIRA ILEGAL \u00c9 APREENDIDA E DOIS S\u00c3O PRESOS DENTRO DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS https://t.co/0BSWkCpM6V via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2018-06-29T15:21:46.000Z",
            "id": "1012717769953951746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE PLITVICE | CRO\u00c1CIA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nEcossistema \u00fanico e de enorme riqueza natural, est\u00e1 classificado como Patrim\u00f3nio da Humanidade pela UNESCO. Com fabulosas paisagens, abriga no seu interior 16 lagos em... https://t.co/6fldYU0Who"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2018-06-29T14:55:28.000Z",
            "id": "1012711150591594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o A import\u00e2ncia, tamb\u00e9m econ\u00f4mica, est\u00e1 nos servi\u00e7os que ser\u00e3o concedidos: atividades de turismo, hospedagem, acampamento, com\u00e9rcio de alimentos e bebidas. https://t.co/Q8A5mc4EO4"
        },
        {
            "author_id": "273670405",
            "created_at": "2018-06-29T14:45:07.000Z",
            "id": "1012708548697034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour C\u00e2nion Itaimbezinho-\ud83d\ude0d\nA partir de 6 x de R$25,00 por pessoa, no cart\u00e3o!\n\n Localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na cidade de Cambar\u00e1 do Sul. No belo cen\u00e1rio, que foi utilizado para as... https://t.co/fdTN1vMh7K"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2018-06-29T13:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1012696890385707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hold your own \ud83d\udc63 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Z1UCqKyy7t"
        },
        {
            "author_id": "2784655296",
            "created_at": "2018-06-29T13:01:41.000Z",
            "id": "1012682516359270401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreendimento milion\u00e1rio amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o - Di\u00e1rio do Grande ABC https://t.co/yBeHhmoFws"
        },
        {
            "author_id": "53943674",
            "created_at": "2018-06-29T12:23:20.000Z",
            "id": "1012672864250748930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ind\u00edgena Popular Caura \u25ba https://t.co/LWDzTt11Q9 #Efem\u00e9rides #Noticias #LoMejor #Venezuela"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-29T12:00:10.000Z",
            "id": "1012667036512784385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANOAGEM\nNum dos mais magn\u00edficos recantos que o parque nacional da Peneda Ger\u00eas tem para oferecer garantimos um magn\u00edfico passeio de canoa. Venha connosco aproveitar momentos de aventura e relaxamento em... https://t.co/441Axyrt7R"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-06-29T11:18:14.000Z",
            "id": "1012656484537257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-29T09:59:50.000Z",
            "id": "1012636754384424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Detalle t\u00edmpano ermida da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril co escudo do arcebispado de Compostela #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/26X2ZXhdJU"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-06-29T09:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1012624779558432769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Cume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic\u2026 https://t.co/SCxu8Jnyui"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2018-06-29T08:31:00.000Z",
            "id": "1012614397494218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para chegar aqui \u00e9 preciso coragem, mas a recompensa \u00e9 imensa. Migra\u00e7\u00f5es que ocorrem h\u00e1 dezenas de milhares de anos, criaturas da Idade do Gelo e belezas incr\u00edveis vivem numa luta constante. \n\nFuja de tudo e venha ao 'Parque Nacional das Portas do \u00c1rtico' - esta sexta \u00e0s 15:30. https://t.co/ruICLA2S1x"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-06-29T04:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1012550960835514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PkyY9jHxBC"
        },
        {
            "author_id": "2986153792",
            "created_at": "2018-06-29T04:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jabrielcomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012549176259960832",
            "in_reply_to_user_id": "101385013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jabrielcomg @ravennahorana Mas tem time de futebol no Parque Nacional do Ja\u00fa?"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2018-06-29T02:48:16.000Z",
            "id": "1012528145973633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As embarca\u00e7\u00f5es s\u00e3o do Rio de Janeiro e navegavam pela ba\u00eda da da Anchova, dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Marinha do Litoral Norte - a pesca \u00e9 proibida no local. Em um dos barcos tinha 1 tonelada de tainha e na outro 500 quilos de peixes. https://t.co/T5qYnBjYjt"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-06-29T02:03:36.000Z",
            "id": "1012516903099817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arque\u00f3loga Ni\u00e8de  Guidon se dedica ao Parque Nacional da Serra da Capivara h\u00e1 mais de 40 anos. Seu trabalho no ber\u00e7o do Homem Americano \u00e9 conhecido em todo o mundo. Ela, como ningu\u00e9m, conhece as... https://t.co/bk9A7mQpjk"
        },
        {
            "author_id": "192572616",
            "created_at": "2018-06-29T01:32:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94368318,
                        -2.62098028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1012508994429227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegar \u00e9 preciso em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/EIgPSuNUvk"
        },
        {
            "author_id": "192572616",
            "created_at": "2018-06-29T01:20:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94368318,
                        -2.62098028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1012506114011860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/ZZZIY0kS6a"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-06-29T00:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1012494366802399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Cume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/86g2jK3T2b"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-06-28T23:04:13.000Z",
            "id": "1012471762758426625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De volta ao lar em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PkbXGS4Hav"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-06-28T23:02:03.000Z",
            "id": "1012471214579822598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o teve objetivo de mapear vest\u00edgios de intrusos que atuam na ca\u00e7a, pesca e corte ilegal de palmito. https://t.co/hrcgUVbPFA"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-06-28T22:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012463150011072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FazParaTodos #MaisAsfalto\nGovernador @FlavioDino: \"Uma rodovia que vai fortalecer muito a gigantesca voca\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de Santo Amaro como uma das principais portas de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" https://t.co/1vNY4tN59K https://t.co/lzPjP0dzJJ"
        },
        {
            "author_id": "334250462",
            "created_at": "2018-06-28T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012451857799794689",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional da Serra da Capivara naquela arena da Pedra Furada \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-06-28T21:36:26.000Z",
            "id": "1012449670424121346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza incr\u00edvel da Capad\u00f3cia, Turquia \u2708\n\nO Parque Nacional do G\u00f6reme na Capad\u00f3cia \u00e9 dominado por uma paisagem ins\u00f3lita, com o horizonte recortado pelas chamin\u00e9s de fada, e outras estranhas forma\u00e7\u00f5es rochosas esculpidas pela eros\u00e3o na lava expelida por um vulc\u00e3o h\u00e1 milhares\u2026 https://t.co/YfA5zOQct0"
        },
        {
            "author_id": "400602429",
            "created_at": "2018-06-28T21:20:34.000Z",
            "id": "1012445677413126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreendimento milion\u00e1rio amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o da Vila de Paranapiacaba #MDV https://t.co/qCMryQ68lr"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2018-06-28T21:02:52.000Z",
            "id": "1012441223020404737",
            "in_reply_to_user_id": "40087063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontros v\u00e3o acontecer em dois munic\u00edpios mineiros nos dias 2, 3 e 4 de julho https://t.co/eilLlluXQA"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2018-06-28T21:02:52.000Z",
            "id": "1012441221506260993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF realiza oficina sobre conflitos jur\u00eddicos no Parque Nacional Serra da Canastra https://t.co/eilLlluXQA"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-06-28T20:58:53.000Z",
            "id": "1012440218765594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional? | Guia Chapada Diamantina - O maior portal de infor\u2026 https://t.co/jmZb7zUZCG, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-28T20:57:11.000Z",
            "id": "1012439791319900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF realiza oficina sobre conflitos jur\u00eddicos no Parque Nacional Serra da\u00a0Canastra(MG) https://t.co/KKSEYzrm0T"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-06-28T20:50:39.000Z",
            "id": "1012438146976534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado o Projeto Ilhas do Rio, #patrociniopetrobras, estar\u00e1 presente no Espa\u00e7o Ci\u00eancia Viva!\n\nVenha conferir nossa exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica com as mais belas imagens do Monumento Natural das Ilhas... https://t.co/GA2DV99GTw"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2018-06-28T20:48:23.000Z",
            "id": "1012437578212048900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta (29), Urubici receber\u00e1 evento da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel p/ tratar do projeto de lei que prev\u00ea um novo tra\u00e7ado p/ o Parque de S\u00e3o Joaquim\n\nQueremos saber a sua opini\u00e3o! Venha fazer parte deste evento\n\nSaiba mais https://t.co/ocLtXBC3Xx https://t.co/IofECA8sIR"
        },
        {
            "author_id": "190886268",
            "created_at": "2018-06-28T20:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012427855597359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Parque Nacional Capara\u00f3- Pico da Bandeira - MG/ES: https://t.co/p0FuL2l5if via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64613070",
            "created_at": "2018-06-28T19:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "donloficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012424307958583298",
            "in_reply_to_user_id": "49416550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@donloficial S\u00e3o Jorge - Alto para\u00edso - GO. Vilinha linda com no maximo uns 3.000 habitantes e mais de 20 cachoeiras a volta... \u00e9 a vila da entrada do parque nacional da chapada dos veadeiros. 2 anos da minha vida no minimo ser\u00e3o ali haha ponto de luz no meio de uma terra \"perdida\"."
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2018-06-28T19:35:56.000Z",
            "id": "1012419345849438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF REALIZA OFICINA SOBRE CONFLITOS JUR\u00cdDICOS NO PARQUE NACIONAL SERRA DA CANASTRA https://t.co/TbZQF5STCX"
        },
        {
            "author_id": "1011746879930011648",
            "created_at": "2018-06-28T19:33:15.000Z",
            "id": "1012418668721041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos do Parque Nacional da Bocaina https://t.co/HYrnPPKCUq"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-06-28T19:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012417220725673985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "[INAUGURA\u00c7\u00c3O MA-320]\nGov. @FlavioDino: \"Uma rodovia que vai fortalecer muito a gigantesca voca\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de Santo Amaro como uma das principais portas de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\". #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/Hd83XIW5QF"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-28T19:27:08.000Z",
            "id": "1012417129147256833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/8gOUHBPXLX"
        },
        {
            "author_id": "4557665609",
            "created_at": "2018-06-28T19:18:48.000Z",
            "id": "1012415034910273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/QOF8TRhF92"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-28T18:59:06.000Z",
            "id": "1012410075107987457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas do Ger\u00eas\nNo dia 1 de Julho, Domingo, iremos em busca de um dos locais mais m\u00e1gicos do \u00fanico Parque Nacional em Portugal. Uma sequ\u00eancia de 3 cascatas com lagoas num local absolutamente distante do mundo... https://t.co/r3Z3p4TWi4"
        },
        {
            "author_id": "1139912234",
            "created_at": "2018-06-28T18:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "AlexandoKozio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1012405279911276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar faz parte da vida, \nsignifica que voc\u00ea viveu.\nAproveite cada instante!\n\n\ud83c\udf3a\ud83c\udf41\ud83d\udc95\n\n\ud83d\udcf8 @AlexandoKozio \n\n\ud83d\udccd Janela do C\u00e9u, Parque Nacional do Ibitipoca,\u2026 https://t.co/YRZvexJ3IJ"
        },
        {
            "author_id": "233579371",
            "created_at": "2018-06-28T18:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012395425977065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchetes Africanas 28 Junho 2018: Parque Nacional do Limpoo em Mo\u00e7ambique: https://t.co/d2nJ1Vpprh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2018-06-28T17:27:37.000Z",
            "id": "1012387051700936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem curte turismo de natureza, turismo de aventura e ecoturismo costuma se deparar com nomenclaturas como \u201cParque Nacional\u201d, \u201cUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d, \u201c\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o\u201d, \u201cPlano de manejo\u201d entre outros termos. Mas o que significa adentrar em \u00e1reas... https://t.co/qAVYTZPEGX"
        },
        {
            "author_id": "958106531261833216",
            "created_at": "2018-06-28T17:14:55.000Z",
            "id": "1012383856903839745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de semana esta chegando, e t\u00e1 sem id\u00e9ia do que fazer?  O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o lugar que da pra aproveitar com toda fam\u00edlia, e desfrutar toda beleza do parque. A linha que chega at\u00e9 l\u00e1 \u00e9 a 409 Horto x Saens Pe\u00f1a."
        },
        {
            "author_id": "1012376756211331073",
            "created_at": "2018-06-28T17:02:23.000Z",
            "id": "1012380704443961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\n Suas belezas\nVenha conhecer 32984265775 em Alto Capara\u00f3 https://t.co/bFN3DNqIl1"
        },
        {
            "author_id": "121777467",
            "created_at": "2018-06-28T15:45:19.000Z",
            "id": "1012361311102095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empreendimento milion\u00e1rio amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o - Di\u00e1rio do Grande ABC https://t.co/onIONxEmwi"
        },
        {
            "author_id": "2537539920",
            "created_at": "2018-06-28T15:24:59.000Z",
            "id": "1012356192545529858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SJB\nhttps://t.co/8rAPfTBl9e"
        },
        {
            "author_id": "1009434712673259521",
            "created_at": "2018-06-28T15:04:31.000Z",
            "id": "1012351043047448577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3/12 Festivais realizados em loca\u00e7\u00f5es de tirar o f\u00f4lego.\u00a0\n\n3. AfrikaBurn a derradeira aventura do deserto Africano\n\nTodo m\u00eas de abril, na \u00c1frica do Sul, o\u00a0Parque Nacional Tankwa Karoo\u2026 https://t.co/XKem1NSAjv"
        },
        {
            "author_id": "318429573",
            "created_at": "2018-06-28T14:56:01.000Z",
            "id": "1012348903520382977",
            "in_reply_to_user_id": "318429573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito veio a Goi\u00e2nia manter contatos junto a Secima para tratar da cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no munic\u00edpio. Atualmente Aren\u00f3polis ainda n\u00e3o \u00e9 beneficiado com o ICMS Ecol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2018-06-28T14:40:54.000Z",
            "id": "1012345099416678401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Txai Resort fica em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a 15km de Itacar\u00e9. \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nAs su\u00edtes e bangal\u00f4s  s\u00e3o espa\u00e7osos, foram constru\u00eddos sobre decks suspensos de madeira, incluem camas... https://t.co/uvYkG6b25y"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-06-28T14:25:47.000Z",
            "id": "1012341294075609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi assim que passamos o final de tarde de safari no parque Nacional de Pilanesberg, na companhia destes animais incr\u00edveis\nhttps://t.co/CLkeSRnLrA https://t.co/oYvMOldXo6"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-06-28T14:21:17.000Z",
            "id": "1012340160111886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi assim a tarde passada na companhia destes animais magn\u00edficos\nO Parque nacional de Pilanesberg \u00e8 o lugar ideal para ver e fotografar Elefantes.\nJunte se a mim e venha ver estes animais bem de perto. https://t.co/VGc5W9Nl5s"
        },
        {
            "author_id": "3304897630",
            "created_at": "2018-06-28T13:55:53.000Z",
            "id": "1012333770224136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 apaixonada (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/ICHCH6aP30"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-28T13:03:05.000Z",
            "id": "1012320483197546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-28T12:47:13.000Z",
            "id": "1012316486667587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quinta come\u00e7a com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/8ehYVIcJbb"
        },
        {
            "author_id": "101385013",
            "created_at": "2018-06-28T12:41:16.000Z",
            "id": "1012314992060850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 do tamanho da B\u00e9lgica\num parque\numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o \num pedacinho do Brasil\n\u00e9 do tamanho\nde um pa\u00eds inteiro\nvou falar s\u00f3 mais uma vez, um peda\u00e7o do Brasil \u00e9 do tamanho da B\u00e9lgica."
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2018-06-28T12:24:49.000Z",
            "id": "1012310851951452162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Institui\u00e7\u00f5es interessadas em compor o Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia-Franca j\u00e1 podem se inscrever para o processo eleitoral de renova\u00e7\u00e3o do Conapabf, que ocorre a cada dois anos. https://t.co/fm21mQHaBe"
        },
        {
            "author_id": "916787762686197762",
            "created_at": "2018-06-28T12:22:57.000Z",
            "id": "1012310381086289920",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governodobrasil Mentira. Na floresta Nacional do Jamanxim, que o Temer queria reduzir a \u00e1rea protegida e n\u00e3o conseguiu, o desmatamento cresceu, os fazendeiros avan\u00e7am assim mesmo. Segundo o Imazon o desmatamento na Amaz\u00f4nia cresceu 22%, especialmente no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2018-06-28T12:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1012305261107859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #CaravanaDaCoragem Bumblebee curtindo o p\u00f4r-do-sol... \u00e0 Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/w9oFkz7tzj"
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2018-06-28T12:01:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1012305049979162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra\n  https://t.co/qI6lviseqs https://t.co/EMR8Svp04h"
        },
        {
            "author_id": "26086671",
            "created_at": "2018-06-28T11:53:46.000Z",
            "id": "1012303037073969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas e a Promotoria de Meio Ambiente andreense se unem e buscam na Justi\u00e7a formas de barrar a execu\u00e7\u00e3o do empreendimento.\n\n#Paranapiacaba #empreendimento #prote\u00e7\u00e3oambiental #dgabc https://t.co/vi2qgbUt9l"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2018-06-28T11:38:51.000Z",
            "id": "1012299283092172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada no Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/iRky565vBA"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-06-28T10:33:05.000Z",
            "id": "1012282731210952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A primeira edi\u00e7\u00e3o dos Encontros com o Parque realiza-se este s\u00e1bado no Parque das Serras do Porto. A iniciativa decorre das propostas dos cidad\u00e3os que nos \u00faltimos quatro meses se envolveram na elabora\u00e7\u00e3o do plano de gest\u00e3o desta \u00e1rea protegida.\" https://t.co/kGkecjVgHi"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-28T09:55:00.000Z",
            "id": "1012273148824379394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/ySkfJIXn77"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-28T09:54:29.000Z",
            "id": "1012273020931592193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/1V9Tz3JFa3"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-06-28T09:32:42.000Z",
            "id": "1012267535402655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2016 o Parque Nacional da Serra da Capivara recebeu 25 mil turistas, em 2017 o n\u00famero caiu para 16 mil. Um dos motivos \u00e9 que o aeroporto internacional de S\u00e3o Raimundo Nonato foi inaugurado mas n\u00e3o recebe... https://t.co/x6grtAHIZ8"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2018-06-28T07:50:46.000Z",
            "id": "1012241886290030594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri no Parque Nacional Qui\u00e7ama - Bengo, Angola"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-28T06:34:27.000Z",
            "id": "1012222680983105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cebola das gaivotas #pancratiummaritimum sobre as dunas dun arquip\u00e9lago do Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/yrttrZs5E8"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-28T06:33:44.000Z",
            "id": "1012222497582997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista parcial complexo dunar de Muxieiro-Figueiras no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/rgYTERLPda"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-06-28T02:59:37.000Z",
            "id": "1012168616417079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/dbGdz2XHJX  - ICMBio, com nova dire\u00e7\u00e3o, faz corpo mole na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/Qfbw199l0K"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2018-06-28T00:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012136514145271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  MPF quer que ICMBio institua zona de amortecimento na Reserva do Tingu\u00e1: ... estabelecer a zona de amortecimento (ZA) da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Tingu\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Nova Igua\u00e7u, no Rio de Janeiro. https://t.co/dO5QDWi5VB"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2018-06-28T00:42:54.000Z",
            "id": "1012134209572483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre. https://t.co/9KPfFuVIIz"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2018-06-28T00:30:46.000Z",
            "id": "1012131155855007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jijoca reage contra concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/ig7aeRD0hS"
        },
        {
            "author_id": "30041799",
            "created_at": "2018-06-27T23:04:28.000Z",
            "id": "1012109436989657093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A secretaria do meio ambiente (rs) assinou um termo de compromisso com a souza cruz que permitiu a constru\u00e7\u00e3o da fabrica da souza cruz em cachoeirinha EM TROCA DE MATERIAL EDUCATIVO E LEVANTAMENTO FOTOGR\u00c1FICO DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ECOLOGICA KKKKKKKKKKKK ME MATA"
        },
        {
            "author_id": "915943214372343809",
            "created_at": "2018-06-27T22:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 177,
                        "username": "LUCIANO_QUEIROZ"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 196,
                        "username": "s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012103579086311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho Tra\u00e7ado - Parque Nacional da Chapada das Mesas\n\nPercurso de 3 dias no Parque Nacional da Chapada das Mesas, nos munic\u00edpios de Carolina e Riach\u00e3o/MA\n\nCaminho Tra\u00e7ado por @luciano_queiroz e @s ...\n#CaminhoTra\u00e7ado #Natureza\nhttps://t.co/h3dVGnLVg3 https://t.co/E7thL1VAq4"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-06-27T22:39:12.000Z",
            "id": "1012103080157106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto B\u00fafalos atravessam rio no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia. Foto de Cassio Lopes \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/Eb0ephndqq\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-06-27T22:36:46.000Z",
            "id": "1012102465150509057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#SuaFoto B\u00fafalos atravessam rio no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia. Foto de Cassio Lopes \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/hvXFbQL9KQ"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-27T22:30:07.000Z",
            "id": "1012100793095376897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Enquanto o inverno chuvoso dava lugar ao c\u00e9u limpo, o garimpo e o roubo de madeira avan\u00e7avam no Par\u00e1. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu foi a \u00e1rea protegida mais desmatada: quase 5 mil hectares de floresta foram ao ch\u00e3o no m\u00eas de maio. https://t.co/uzC4ajns5h"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2018-06-27T22:20:59.000Z",
            "id": "1012098492913930245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmital - Bi\u00f3logos visitaram esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/VaBePeJ61Z"
        },
        {
            "author_id": "2277741265",
            "created_at": "2018-06-27T21:59:19.000Z",
            "id": "1012093040163467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei qual a dificuldade dos moradores do San Conrado entenderem que esse condom\u00ednio \u00e9 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, ent\u00e3o, N\u00c3O PODE SOLTAR FOGOS!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2018-06-27T21:37:12.000Z",
            "id": "1012087474338910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/xwNQBje1Ka"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2018-06-27T20:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1012076453029142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One more time \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude0d\ud83c\udf05 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/829u0h5XIx"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2018-06-27T20:45:15.000Z",
            "id": "1012074401729335297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada uma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edstica da Cro\u00e1cia, o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes se tornou parte da lista de Patrim\u00f4nios Mundiais da Unesco em 1979 devido a sua import\u00e2ncia geol\u00f3gica e... https://t.co/eBnEeLajbM"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-06-27T19:28:08.000Z",
            "id": "1012054994881835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para que ICMBio institua zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\n\nhttps://t.co/WIfALT3akG https://t.co/y16WIQeiVL"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-27T19:26:16.000Z",
            "id": "1012054524922605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/8vT0fQl3Cs"
        },
        {
            "author_id": "164109642",
            "created_at": "2018-06-27T18:00:04.000Z",
            "id": "1012032832057888774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIXO\nObra do CDR Pedreira vai atingir moradores de nove bairros e est\u00e1 localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#BrasildeFato https://t.co/rtFJNlrE1P"
        },
        {
            "author_id": "435031395",
            "created_at": "2018-06-27T17:51:15.000Z",
            "id": "1012030615330275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos visitaram esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Palmital https://t.co/EUX1rQclXv https://t.co/EUX1rQclXv"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2018-06-27T17:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 267,
                        "username": "embrapa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1012029636581187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi o presidente do Sindicato Rural de Chapec\u00f3, Ricardo Lunardi para tratar de quest\u00f5es ambientais do munic\u00edpio.\n\nEm pauta, o plano de manejo da Floresta Nacional de Chapec\u00f3, APP`s pr\u00f3ximas a represa da Usina Foz do Chapec\u00f3 e a possibilidade de permuta de \u00e1rea da @embrapa https://t.co/AokBIa09UN"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-06-27T17:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 133,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 148,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 156,
                        "username": "RuiCosta"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 256,
                        "username": "chronicleherald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1012028993183404037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falando em raz\u00f5es cient\u00edficas e t\u00e9cnicas, apenas pra reiterar a import\u00e2ncia de se ampliar J\u00c1 o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! @mmeioambiente @icmbio @ruicosta Marine reserves crucial for heavily fished coral reefs: study https://t.co/gin1QWFvxn via @chronicleherald"
        },
        {
            "author_id": "1037810053",
            "created_at": "2018-06-27T17:15:04.000Z",
            "id": "1012021506870841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura solicita avalia\u00e7\u00e3o da biodiversidade https://t.co/N5HlduDw5f"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2018-06-27T16:57:10.000Z",
            "id": "1012017001320108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso Parque Nacional Plitvice Lakes, \u00e9 uma das maiores tur\u00edsticas da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-27T15:38:57.000Z",
            "id": "1011997317212332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-06-27T15:34:29.000Z",
            "id": "1011996194288041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Itatiaia completa 81 anos! Criado em 1937, #reserva avan\u00e7a na regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e na melhoria da infraestrutura. \ud83c\udf89\ud83c\udf33\nhttps://t.co/4MQnwYloGK https://t.co/dEdzLnoX8o"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-27T15:30:20.000Z",
            "id": "1011995149403152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Confira o ranking que elaboramos das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais com os \u00edndices mais altos de desmatamento na Amaz\u00f4nia Legal. Na cabe\u00e7a da lista, a Floresta Nacional do Jamanxim, com mais de 31 mil hectares destru\u00eddos entre 2013 e 2017: https://t.co/YWPInCbkEL https://t.co/iEhdxlwr9W"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2018-06-27T15:19:41.000Z",
            "id": "1011992469142196226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias e fotos fresquinhas de uma roxinha na natureza h\u00e1 um ano passando pela sua timeline &lt;3\n\nD\u00e1 pra acreditar que j\u00e1 faz um ano que os 30 papagaios-de-peito-roxo foram soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias... https://t.co/693Q9lwYVx"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-27T15:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 156,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 177,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011987769663598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83d\udc4a Opera\u00e7\u00e3o combate garimpo ilegal de ouro no entorno da Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu (PA). A a\u00e7\u00e3o foi realizada pelo Ibama e @ICMBio, c/ apoio da @policiafederal e do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental do Par\u00e1. https://t.co/qgtyOHh9d3"
        },
        {
            "author_id": "258136807",
            "created_at": "2018-06-27T14:28:04.000Z",
            "id": "1011979480531980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Oleiros | A vindeira semana comezan as visitas guiadas polo Monumento Natural  https://t.co/NszQ9Z4WwG"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-06-27T14:22:02.000Z",
            "id": "1011977964295032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sedam apreende mais de 500 metros c\u00fabicos de madeira extra\u00edda ilegalmente: A madeira est\u00e1 sendo calculada por fiscais da Sedam dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/J2z8Thtyz2"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-06-27T14:04:05.000Z",
            "id": "1011973444676784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum. #NatGeoVideohttp://https://t.co/Oynpt3GkKt\nhttps://t.co/rIS2xn6psm\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-06-27T14:00:03.000Z",
            "id": "1011972430397689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum. #NatGeoVideohttp://www.nationalgeographicbrasil.com/video/tv/gnu-quase-vira-comida-de-crocodilo-mas-e-salvo-por-aliados-improvaveis\nhttps://t.co/Zk7FLG7SWz"
        },
        {
            "author_id": "69553187",
            "created_at": "2018-06-27T12:16:47.000Z",
            "id": "1011946440854253574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades alertam motoristas a remover garrafas do carro ou mant\u00ea-las em uma \u00e1rea protegida da luz do sol https://t.co/lqtNF6Yvug"
        },
        {
            "author_id": "1011941523410374656",
            "created_at": "2018-06-27T12:10:34.000Z",
            "id": "1011944878513754117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra op\u00e7\u00e3o interessante para quem gosta de estar na natureza \u00e9 o hotel que fica na reserva biol\u00f3gica Huilo-huilo, no Chile. A montanha artificial coberta de vegeta\u00e7\u00e3o tem uma cascata que corre do topo \u00e0 base e 13 quartos em seu interior. As di\u00e1rias est\u00e3o a partir de R$ 874. https://t.co/zFA1LBANdY"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-06-27T12:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011944687916277765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para que ICMBio institua zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 (via @MPF_PRRJ) #mpf https://t.co/n3LR7fR4lx"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-27T12:00:10.000Z",
            "id": "1011942259644878850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA PENEDA\nNeste dia vamos lev\u00e1-lo pelas serras a locais com vistas panor\u00e2micas e de uma beleza que jamais poder\u00e1 esquecer, com passagem pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, vamos atravessar a serra da... https://t.co/mEDElgkPAt"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-27T11:58:28.000Z",
            "id": "1011941833126109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Aventura e  arqueologia!\nParque Nacional  de Sete Cidades- Com 2 acessos: Piracuruca e Piripiri-PI, vale apena planejar uma visita neste ver\u00e3o! https://t.co/W0R94iCVuK"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2018-06-27T11:33:37.000Z",
            "id": "1011935580597510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira na ponte da \nentrada do Parque Nacional - TERES\u00d3POLIS https://t.co/yT7KPiNLys"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2018-06-27T11:21:57.000Z",
            "id": "1011932643359944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para que ICMBio institua zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 #MPF\nhttps://t.co/Do8gbfMv9K https://t.co/UxyvlFb8JC"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-27T11:16:26.000Z",
            "id": "1011931254583906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para que ICMBio institua zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica\u00a0Tingu\u00e1 https://t.co/uH6Co11V1h"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2018-06-27T10:33:37.000Z",
            "id": "1011920481069518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 ent\u00e3o, daria tempo de evitar a constru\u00e7\u00e3o do Projeto Orla em uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental).... a corrup\u00e7\u00e3o falou mais alto.... https://t.co/XwNSwKHL0n"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-27T08:39:50.000Z",
            "id": "1011891846006571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/hiYmiuS0Q0"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-06-27T02:00:03.000Z",
            "id": "1011791235881885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nObs: op\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo e at\u00e9 10x sem juros em todo o site."
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-06-27T00:09:14.000Z",
            "id": "1011763349699342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - #MatoGrosso (MT) #Brasil #CentroOeste #Brazil #MatoGrossense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Iq3jSknZPk"
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T23:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011754519447785475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/os7zGDkYMK"
        },
        {
            "author_id": "25010655",
            "created_at": "2018-06-26T23:34:04.000Z",
            "id": "1011754497117491200",
            "in_reply_to_user_id": "25010655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m discutimos a perman\u00eancia do posto da Receita Federal na cidade e a amplia\u00e7\u00e3o do debate com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) sobre o Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T23:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011753808773373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yINl46YGpa"
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T23:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011753782378729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6PEv9XDfvV"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-06-26T23:31:10.000Z",
            "id": "1011753768910761990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma RPPN no RJ, esta equivalente a 5 Principados de M\u00f4naco!\nIsto \u00e9 muito bom! Que venham muitas outras!\n\nhttps://t.co/jpwHTgoZ2n"
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T23:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011748996518481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FWvUccr4ba"
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T22:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011743842498904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lmawSHU2xo"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-06-26T22:30:00.000Z",
            "id": "1011738376712675329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mais antigo do Brasil festeja 81 anos: Itatiaia, que foi criado em 1937\u2026 https://t.co/zColbKGadd"
        },
        {
            "author_id": "9774272",
            "created_at": "2018-06-26T21:48:08.000Z",
            "id": "1011727839144611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/DOZdMalLgU"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2018-06-26T21:45:18.000Z",
            "id": "1011727126544961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida come\u00e7a quando acaba a sua zona de conforto. \ud83d\udcaa em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/u81Hf9yHK6"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-26T21:00:08.000Z",
            "id": "1011715758634799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DA EIRA\nA Casa da Eira situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a 6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e... https://t.co/i78PzsxNm2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-26T18:51:34.000Z",
            "id": "1011683406218956802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande e a APA das Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 elegeram um conselho gestor unificado para as duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o! Foram eleitos representantes da sociedade civil organizada e de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Saiba mais: https://t.co/qncZhs68IH https://t.co/fgaqikfvtV"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-26T18:00:09.000Z",
            "id": "1011670463930609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STAR CANYONING\nNo rio Varziela, situado em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas tens a hip\u00f3tese de experienciar o canyoning pela primeira vez. Trata-se de um percurso l\u00fadico onde podes... https://t.co/k2i2EtmEv0"
        },
        {
            "author_id": "86581695",
            "created_at": "2018-06-26T17:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1011664642161115137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um banho de cachoeira para lavar a alma! \u2600\ufe0f\u2764\ufe0f #riodejaneiro #rio40graus \n.\n.\n.\n#me #trip #viagem #ferias #rio #vocation #cachoeira em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kLIFNr0uCh"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-26T17:25:37.000Z",
            "id": "1011661773835993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia comemora 81 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/h8TS23s4zN"
        },
        {
            "author_id": "14640460",
            "created_at": "2018-06-26T17:21:01.000Z",
            "id": "1011660616694730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Descobrimento https://t.co/J4lZYdxmbO"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-06-26T16:21:49.000Z",
            "id": "1011645717092462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2017, o Parque Nacional da #Chapada dos #Veadeiros sofreu um #inc\u00eandio que destriu cerca de 30% de sua \u00e1rea. Hoje, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 se recuperando e volta a mostrar sua exuber\u00e2ncia aos que a visitam.\n#Natureza #Cerrado #SalveoCerrado\nhttps://t.co/h8VfgkteuB"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-26T15:32:31.000Z",
            "id": "1011633313189122053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ser voluntario no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Conhecer novas pessoas, contribuir com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, adquirir conhecimentos e ainda receber um certificado das horas para colocar no seu curr\u00edculo:... https://t.co/ajtgDAI6fc"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-06-26T15:08:24.000Z",
            "id": "1011627243293069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/PHTVji3GSA - ICMBio, com nova dire\u00e7\u00e3o, faz corpo mole na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/bAbLIoIDCX"
        },
        {
            "author_id": "1560182695",
            "created_at": "2018-06-26T15:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PentaDrax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011626949041672192",
            "in_reply_to_user_id": "3435650014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PentaDrax Espero que Alvalade n\u00e3o se torne o Parque Nacional da Gorongosa com os le\u00f5es de dentu\u00e7a afiada."
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2018-06-26T14:56:17.000Z",
            "id": "1011624192641560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado ao sul da Patag\u00f4nia chilena, o Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um \u00f3timo destino para quem gosta de acampar e desbravar lugares diferentes. https://t.co/ASzw6Z9kZp"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-06-26T14:41:23.000Z",
            "id": "1011620445701849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje voltamos para a Fran\u00e7a atrav\u00e9s do Parque Nacional dos Piren\u00e9us. Belas paisagens pelas est\u00e2ncias de ski. Road Trip Piren\u00e9us indo para sua parte final. \n\n#bfexpedition #roadtrippireneus\u2026 https://t.co/Gtk6g2eN5y"
        },
        {
            "author_id": "16547323",
            "created_at": "2018-06-26T14:31:19.000Z",
            "id": "1011617908701777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Nacional  https://t.co/RBClpJpha6"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-26T14:26:06.000Z",
            "id": "1011616598103396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de... https://t.co/dMaPUZ71x9"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2018-06-26T14:01:47.000Z",
            "id": "1011610477452021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque\u2026 https://t.co/2i0UxCZofs"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-06-26T14:00:04.000Z",
            "id": "1011610048362090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcias Federal e BPFron fazem patrulhamento na fronteira com a Argentina e no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9PxGtqOSHd"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-06-26T13:48:44.000Z",
            "id": "1011607195795017730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-06-26T12:30:07.000Z",
            "id": "1011587409413378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u receber\u00e1 lan\u00e7amento de selo da Copa do Mundo\nhttps://t.co/aNyjybidWI https://t.co/aNyjybidWI"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2018-06-26T12:17:10.000Z",
            "id": "1011584151349350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Para comemorar os 45 anos do curso de Geografia, no \u00faltimo s\u00e1bado 23, alguns alunos do curso fizeram uma  trilha Interpretativa na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Confira:\ud83d\udc49 https://t.co/CCga137cnn"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-06-26T12:09:59.000Z",
            "id": "1011582344258572289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPFron e PF destroem seis embarca\u00e7\u00f5es ilegais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/U9VqfvCzD5"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-26T12:00:05.000Z",
            "id": "1011579851881484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia de Pontes fica em Castro Laboreiro, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Quatro casas de Turismo Rural, lagoas e muita natureza, quem visita fica apaixonado.\nMais informa\u00e7\u00e3o em breve. https://t.co/et9SOSTOdA"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-06-26T11:44:39.000Z",
            "id": "1011575966223695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Flona de Canela em Floresta Nacional de Canela https://t.co/ICWgD4MbQE"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-06-26T11:43:29.000Z",
            "id": "1011575675642408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-06-26T11:40:18.000Z",
            "id": "1011574871749464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer na Floresta Nacional de Canela https://t.co/69cujeuEjh"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-06-26T10:38:07.000Z",
            "id": "1011559224634159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo \u201cBrasil na Copa do Mundo da FIFA \u2013 R\u00fassia 2018\u201d ser\u00e1 lan\u00e7ado em frente as Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/OxDzVNNtYE"
        },
        {
            "author_id": "161111347",
            "created_at": "2018-06-26T10:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79318119,
                        -5.07123288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1011549653626650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost boalembranca ... O Piau\u00ed ajuda a contar um pouco da hist\u00f3ria da sociedade. A Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara, acolhe vest\u00edgios do homem mais antigo das Am\u00e9ricas,\u2026 https://t.co/6tvIO87kUx"
        },
        {
            "author_id": "47159762",
            "created_at": "2018-06-26T08:59:28.000Z",
            "id": "1011534397592436744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de pl\u00e1stico marinho"
        },
        {
            "author_id": "879041990989578241",
            "created_at": "2018-06-26T08:44:05.000Z",
            "id": "1011530525452873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM investiga constru\u00e7\u00e3o de estacionamento do Detran em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MZ8HoVNnLy https://t.co/GjtPj9XhKv"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2018-06-26T03:44:04.000Z",
            "id": "1011455024071938049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM investiga constru\u00e7\u00e3o de estacionamento do Detran em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ovkestOPYi"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-06-26T03:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1011447419555516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dqy93xGCWE"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-26T02:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1011431767084019717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe canja gelada? @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9ts7mqffK4"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2018-06-26T00:21:36.000Z",
            "id": "1011404074044907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/n3ZjxKv81p https://t.co/cXKvljclS3"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2018-06-25T23:12:45.000Z",
            "id": "1011386746846629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "87.7K Barra - Parque Nacional da Tijuca (2x Alto, Vale, Sumar\u00e9, Bispo, Mirante Dona Marta)"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-25T22:30:11.000Z",
            "id": "1011376033885351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Dados indicam que at\u00e9 mesmo \u00e1reas que deveriam estar sob prote\u00e7\u00e3o legal est\u00e3o sendo desmatadas. \u00c9 o caso da Floresta Nacional do Jamanxim que, mesmo estrangulada pela destrui\u00e7\u00e3o, esteve na mira de Michel Temer no \u00faltimo ano. https://t.co/YWPInBTJgb https://t.co/fyESJGAb8x"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-25T22:11:25.000Z",
            "id": "1011371310423912456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de... https://t.co/dMaPUZ71x9"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-25T22:05:57.000Z",
            "id": "1011369934755172357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/Aa7pRb9Hbf"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-06-25T21:05:00.000Z",
            "id": "1011354594843222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u receber\u00e1 lan\u00e7amento de selo da Copa do Mundo https://t.co/PCK1Mg1zJU"
        },
        {
            "author_id": "576299927",
            "created_at": "2018-06-25T20:54:56.000Z",
            "id": "1011352063056515077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o de servi\u00e7os de gest\u00e3o do Parque Nacional, por uma empresa privada. Saiba mais acessando: https://t.co/wxDHtamu3u #cobran\u00e7a #Blogacontece https://t.co/wxDHtamu3u"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2018-06-25T20:49:38.000Z",
            "id": "1011350729259405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: MPF quer conciliar direitos ind\u00edgenas com prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/ofPXPliwdb"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-06-25T20:30:17.000Z",
            "id": "1011345859123007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Energiasolar -  Projeto executado pela #ONG Instituto Pacto Amaz\u00f4nico traz benef\u00edcios para fam\u00edlias que moram em oito comunidades da Floresta Nacional (Flona) Humait\u00e1. Veja! https://t.co/1D9u2wXYqZ https://t.co/7gBWYntQeA"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-06-25T20:21:38.000Z",
            "id": "1011343681645932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Oito meses depois do pior #inc\u00eandio da sua hist\u00f3ria, que destruiu cerca de 30% de sua \u00e1rea, o Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros, um dos maiores s\u00edmbolos do #Cerrado, d\u00e1 sinais de recupera\u00e7\u00e3o https://t.co/xGoN2zg2RE https://t.co/xlhajx1W9l"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011342759112761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o baile hehehehe \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude18 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/V2WDbtTKFh"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011342285479579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude18 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/eMQWK7e930"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011342143607062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra \u00e9 grande hehehe em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/NaTfXJl7BU"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011341946277781507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra \u00e9 grande hehehe em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/ZaNhKyKUHe"
        },
        {
            "author_id": "1660598958",
            "created_at": "2018-06-25T20:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1011341547097518080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Flona - Floresta Nacional https://t.co/kJR2MQUsBy"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011341436133040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa coisa boa hehhehe \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude18 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/0VaAWE7e14"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2018-06-25T20:09:36.000Z",
            "id": "1011340654239211526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural e Geol\u00f3gico da Pedra do Ba\u00fa, S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed (SP) #MonumentoNatural #MonumentoGeol\u00f3gico #PedraDoBa\u00fa https://t.co/LHhCzOEVw7"
        },
        {
            "author_id": "990609217483571201",
            "created_at": "2018-06-25T20:04:11.000Z",
            "id": "1011339291270803457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princ\u00edpio. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a proje\u00e7\u00e3o no campo constitucional da no\u00e7\u00e3o de sistema. \u00e9 preciso interpretar as partes considerando o todo. E o todo s\u00f3 \u00e9 o que ele \u00e9 em raz\u00e3o das partes que o comp\u00f5e. (1/8)"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-06-25T20:01:07.000Z",
            "id": "1011338518302543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/09uc9iKdbK"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2018-06-25T19:24:56.000Z",
            "id": "1011329415685595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 vai terceirizar servi\u00e7os | Aqui Not\u00edcias https://t.co/jPZTRIP0DY"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2018-06-25T18:48:12.000Z",
            "id": "1011320167673094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural e Geol\u00f3gico da Pedra do Ba\u00fa, S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed (SP) #MonumentoNatural #MonumentoGeol\u00f3gico #PedraDoBa\u00fa https://t.co/Nb0kY2KHJu"
        },
        {
            "author_id": "35856589",
            "created_at": "2018-06-25T18:42:12.000Z",
            "id": "1011318660470923265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "migos que curtem a chapada dos veadeiros: algu\u00e9m j\u00e1 fez a trilha das 7 quedas do parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-25T18:32:47.000Z",
            "id": "1011316287811866627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja em fatos e fotos como \u00e9 lindo o Parque do Capara\u00f3. Leia\u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-25T18:21:00.000Z",
            "id": "1011313322489208838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento\u00a0(BA) https://t.co/GsQzBVgl4E"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-06-25T18:20:40.000Z",
            "id": "1011313238573711361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u receber\u00e1 lan\u00e7amento de selo da Copa do Mundo\nhttps://t.co/fIChiMMnTV https://t.co/FBYZfaZcpI"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2018-06-25T18:19:48.000Z",
            "id": "1011313024374853633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 29 de junho, o munic\u00edpio de Urubici receber\u00e1 evento da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para tratar do projeto de lei que prev\u00ea novo tra\u00e7ado para o Parque de S\u00e3o Joaquim.\n\nQueremos saber a sua opini\u00e3o!\n \nSaiba mais https://t.co/ocLtXBC3Xx https://t.co/mAXH7LXge6"
        },
        {
            "author_id": "45243179",
            "created_at": "2018-06-25T18:13:47.000Z",
            "id": "1011311508154920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira vez que vejo fts da Pedra do ba\u00fa de people que foram visitar e colocam Campos do Jord\u00e3o... O monumento natural da Pedra do ba\u00fa n\u00e3o fica em Campos gente, fica em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed. \n\nTenho mto ci\u00fames mesmo. \ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "542584353",
            "created_at": "2018-06-25T18:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cjmata"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "jccosta64"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011311196916641793",
            "in_reply_to_user_id": "542584353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cjmata @jccosta64 Reserva a verde. Santo Andr\u00e9 no ponto azul. Esta cidade foi projetada para 100 000 habitantes! Tem uns 18 000! Como justificar a constru\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida!? https://t.co/tEZP5liRmn"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2018-06-25T18:05:37.000Z",
            "id": "1011309453759664129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O urso de grande porte e pelos amarelados foi avistado no Parque Nacional de Saylyugem, criado para proteger ovelhas e leopardos, enquanto os turistas observavam os p\u00e1ssaros raros.\n#visaotv #eplayepronto #barradatijuca #riodejaneiro #rj #nature #animais\n\nhttps://t.co/ejJnfJBRHQ"
        },
        {
            "author_id": "542584353",
            "created_at": "2018-06-25T18:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cjmata"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "jccosta64"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011308930046267392",
            "in_reply_to_user_id": "39349216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cjmata @jccosta64 Temos muito espa\u00e7o fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o! E mesmo assim \u00e9 perto da praia. N\u00e3o vejo necessidade de irem para a \u00e1rea protegida. A ver vamos como dizia o cego!\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-25T18:01:00.000Z",
            "id": "1011308291660636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-06-25T18:00:04.000Z",
            "id": "1011308057564012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn \n\nInclui hospedagem e todas as taxas referentes \u00e0 viagem \u2013 op\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "197174018",
            "created_at": "2018-06-25T17:50:57.000Z",
            "id": "1011305761492951042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada provoca pol\u00eamica https://t.co/zk3GONRyrt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-06-25T17:31:58.000Z",
            "id": "1011300985787109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca aplicou uma multa de R$ 60 mil reais ao Copacabana Palace, por infringir as regras de visita\u00e7\u00e3o \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Pelo menos dois grupos de h\u00f3spedes pagaram mais de R$10 mil... https://t.co/VYU3xrwujo"
        },
        {
            "author_id": "60714320",
            "created_at": "2018-06-25T17:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1011299309529305089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nFoto de segunda\n\"Hoje cedo\nQuando eu acordei e n\u00e3o te vi\nEu pensei em tanta coisa\nTive medo\nAh, como eu chorei, eu sofri\nEm segredo\nTudo isso\nHoje cedo\" em Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/e8PXJQK9e3"
        },
        {
            "author_id": "24983156",
            "created_at": "2018-06-25T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "minadavaranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011297976764035078",
            "in_reply_to_user_id": "24983156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minadavaranda Mais um caso ilustrativo sobre esse lugar e a nossa elite cidad\u00e3 de bem que se acha dona da porra toda: em 2001 os cond\u00f4minos abriram uma estrada clandestina pelo meio de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ligando esse Condom\u00ednio Laranjeiras a uma \u00e1rea preservada https://t.co/D7Q47j3wtH"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2018-06-25T16:51:09.000Z",
            "id": "1011290712321781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da agenda das oficinas do Parque Nacional. Feliz em ver o desenrolar do trabalho na comunidade. https://t.co/Ztm3FkKYwo"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-06-25T16:48:38.000Z",
            "id": "1011290079367659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque de Jeri gera pol\u00eamica . O ICMBio abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o de servi\u00e7os de gest\u00e3o do Parque Nacional, por uma empresa privada."
        },
        {
            "author_id": "542584353",
            "created_at": "2018-06-25T16:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cjmata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011279019596279809",
            "in_reply_to_user_id": "39349216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cjmata Aqui n\u00e3o! \u00c1rea protegida da lagoa de Santo Andr\u00e9 e Sancha! Isso \u00e9 na comporta!\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2018-06-25T16:03:09.000Z",
            "id": "1011278635347644417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia - Leia mais: https://t.co/il6kNQe8Z8"
        },
        {
            "author_id": "840319206478483456",
            "created_at": "2018-06-25T15:36:35.000Z",
            "id": "1011271947408367617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ali no parque Nacional da um role"
        },
        {
            "author_id": "1656179581",
            "created_at": "2018-06-25T14:59:24.000Z",
            "id": "1011262592197767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos e lixo no nosso campo de golfe em plena \u00e1rea protegida? Claro que n\u00e3o! O Dolce Campo Real Lisboa orgulha-se de ser parceiro da Biogolftee Portugal e de implementar no hotel e campo de golfe uma politica... https://t.co/7UdlOdS16n"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2018-06-25T14:58:27.000Z",
            "id": "1011262351566409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo vai desde a Ribeira do Trist\u00e3o, no concelho do Porto Moniz, ao Ribeiro Velho, no munic\u00edpio da Calheta. https://t.co/YAFUWhqN2k"
        },
        {
            "author_id": "998316213334880257",
            "created_at": "2018-06-25T14:57:40.000Z",
            "id": "1011262152034914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Amazonas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#1FIRST \ud83d\ude18 https://t.co/2xY46i0HBb"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-06-25T14:16:57.000Z",
            "id": "1011251905467645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine\n\nParque nacional\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais... https://t.co/xtJvXri6jR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-25T14:01:01.000Z",
            "id": "1011247896396787713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe administrada pela SEMA e localizada em Caucaia. https://t.co/wcV3WHOERD"
        },
        {
            "author_id": "204341121",
            "created_at": "2018-06-25T13:50:52.000Z",
            "id": "1011245344175337475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser mordido por uma serpente no meio de um parque nacional, longe de tudo e de todos, realmente n\u00e3o \u00e9 nada legal https://t.co/oQztFMwDwe"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2018-06-25T13:06:47.000Z",
            "id": "1011234247913459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O senhor da mata.\n\nParque Nacional do Ja\u00fa/Amazonas https://t.co/HOnckYg0JW"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2018-06-25T12:56:05.000Z",
            "id": "1011231557875568641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Horto de Plantas Medicinais, Condimentares e Arom\u00e1ticas do Ref\u00fagio Biol\u00f3gico Bela Vista, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o fundada pela Itaipu Binacional na \u00e9poca da sua constru\u00e7\u00e3o, nasceu a... https://t.co/zFegdrPOe0"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2018-06-25T12:12:07.000Z",
            "id": "1011220490843652098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Madeira autoriza cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida da Ponta do Pargo https://t.co/sdJStCnasI"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-06-25T12:10:05.000Z",
            "id": "1011219979239211009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo deliberou a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo: O Conselho de Governo, reunido esta segunda-feira, 25 de Junho, na Quinta Vigia, deliberou a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo, um relevante #patrim\u00f3nio natural com elevado\u2026 https://t.co/z2y71N0Ehc https://t.co/aGKFpfMQlr"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2018-06-25T12:06:56.000Z",
            "id": "1011219185509326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria a \u201c\u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo\u201d e expropria parcela para a via Expresso Boaventura-S\u00e3o\u00a0Vicente https://t.co/qxdtXwckIY https://t.co/GgEa0coYuq"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-06-25T12:03:00.000Z",
            "id": "1011218197486317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Estado de SP ganhou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Porto do If\u00e9, localizada no Munic\u00edpio de Col\u00f4mbia. Isso garante que a natureza da propriedade seja conservada. https://t.co/1WxvJixQl8 (Foto: Luiz Oct\u00e1vio C\u00e2mara de Mello Coimbra) https://t.co/f2DEafMrav"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-25T07:52:04.000Z",
            "id": "1011155046598434818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Matas de herba de namorar das dunas #armeriapungens na illa Norte ou Monteagudo. A poboaci\u00f3n relicta do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes \u00e9 \u00fanica no Noroeste Peninsular. Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica  #SusoFramil https://t.co/Ktu6Y6cZ2E"
        },
        {
            "author_id": "2371262910",
            "created_at": "2018-06-25T03:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011093211987800065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/WUHJ26YwaT PERITO MORENO E PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE DE BIZ - T01EP14"
        },
        {
            "author_id": "36423607",
            "created_at": "2018-06-25T03:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1011090378395717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7BZfQ7beQk"
        },
        {
            "author_id": "57931349",
            "created_at": "2018-06-25T03:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011084982448685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedmo - amostragem no parque Nacional da chapada dos veadeiros: https://t.co/i8NdiYXujw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "38574889",
            "created_at": "2018-06-25T02:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1011070530756268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada do Araripe, CORRIDA em suas trilhas. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/7jVp9G4Mnk"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-25T02:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1011066500319404033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fim de semana extraordin\u00e1rio e fora do quadradinho! Obrigado galera! @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rwK0jCE8mu"
        },
        {
            "author_id": "623997601",
            "created_at": "2018-06-25T01:04:24.000Z",
            "id": "1011052457009516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4   \ud83d\udeb6 \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PQ2coXr8mZ"
        },
        {
            "author_id": "90226210",
            "created_at": "2018-06-25T00:37:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011045633048838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde nasce os fortes \ud83d\ude48 quem j\u00e1 subiu sabe \ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KzfayTYYqJ"
        },
        {
            "author_id": "284984007",
            "created_at": "2018-06-25T00:21:22.000Z",
            "id": "1011041627333414914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isolar\u00e3o a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro do Penedo e agora retiram o direito dos moradores frequentar o local https://t.co/6f7w0vdz5z"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2018-06-24T23:40:54.000Z",
            "id": "1011031440455282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea certamente j\u00e1 viu a famosa foto de suas casas coloridas na costa do Mar Mediterr\u00e2neo. Assim como diversos outros pontos tur\u00edsticos da It\u00e1lia, o Parque Nacional de Cinque Terre tamb\u00e9m \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco. Se voc\u00ea estiver planejando\u2026 https://t.co/SlFpbxPz5u https://t.co/WtHhQHqhfJ"
        },
        {
            "author_id": "324014103",
            "created_at": "2018-06-24T23:39:38.000Z",
            "id": "1011031121788891137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando pelo Capara\u00f3 \u2014 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/d9pStaGSYb"
        },
        {
            "author_id": "90226210",
            "created_at": "2018-06-24T23:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011028586843836418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia perfeito como s\u00e3o as coisas de Deus em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WEqkrjiKsh"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-06-24T23:00:06.000Z",
            "id": "1011021175902867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Descoberta - Uma nova esp\u00e9cie de peixe foi encontrada dentro da \u00e1rea do Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Confira! https://t.co/oRDilPePW4 \ud83d\udc1f https://t.co/NXfPckjyBq"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2018-06-24T22:14:10.000Z",
            "id": "1011009616929574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer as cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia!\n\nCome\u00e7ando pela bel\u00edssima Cachoeira do V\u00e9u da Noiva, depois partimos para o Po\u00e7\u00e3o da Maromba, da foto, e por \u00faltimo o\u2026 https://t.co/dN0TbtIga3"
        },
        {
            "author_id": "54216832",
            "created_at": "2018-06-24T22:06:04.000Z",
            "id": "1011007577621135365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas Waterfall - Best of Brazilian Waters Serie - Chapada dos Veadeiros National Park @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9MtghjtT1V"
        },
        {
            "author_id": "985148606955966465",
            "created_at": "2018-06-24T20:31:06.000Z",
            "id": "1010983677713637377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impactos Do Desmatamento Na Borda Da Reserva Extrativista Chico Mendes ? Acre ?\u00a0Brasil https://t.co/QftrphRp4f https://t.co/Yxd7fO4esf"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-24T19:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 163,
                        "username": "jejefersonprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010970185820491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xogTPVNCLU\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa5\n\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de @jejefersonprado. #videooftheday #youtube #warandfight https://t.co/au8hF8xHS7"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-24T19:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 163,
                        "username": "jejefersonprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.83333,
                        41.7
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010968935355834370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xogTPVNCLU\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa5\n\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de @jejefersonprado\u2026 https://t.co/3kLj2Np8jd"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-24T19:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 163,
                        "username": "jejefersonprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.83333,
                        41.7
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010968894176137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xogTPVNCLU\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa5\n\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de @jejefersonprado\u2026 https://t.co/4BxCIuaom5"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-24T19:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 163,
                        "username": "jejefersonprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.83333,
                        41.7
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010968849112600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xogTPVNCLU\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa5\n\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de @jejefersonprado com\u2026 https://t.co/rlEXv4neQU"
        },
        {
            "author_id": "4121533393",
            "created_at": "2018-06-24T19:13:48.000Z",
            "id": "1010964224913428481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More #wildlife pics from Pico Bonito National Park / M\u00e1s fotos de la #Fauna  en Parque Nacional Pico Bonito. #Honduras #travel #nature #birds #reptiles #mammals #NationalParks #NaturePhotography (photos of/fotos de: toucan, agouti, boa, chameleon) https://t.co/eO4J9rK3MR"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-06-24T17:30:04.000Z",
            "id": "1010938116822257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/Dk6JSxG5p8"
        },
        {
            "author_id": "791589421",
            "created_at": "2018-06-24T17:27:49.000Z",
            "id": "1010937553023897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Centro Educacional da Asa Norte (Cean) participaram, no \u00faltimo s\u00e1bado (23), de uma caminhada ecol\u00f3gica realizado pelo Batalh\u00e3o de Policiamento Militar Ambiental, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal,  na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica das \u00c1guas Emendadas, em Planaltina. https://t.co/QNXR6rBLib"
        },
        {
            "author_id": "3343191773",
            "created_at": "2018-06-24T16:19:00.000Z",
            "id": "1010920235006914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional de Foz Igua\u00e7u PR Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e divisa com Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\n\n\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/zQhqEVGSTv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-06-24T16:06:22.000Z",
            "id": "1010917053174304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de peixe \u00e9 descoberta no Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qcZw7ZsD3X"
        },
        {
            "author_id": "993854799950032896",
            "created_at": "2018-06-24T15:37:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "acd94392a758fdfb"
            },
            "id": "1010909733698658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Oi Twitter!\n\nQuer ver v\u00e1rias imagens de sat\u00e9lite bonitas, recentes ou impactantes? Cheque nosso https://t.co/q9KGVmR73H. #CBERS4\n\nComo essa, p. ex., de #desmatamento recente. 8 km2 dentro da Floresta Nacional do Jamanxim.\n\nPor favor visite nossa p\u00e1gina em https://t.co/uJwEgprRZK. https://t.co/RwheMnFxqA"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-24T15:25:29.000Z",
            "id": "1010906767109345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno v\u00eddeo da Serra da Peneda, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/cjvQ8GjZWE"
        },
        {
            "author_id": "185758403",
            "created_at": "2018-06-24T15:25:06.000Z",
            "id": "1010906671806369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "STF/2018: \u00e9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de MP."
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-06-24T15:05:21.000Z",
            "id": "1010901697844207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "352341686",
            "created_at": "2018-06-24T15:02:23.000Z",
            "id": "1010900955007737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro \u00e9 o que d\u00e1 nome ao Abrigo Rebou\u00e7as, no parque nacional do Itatiaia. https://t.co/O6D5L0sPth"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2018-06-24T13:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "NatGeoTVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010875204405325826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @NatGeoTVBrasil: RT natgeobrasil \"#SuaFoto Tucano cruza o Parque Nacional das Cataratas, no #FozdoIgua\u00e7u. Foto de Luis Palacios. Envie as suas para https://t.co/NLrUCN3FQR e participe. https://t.co/ZpesVydVNw\" #Brasil Natureza"
        },
        {
            "author_id": "190678581",
            "created_at": "2018-06-24T12:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "username": "felizpe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1010856809777848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @felizpe https://t.co/l9qwXRmjOk"
        },
        {
            "author_id": "915408950",
            "created_at": "2018-06-24T12:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010856486564659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do cristal localizado em boca do Mato Cachoeira RJ parque nacional tres pico.: https://t.co/6MIaY61DY9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "915408950",
            "created_at": "2018-06-24T11:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010841735919034373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaquetiba Rosa, parque Nacional tr\u00eas pico localizado em Boca do mato em Cachoeira de Macacu RJ.: https://t.co/h3OjoHBFcB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-24T11:01:25.000Z",
            "id": "1010840310027620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "61915397",
            "created_at": "2018-06-24T11:00:08.000Z",
            "id": "1010839989314351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blue Mountains \u00e9 um parque nacional que fica perto de Sydney e foi declarado patrim\u00f4nio mundial pela UNESCO. Trilhas, montanhas, cachoeiras, forma\u00e7\u00f5es rochosas e muita vegeta\u00e7\u00e3o formam as belas paisagens do local. A... https://t.co/GMGmBz9Z8c"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-24T05:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010756068744613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eIFXGhrI9W"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-24T05:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010755462088871942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/warHW6CCMF"
        },
        {
            "author_id": "54216832",
            "created_at": "2018-06-24T02:18:07.000Z",
            "id": "1010708620277886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas Waterfall - Best of Brazilian Waters Serie - Chapada dos Veadeiros National Park @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1xNLIT1YYX"
        },
        {
            "author_id": "57931349",
            "created_at": "2018-06-24T01:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010702676206735362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de amostras no parque Nacional da chapada dos veadeiros.  Projeto de pesquisa do grupo gpsedmo em Chapada dos Veadeiros https://t.co/3LBibb74rW"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2018-06-24T01:01:13.000Z",
            "id": "1010689267281154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/CFSiYGPDb8"
        },
        {
            "author_id": "90226210",
            "created_at": "2018-06-24T00:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1010686759192154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso lhe garantir, que a diferen\u00e7a de uma lagosta e uma batata frita, \u00e9 a companhia \ud83d\ude0d em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/APW2cfOQtF"
        },
        {
            "author_id": "794965863850012672",
            "created_at": "2018-06-23T23:33:53.000Z",
            "id": "1010667289820086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/R9pcIuU9FH"
        },
        {
            "author_id": "90226210",
            "created_at": "2018-06-23T23:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1010665531463094277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas teorias \ud83e\udd2a em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NkIm99TbCk"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-06-23T23:18:10.000Z",
            "id": "1010663333731753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-23T23:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010662860261941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yd0eCWClvJ"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-23T23:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010662672164147201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze quil\u00f4metros e muitas risadas! @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uJg8ChcPkZ"
        },
        {
            "author_id": "945813873445232640",
            "created_at": "2018-06-23T22:55:27.000Z",
            "id": "1010657616773763073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Because i'm happy! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kYEHuVNT1j"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2018-06-23T21:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72379605,
                        -22.37276291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1010641404886953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pela #Prateleiras via cavalinho!! (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/XmYc1Z3GIn https://t.co/tmFmxhNHsJ"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2018-06-23T21:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1010640860684410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha \u00f3tima hoje. #Prateleiras via cavalinho (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/eOqTKiBCDs https://t.co/rsNRN9xSyl"
        },
        {
            "author_id": "281225798",
            "created_at": "2018-06-23T21:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "gothots"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010640669789114368",
            "in_reply_to_user_id": "1075143265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gothots parque nacional de Soderasen, sul da Su\u00e9cia."
        },
        {
            "author_id": "108659859",
            "created_at": "2018-06-23T21:37:15.000Z",
            "id": "1010637937204219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de check out e turismo aqui na Queimada Grande com os Os Baeta Dive . \u2014 in \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Ilhas Queimada Grande e Queimada Pequena https://t.co/ywoBeeGljl"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-06-23T21:18:05.000Z",
            "id": "1010633114035589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-23T20:54:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010627160904732674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de Jeferson Prado com parceria de Welton Cobra na fotografia. \nMinha gratid\u00e3o a voc\u00eas meus irm\u00e3os.\n\nMarcelo Alves.\n\nhttps://t.co/xogTPVNCLU https://t.co/3jIu7yGb0h"
        },
        {
            "author_id": "153905262",
            "created_at": "2018-06-23T20:34:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "1010622118927720450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascais. O \u201csafari subaqu\u00e1tico\u201d da Praia das Avencas j\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida https://t.co/43dseLkOWh"
        },
        {
            "author_id": "2900807157",
            "created_at": "2018-06-23T20:29:42.000Z",
            "id": "1010620937346174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04\ud83d\ude09 \u2014 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Wvm04KNygp"
        },
        {
            "author_id": "24241800",
            "created_at": "2018-06-23T20:09:30.000Z",
            "id": "1010615853933621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E claro: mais quatis, muitos quatis! #cataratasdoigua\u00e7u #argentina #quatis #turismo em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/IssVPCtNkg"
        },
        {
            "author_id": "24241800",
            "created_at": "2018-06-23T20:06:07.000Z",
            "id": "1010615001357287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais cataratas, mais \u00e1gua, mais eu e at\u00e9 um arco-\u00edris. #cataratasdoigua\u00e7u #argentina #turismo em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/Ppa9xn614U"
        },
        {
            "author_id": "24241800",
            "created_at": "2018-06-23T19:48:16.000Z",
            "id": "1010610510461591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carlosgui51 e suas intera\u00e7\u00f5es com os bichos, aqui trocando ideia com os quatis locais. #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #quati #argentina #turismo em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/IDcoOdf5NZ"
        },
        {
            "author_id": "24241800",
            "created_at": "2018-06-23T19:42:16.000Z",
            "id": "1010609001816522753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a Foz do Igua\u00e7u, o dia foi de visita obrigat\u00f3ria as Cataratas, mas agora no famoso lado argentino. #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #argentina #turismo em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/tvihXPnAgv"
        },
        {
            "author_id": "956968951925428224",
            "created_at": "2018-06-23T19:34:38.000Z",
            "id": "1010607078199701505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7atletica.turuna Comemorando a vit\u00f3ria  do Brasil.\n\ud83d\udccdCircuito de Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\n.\nMarque Turismo Coletivo nas suas fotos ou use\u2026 https://t.co/xGdEldzkhs"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2018-06-23T18:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1010597618500505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/dP47WN2Qdk"
        },
        {
            "author_id": "2921248085",
            "created_at": "2018-06-23T18:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010595974350360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/flpgkLWcpF] PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES \u2014 HSB. 2\u00b0 ano \"B\"."
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2018-06-23T18:46:38.000Z",
            "id": "1010594997794672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia - Leia mais: https://t.co/KulfdmzB95 https://t.co/iBivPHHjbc"
        },
        {
            "author_id": "471512789",
            "created_at": "2018-06-23T18:46:28.000Z",
            "id": "1010594955943993345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que passeio gostoso!! \ud83d\udc12\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3f\ud83d\udc3f @ Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-06-23T18:38:57.000Z",
            "id": "1010593065273298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bruno e Rafael da Justi\u00e7a Federal em Passos com jurisdi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional Serra da Canastra, Gabriela do MPF, com responsabilidades constitucionais na mesma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e Fernando do ICMBIO, chefe do PNSC, trabalham pela paz social.e ambiental desta regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "19882321",
            "created_at": "2018-06-23T18:27:11.000Z",
            "id": "1010590103733972994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta ilha de sonho fica a duas horas de carro do Porto\nA 150 quil\u00f3metros de carro do Porto est\u00e1 Vigo, a cidade costeira de onde saem as embarca\u00e7\u00f5es com destino ao primeiro arquip\u00e9lago do Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre da Galiza: as paradis\u00edacas C\u00edes. \nhttps://t.co/zM6GZ5rVpD https://t.co/fB8NHMtHwT"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-06-23T17:50:09.000Z",
            "id": "1010580785856958468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"\u201cEste local \u00e9 um pequeno porto de abrigo que serve como maternidade \u00e0s diversas esp\u00e9cies que utilizam esta plataforma rochosa para sobreviver nos seus... https://t.co/xe6zILZeuH"
        },
        {
            "author_id": "2325419574",
            "created_at": "2018-06-23T17:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61599,
                        -22.73649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1010576213642043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aracne yurnvaat em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/zrF9N10XyK"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-06-23T17:20:11.000Z",
            "id": "1010573243923730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor da concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 de R$ 925 mil\nhttps://t.co/8V9mV5UoF9"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-06-23T17:04:44.000Z",
            "id": "1010569354306613249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Tucano cruza o Parque Nacional das Cataratas, no Foz do Igua\u00e7u. Foto de Luis Palacios \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/ujV3p5G3pN\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-06-23T17:00:01.000Z",
            "id": "1010568170380251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#SuaFoto Tucano cruza o Parque Nacional das Cataratas, no Foz do Igua\u00e7u. Foto de Luis Palacios \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/OblRvgiCX1"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-23T15:00:22.000Z",
            "id": "1010538058297561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/dPJIKWKLGb\nInscreva-se j\u00e1!!! https://t.co/dPJIKWKLGb"
        },
        {
            "author_id": "1007332976466780160",
            "created_at": "2018-06-23T14:15:58.000Z",
            "id": "1010526884168437762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de \u201cATAROA\u201d https://t.co/5tdj8kNl3r https://t.co/vEKOCAYG5U"
        },
        {
            "author_id": "10268232",
            "created_at": "2018-06-23T12:47:02.000Z",
            "id": "1010504504746311681",
            "in_reply_to_user_id": "10268232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo em parque nacional, florestas e tal. Hj vim ao Castelo dos Mouros e a galera andando pelo castelo subindo muralha tava Rollercoaster Tycoon demais."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-23T12:01:14.000Z",
            "id": "1010492975238012935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma pequena amostra dos animais no Parque Nacional do Serengeti, um dos melhores lugares para fazer safari na Tanz\u00e2nia.\n\nFoto: @cidadaodumonde_ https://t.co/5lFrlFE4cL"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-06-23T11:34:01.000Z",
            "id": "1010486126900072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Agora \u00e9 lei: Prote\u00e7\u00e3o ao Mestre \u00c1lvaro est\u00e1 menor https://t.co/HYptjre5Xr A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental foi reduzida de 3.470 para 2.389 hectares. Iniciativa do gov. estadual aprovada pela Assembleia.  Medida \u00e9 criticada por pesquisadores, professores e ONgs ambientalistas."
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2018-06-23T11:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.204413,
                        -22.9103277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1010482411350740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ O Pico do Alcoba\u00e7a foi incorporado ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em 1989. Faz parte tamb\u00e9m da reserva ecol\u00f3gica do Alcoba\u00e7a. ~\n\u2022\n\u2022\n~ Pico do Alcoba\u00e7a (Pico do 7)  - PARNASO\u2026 https://t.co/zIbLO2IFsq"
        },
        {
            "author_id": "232145251",
            "created_at": "2018-06-23T09:18:29.000Z",
            "id": "1010452017951723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "\ud83d\udce2  Bruno Mars doa guitarra autografada para ajudar a restaurar a floresta nacional, ap\u00f3s os graves inc\u00eandios de 2017 em Portugal. \ud83d\ude4c\n https://t.co/h9n1HO7eva https://t.co/XJcp9bF82f"
        },
        {
            "author_id": "29267420",
            "created_at": "2018-06-23T05:23:09.000Z",
            "id": "1010392795943759873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cCascais vai ter a primeira \u00e1rea marinha protegida de gest\u00e3o local do pa\u00eds. Da Parede a S. Pedro do Estoril haver\u00e1 mais interdi\u00e7\u00f5es para banhistas e a fiscaliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mais apertada.\u201d https://t.co/NMqjUfmXVR"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-06-23T01:33:19.000Z",
            "id": "1010334957091336194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o de Parque Nacional tamb\u00e9m abrange \u00e1rea de alimenta\u00e7\u00e3o https://t.co/cp0BrUtYSm https://t.co/JE82OP4Naq"
        },
        {
            "author_id": "378560103",
            "created_at": "2018-06-23T01:09:55.000Z",
            "id": "1010329069437816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conhe\u00e7o so as cachu desconhecidas do parque nacional da serra,\n s\u00f3 as mais doida...pouco exploradas. \nEstou sentindo o prazer de andar em uma trilha e conhecer lugares incr\u00edveis, o melhor que a natureza tem a nos oferecer..."
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2018-06-23T00:09:02.000Z",
            "id": "1010313745455775752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ranthambore https://t.co/evxCW3eSed #RepetirMasTecno"
        },
        {
            "author_id": "714395950882664449",
            "created_at": "2018-06-22T23:25:11.000Z",
            "id": "1010302711609417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o desconto do primeiro lote (\u00faltima chamada).\nFoz do Igua\u00e7u, Paraguai e Argentina no Black Friday.\nSuas compras com desconto.\n\nMuito turismo na reserva biol\u00f3gica de Itaipu, cataratas, macuco safari incluso, compras e muito mais. \n\nData e valores:\nhttps://t.co/jfa9lOlkyu https://t.co/HbvFRGgpnS"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-06-22T22:40:03.000Z",
            "id": "1010291351248703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shopping \u00e9 multado em R$ 500 mil por despejar res\u00edduos a c\u00e9u aberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Montes Claros https://t.co/fTpfo8NPKL"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-06-22T22:18:18.000Z",
            "id": "1010285881306025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shopping \u00e9 multado em R$ 500 mil por despejar res\u00edduos a c\u00e9u aberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Monte... https://t.co/2sn5h8vhFu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-22T21:23:48.000Z",
            "id": "1010272164459765761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a temporada 2018 da Travessia das Sete Quedas, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) \ud83d\udc9a\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\nReservas para percorrer os 23km de trilhas e acampar na unidade de conserva\u00e7\u00e3o podem ser feitas aqui: https://t.co/vEf3f3479g\n+ info: https://t.co/9kA88PlCz2 https://t.co/yYeFkUshxL"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2018-06-22T20:39:23.000Z",
            "id": "1010260986849357829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascais. O \u201csafari subaqu\u00e1tico\u201d da Praia das Avencas j\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida https://t.co/OVPzHxUxLG"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-06-22T20:39:23.000Z",
            "id": "1010260985003827206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cascais. O \u201csafari subaqu\u00e1tico\u201d da Praia das Avencas j\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida https://t.co/8Lhm0l4j0r"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-06-22T19:24:00.000Z",
            "id": "1010242014909255686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento Natural Souto da Retorta, Viveiro\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia #spain https://t.co/NscSOVjFln"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2018-06-22T19:20:20.000Z",
            "id": "1010241093097656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haja matas destru\u00eddas no Grande Recife, at\u00e9 mesmo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para fazer loteamento. Felizmente interditado  https://t.co/IgUBU924QU #OxeRecife #Recife #ParemDeDerrubar\u00c1rvores"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-22T19:15:21.000Z",
            "id": "1010239838962974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece  Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, no RJ https://t.co/AQDy4kaHGP"
        },
        {
            "author_id": "61217392",
            "created_at": "2018-06-22T19:11:13.000Z",
            "id": "1010238796682682369",
            "in_reply_to_user_id": "61217392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "negativos e contribuir para preserva\u00e7\u00e3o da fauna nativa da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nEnvie para gente sua a\u00e7\u00e3o ou projeto! No final do ano, reuniremos essas propostas em um evento.\n\nAcesse: https://t.co/6F9Ri411YK\n\n#UFFBR"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2018-06-22T19:10:33.000Z",
            "id": "1010238630596612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge:\n\nConhe\u00e7a a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1, Vila de Maring\u00e1 - Visconde De Mau\u00e1 &amp; Vila de Maromba/RJ:\n\nPor ser situada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra\u2026 https://t.co/miTYxw3LxI"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-06-22T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010235977913155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O @rj_inea reconheceu em car\u00e1ter definitivo a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Santo Ant\u00f4nio, em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu. O estado j\u00e1 tem 85 RPPNs, que correspondem a mais de oito mil hectares de \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica protegida. &gt; https://t.co/0n8UhZdj0z https://t.co/uRbS3kYDFz"
        },
        {
            "author_id": "3004591341",
            "created_at": "2018-06-22T18:23:37.000Z",
            "id": "1010226821135101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas meninas \nAmo voc\u00eas \ud83d\udc9c em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/gMKJQudCE0"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-06-22T17:30:04.000Z",
            "id": "1010213343309725698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o Inea, com mais esse reconhecimento, o estado j\u00e1 tem 85 RPPNs, que correspondem a mais de oito mil hectares de \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica protegida. https://t.co/DjB72miJxi"
        },
        {
            "author_id": "82378168",
            "created_at": "2018-06-22T17:29:46.000Z",
            "id": "1010213268810391554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog | Jorge Bischoff | Uma colet\u00e2nea inspiradora de moda ... https://t.co/GLwhLSA9ng"
        },
        {
            "author_id": "571987164",
            "created_at": "2018-06-22T17:17:30.000Z",
            "id": "1010210180229935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda ao prefeito de An\u00e1polis a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o Pianc\u00f3 https://t.co/4dz6Ae39Iu"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-06-22T16:09:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1010192972258869250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Capara\u00f3 \u00e9 o ponto tur\u00edstico mais conhecido da nossa regi\u00e3o, al\u00e9m de muito procurado pelo magn\u00edfico nascer do sol no Pico Da Bandeira, o parque conta com uma infinidade de recursos naturais de beleza espetacular! https://t.co/SQiiG6RqGM"
        },
        {
            "author_id": "996814682303418368",
            "created_at": "2018-06-22T15:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "EuPenedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010185291766878208",
            "in_reply_to_user_id": "996814682303418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuPenedo\n\nE a\u00ed pessoal, quem topa ir ao Parque Nacional do Itatiaia neste final de semana?\n\nVamos...manifestem-se!\n\nCurta e compartilhe Eu Amo Penedo - RJ em Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/2VCIABrcsC"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-06-22T15:12:22.000Z",
            "id": "1010178688564985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem a baixa vaz\u00e3o do Rio Igua\u00e7u afasta visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nWQzvboGXN"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-06-22T15:04:11.000Z",
            "id": "1010176629413466113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 fam\u00edlias de pescadores artesanais demandam energia el\u00e9trica na regi\u00e3o do Parque Nacional de Superagui. https://t.co/gtwHVPcgGf"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-06-22T13:20:09.000Z",
            "id": "1010150449822003201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um patrim\u00f4nio mundial, com 1300 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, pinturas e gravuras rupestres e outros vest\u00edgios que podem chegar at\u00e9 a 100 mil anos de antiguidade. Mas o... https://t.co/5PDBuItHLW"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-06-22T13:05:36.000Z",
            "id": "1010146787108110338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Morro da Igreja, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 ... https://t.co/1qtzdQ2Wkl https://t.co/v2aEQ99Flb"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2018-06-22T11:59:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1010130069916962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos prazeres...\n#souopaiquecuidadamaequesecuida #soulvelhos #deuscuidademim #foreveryoung em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MkGPCDyfW5"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2018-06-22T11:11:55.000Z",
            "id": "1010118178637336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Portal A Rede deu amplo espa\u00e7o ao trabalho que estamos fazendo em defesa a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana. \n\nConfira a mat\u00e9ria!\nhttps://t.co/kqmWunnUTG"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2018-06-22T11:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1010118002984046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar com f\u00e9 eu vou...\n#souopaiquecuidadamaequesecuida #soulvelhos #deuscuidademim em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/fEOYJUglK2"
        },
        {
            "author_id": "54569410",
            "created_at": "2018-06-22T11:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.19320481,
                        -23.52185567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1010115450452234242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) na Serra do Itapeti, em Mogi das Cruzes, e o Festival de Inverno de Campos do Jord\u00e3o s\u00e3o os assuntos em destaque na participa\u00e7\u00e3o especial do\u2026 https://t.co/rKl5PT2UqQ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-22T10:07:09.000Z",
            "id": "1010101878804410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CMhsmdCvdY\nAlinha nesta aventura de sonho para os amantes da alta montanha??? https://t.co/CMhsmdCvdY"
        },
        {
            "author_id": "851578782309855233",
            "created_at": "2018-06-22T09:59:31.000Z",
            "id": "1010099957938958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeie as suas aventuras de ver\u00e3o com a ajuda das sugest\u00f5es da Food and Travel Portugal! Que tal uma viagem at\u00e9 ao Qu\u00e9nia? Descubra as suas paisagens e conhe\u00e7a o trabalho incans\u00e1vel da Lewa Conservacy!\n\nhttps://t.co/zgoykwfgIy https://t.co/XKNfKSSMfc"
        },
        {
            "author_id": "787032032",
            "created_at": "2018-06-22T09:30:42.000Z",
            "id": "1010092707073540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ise Shima, compreendendo as cidades de Ise, Shima e T\u014dba, \u00e9 um dos destinos tur\u00edsticos mais visitados nesta \u00e9poca do ano. A Ilha das P\u00e9rolas de Mikimoto,... https://t.co/KLMozXKACE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-22T09:02:04.000Z",
            "id": "1010085499829129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-22T07:27:59.000Z",
            "id": "1010061823561863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento\u00a0(BA) https://t.co/zIVUxIA5U6"
        },
        {
            "author_id": "119468543",
            "created_at": "2018-06-22T04:35:20.000Z",
            "id": "1010018373118246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH e Depoma barram ocupa\u00e7\u00e3o irregular e tentativa de loteamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Abreu e Lima https://t.co/swWF6OVCj0"
        },
        {
            "author_id": "91511717",
            "created_at": "2018-06-22T04:03:13.000Z",
            "id": "1010010291457781765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT GeovannyMuiz1: Miranda madre de las aguas, parque nacional https://t.co/cg4Cpo1hYs"
        },
        {
            "author_id": "75423770",
            "created_at": "2018-06-22T02:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 110,
                        "username": "susan_ferraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009988571967754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u00e9 tudo \ud83d\udc95. Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7\u00fa, em 21.06.2018, Foz do Igua\u00e7\u00fa - Paran\u00e1. Foto: Susan Sandes @susan_ferraz \n\n#CleberSandes #Fotografia #Susan Ferraz #Paisagem\u2026 https://t.co/AgNsEEqpV4"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2018-06-22T02:05:30.000Z",
            "id": "1009980669869502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "66.8K / 2.117m de altimetria Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "61919744",
            "created_at": "2018-06-22T01:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009965360894889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/FBXWzY1JDV PERITO MORENO E PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE DE BIZ - T01EP14"
        },
        {
            "author_id": "180467812",
            "created_at": "2018-06-21T23:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009947006712930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/se7XIPPdSC e UC | \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-21T23:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 69,
                        "username": "jess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009941587919622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltando para o desconhecido! \n\n-Parque Nacional de Fiordland\n\nFoto: @jess.wandering https://t.co/5C3QZJ8CnN"
        },
        {
            "author_id": "768881658539958272",
            "created_at": "2018-06-21T23:29:09.000Z",
            "id": "1009941320130007041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o muito produtiva com as lideran\u00e7as da Ass. Usu\u00e1rio da reserva extrativista do munic\u00edpio de Maracan\u00e3 e com a comunidade do assentamento do Km-17. #Maracan\u00e3 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-21T23:02:13.000Z",
            "id": "1009934541904056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Serengeti \u00e9 um dos melhores lugares para se fazer safari na \u00c1frica e o melhor na Tanz\u00e2nia.\n\n- Serengeti National Park\n\nFoto: @cidadaodumonde_ https://t.co/FemrZ38U9e"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2018-06-21T21:46:34.000Z",
            "id": "1009915507250728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed se lembra da cobertura que o #Plugue fez, ano passado, direto do Parque Nacional do Itatiaia? \ud83e\udd14 Previs\u00e3o de neve \u2744 e frio quase abaixo de zero!\n.\nO #tbt hoje \u00e9 pra lembrar que o #Inverno j\u00e1 botou a cara, mais let it go do que nunca! \u2603 #TVRioSul https://t.co/LFZCP8NlpL https://t.co/exJv8UPc6h"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-21T21:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 68,
                        "username": "andrew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009911640236621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no parque nacional dos arcos, Ut\u00e1.\n\n-Moab, Utah\nFoto: @andrew.studer https://t.co/XDzBUCHcSX"
        },
        {
            "author_id": "418078667",
            "created_at": "2018-06-21T21:23:02.000Z",
            "id": "1009909582066520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Adolescentes destroem monumento natural de 320 milh\u00f5es de anos de hist\u00f3ria\"\n Algum ser aleat\u00f3rio do meu facebook: \"Mas a terra nem tem 320 milh\u00f5es de anos\"\n AH N\u00c3O, EU ME RECUSO."
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-06-21T20:54:03.000Z",
            "id": "1009902290105458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje com a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, que h\u00e1 40 anos se dedica ao Parque Nacional da Serra da Capivara; um trabalho reconhecido em todo o planeta. O parque, que \u00e9 um patrim\u00f4nio da humanidade, \u00e9 o maior... https://t.co/dqveuqn4HI"
        },
        {
            "author_id": "709488239523074048",
            "created_at": "2018-06-21T20:47:33.000Z",
            "id": "1009900654448570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvo de press\u00e3o de grileiros e da bancada ruralista para que tenha a sua \u00e1rea reduzida, a Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim registrou, em dois meses, mais do que o dobro da \u00e1rea desmatada em todo o ano passado."
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-06-21T20:21:33.000Z",
            "id": "1009894109253791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Natural Serra das Almas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada \nno Sert\u00e3o dos Inhamuns. \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nS\u00e3o mais de 6000 hectares de \u00e1rea protegida que \nabrigam 3 nascentes, 6 trilhas e esp\u00e9cies amea\u00e7adas... https://t.co/bEcBbS73gU"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2018-06-21T20:18:29.000Z",
            "id": "1009893338135351298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas https://t.co/huwkx68MIP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-21T19:54:59.000Z",
            "id": "1009887424346980353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Alcatrazes \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o itinerante no metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo. S\u00e3o 22 fotografias de expedi\u00e7\u00f5es realizadas no arquip\u00e9lago, que \u00e9 protegido pelas unidades de conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Alcatrazes e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s. Confira: https://t.co/u2kncUSyE1 https://t.co/fwy0p2uMNH"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2018-06-21T19:28:52.000Z",
            "id": "1009880852820471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, no RJ https://t.co/j6j3Z7JSPp https://t.co/CNxkrit6nt"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-06-21T19:21:32.000Z",
            "id": "1009879006932373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, no RJ https://t.co/TgTvJvpbQd"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2018-06-21T19:19:54.000Z",
            "id": "1009878593663533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas https://t.co/FmzRYXTdH9"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2018-06-21T19:16:48.000Z",
            "id": "1009877814739390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Campinas https://t.co/n4hZftL4TE https://t.co/fZg5l8tgRD"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2018-06-21T19:16:44.000Z",
            "id": "1009877799199485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Campinas https://t.co/yaysuihYQ3 https://t.co/NXtVUudJX2"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2018-06-21T19:16:25.000Z",
            "id": "1009877719570624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Campinas https://t.co/0QqPnpg0zj"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2018-06-21T19:06:09.000Z",
            "id": "1009875134231076865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece  Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, no RJ https://t.co/kAZtVQRlzD"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-21T18:42:52.000Z",
            "id": "1009869277816672257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O areal de Figueiras na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/GWFNLAmiZg"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-06-21T18:02:07.000Z",
            "id": "1009859019916365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento (BA)\n\nhttps://t.co/EWgy2MSei7 https://t.co/lVK5KTTrkD"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-06-21T17:30:01.000Z",
            "id": "1009850940768309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento (BA). Nota t\u00e9cnica foi enviada ao ICMBio e \u00e0 Funai para ci\u00eancia e ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias cab\u00edveis. \nhttps://t.co/qkKMyXm0wY https://t.co/xPglwpjUGn"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2018-06-21T14:02:01.000Z",
            "id": "1009798598643539969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser uma das portas de entrada para o Parque Nacional Kruger, a cidade de Nelspruit \u00e9 um destino com riqu\u00edssima hist\u00f3ria e passeios interessantes para quem gosta de natureza. https://t.co/BcYtYKYZrD https://t.co/D3dakq5Ii4"
        },
        {
            "author_id": "305216984",
            "created_at": "2018-06-21T12:07:12.000Z",
            "id": "1009769705140342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS DA UFPA FAZEM DIAGN\u00d3STICO SOBRE BITUCA DE CIGARRO EM PRAIA DI OARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA... https://t.co/eJZf9hC7MC"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-06-21T10:43:47.000Z",
            "id": "1009748708680978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-21T10:43:43.000Z",
            "id": "1009748694332268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas Paulista da melhor idade em visita ao Parque Nacional de Sete Cidades, nas comemora\u00e7\u00f5es de aniver\u00e1rio do parque, na parceria do guia Oziel e equipe da Piauitour.\nAgende um belo passeio com caminhadas pelas... https://t.co/ZEkMYphdRr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-21T10:33:10.000Z",
            "id": "1009746040629727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CMhsmdCvdY\nA n\u00e3o perder!!! https://t.co/CMhsmdCvdY"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-06-21T10:22:02.000Z",
            "id": "1009743238226415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arte de nossos ancestrais...\n\nPinturas rupestres da Lapa dos Desenhos, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria talhada no fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.\n\nJanu\u00e1ria, domingo, junho de 2018,... https://t.co/5wLCXdOuc2"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-06-21T10:20:10.000Z",
            "id": "1009742765859721217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeleotemas das grutas Bonita e Janel\u00e3o, obra de tr\u00eas grandes artistas, o tempo, a \u00e1gua, o vento...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, de junho de 2018, Vale do Perua\u00e7u, Extremo Norte de... https://t.co/J9Kpwp5kub"
        },
        {
            "author_id": "882508351",
            "created_at": "2018-06-21T09:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009732460391882752",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo @indignadissimo_ A Unica solu\u00e7\u00e3o para o Rio de Janeiro \u00e9 Fechar o Estado e transformar em Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "70259887",
            "created_at": "2018-06-21T02:51:06.000Z",
            "id": "1009629755321118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo desmonta esquema de loteamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o interrompeu o avan\u00e7o de constru\u00e7\u00f5es ilegais negociadas por morador que mantinha pedido de usucapi\u00e3o da \u00e1rea https://t.co/Ve7P96Jwle https://t.co/1DkqdhC9jo"
        },
        {
            "author_id": "41966759",
            "created_at": "2018-06-21T02:45:07.000Z",
            "id": "1009628251675811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo desmonta esquema de loteamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5dPrFgl2oe https://t.co/sutITPZUAr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-21T00:28:06.000Z",
            "id": "1009593770604728321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "916787762686197762",
            "created_at": "2018-06-20T23:45:01.000Z",
            "id": "1009582926563037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento aumenta no Floresta Nacional do Jamanxim, aquela que o Temer queria reduzir meses atr\u00e1s.. Esses ruralistas s\u00e3o muito filhas da puta."
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-06-20T23:30:44.000Z",
            "id": "1009579331755151361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pauta A inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Tecnol\u00f3gico Biotic, que fica entre a Granja do Torto e o Parque Nacional de Bras\u00edlia, ser\u00e1 nesta quinta (21), \u00e0s 9 h. https://t.co/suprL2vBzT"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-20T23:16:14.000Z",
            "id": "1009575682878427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva energia solar para fam\u00edlias da Floresta Nacional Humait\u00e1 https://t.co/XXUP65ntGa"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2018-06-20T23:03:49.000Z",
            "id": "1009572558595854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Bodoquena pode ser entregue \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/BruepKRH1I https://t.co/VPAjLOrCOT"
        },
        {
            "author_id": "55407831",
            "created_at": "2018-06-20T22:29:36.000Z",
            "id": "1009563946393710593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio essa concess\u00e3o para explorar o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is? Construir no parque? \u00c9 isso mesmo produ\u00e7\u00e3o? Que raio de desenvolvimento \u00e9 esse? Ah a \u00e9 concess\u00e3o foi concedida pelo minist\u00e9rio do meio ambiente,  \u00e9 s\u00e9rio isso?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-20T22:21:48.000Z",
            "id": "1009561982654173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie d peixe foi encontrada no Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A descoberta foi publicada na revista #ZooKeys. Hyphessobrycon piorskii \u00e9 uma esp\u00e9cie end\u00eamica, sendo encontrada apenas entre os rios #Pregui\u00e7as e #Munim, ambos no Maranh\u00e3o: https://t.co/5JUFaqAGEW https://t.co/3GTCnvFkBW"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2018-06-20T21:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1009547932239060993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de meio de semana. em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/lm13mqKRpu"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-06-20T21:19:42.000Z",
            "id": "1009546358091665410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alvo de press\u00e3o da bancada ruralista, a Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, registrou, em dois meses, mais do que o dobro da \u00e1rea desmatada em todo o ano passado: https://t.co/FDzAd5qRrk\n#Flona #Dematamento #Jamanxim https://t.co/1VwlDV3Vxc"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-06-20T21:00:50.000Z",
            "id": "1009541607580938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL 3068 foi proposto com a inten\u00e7\u00e3o de criar uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental onde hoje est\u00e1 localizada a RESEX de Canavieiras. As APAs s\u00e3o UCs que permitem o uso m\u00faltiplo do espa\u00e7o. Diga N\u00c3O ao PL 3068! https://t.co/rvWR3iqHUG #resexparasempre #resexsim #forapl3068 https://t.co/CkCYxXia6Z"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-06-20T20:59:47.000Z",
            "id": "1009541345915097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado-catingueiro (Mazama gouazoubira) \u00e9 o nome desse vizinho dos roxinhos flagrado pela nossa armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Apesar de ser a esp\u00e9cie de veado mais abundante do Brasil... https://t.co/DqL6bKEdAq"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2018-06-20T20:52:16.000Z",
            "id": "1009539450995658754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o curso, visitei duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. O parque nacional da Serra do Cip\u00f3 e o da Serra da Canastra. Ambos enfrentavam o problema com produtores."
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2018-06-20T20:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51541365,
                        -2.79602515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1009539399695167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jericoacoara. em Pedra\u2026 https://t.co/3e5WiUaydj"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-06-20T20:18:51.000Z",
            "id": "1009531041697189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novembro  vou passar uma semana inteira coletando numa reserva biol\u00f3gica perto de Santa Teresa- ES.\n\nUma das reservas + preservadas do pa\u00eds, inclusive \u00e9 proibido o acesso p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-06-20T20:15:00.000Z",
            "id": "1009530074603900931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 parte das a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o previstas para a efetiva prote\u00e7\u00e3o da Guarajuba. Conforme os resultados das an\u00e1lises da diversidade gen\u00e9tica da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie sugerem, aqui... https://t.co/zjzwN5wQxr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-20T18:46:54.000Z",
            "id": "1009507904997781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A equipe e o Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra do Gandarela (MG) realizaram diversas atividades com visitantes, comunit\u00e1rios e comunidades do entorno. Saiba mais: https://t.co/gbN7SDKszC https://t.co/8pYYPVrnC1"
        },
        {
            "author_id": "85382757",
            "created_at": "2018-06-20T18:43:04.000Z",
            "id": "1009506936386215937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 a uni\u00e3o do cara que cerca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental como propriedade privada com a mulher que faz da prote\u00e7\u00e3o ambiental uma piada privada https://t.co/thMq6GTyJe"
        },
        {
            "author_id": "53799378",
            "created_at": "2018-06-20T18:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "samuelpeixoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009500459105734660",
            "in_reply_to_user_id": "52772666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelpeixoto Em mat\u00e9ria de meio ambiente ela pode aliviar p o candidato, tbm... \nSer\u00e1? \nhttps://t.co/LmcYVvWO77"
        },
        {
            "author_id": "52772666",
            "created_at": "2018-06-20T17:55:13.000Z",
            "id": "1009494894514229250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o Luciano Huck vai pedir, se ela for eleita, se ele vai conseguir construir outro palacete em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\nMarina jantar\u00e1 com Luciano Huck no Rio - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/rD2PlTv4RH"
        },
        {
            "author_id": "97691643",
            "created_at": "2018-06-20T17:49:09.000Z",
            "id": "1009493369918279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de Cianorte flagra desmatamento e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rondon. As \u00e1rvores foram arrancadas com uso  de \"pa carregadeira \". Os donos da propriedade v\u00e3o responder criminalmente."
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-06-20T17:18:30.000Z",
            "id": "1009485655553036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos realizam projeto para preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago do Amap\u00e1 || Leia mais:https://t.co/qXHgvj8TPv"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2018-06-20T17:06:43.000Z",
            "id": "1009482691308392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bate-papo com o ambientalista Andr\u00e9 Cordeiro, para debater sobre a preserva\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Represa de Itupararanga. E tamb\u00e9m teremos a presen\u00e7a do historiador e m\u00fasico Mauricio Toco, refer\u00eancia quando se trata de viola caipira. https://t.co/KqKyxCIuz5"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-20T16:10:43.000Z",
            "id": "1009468598002348039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Santo Ant\u00f4nio \u00e9 a mais nova #RPPN do Rio! A UC de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e9 fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica que, atualmente, possui 80% de sua preserva\u00e7\u00e3o em terras particulares #AmbienteRJ https://t.co/01mSvTyaha https://t.co/wVvet3Seug"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2018-06-20T15:39:07.000Z",
            "id": "1009460647422091265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma \u00e9 atropelada em \u00e1rea do Parque Nacional na Argentina https://t.co/GDfzLBFGic https://t.co/GNjZB0kNnB"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2018-06-20T15:03:13.000Z",
            "id": "1009451609401806849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !!\nDurante a Copa do Mundo: o Centro de Visitantes Paineiras vai transmitir as partidas num tel\u00e3o instalado no alpendre, com vista para o Parque Nacional da Tijuca e a Zona Sul carioca."
        },
        {
            "author_id": "2603721324",
            "created_at": "2018-06-20T14:51:56.000Z",
            "id": "1009448771938406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatas do Rio Homem - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CMLF1DxnfK"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-20T14:35:26.000Z",
            "id": "1009444621401972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas paulista no Parque Nacional de Sete Cidades, visita  apreciada as nossas belezas naturais. um dos nossos parceiros, o guia Oziel. https://t.co/Uk8GWjXbM6"
        },
        {
            "author_id": "3718746557",
            "created_at": "2018-06-20T14:23:02.000Z",
            "id": "1009441499602477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tup\u00e3 e Juraci Helena, compartilhando o ANIVERS\u00c1RIO de amizade no Facebook \u2014 comemorando a amizade em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/1xDvNmHveA"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-06-20T14:21:42.000Z",
            "id": "1009441161487044614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional Lagoa do Peixe?\n\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com https://t.co/YeoPn8Mj23"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-06-20T14:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 189,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 204,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 268,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009437274881384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Abrolhos \u00e9 um tesouro inestim\u00e1vel de biodiversidade do mar brasileiro. Ampliar o Parque Nacional Marinho, que hoje s\u00f3 protege uma \u00ednfima parte do Banco de corais, \u00e9 urgente. Todo apoio ao @mmeioambiente @icmbio pra avan\u00e7ar nesse processo! https://t.co/CPzJZCCeGs via @mar_sem_fim https://t.co/VCMZPKItbR"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-06-20T14:05:20.000Z",
            "id": "1009437046514114562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b7 \nOs jovens haviam sido picados por carrapatos no \u00faltimo dia 7, durante uma visita escolar ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o Central do Estado. #BHnaRede https://t.co/nEQRuM54se"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-06-20T14:00:57.000Z",
            "id": "1009435941214269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia comemora 81 anos! Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), que foi o primeiro parque nacional criado no Brasil, recebe apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica h\u00e1 sete meses. Saiba mais: https://t.co/NdrxgyoJjK https://t.co/0q2LdrLImL"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2018-06-20T13:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "ApocalipseRec"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1009432048522727429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fim est\u00e1 pr\u00f3ximo! \ud83c\udf0a\u23f3 Voc\u00ea est\u00e1 preparado para o final do @ApocalipseRec? \u2022 #Apocalipse #FinalApocalipse #RecordTVRio\n\ud83d\udccd Morro do Corcovado e o Cristo Redentor no topo do Parque Nacional da Tijuca sendo atingidos por uma tsunami. https://t.co/RFq8lqxnda"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-20T13:25:26.000Z",
            "id": "1009427003806797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de #peixe foi encontrada dentro da \u00e1rea do Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses (MA). \u00c9 o Hyphessobrycon piorskii \ud83d\ude0d A descoberta foi publicada recentemente na revista ZooKeys. A esp\u00e9cie \u00e9 end\u00eamica sendo encontrada apenas entre o rio Pregui\u00e7as e o rio Munim. https://t.co/vcK7jVa4OQ"
        },
        {
            "author_id": "1007200656",
            "created_at": "2018-06-20T13:10:11.000Z",
            "id": "1009423164860981249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia discutiu em audi\u00eancia p\u00fablica a estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da chapada dos Guimar\u00e3es , veja aqui - Rufando Bombo https://t.co/wuJzfq52pp"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Canmore, Alberta",
                "id": "0e9966c128992fda",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Viana do Castelo, Portugal",
                "id": "6f8ae0ab3f0ddd29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Progresso, Brasil",
                "id": "acd94392a758fdfb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sintra, Portugal",
                "id": "2183f9157f04e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "809130446110019584",
                "name": "Portal Cana\u00e3",
                "username": "canaa_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013530694063214604",
                "name": "Leonardo lopes",
                "username": "Leonard91484768",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890321427173433345",
                "name": "Tatola Godas",
                "username": "godastatola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934414894866292736",
                "name": "Allisson Moreno",
                "username": "all_moreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764229904217022465",
                "name": "Direito Ambiental em quest\u00e3o!",
                "username": "D_A_Questao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908938336630460416",
                "name": "GigiAventuras",
                "username": "GigiAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361873716",
                "name": "Liverpool School",
                "username": "liverpool_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981227133753282561",
                "name": "ValterAlencar",
                "username": "ValterAlencarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85118701",
                "name": "VikMorais",
                "username": "MoraisVik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832328908",
                "name": "raysa",
                "username": "raysadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284162934",
                "name": "AFP Brasil",
                "username": "AFPBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78674765",
                "name": "FU \ud83d\udd25",
                "username": "OnlyFuego",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1666239950",
                "name": "JUSTA RABIA",
                "username": "sierrinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341295388",
                "name": "Marcelin\u2019n",
                "username": "blackinCdL10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3611515895",
                "name": "Kamille",
                "username": "kamilleartifon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "594991678",
                "name": "michele costa dias",
                "username": "michelecostadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658862157",
                "name": "Migue Carabajal",
                "username": "miguekarabajal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227823842",
                "name": "Adriana \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "nogueiradriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149304786",
                "name": "Paulo H. Colonese",
                "username": "phcolonese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115199283",
                "name": "\u00c1gua, Sua Linda",
                "username": "AguaSuaLinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834796485900386304",
                "name": "Rog\u00e9rio Monteiro",
                "username": "rogeriolimspbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544100427",
                "name": "PontualTransporteExe",
                "username": "Pontualtrans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292514676",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "dagamarodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217241762",
                "name": "CF Cont\u00e1bil",
                "username": "cfcontabil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076877578",
                "name": "Maximiliano Bello",
                "username": "max_bello_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119521385",
                "name": "Mission Blue",
                "username": "MissionBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33248363",
                "name": "Sylvia A. Earle",
                "username": "SylviaEarle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69946313",
                "name": "Ana",
                "username": "simoesap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249888897",
                "name": "Jaiine .",
                "username": "JahDorner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52228988",
                "name": "Wagner Cond\u00e1bliu",
                "username": "vava07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411202282",
                "name": "Nanci Mendes",
                "username": "cissananci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931935787",
                "name": "Cedrus Consultoria",
                "username": "cedrusambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48188859",
                "name": "Marco Reis",
                "username": "masreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121472481",
                "name": "Cassi\u00e9lle Anai\u00e1",
                "username": "cassielleanaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295932016",
                "name": "Carlos Maciel",
                "username": "maciel_mac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442230669",
                "name": "tata\u2077;",
                "username": "thaispjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034854547456487430",
                "name": "saved",
                "username": "larryobscur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93392467",
                "name": "Carla Canela \ud83c\udf0d\ud83c\udf77\ud83d\udcda\ud83d\udc36",
                "username": "carla_canela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135568937",
                "name": "MARCELO ROBADEL",
                "username": "marcelorobadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977241982895579136",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "lethss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4885901643",
                "name": "\u00c9rika \ud83d\ude4a\ud83c\udf53\ud83d\udc1c",
                "username": "erika_sdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977876449418973184",
                "name": "Ruben",
                "username": "nomasfungi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47131026",
                "name": "Lucivan Pinho",
                "username": "lucivanpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385065280",
                "name": "T \u26bd\ufe0f R V I \ud83d\udcb0\ud83c\udfc0 (2-1)",
                "username": "VitorSantos_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63206756",
                "name": "Fatec Rio Preto",
                "username": "fatecriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621501579",
                "name": "ROZALIAS ARAUJO",
                "username": "ROZALIASARAUJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273670405",
                "name": "Viajar Gramado",
                "username": "VIAJARGRAMADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784655296",
                "name": "Ag\u00eancia Nod3",
                "username": "agencia_nod3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53943674",
                "name": "actualidad-24.com",
                "username": "actualidad24com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986153792",
                "name": "Xoao",
                "username": "MelhorXoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101385013",
                "name": "telefonista",
                "username": "jabrielcomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192572616",
                "name": "Luiz Roberto",
                "username": "luizfradao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334250462",
                "name": "Mangusto",
                "username": "AleMangusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400602429",
                "name": "Lor Daiteke",
                "username": "Amets4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190886268",
                "name": "sophia Grossmann",
                "username": "sogrossmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64613070",
                "name": "Maur\u00edcio KML \ud83d\udc7d",
                "username": "mauriciu_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944428261941174272",
                "name": "Don L",
                "username": "donloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011746879930011648",
                "name": "Mambutur Turismo",
                "username": "MambuturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4557665609",
                "name": "Deise Lozano",
                "username": "deiselozano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139912234",
                "name": "Thaynara Pereira",
                "username": "thayy_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162089294",
                "name": "Alexandro Kozio",
                "username": "AlexandoKozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233579371",
                "name": "VOAPortugu\u00eas",
                "username": "VOAPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958106531261833216",
                "name": "Busologia Moderna Nacional",
                "username": "BusologiaMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012376756211331073",
                "name": "Roberto Martins Cortez",
                "username": "Roberto13314781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121777467",
                "name": "Ivani Albuquerque",
                "username": "Ivalbuq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537539920",
                "name": "Parahybano",
                "username": "Parahybano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009434712673259521",
                "name": "universodotrance",
                "username": "universodtrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318429573",
                "name": "AGM Goi\u00e1s",
                "username": "AGMGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304897630",
                "name": "Kerol \ud83c\udf38",
                "username": "keroluquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916787762686197762",
                "name": "Dom Kichute e os Bar\u00f5es da rachadinha",
                "username": "gulima_angler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira VACINA J\u00c1",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30041799",
                "name": "luisa",
                "username": "meloaluisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915943214372343809",
                "name": "Icone TV",
                "username": "TvIcone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72535179",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "LUCIANO_QUEIROZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347002675",
                "name": "\u300eS\u300f",
                "username": "s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277741265",
                "name": "Rhonda",
                "username": "Louise_ar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164109642",
                "name": "Ricardo P. Pazello",
                "username": "ricardo2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435031395",
                "name": "Blog Olho Aberto Paran\u00e1",
                "username": "olhoabertoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14475843",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "RuiCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16534576",
                "name": "The Chronicle Herald",
                "username": "chronicleherald",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1037810053",
                "name": "Jornal Paran\u00e1 Centro",
                "username": "JParanaCentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258136807",
                "name": "Coru\u00f1a Noticias",
                "username": "CorunaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69553187",
                "name": "NOSSA R\u00c1DIO USA",
                "username": "NossaRadioUSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011941523410374656",
                "name": "Meu Lugar No Mundo",
                "username": "MeuLugarNoMund1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52432933",
                "name": "Carla Torres",
                "username": "carlastorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25010655",
                "name": "Eun\u00edcio Oliveira",
                "username": "Eunicio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9774272",
                "name": "Pablo Vittori",
                "username": "pablovittori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86581695",
                "name": "Vitu",
                "username": "diivictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560182695",
                "name": "Salete Madureira",
                "username": "MadureiraSasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435650014",
                "name": "Drax",
                "username": "PentaDrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16547323",
                "name": "tatcouto",
                "username": "tatcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161111347",
                "name": "Paulo Tajra Melo",
                "username": "PauloTajraMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47159762",
                "name": "Pinto cremoso",
                "username": "RebecaPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879041990989578241",
                "name": "francys",
                "username": "francysmelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9543032",
                "name": "Richard Parker",
                "username": "rindu_hurricane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576299927",
                "name": "Cear\u00e1 Acontece",
                "username": "gacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660598958",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanesml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990609217483571201",
                "name": "Anaconcurseiraemaedejoao\ud83d\udc4a\ud83d\udc95",
                "username": "Anacaro33761277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35856589",
                "name": "griton",
                "username": "isabelagraton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45243179",
                "name": "Mayara Fernandes",
                "username": "_M_a_Y_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542584353",
                "name": "Jose prata",
                "username": "prata_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39349216",
                "name": "carlos mata",
                "username": "cjmata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257992237",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Costa",
                "username": "jccosta64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197174018",
                "name": "Eduardo Pinho",
                "username": "edu77pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60714320",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "rodriguesfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24983156",
                "name": "\u00f3dio criativo",
                "username": "luiscomele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30013136",
                "name": "Mina da Varanda",
                "username": "minadavaranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840319206478483456",
                "name": "Luiz t\u00e1?",
                "username": "Luizschardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656179581",
                "name": "Dolce Camporeal",
                "username": "DolceCamporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998316213334880257",
                "name": "Lince Gallaecia",
                "username": "LinceGallaecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204341121",
                "name": "leonardo pujol",
                "username": "leonardopujolrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2371262910",
                "name": "Thomaz F da Motta",
                "username": "ThomazFMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36423607",
                "name": "thais",
                "username": "tatasuave_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57931349",
                "name": "Jadson Moura",
                "username": "jadsonmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38574889",
                "name": "Renato Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "renatorocha0810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623997601",
                "name": "Eduardo Vieira",
                "username": "VieiraFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90226210",
                "name": "Alisson",
                "username": "dralisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284984007",
                "name": "Vieira de Coqueiral",
                "username": "VieiraCoqueiral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324014103",
                "name": "Laura",
                "username": "fc_marimoon2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54216832",
                "name": "Marcelo Ozorio",
                "username": "globaltravelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985148606955966465",
                "name": "Get Some New",
                "username": "getsomenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966911887",
                "name": "Marcelo Alves Guitar",
                "username": "marceloalvesgtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311803734",
                "name": "Jeferson Prado",
                "username": "jejefersonprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4121533393",
                "name": "Andrea Davidson",
                "username": "Andrea_in_Mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791589421",
                "name": "SSP/DF",
                "username": "secsegurancadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3343191773",
                "name": "\u0627\u0628\u0646\u0629 \u0645\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0647\ud83d\udc78Filha do Rei\ud83e\udd34\ud83d\udc46\ud83d\udc51",
                "username": "GracielaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185758403",
                "name": "Entendimentos do STF e STJ",
                "username": "DecisoesSTF_STJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352341686",
                "name": "Climbing Brasil",
                "username": "climbing_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190678581",
                "name": "leo",
                "username": "leocioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854505676",
                "name": "Felipe",
                "username": "felizpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915408950",
                "name": "PH FAMILIA CHAVES",
                "username": "PHChaves79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915397",
                "name": "WEST 1",
                "username": "W1_intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794965863850012672",
                "name": "Eliene Gomes",
                "username": "eliene_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945813873445232640",
                "name": "Daniel.js",
                "username": "Danielcouto_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281225798",
                "name": "jo\u0101o",
                "username": "certezamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348422081793449987",
                "name": "\u2299\ufe3f\u2299",
                "username": "gothots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108659859",
                "name": "SIDNEI CARVALHO",
                "username": "SIDNEIDANIEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153905262",
                "name": "Isabel Teles",
                "username": "twiteuforia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900807157",
                "name": "alex maria",
                "username": "josealex1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241800",
                "name": "Andre Lima",
                "username": "drelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956968951925428224",
                "name": "Turismo Coletivo",
                "username": "TurismoColetivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921248085",
                "name": "deadbymoon\ud83e\uddc3",
                "username": "bythemxxn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471512789",
                "name": "Analia Mol",
                "username": "nanamol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19882321",
                "name": "Jaime Teixeira (Minho)",
                "username": "jaimeot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325419574",
                "name": "parque aqu\u00e1tico zygmunt bauman",
                "username": "minuitdemavie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007332976466780160",
                "name": "kfedigital",
                "username": "kfedigitalweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10268232",
                "name": "Ysanne, Princess of Power",
                "username": "priqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232145251",
                "name": "Bruno Mars PT",
                "username": "brunomarspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29267420",
                "name": "Maria do Carmo \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "mariacpois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378560103",
                "name": "Lk Jogador",
                "username": "lkjogadorOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223604907",
                "name": "Maestro Geek",
                "username": "rokambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714395950882664449",
                "name": "Tumura Turismo e Eventos",
                "username": "TumuraTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61217392",
                "name": "UFF",
                "username": "uff_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004591341",
                "name": "Poliana Alencar",
                "username": "polianaalencar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82378168",
                "name": "Hugo R. Pimentel",
                "username": "orvalhodohermon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571987164",
                "name": "Fernando A. Krebs",
                "username": "promotorkrebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996814682303418368",
                "name": "EuAmoPenedo",
                "username": "EuPenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54569410",
                "name": "Marilei Schiavi",
                "username": "MarileiSchiavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851578782309855233",
                "name": "Food and Travel PT",
                "username": "foodandtravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787032032",
                "name": "Jap\u00e3oCultura&Turismo",
                "username": "VidasEmVoltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119468543",
                "name": "Paulista em 1\u00ba lugar",
                "username": "Paulista1lugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91511717",
                "name": "Jos\u00e9 Delossantos Viera",
                "username": "Elpecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75423770",
                "name": "Cleber Sandes \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "clebersandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626752810",
                "name": "bleh",
                "username": "susan_ferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61919744",
                "name": "Vander_Luis",
                "username": "Vander_Vargem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180467812",
                "name": "Cibele",
                "username": "cibsilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6331462",
                "name": "Jessica Verrilli",
                "username": "jess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "768881658539958272",
                "name": "Nilse Pinheiro",
                "username": "NilsePinheiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60",
                "name": "Andrew Dorsey",
                "username": "andrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418078667",
                "name": "SAVE SHEIKH JARRAH",
                "username": "Isayevalitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709488239523074048",
                "name": "Instituto Escolhas",
                "username": "_escolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Siga-nos em outra conta",
                "username": "Sigaoutraconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305216984",
                "name": "ICA UFPA",
                "username": "icaufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882508351",
                "name": "Adriano Ataide",
                "username": "adriano_ataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70259887",
                "name": "Vicente Barone",
                "username": "HORAABCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41966759",
                "name": "Vicente Barone",
                "username": "Baroneprg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55407831",
                "name": "Jeane Pires \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "JeanePires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793177383",
                "name": "guilherme matheus jr",
                "username": "gmatheusjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85382757",
                "name": "frozen margarita",
                "username": "willmummy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53799378",
                "name": "Sergio Brasil Pot\u00eancia",
                "username": "sergiusdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52772666",
                "name": "Samuel Peixoto \\7.'.\ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26aa\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "samuelpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97691643",
                "name": "Cianorte Agora",
                "username": "Cianorte_Agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603721324",
                "name": "Radio BASTA (web)",
                "username": "radiobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3718746557",
                "name": "Tup\u00e3 Cabrera",
                "username": "guaranitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085934590085267456",
                "name": "Jezabel",
                "username": "ApocalipseRec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007200656",
                "name": "EU RUFO BOMBO",
                "username": "RUFOAi",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1013591768082862080",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0apeaqhslmb25jy0acddkn3etkzh",
        "oldest_id": "1009423164860981249",
        "result_count": 490
    }
}