{
    "data": [
        {
            "author_id": "317370442",
            "created_at": "2018-09-11T01:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "80100727",
                        "start": 0,
                        "username": "LuhHeenry"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039326741012078592",
            "in_reply_to_user_id": "80100727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuhHeenry no parque municipal? \nnossa, se vc achar me fala por favor, eu amo teatro e to precisando de uns roles de boinha assim"
        },
        {
            "author_id": "132204002",
            "created_at": "2018-09-11T00:46:45.000Z",
            "id": "1039314266602594310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/mFvWR9dvk5"
        },
        {
            "author_id": "82762752",
            "created_at": "2018-09-11T00:43:17.000Z",
            "id": "1039313394296348677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo perde disputa e deixa \u00edndios viverem. https://t.co/Jeegwr3tLt"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-09-11T00:40:33.000Z",
            "id": "1039312705348415490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho das Arauc\u00e1rias com sinaliza\u00e7\u00e3o de acordo com o novo Manual do ICMBio. em Floresta Nacional de Canela https://t.co/j9yKK71VP8"
        },
        {
            "author_id": "37531586",
            "created_at": "2018-09-11T00:36:00.000Z",
            "id": "1039311562379546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/ULMIJCKZT4"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-11T00:30:21.000Z",
            "id": "1039310139726225409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules - Trekking - Nattrip\nhttps://t.co/VUvzVxdYiR\n\nOs Portais de H\u00e9rcules est\u00e3o localizados ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, entre munic\u00edpios de Guapimirim e Petr\u00f3polis, sendo este o mais... https://t.co/VUvzVxdYiR"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2018-09-11T00:01:01.000Z",
            "id": "1039302757553983489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em parque nacional na Bahia j\u00e1 consome \u00e1rea equivalente a 3 mil campos de futebol https://t.co/pwRYZzK8o7"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-11T00:00:04.000Z",
            "id": "1039302518801616896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas horas da Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \u23f0 \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2018-09-10T23:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1039302179067232257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Nascer Do Sol visto no Pico da Bandeira 2892 M no Parque Nacional do Capara\u00f3 com Guia Lelei de Souza Guia Tur\u00edstico em Alto Capara\u00f3 MG lelei #altocaparao #picodabandeira\u2026 https://t.co/OzUBurFyEI"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2018-09-10T23:58:40.000Z",
            "id": "1039302165402136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Do Castelinho- Feriado 7/Setembro.  \n\nLocalizada no povoado da Chapada, em Lavras Novas \u2013 Ouro Preto / MG, na divisa com o Monumento Natural Estadual de Itatiaia. \n\nFoi um prazer compartilhar essa viagem com todos voc\u00eas! #VemPraPegada"
        },
        {
            "author_id": "4092985179",
            "created_at": "2018-09-10T23:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039301126149951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/PMicC9oPgO CONHECENDO BH: PARQUE MUNICIPAL AM\u00c9RICO RENN\u00c9 GIANNETTI"
        },
        {
            "author_id": "879098945414324230",
            "created_at": "2018-09-10T23:49:48.000Z",
            "id": "1039299934175080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus filhos, minha vida !!!\n#vemHelena em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/Gt6s9069Lx"
        },
        {
            "author_id": "391407251",
            "created_at": "2018-09-10T23:43:30.000Z",
            "id": "1039298349650857989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/cNwJd4jRbl"
        },
        {
            "author_id": "30232023",
            "created_at": "2018-09-10T23:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "29011156",
                        "start": 0,
                        "username": "jehamorim"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "808827182571286528",
                        "start": 11,
                        "username": "linndaquebrada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039293104602447872",
            "in_reply_to_user_id": "29011156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jehamorim @linndaquebrada Na abertura do FITBH, parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-10T23:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039292137739902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde esmeralda. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1kos6lYi1p"
        },
        {
            "author_id": "24927493",
            "created_at": "2018-09-10T23:15:50.000Z",
            "id": "1039291388754632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem alguma coisa que me enlouquece \u00e9 saber que tem gente que conscientemente est\u00e1 destruindo a Amaz\u00f4nia e que o governo n\u00e3o tem for\u00e7a nem vontade pol\u00edtica de intervir.\n\nEstas... https://t.co/2OBcCjUt3b"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-10T23:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "37562869",
                        "start": 103,
                        "username": "ENDLESSMOTION"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039291249172332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira muito grande que fica no rio Potaro, o Parque Nacional Kaieteur, na Guiana.\ud83d\udc9a\n.\n.\n\nV\u00eddeo: @endlessmotion https://t.co/GvH59uOa1e"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2018-09-10T22:45:09.000Z",
            "id": "1039283666680201217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na disputa, foram 115 pipas inscritas e 18 premiadas nas modalidades Menor Pipa, Maior Pipa, Mais Colorida e Mais Original, em duas categorias. A escolha foi feita por tr\u00eas jurados. https://t.co/7cI6KWTzV8"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-09-10T22:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3667821077",
                        "start": 0,
                        "username": "moleculoide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039278873828048896",
            "in_reply_to_user_id": "3667821077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moleculoide Criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o rppn e estudio para podcast ta bom?"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-10T22:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.6675034,
                        -8.9910572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e376240e4f5d05"
            },
            "id": "1039274835833053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Est\u00e3o todos convidados a conhecer essa beleza, a Laguna Paron. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/eTABJMwPvL"
        },
        {
            "author_id": "1024161155152052224",
            "created_at": "2018-09-10T22:05:08.000Z",
            "id": "1039273596970000390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado maravilhoso em Fam\u00edlia! em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/qEXE5umDYB"
        },
        {
            "author_id": "142029728",
            "created_at": "2018-09-10T21:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47811298,
                        -27.84404262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "1039271645561737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". \ud83d\udcf8 thiagolarcen em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/nlJhEWoaZz"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2018-09-10T21:54:07.000Z",
            "id": "1039270821074808833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NH News: Semana Farroupilha come\u00e7ou na regi\u00e3o. Em Sapiranga, piquetes j\u00e1 est\u00e3o montados no Parque Municipal do Imigrante. Confira ainda, os dados que revelam a viol\u00eancia no tr\u00e2nsito ga\u00facho durante o feriado e a previs\u00e3o do tempo para a ter\u00e7a. Confira: https://t.co/rDJBUxCG4u https://t.co/iNXQ24yRBN"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2018-09-10T21:49:42.000Z",
            "id": "1039269712415350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/9vbmbpHSh1"
        },
        {
            "author_id": "271453779",
            "created_at": "2018-09-10T21:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039269521935224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is weekend!\ud83d\ude0e #santoamaro @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ug1U38gsby"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2018-09-10T21:41:37.000Z",
            "id": "1039267675053203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/jjtL23cYEY"
        },
        {
            "author_id": "1488098558",
            "created_at": "2018-09-10T21:39:36.000Z",
            "id": "1039267170381975553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UBS e Parque Municipal foram furtados nesta\u00a0segunda-feira https://t.co/Tmazs10dgu https://t.co/Kn18sFIaLN"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2018-09-10T21:37:09.000Z",
            "id": "1039266552061849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Horto Florestal SP. https://t.co/gwHVcWJtCv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-10T21:34:57.000Z",
            "id": "1039266000028491781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1545908581",
            "created_at": "2018-09-10T21:23:30.000Z",
            "id": "1039263115735703560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pbkQL3ioPI"
        },
        {
            "author_id": "291888072",
            "created_at": "2018-09-10T21:18:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1039261910053658626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49Corpo de Bombeiros combate inc\u00eandio no Parque Estadual Jo\u00e3o Leite em Goi\u00e2nia - Jornal Op\u00e7\u00e3o https://t.co/l4JQleoneo"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2018-09-10T21:15:00.000Z",
            "id": "1039260979186618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mam\u00edferos e r\u00e9pteis morrem ap\u00f3s inc\u00eandio em parque nacional na Bahia https://t.co/0xxSRx5U8v #Correio24h https://t.co/cKC3oMN5pw"
        },
        {
            "author_id": "381005733",
            "created_at": "2018-09-10T21:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3079313338",
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039258155493019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/hi8qz5prmO via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "1515014562",
            "created_at": "2018-09-10T20:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9257239,
                        -15.73975155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1039255869890781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tua felicidade n\u00e3o depende de ningu\u00e9m, s\u00f3 de ti. \ud83d\ude0d\u2763 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NrOVbV1Bqd"
        },
        {
            "author_id": "705749522224435200",
            "created_at": "2018-09-10T20:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039254987497299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/zRznLYzatA de Campo Ecologia - Parque Municipal Atalaia"
        },
        {
            "author_id": "454061147",
            "created_at": "2018-09-10T20:49:49.000Z",
            "id": "1039254639223422977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e2nia https://t.co/Qz7cCIC5er"
        },
        {
            "author_id": "107201510",
            "created_at": "2018-09-10T20:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9327332,
                        -19.9430047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1039254471526703105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pico Do Itacolomi https://t.co/d3mRpFKYmT"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2018-09-10T20:45:55.000Z",
            "id": "1039253659161436165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeita Rosalba Ciarlini visitou na manh\u00e3 desta segunda-feira, 10, as obras de reestrutura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira. Entre os servi\u00e7os que est\u00e3o sendo executados\u2026 https://t.co/j8GESBvmd1"
        },
        {
            "author_id": "966396646094508033",
            "created_at": "2018-09-10T20:40:41.000Z",
            "id": "1039252342539988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BarraDoGar\u00e7as: Fogo destr\u00f3i parte do Parque Estadual Serra Azul e bombeiro cr\u00ea em inc\u00eandio criminoso https://t.co/Do5pETVV5D https://t.co/Npn1hSqz9F"
        },
        {
            "author_id": "298847085",
            "created_at": "2018-09-10T20:34:22.000Z",
            "id": "1039250752080961538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu terceir\u00e3o foi resumido em matar aula pra comer coxinha da superpao e ir ao parque municipal e quando a gente ia pra aula ficava comendo e ouvindo funk O DIA INTEIRO obrigada CPM"
        },
        {
            "author_id": "910602828099543040",
            "created_at": "2018-09-10T20:19:01.000Z",
            "id": "1039246891358334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 3,7 mil hectares pr\u00f3ximo ao Parque Nacional https://t.co/cGkl9rLqG1"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2018-09-10T20:04:48.000Z",
            "id": "1039243310718705665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pescapredat\u00f3ria: Redes de pesca, armas e muni\u00e7\u00f5es s\u00e3o apreendidas no Parque Estadual do Cant\u00e3o durante o feriado https://t.co/710mQNSZlE https://t.co/0WslKjova3"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2018-09-10T20:00:09.000Z",
            "id": "1039242140973445121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es em parque estadual em Goi\u00e2nia https://t.co/V6EFerzYsO https://t.co/MjflYpIHMO"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-10T20:00:08.000Z",
            "id": "1039242136410116098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas horas da Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \u23f0 \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades:... https://t.co/Fo0x5IGOwG"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2018-09-10T20:00:07.000Z",
            "id": "1039242132685565954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o dos ladr\u00f5es comprometeu o fornecimento de energia para o pr\u00e9dio da administra\u00e7\u00e3o e a ilumina\u00e7\u00e3o da pista de caminhada do local. https://t.co/LmRwzmHmMZ"
        },
        {
            "author_id": "1515014562",
            "created_at": "2018-09-10T19:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9257239,
                        -15.73975155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1039242085046669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tua felicidade n\u00e3o depende de ningu\u00e9m, s\u00f3 de ti. \ud83d\ude0d\u2763 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3W6QSaj6hT"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-09-10T19:59:14.000Z",
            "id": "1039241913084391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: o que fazer, como chegar, onde ficar - Viagens Poss\u00edveis https://t.co/JSQLCiHRuS, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2018-09-10T19:58:51.000Z",
            "id": "1039241816665739269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A T E N \u00c7 \u00c3 O\n\u00bb NOTA OFICIAL da ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal https://t.co/1wrrwcPFjw"
        },
        {
            "author_id": "107201510",
            "created_at": "2018-09-10T19:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9327332,
                        -19.9430047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1039241639750000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem doido, para tudo nessa vida! Mas... minha loucura \u00e9 ser livre. \ud83d\ude4c\ud83c\udf40 em Parque Estadual Pico Do Itacolomi https://t.co/adaH8uEWHh"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-09-10T19:52:33.000Z",
            "id": "1039240230916767745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal | NOTA OFICIAL SOBRE O INC\u00caNDIO DE 8/9/18 https://t.co/gBLfIisjEM"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2018-09-10T19:47:36.000Z",
            "id": "1039238982599626759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro combate inc\u00eandio no Parque Estadual Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e2nia https://t.co/aeYL9ZvYu6 https://t.co/ljTWZcdI3d"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2018-09-10T19:45:02.000Z",
            "id": "1039238337519919106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Material predat\u00f3rio \u00e9 apreendido durante Opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/HYrCQc2BCz https://t.co/v4UxPzjd3f"
        },
        {
            "author_id": "1000075954759323649",
            "created_at": "2018-09-10T19:43:01.000Z",
            "id": "1039237828864032769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u300bParque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed\u300a \n\n\u2022\u00c9 a maior concentra\u00e7\u00e3o de vest\u00edgios ancestrais do MUNDO ( sendo reconhecido como patrim\u00f4nio cultural mundial da humanidade pela Unesco em 1991) \n\u2022 Concentra 1.354 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos catalogados, sendo 183 prontos pra turismo https://t.co/F5debz3zNI"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-09-10T19:33:37.000Z",
            "id": "1039235462840430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e2nia https://t.co/Za5uNthp1u https://t.co/bKInOFlWKE"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-09-10T19:30:05.000Z",
            "id": "1039234574432104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram necess\u00e1rios avi\u00e3o, caminhonetes e 25 brigadistas para atender a ocorr\u00eancia. \ud83d\udd25\ud83d\udea8 #oLivre https://t.co/HLgxxar7p0"
        },
        {
            "author_id": "829852904903282692",
            "created_at": "2018-09-10T19:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.998883,
                        -22.929844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1039233615882792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha  \n#riodejaneiro \n#costaverde \n#Possitividade em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/YKRV7YrFTb"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-09-10T19:24:54.000Z",
            "id": "1039233270716801025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e2nia https://t.co/QjaUoARhnb"
        },
        {
            "author_id": "2466450414",
            "created_at": "2018-09-10T19:22:23.000Z",
            "id": "1039232637917908993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/GOLLnwmW6G"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2018-09-10T19:18:11.000Z",
            "id": "1039231581527924737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO EM CHAPADA\n\nInc\u00eandio queima 3,7 mil hectares pr\u00f3ximo ao Parque Nacional\n\nhttps://t.co/9SigFKXhZq"
        },
        {
            "author_id": "208277516",
            "created_at": "2018-09-10T19:17:23.000Z",
            "id": "1039231379517657089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TAMO CHEGANDO B\u00caAG\u00c1 &lt;3\nE ainda dividindo a noite com a linn, vai ser lindo!\n\nINFOS: Taurina na abertura do Fit Belo Horizonte \ud83d\udc2e\nLocal: Ponto de Encontro (dentro do Parque Municipal) \nHor\u00e1rio: 21h30\nRetirada de... https://t.co/7qi5F0C70W"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2018-09-10T19:13:47.000Z",
            "id": "1039230473925550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/K4hHOTppOc"
        },
        {
            "author_id": "86173710",
            "created_at": "2018-09-10T19:08:14.000Z",
            "id": "1039229075062251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o ocorreu quatro dias ap\u00f3s o ATUAL publicar na edi\u00e7\u00e3o 2091, dia 31 de agosto, mais uma den\u00fancia de ocupa\u00e7\u00f5es irregulares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). \nhttps://t.co/8gggIAzRJa https://t.co/8gggIAzRJa"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2018-09-10T19:04:45.000Z",
            "id": "1039228201728438275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTINO -  A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u, registrou o movimento de 1.191.495 visitantes entre janeiro e agosto deste ano. https://t.co/eGyzQ8RfAb"
        },
        {
            "author_id": "335540527",
            "created_at": "2018-09-10T18:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38574605",
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriorayol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1039225050640117760",
            "in_reply_to_user_id": "38574605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriorayol Fomos num parque nacional que fica 3h de Joanesburgo. Pilanesberg. In\u00fameros Lodges dentro dele. T\u00e3o bom quanto o Kruger. A experi\u00eancia \u00e9 m\u00e1gica."
        },
        {
            "author_id": "143029008",
            "created_at": "2018-09-10T18:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1039223868685250561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/JyVZK8lf5J"
        },
        {
            "author_id": "145020135",
            "created_at": "2018-09-10T18:42:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1039222703352414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P frente que se anda!!!! Boa tarde genteee \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/qUTc3VTs8V"
        },
        {
            "author_id": "92079052",
            "created_at": "2018-09-10T18:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.1539917,
                        3.00612718
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1039218212620124165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El para\u00edso #dive #scubadiving #parquesnacionales #gorgona #islagorgona @ Parque Nacional Natural Gorgona - Vive Gorgona https://t.co/JRRTaR1dxO"
        },
        {
            "author_id": "131828864",
            "created_at": "2018-09-10T17:56:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1039210998945771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de S\u00e3o Paulo perde disputa na justica e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual. https://t.co/fqR7WNAAAb"
        },
        {
            "author_id": "124299923",
            "created_at": "2018-09-10T17:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87340898,
                        -21.66828692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7fe313a4210964d5"
            },
            "id": "1039205489417117696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o faria sentido ir ao parque estadual de Ibitipoca e n\u00e3o visitar a famosa Janela do C\u00e9u! Mas n\u00e3o se engane, o parque \u00e9 muito mais que a Janela do C\u00e9u, vale a pena conhecer tudo e\u2026 https://t.co/kxIyyrakhE"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2018-09-10T17:15:25.000Z",
            "id": "1039200684393025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 um questionamento real e imediato para cerca de 200 mil pessoas da Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte que dependem do manancial de \u00e1gua vindos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. Entenda as amea\u00e7as na 3\u00aa reportagem da s\u00e9rie \u201cO caminho da \u00e1gua\u201d: https://t.co/SW3sC5mPq6 https://t.co/4dFpuNF9qS"
        },
        {
            "author_id": "48071620",
            "created_at": "2018-09-10T17:13:10.000Z",
            "id": "1039200119579729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"A no\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o deles \u00e9 diferente da nossa, n\u00e3o h\u00e1 explora\u00e7\u00e3o desenfreada da natureza, processo predat\u00f3rio de animais, extra\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores para venda a madeireiros ou agricultura comercial. A l\u00f3gica de ocupa\u00e7\u00e3o dos Guarani \u00e9 de perman\u00eancia, e... https://t.co/hbUFskkmJo"
        },
        {
            "author_id": "57969581",
            "created_at": "2018-09-10T17:03:23.000Z",
            "id": "1039197658949115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare-se para apreciar o Parque Nacional Marakele, situado aos p\u00e9s da montanha... https://t.co/whRRThpvjP https://t.co/QwC1I0Jk8n"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2018-09-10T17:00:02.000Z",
            "id": "1039196814501662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional em Rond\u00f4nia tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios https://t.co/6vUcbWciad https://t.co/7ZRQy5nLMI"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-10T16:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039192085339897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moon walkers. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/81ZP1UC1RN"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-09-10T16:38:51.000Z",
            "id": "1039191484204032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Rodeio Crioulo da Fazenda S\u00e3o Pedro, que ir\u00e1 acontecer nos dias 22 e 23 de setembro, no Parque Municipal de Eventos Jo\u00e3o Lindolfo Bolsonelo. https://t.co/kaosJsKqzp"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-10T16:38:08.000Z",
            "id": "1039191302754185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/HiX0Yngkz6"
        },
        {
            "author_id": "67052046",
            "created_at": "2018-09-10T16:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.52978,
                        -25.47208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "1039190095822286851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque tudo \u00e9 muito melhor com meus Amores! Obs: Isabela na ponta dos p\u00e9s na foto! #PaiDeMenina #MeusAmores #AmorEterno #Familia em Parque Municipal do Cambu\u00ed https://t.co/FlTpolCvXj"
        },
        {
            "author_id": "155393097",
            "created_at": "2018-09-10T16:24:50.000Z",
            "id": "1039187954239983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco de inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Azul (MT) e atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e9 fechada https://t.co/PSSuPjYnmM"
        },
        {
            "author_id": "196615078",
            "created_at": "2018-09-10T16:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039187826120699905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BALAN\u00c7O GERAL - Inc\u00eandio em parque estadual de Uberl\u00e2ndia: https://t.co/KLEQsEvM1p via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1623305406",
            "created_at": "2018-09-10T16:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039187080142905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd\ud83c\udf1e\u2600\ufe0f\ud83d\ude1c\n#barreirinhas \n#len\u00e7\u00f5esweekend \n#lencoesmaranhenses \n#melanina \n#negroslindos em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/210ymbWNQW"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2018-09-10T16:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1039186187343290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciamos a semana de trabalho visitando as obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Mauricio de Oliveira e ficamos felizes em ver que elas seguem a pleno vapor. \nEm breve a popula\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/Qpy4cfAaJN"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2018-09-10T16:06:06.000Z",
            "id": "1039183242652471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/EIFEF0Bk9O"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-09-10T15:31:39.000Z",
            "id": "1039174571985911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nome comum: Tamaquar\u00e9\nEsp\u00e9cie: Plica plica\nLocal onde foi feito o registro: Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, Oriximin\u00e1, Par\u00e1.\nFoto e informa\u00e7\u00f5es por Tatiane Cardoso.\n#herpgirls #herpetologiasegundoherpet\u00f3logas #herpetologiabrasileira #reptilia #lizards #herpetology https://t.co/O211ffSeF2"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-09-10T15:21:34.000Z",
            "id": "1039172035895848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe.\n\nUma nova proposta ;)\n\nMuito mais do que uma simples caminhada.\n\nVoc\u00ea gostaria de conhecer e viv\u00eanciar a magia deste para\u00edso natural das aves migrat\u00f3rias?\n\nSer\u00e3o dois... https://t.co/Gp1fsU8auM"
        },
        {
            "author_id": "3342622547",
            "created_at": "2018-09-10T15:18:43.000Z",
            "id": "1039171317805793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, em Salto da Divisa, me reuni com moradores da comunidade tradicional da Cabeceira da Piabanha, que integra o Parque Estadual do Alto Cariri. Me fortale\u00e7o com este povo que luta pelos seus direitos e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente.\n\n#DrJeanFreire13100 #NesteValeAcreditar https://t.co/U6i9hwWq64"
        },
        {
            "author_id": "718527939843923969",
            "created_at": "2018-09-10T15:11:05.000Z",
            "id": "1039169395858264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios http://Qual sentimento gera no cidad\u00e3o de bem, honesto, trabalhador, ver os \"espertos\",fora da lei se \"dando bem\", impunemente, grilando terraras p\u00fablicas, desmatando reservas florestais, enriquecendo ilicitamente?"
        },
        {
            "author_id": "389860349",
            "created_at": "2018-09-10T15:08:22.000Z",
            "id": "1039168712492941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios, ISSO \u00c9 MUITO MENTIROSO, ACHO N\u00c3O POR CULPA DE VOC\u00caS , MAS, PORQUE QUEM  N\u00c3O VIVEM,PR\u00d3XIMO OU LA, EXISTEM MUITAS PESSOAS RICAS AS CUSTAS DESSE CRIME HEDIONDO, NOSSOS POVO , FALTA DE VERGONHA."
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-09-10T15:08:19.000Z",
            "id": "1039168699150811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Amaz\u00f4nia:Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios.https://t.co/ervoEDdkrI"
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-09-10T15:05:14.000Z",
            "id": "1039167922902577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-09-10T15:02:40.000Z",
            "id": "1039167277898321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Superando as estimativas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 30.215 visitantes durante os tr\u00eas dias do feriad\u00e3o.\ud83c\udf86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nCom 1 hora a mais para visitar e se divertir no Parque, o feriado foi muito al\u00e9m de... https://t.co/YAcU3Wdk0p"
        },
        {
            "author_id": "389860349",
            "created_at": "2018-09-10T14:58:17.000Z",
            "id": "1039166173609377800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios , SAO PESSOAS DO PARANA COM RAMO MUITO GRANDE EM CUIAB\u00c1,EST\u00c3O DEVASTANDO O NOSSO MELHOR COISA QUE TEMOS AMANHA QUEM  VAI  MORRER SOMOS NOS."
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2018-09-10T14:42:58.000Z",
            "id": "1039162319245332481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco de inc\u00eandio atinge o Parque Estadual e atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e9 fechada\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/ZjjS80c1Wb"
        },
        {
            "author_id": "91156554",
            "created_at": "2018-09-10T14:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039159250839191555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Das Arauc\u00e1rias/SC: https://t.co/zg4zzgaxJf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "96803589",
            "created_at": "2018-09-10T14:16:30.000Z",
            "id": "1039155659835691009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mat\u00e9ria de jornal da redEsgoto, mas n\u00e3o resisti \u2665\u270a mas e essa farda? https://t.co/PpOqqEHeR0"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2018-09-10T14:16:05.000Z",
            "id": "1039155553136791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco de inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Azul em Barra do Gar\u00e7as e atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e9 fechada\nhttps://t.co/vidafr6sRU"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2018-09-10T14:01:40.000Z",
            "id": "1039151926737293313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda a primeira etapa do projeto que incluiu a elabora\u00e7\u00e3o do plano de trabalho e cronograma no Parque Estadual Serra de Ricardo Franco. https://t.co/UGhtmBBgyu"
        },
        {
            "author_id": "906952639254024192",
            "created_at": "2018-09-10T14:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "10228272",
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039151543365169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL + DOWNLOAD (CONSTRU\u00c7\u00c3O) #14\u2502THE SIMS 4 (SPEED BUILD) ~ HLucasR Sims: https://t.co/TZJiwALWKH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1100695543",
            "created_at": "2018-09-10T13:47:56.000Z",
            "id": "1039148470450495489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar bonito?? \n\u00d4 Minas Gerais. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 feeling delighted at Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/X21H6N4rmF"
        },
        {
            "author_id": "108379233",
            "created_at": "2018-09-10T13:44:58.000Z",
            "id": "1039147722379591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha herdeira fez 1 aninho, ontem... alegria, alegria e gratid\u00e3o a Deus por essa do\u00e7ura na minha vida. Ela olha pra mim e eu me derreto. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Flona - Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "108379233",
            "created_at": "2018-09-10T13:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1039147585737576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha herdeira fez 1 aninho, ontem... alegria, alegria e gratid\u00e3o a Deus por essa do\u00e7ura na minha vida. Ela olha pra mim e eu me derreto. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Flona - Floresta Nacional https://t.co/bgnmY8cvQy"
        },
        {
            "author_id": "2813558071",
            "created_at": "2018-09-10T13:39:53.000Z",
            "id": "1039146444786151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE S\u00c3O JOS\u00c9, NA REGI\u00c3O DAS VERTENTES - Vertentes das Gerais - Not\u00edcias de Barbacena e Regi\u00e3o do Campo das Vertentes https://t.co/uKSOrMOZZM"
        },
        {
            "author_id": "903611255121989634",
            "created_at": "2018-09-10T13:39:53.000Z",
            "id": "1039146444337434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 segunda ? Eu j\u00e1 fui pobre ?\n\nNEM ME LEMBRO ! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/SPQCzCciiL"
        },
        {
            "author_id": "26738348",
            "created_at": "2018-09-10T13:32:55.000Z",
            "id": "1039144689499295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/mXFbAE5ZZg"
        },
        {
            "author_id": "3659382921",
            "created_at": "2018-09-10T13:27:51.000Z",
            "id": "1039143418205810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o PETAR, o parque estadual brasileiro que possui a maior abertura de caverna do mundo! https://t.co/7kHzbkvqXv https://t.co/4EAzeJsK9u"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-09-10T13:24:19.000Z",
            "id": "1039142527427850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Programa de #Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca (RJ) abre vagas para trabalho volunt\u00e1rio de longa dura\u00e7\u00e3o. S\u00e3o 13 vagas para atuar no Parque, em diferentes \u00e1reas, de setembro a dezembro de 2018. Confira o #edital: https://t.co/vzcXEv4SJ4\n#VoluntariadoICMBio https://t.co/oS3uCn3ORl"
        },
        {
            "author_id": "796974660",
            "created_at": "2018-09-10T13:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "179657370",
                        "start": 0,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039140303213613057",
            "in_reply_to_user_id": "179657370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1mg Por Gentileza, corrijam a Localiza\u00e7\u00e3o. Luzia Fora descoberta em 1975, Na gruta Lapa vermelha II (localizada na UC. Monumento Natural Estadual Lapa Vermelha, Instituto Estadual de Florestas) em PEDRO LEOPOLDO MG. e fica feio dizer a todo momento que \u00e9 Lagoa Santa ..."
        },
        {
            "author_id": "43253044",
            "created_at": "2018-09-10T13:08:22.000Z",
            "id": "1039138515076964364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha a\u00ed, Retomada!\nGoverno de SP perde disputa judicial e ind\u00edgenas continuar\u00e3o em parque estadual  https://t.co/Jc6SaWgRQx"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-09-10T12:53:54.000Z",
            "id": "1039134874609872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios https://t.co/F4kH4dDuUM"
        },
        {
            "author_id": "1413150288",
            "created_at": "2018-09-10T12:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1039134596267356165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza em uma de suas belas formas. #Waterfall #Moz\u00e3o #Park #500Trips @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/mltSqhS1qN"
        },
        {
            "author_id": "1690344378",
            "created_at": "2018-09-10T12:51:12.000Z",
            "id": "1039134192070733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios https://t.co/S1rNhpn8O5"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-10T12:30:27.000Z",
            "id": "1039128972515323905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Trilha do Jacubinha  \n\n ICMBIO - Parque Nacional das Emas\n *** Em GO - Mineiros https://t.co/MjMMSMHHWA"
        },
        {
            "author_id": "1150968086",
            "created_at": "2018-09-10T12:25:24.000Z",
            "id": "1039127701687349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ou\u00e7a] Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho \u25ba https://t.co/I2WP3QBJjC #CBNRibeirao \ud83d\udcfb https://t.co/nErMQXk2WM"
        },
        {
            "author_id": "193389406",
            "created_at": "2018-09-10T12:16:01.000Z",
            "id": "1039125340797325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretores do Grupo Julio Im\u00f3veis,  participaram da Patag\u00f4nia Internacional Marathon, no Parque Nacional Torres Del Paine no Chile."
        },
        {
            "author_id": "867267493525630976",
            "created_at": "2018-09-10T12:01:29.000Z",
            "id": "1039121679631491080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contr\u00f4le \u00e0 la sortie !\n#Argentine #Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#Iguaz\u00fa #Oiseau #Bird \u00e0 Parque Nacional del Iguaz\u00fa https://t.co/Rg990bLLIL"
        },
        {
            "author_id": "519751308",
            "created_at": "2018-09-10T11:51:40.000Z",
            "id": "1039119211761754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha vista dos Lagos de Covadonga, no Parque Nacional dos Picos de Europa, Asturias https://t.co/v99bnAIO2J"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2018-09-10T11:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "38432405",
                        "start": 249,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "35201891",
                        "start": 265,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039116609615474691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Amaz\u00f4nia\nReportagem radiografa os planos em curso e seus obst\u00e1culos p\\ lidar com os principais problemas da Amaz\u00f4nia: acesso, desenvolvimento, explora\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e direito \u00e0 terra https://t.co/nWlDWgBiW4\nou\nhttps://t.co/6HcEzNxawK  \ncc @Conteudo_Livre @pluraleemsite"
        },
        {
            "author_id": "46955787",
            "created_at": "2018-09-10T11:31:19.000Z",
            "id": "1039114091137249281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/Rm2rc5bKMr"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2018-09-10T11:20:16.000Z",
            "id": "1039111307205791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Horto Florestal SP https://t.co/5MXgmOedS5"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-10T11:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039109706080509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de seguir em frente.\n.\nTime to move on.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tvSgHPEpAD"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-10T11:00:08.000Z",
            "id": "1039106242894065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seja_a_energia_que_deseja_atrair chapadadosveadeiros #lugar_lindo_energia_maravilhosa\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BF3H0MHMLD"
        },
        {
            "author_id": "631099715",
            "created_at": "2018-09-10T10:11:15.000Z",
            "id": "1039093939322671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: Inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a atin... https://t.co/gJLRk3Kgoh"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2018-09-10T10:04:04.000Z",
            "id": "1039092133649469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos o feriado para gastar sola no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em busca de imagens e aventuras. A partir de amanh\u00e3 acompanhe o resultado e descubra porque cada vez mais pessoas\u2026 https://t.co/TwIwOB8ASA"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2018-09-10T09:53:25.000Z",
            "id": "1039089453506207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/fgZDRprHgs"
        },
        {
            "author_id": "564642002",
            "created_at": "2018-09-10T09:37:14.000Z",
            "id": "1039085379683602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada na Via Canino Sampaio, Pedra Hime, Parque Estadual da Pedra Branca, Jacarepagu\u00e1 , RJ com\nBeto Metri e Ant\u00f4nio Nicoli.9/9/18"
        },
        {
            "author_id": "2956997290",
            "created_at": "2018-09-10T09:08:34.000Z",
            "id": "1039078165908520962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u das \u00c9guas, Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/vqx2wnIQKm"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2018-09-10T09:01:02.000Z",
            "id": "1039076269558824962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas? A Casa do Sert\u00e3o, localizada no centro do parque, ir\u00e1 permitir realizar umas f\u00e9rias relaxadas que so o meio rural proporciona \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udf31\ud83d\udca6 https://t.co/lUp3bxaf3T #turismorural"
        },
        {
            "author_id": "411248152",
            "created_at": "2018-09-10T07:23:53.000Z",
            "id": "1039051822340689921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o as pequenas coisas, que valem mais,\ne \u00e9 t\u00e3o bom estarmos juntas \u2764\num dia perfeito!\ud83d\udc6d\ud83d\udc36\ud83d\udd4a\u2764\ud83c\udf7b\ud83d\ude4f\n#Domingomaravilhoso \u2014 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/LXIa0OYUmb"
        },
        {
            "author_id": "1037185644496338944",
            "created_at": "2018-09-10T06:17:40.000Z",
            "id": "1039035159339782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa\ud83d\udc4cMo\u00e7ambique \ud83d\udc6a https://t.co/MPetpTUIlK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-10T04:26:09.000Z",
            "id": "1039007094425436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "571800649",
            "created_at": "2018-09-10T02:53:18.000Z",
            "id": "1038983725311242241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/ecktdUIcjp"
        },
        {
            "author_id": "212906310",
            "created_at": "2018-09-10T02:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5769529,
                        -22.6453986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1038977962471825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/PNB0IsVgwn"
        },
        {
            "author_id": "57445420",
            "created_at": "2018-09-10T01:38:15.000Z",
            "id": "1038964839417372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/BiQHrVJffd"
        },
        {
            "author_id": "162722653",
            "created_at": "2018-09-10T01:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038962108707172354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO no Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS Maranhenses: https://t.co/KfyTQcv0N0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "750165951908343808",
            "created_at": "2018-09-10T01:16:53.000Z",
            "id": "1038959464467062785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante as surpresas dentro do Parque Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1 :) \npor Simone Caetano (@sicacinema )\n#parqueestadualdevilavelha #parqueestadualdevilavellha\n#imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/0pSCPB5jEM"
        },
        {
            "author_id": "69445459",
            "created_at": "2018-09-10T01:09:10.000Z",
            "id": "1038957522445656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte no Fant\u00e1stico \u2764"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2018-09-10T01:04:55.000Z",
            "id": "1038956453070090245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu senso de dire\u00e7\u00e3o no centro vai da pra\u00e7a Hugo Werneck ao boulevard/metro ou a Savassi\n\nParque municipal a pra\u00e7a da liberdade \n\nPonto final do 3051 a santa Efig\u00eania\n\nE as rotas entre estes"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2018-09-10T00:45:07.000Z",
            "id": "1038951467179229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1136,
                "quote_count": 65,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 254
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia https://t.co/LP1FZo96bX"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2018-09-10T00:39:35.000Z",
            "id": "1038950076935270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo consome \u00e1rea de 3 mil campos de futebol em parque nacional na Bahia\nhttps://t.co/5pWQqKFBfp\n\nVegeta\u00e7\u00e3o faz parte de \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental em Sento S\u00e9, no Norte do estado #Correio24h"
        },
        {
            "author_id": "748012107170516993",
            "created_at": "2018-09-10T00:35:12.000Z",
            "id": "1038948971115409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/slQ6xxj7tg"
        },
        {
            "author_id": "217020420",
            "created_at": "2018-09-10T00:32:13.000Z",
            "id": "1038948224005013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cS\u00e3o nessas belas estrelas que brilham em seus olhos , o melhor lugar para se viver e encontrar paz\u201d\u2764\ufe0f\u2728\ud83d\udc8d em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/a3ySDIWFqJ"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2018-09-10T00:12:58.000Z",
            "id": "1038943378371694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Trilha do mel' tem 14 esp\u00e9cies de abelhas respons\u00e1veis pela qualidade da vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual https://t.co/YYxz9zfq8r"
        },
        {
            "author_id": "88246625",
            "created_at": "2018-09-09T23:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1038935849096888325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 emba\u00e7ada mas t\u00e1 valendo melhor festinha, do lado da melhor companhia rs \ud83d\udc83\ud83c\udffe\u2764\ufe0f\n#KanazarFantasy em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/0UBUVGgiZE"
        },
        {
            "author_id": "284662291",
            "created_at": "2018-09-09T23:36:15.000Z",
            "id": "1038934138743660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic-nic feliz tem o que: \ncomidinha gostosa + gente gostosa\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nSaimos no escuro kkkkkkkkkkkkk\u2764\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83d\ude04 \u2014 em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/xeC2JiosKt"
        },
        {
            "author_id": "872865532395094018",
            "created_at": "2018-09-09T23:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1370593654537093128",
                        "start": 77,
                        "username": "gustavo_victhor"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "932670194425778176",
                        "start": 94,
                        "username": "Daya73597247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038932289856712714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto in Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo w/ @gustavo_victhor @daya73597247 https://t.co/qBVSIArDp6"
        },
        {
            "author_id": "120506345",
            "created_at": "2018-09-09T23:22:58.000Z",
            "id": "1038930794360791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/jkI70GYWyQ"
        },
        {
            "author_id": "4437696797",
            "created_at": "2018-09-09T23:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0168493,
                        -29.6386164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1038927325411258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so much love.\u2665\ufe0f em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/wC0s5c2XVx"
        },
        {
            "author_id": "371526259",
            "created_at": "2018-09-09T23:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.71581,
                        -9.55273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1038927099086626817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha filha Eduarda, minha irm\u00e3 Sayonara e meu sobrinho Arthur conhecendo o Parque Municipal!\nBoa noite amigos!\n\n\"Fam\u00edlia como a Minha, nem o Google pode encontrar!\" em Benedito Bentes https://t.co/u9bGG9B3bI"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-09-09T23:06:14.000Z",
            "id": "1038926585544536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wtour momentos no Vale do Catimbau Buique PE aguardem Nova data em breve!! \u2014 at Parque Nacional do Catimbau https://t.co/IXHLpp4ViR"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2018-09-09T22:55:07.000Z",
            "id": "1038923786119073798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho, SP https://t.co/Jd5PY3sBij https://t.co/HJMDersAL3"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2018-09-09T22:36:35.000Z",
            "id": "1038919121222737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a atinge \u00e1rea equivalente a mais de 3.500 campos de futebol https://t.co/0L6o6MVmkW"
        },
        {
            "author_id": "80207208",
            "created_at": "2018-09-09T22:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038918958886223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Vale do Mulemba: https://t.co/lKu42BY7nV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "38875730",
            "created_at": "2018-09-09T22:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21,
                        -22.80185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038918778946560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu corajoso!\nIgor aventurando na tirolesa.\n\n#Educa\u00e7\u00e3oDomiciliar\n#Homeschooling \n#Divers\u00e3o em Parque Municipal da Catacumba https://t.co/zTIhxBmrPt"
        },
        {
            "author_id": "169189719",
            "created_at": "2018-09-09T22:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5333,
                        -23.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1038918727683764226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doras aventureiras \ud83c\udf08 Amor, paz e gratid\u00e3o \u2764\ud83d\ude4f em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u https://t.co/0oDNH1ujFV"
        },
        {
            "author_id": "67490411",
            "created_at": "2018-09-09T22:33:31.000Z",
            "id": "1038918350922047488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a natureza. Parque Nacional do Itatiaia - Cachoeira V\u00e9u da Noiva. #natureza #itatiaia #veidanoiva #lifestyle #bemestar #arpuro #descanso em Itatiaia National Park https://t.co/GtI2ceUhun"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-09-09T22:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "54518307",
                        "start": 63,
                        "username": "UFJF_"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "253034260",
                        "start": 234,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038918346610225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "1/3 dos jacar\u00e9s-do-papo-amarelo avistados por pesquisadores da @UFJF_, @UnisoOnline e Criat\u00f3rio Caiman no Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais, apresentam ferimentos provocados por tentativa de ca\u00e7a.\n\nhttps://t.co/nBjAlrmqIu\n\n@ICMBio #conserva\u00e7\u00e3o #biodiversidade #RioDoce https://t.co/dbJbvChaoF"
        },
        {
            "author_id": "934166873746427904",
            "created_at": "2018-09-09T22:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "5480072",
                        "start": 116,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038913830024294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do Celg visitam Parque Nacional Serra da Capivara e Museu do Homem Americano https://t.co/XuvKBc0lpr via @Portal Ponto X"
        },
        {
            "author_id": "481281928",
            "created_at": "2018-09-09T22:12:17.000Z",
            "id": "1038913008439836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho, SP https://t.co/WZIC7fUDgv"
        },
        {
            "author_id": "61053717",
            "created_at": "2018-09-09T22:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038910908787904513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em paz... em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/SK3uTBlrwv"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2018-09-09T21:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "258544324",
                        "start": 204,
                        "username": "salvabara"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "138705722",
                        "start": 216,
                        "username": "agrupacionio"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "2458471",
                        "start": 230,
                        "username": "cefalopodo"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "134940855",
                        "start": 242,
                        "username": "pmisson"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "895213223724666880",
                        "start": 251,
                        "username": "dr_xeo"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "847476283571290112",
                        "start": 263,
                        "username": "PortugalEcology"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1038906844813701120",
            "in_reply_to_user_id": "275296800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta \u00e9 potencialmente a situa\u00e7\u00e3o (e declara\u00e7\u00e3o!) de #polui\u00e7\u00e3oluminosa mais grave no panorama do c\u00e9u nocturno e ambiente portugu\u00eas, num local (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas) com c\u00e9u ainda de boa qualidade. @salvabara  @agrupacionio @cefalopodo @pmisson @dr_xeo Cc: @PortugalEcology"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-09T21:40:06.000Z",
            "id": "1038904907208769542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/6cxctkurhQ"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2018-09-09T21:36:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1038903984826793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao lado e no interior do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:\n\"Montalegre ter\u00e1 sempre noites de \u201cLua Cheia\u201d\u201d #poluicaoluminosa #contaminacionluminosa\n\nOn a National Park:\n\"From now on Montalegre will have permanent Full Moon nights\u201d #lightpollution\n\n#whiteLED\n\nhttps://t.co/kzsRrUFMPa"
        },
        {
            "author_id": "123660219",
            "created_at": "2018-09-09T21:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1038903950752198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/npGNbKJ9mf"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2018-09-09T21:28:04.000Z",
            "id": "1038901877788876801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00daLTIMOS ACHADOS NO PARQUE NACIONAL DA CAPIVARA D\u00c3O CONTA DE QUE A CHEGADA DO HOMEM \u00c0 AM\u00c9RICA FOI 10.000 ANOS ANTES DO QUE SUPUNHA A TEORIA PREDOMINANTE, E PODE TER COME\u00c7ADO PELA AM\u00c9RICA DO SUL \u2026  E N\u00c3O PELA DO NORTE \u2026  https://t.co/ZiT43QD9UM"
        },
        {
            "author_id": "328507178",
            "created_at": "2018-09-09T21:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1038900756257144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leva-me mais perto, onde eu Te encontro, no lugar secreto\ud83c\udfb6 \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trilhando #querotrilharrj #janeladoceu #botafogonocora\u00e7\u00e3o #camisa7 #trilhasrj em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/6rqBbCrI1X"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-09T21:22:34.000Z",
            "id": "1038900496910692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sento-S\u00e9, no norte da Bahia, a prefeita Ana Passos esteve no aer\u00f3dromo da... https://t.co/lcurcUj94S"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-09T21:22:27.000Z",
            "id": "1038900464211951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita de Sento-S\u00e9 visita equipe que trabalha no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a; \u00e1rea atingida equivale a mais de 3.500 campos de\u00a0futebol https://t.co/lcurcUj94S https://t.co/6udMFxQL8a"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-09T21:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038898861920710658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Ol\u00edmpica. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WehKoyBXZ9"
        },
        {
            "author_id": "920441918588366848",
            "created_at": "2018-09-09T21:15:48.000Z",
            "id": "1038898793431879680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaberaba - IF Baiano: Estudantes de Itaberaba visitam Parque Estadual das Sete Passagen..."
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2018-09-09T20:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63344,
                        -23.4591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038891781314633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tiver num parque ou qualquer lugar que tenha uma \u00e1rvore, abrace e sinta boas energias.\n#parque #HortoFlorestal #domingo #amigos #scooter #PMG em Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/3lGrMLy3Bq"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2018-09-09T20:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63344,
                        -23.4591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038886901959348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de parque. \n#parque #HortoFlorestal #FestadoMorango #domingo #amigos #scooter #PMG em Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/s7iBkrxR9U"
        },
        {
            "author_id": "61053717",
            "created_at": "2018-09-09T20:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038883674178166785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo. em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/tkrgTJt13a"
        },
        {
            "author_id": "2787629283",
            "created_at": "2018-09-09T20:02:12.000Z",
            "id": "1038880269812547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oia eu toda felizinha no parque municipal \nMal sabia que sairia toda queimada e ardendo https://t.co/gfYfIHFTH5"
        },
        {
            "author_id": "1038877844640882690",
            "created_at": "2018-09-09T19:59:24.000Z",
            "id": "1038879566859780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto- parque nacional de Itatiaia dia 30 de setembro\nVem com a gente em mais essa aventura\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas: 21 991597908 Whatsapp https://t.co/JXx7hpt1iL"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-09-09T19:49:30.000Z",
            "id": "1038877074864435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH Um dia de sol e m\u00fasica \ud83c\udf3b\ud83d\ude0e https://t.co/7Ho9VvC3VV"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-09-09T19:00:01.000Z",
            "id": "1038864621724200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FIT-BH anuncia programa\u00e7\u00e3o completa da abertura, no Parque Municipal na pr\u00f3xima quinta-feira, dia 13. Confira! https://t.co/1J54d1MXZb https://t.co/WzZhwfKmbo"
        },
        {
            "author_id": "15328039",
            "created_at": "2018-09-09T18:43:15.000Z",
            "id": "1038860401377730567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida? Reservada? \ud83d\ude0f https://t.co/vgM2PECIOR"
        },
        {
            "author_id": "70563980",
            "created_at": "2018-09-09T18:27:52.000Z",
            "id": "1038856531998138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e1rvore maravilhosa!! Me chamou, eu subi! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n#DomingoNoParque #ParqueMunicipal #EuEMinhaSombra @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/U6prq7LOlK"
        },
        {
            "author_id": "38915233",
            "created_at": "2018-09-09T18:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37532,
                        -22.95228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038854263160680456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a em primeiro lugar! em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/dXZiieZk3n"
        },
        {
            "author_id": "66454402",
            "created_at": "2018-09-09T18:15:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1038853503001808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca mais caminhando .... em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/CnCdudzL8L"
        },
        {
            "author_id": "790406923",
            "created_at": "2018-09-09T17:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038847835880472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udf21\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/rg2WZDQtCf"
        },
        {
            "author_id": "991247951845617664",
            "created_at": "2018-09-09T17:47:39.000Z",
            "id": "1038846408609198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso domingo foi assim....top\nvivianesilva8260 silvannamartinss em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iVel3lz8RM"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2018-09-09T17:30:28.000Z",
            "id": "1038842083497463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional j\u00e1 atinge \u00e1rea equivalente a 3.500  ... - #Agora, no https://t.co/uXaNTzLBGU! - https://t.co/9H7r5WmqDj https://t.co/i5GvLFRve2"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-09T17:27:48.000Z",
            "id": "1038841414367424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapadadosveadeiros \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OtT5Dcd0mo"
        },
        {
            "author_id": "33379943",
            "created_at": "2018-09-09T17:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556343,
                        -23.41141463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1038841317495857154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/smjB2rlOx6"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-09T17:24:58.000Z",
            "id": "1038840699779772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapada_dosveadeiros \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HB3o7gPW3O"
        },
        {
            "author_id": "586115653",
            "created_at": "2018-09-09T17:08:24.000Z",
            "id": "1038836530108874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abelhas estimulam a biodiversidade em reserva no Tapaj\u00f3s\"  https://t.co/ajVpqF5gnb #not\u00edcias #feedly"
        },
        {
            "author_id": "3246626435",
            "created_at": "2018-09-09T17:06:24.000Z",
            "id": "1038836028403056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro Parque Municipal hoje com algu\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-09T16:47:47.000Z",
            "id": "1038831345018064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhadinha#trilha\u2764\ufe0f chapada_dosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/K65XT2docQ"
        },
        {
            "author_id": "182792084",
            "created_at": "2018-09-09T16:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038830582397132803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/8zOIg1nmft"
        },
        {
            "author_id": "164109642",
            "created_at": "2018-09-09T16:43:23.000Z",
            "id": "1038830236618518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOMENTO AGROECOL\u00d3GICO\nProdutores tamb\u00e9m melhoram rendimentos e refor\u00e7am a sa\u00fade da comunidade com mel.\n\n#BrasildeFato https://t.co/CM452ggSiW"
        },
        {
            "author_id": "2582570135",
            "created_at": "2018-09-09T16:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038826924573896710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/w1FKOALDdS"
        },
        {
            "author_id": "2733098712",
            "created_at": "2018-09-09T16:27:16.000Z",
            "id": "1038826181209075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Me chamaram pra ir no parque municipal hj e a primeira coisa q vem na minha cabe\u00e7a \u00e9 https://t.co/KL3TRTt9AX"
        },
        {
            "author_id": "2317297563",
            "created_at": "2018-09-09T16:23:34.000Z",
            "id": "1038825250316791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaah esse dia\u2026 em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/pCggqA6R4a"
        },
        {
            "author_id": "993169837294841858",
            "created_at": "2018-09-09T16:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038823402172239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui agora !\n\u00c9 o NOVO no Horto Florestal !\n#VamosRenovarTudo \n#SouaMonicaSou30010 \n#SouaMonicaSouoNOVO em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/PCJjYYx4X0"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2018-09-09T16:11:51.000Z",
            "id": "1038822299812556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a consome mais de 3,5 mil hectares https://t.co/Q2WzAeHH3e https://t.co/NgRaenmah5"
        },
        {
            "author_id": "338161264",
            "created_at": "2018-09-09T16:11:24.000Z",
            "id": "1038822185782177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu pulo \nTu pulas \nEles pulam \nSer\u00e1 que n\u00f3s pulamos Chico ? \nNaaa, bobeira... \n\ud83d\ude0f\ud83d\ude1c em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/hE6YBdXNoB"
        },
        {
            "author_id": "518165114",
            "created_at": "2018-09-09T16:06:04.000Z",
            "id": "1038820845953708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trag\u00e9dia pra humanidade, e mais que anunciada... https://t.co/IVcgMYIaAH"
        },
        {
            "author_id": "33685806",
            "created_at": "2018-09-09T16:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038820426519076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo dia pra passear despretensiosamente no parque #EuSouLula #lulalivre #domingo #domingonoparque #bh #parquemunicipal #conhe\u00e7aminas #mg #brasil em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/iqcJAgWhQF"
        },
        {
            "author_id": "935918878345039874",
            "created_at": "2018-09-09T15:56:05.000Z",
            "id": "1038818334106705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Papagaio, em\u00a0Alagoa https://t.co/6DOCM6Xsld https://t.co/ig29OA6ibJ"
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2018-09-09T15:50:36.000Z",
            "id": "1038816952859459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea abrigava animais importantes para a fauna. https://t.co/Js8pzu9mRb"
        },
        {
            "author_id": "170749417",
            "created_at": "2018-09-09T15:47:01.000Z",
            "id": "1038816052015128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por stop #sol #somosrunnerssuzano em Parque Municipal Max Feffer https://t.co/eTQEPH9VIN"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-09-09T15:10:07.000Z",
            "id": "1038806764572102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a consome mais de 3,5 mil hectares - https://t.co/3bT2yl4PMu"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2018-09-09T15:06:06.000Z",
            "id": "1038805753589428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a consome mais de 3,5 mil hectares https://t.co/wlty02gIn1 https://t.co/84ZPEG3JrD"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-09T15:00:11.000Z",
            "id": "1038804265433743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-09-09T14:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1038799295133171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre hist\u00f3rias e montanhas\u2764\ufe0f\nMona e Cadu\nEst\u00e3o no blog, j\u00e1 viram? em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/XuM3qK2uhW"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2018-09-09T14:30:07.000Z",
            "id": "1038796697252638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Z\u00e2mbia conta com tr\u00eas para\u00edsos \u00fanicos para a vida selvagem: o vale baixo e t\u00f3rrido do rio Luangwa, a plan\u00edcie alta e seca de Liuwa, e o fresco e h\u00famido Parque Nacional de Kasanka. Cada um deles com as suas... https://t.co/Gx9x3TN7FN"
        },
        {
            "author_id": "576356821",
            "created_at": "2018-09-09T14:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038795200716517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a Lu\u00edsa para conhecer uma das institui\u00e7\u00f5es mais tradicionais de BH. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/j7TI06bD7F"
        },
        {
            "author_id": "87829842",
            "created_at": "2018-09-09T14:15:23.000Z",
            "id": "1038792991790583809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como n\u00e3o gostar de um bichinho fofo desse? \ud83d\ude0d e esse fofinho da patinha de terra \ud83d\udc3e   tem o melhor quintal de todos,o #parquedocaracol em #canelars \u2764 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/8EUnPFjTFW"
        },
        {
            "author_id": "86765582",
            "created_at": "2018-09-09T14:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "447503905",
                        "start": 40,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14152309,
                        -29.04947842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1038792844364980225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra Geral - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/SJ2TNODGXP"
        },
        {
            "author_id": "737117041002307585",
            "created_at": "2018-09-09T14:11:56.000Z",
            "id": "1038792121019494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado a tarde no Mirante do Canion Fortaleza! Estimativa de mais de 3 mil pessoal no Parque Nacional da Serra Geral.\n#canionfortaleza\n#cambaradosul \n#genaroturismo https://t.co/WJkOM7CuJh"
        },
        {
            "author_id": "950450042",
            "created_at": "2018-09-09T13:46:48.000Z",
            "id": "1038785798668214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Monge https://t.co/2WStYhlHTp"
        },
        {
            "author_id": "141958751",
            "created_at": "2018-09-09T13:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1038785791378509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8/8/18_8:00am_K2 - 2000mt _ -3\u00b0 negativo_\u2744\u26c4 em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/oTNcnhDMWe"
        },
        {
            "author_id": "3413528589",
            "created_at": "2018-09-09T13:17:52.000Z",
            "id": "1038778516819521538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds integrada do Adauto apresentando no Parque Municipal https://t.co/C1S3w6ozsk"
        },
        {
            "author_id": "141958751",
            "created_at": "2018-09-09T13:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53768,
                        -22.2963999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1038777236890021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7- trilha cabe\u00e7a de 8-trilha caixa de f\u00f3sforo /8/18_Grupo KADOSH! em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/kcNo4sYdWC"
        },
        {
            "author_id": "2938888485",
            "created_at": "2018-09-09T12:51:34.000Z",
            "id": "1038771896823816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/WiXNOa1C8h"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-09T12:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038764545999757317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KNwUdecA72"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2018-09-09T12:01:23.000Z",
            "id": "1038759267724087297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ju\u00edza cancela temporariamente ca\u00e7a a ursos no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/gxoSG3qTCi"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-09-09T11:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "892233680923578368",
                        "start": 2,
                        "username": "aragao_daniella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038758064810283009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @aragao_daniella \n______________________________________\n\n#visitriodejaneirostate #pedradoosso #realengo #riodejaneiro #brasil #pedrabranca #trilha em Parque Estadual da Pedra Branca -\u2026 https://t.co/u4DIkaHuST"
        },
        {
            "author_id": "232642360",
            "created_at": "2018-09-09T11:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1038755995470757889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastel e caldo de cana \ud83e\udd24 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/qstnNYCqis"
        },
        {
            "author_id": "1833366042",
            "created_at": "2018-09-09T11:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16947761,
                        -29.91362042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1038755706487418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia,  bom domingo a todos. \nHoje o dia vai ser no parque com a fam\u00edlia.  \ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83c\udf32\ud83d\ude0d\ud83c\udf56\ud83c\udf57\ud83c\udf62\ud83c\udf61\n#bomdia #churras #aniversogra #parque #natureza #verde #domingo em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/MP3qApvMoF"
        },
        {
            "author_id": "233345562",
            "created_at": "2018-09-09T11:23:48.000Z",
            "id": "1038749811439280129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/dIdnaeJ5pe"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-09-09T11:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038749328658124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em casa....retimando (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/cMhwGn8xaH"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-09-09T11:15:48.000Z",
            "id": "1038747797040783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ju\u00edza cancela temporariamente ca\u00e7a a ursos no Parque Nacional de Yellowstone - https://t.co/s1e778FC0X"
        },
        {
            "author_id": "1308030086",
            "created_at": "2018-09-09T11:12:44.000Z",
            "id": "1038747024206778369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/by7MMzQrTg"
        },
        {
            "author_id": "1019359869378416640",
            "created_at": "2018-09-09T10:23:35.000Z",
            "id": "1038734657964204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo local (@ Parque Municipal de Mossor\u00f3) https://t.co/mEoI5FQ3Mt"
        },
        {
            "author_id": "814418348058484740",
            "created_at": "2018-09-09T09:54:29.000Z",
            "id": "1038727332587098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 \u00e0 Parque Nacional del Teide https://t.co/B8GBnJ599B"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-09T09:36:08.000Z",
            "id": "1038722713471344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/qk0tPc1wmi"
        },
        {
            "author_id": "3042001448",
            "created_at": "2018-09-09T09:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1038716751591170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 #trilha #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9Mp5u9LaYt"
        },
        {
            "author_id": "2815971704",
            "created_at": "2018-09-09T03:24:09.000Z",
            "id": "1038629100561285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds que assusta a gente  ! \ud83d\ude2a https://t.co/SJy5cck3YW"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-09-09T03:09:39.000Z",
            "id": "1038625451462275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pa\u00eds abriga muitos parques, mas o Parque Nacional de Tikal famoso por ser a maior cidade dos maias e Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO desde 1979.\nN\u00e3o deixe de visitar a Guatemala e explorar o que este belo e cativante pa\u00eds tem a oferecer.... https://t.co/WigzkCIpYq"
        },
        {
            "author_id": "3089867002",
            "created_at": "2018-09-09T02:46:22.000Z",
            "id": "1038619594360074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 585,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 129
            },
            "text": "Belo Horizonte \n1 Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o \n2 Pra\u00e7a da Liberdade \n3 Parque Municipal \n4 Feira Afonso Pena https://t.co/vwgLhBos8d"
        },
        {
            "author_id": "952276295525785600",
            "created_at": "2018-09-09T02:32:47.000Z",
            "id": "1038616174597230594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente vou conhecer o Parque Nacional da Tijuca... \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "53186883",
            "created_at": "2018-09-09T02:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1038614976146100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #iguaz\u00fanationalpark #iguassu #nationalpark em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ig5V5fvitz"
        },
        {
            "author_id": "24212409",
            "created_at": "2018-09-09T02:16:06.000Z",
            "id": "1038611979039121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando tirar foto de um gat\u00edneo...\n#cat #gato #gatineo #gat\u00edneo #fofo #bicho #passeio em Parque Municipal Do Idoso https://t.co/aQudM6DwE9"
        },
        {
            "author_id": "636101818",
            "created_at": "2018-09-09T01:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038602601661693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LouvorEagradecimento\n.\n#Marque1amigo #compartilhe em Parque Estadual Cantareira https://t.co/vSWwtTIPuI"
        },
        {
            "author_id": "124299923",
            "created_at": "2018-09-09T01:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1038599754454892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer as trilhas do Parque Estadual do Ibitipoca. #trilha #ibitipoca #conceicaodoibitipoca em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/zhdNREOq42"
        },
        {
            "author_id": "57072474",
            "created_at": "2018-09-09T01:21:42.000Z",
            "id": "1038598286788190209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais os partidos estar\u00e3o na \"gest\u00e3o\"desse parque? Ser\u00e3o os mesmos do Museu Nacional, ou s\u00f3 t\u00e3o venais e \u00edmprobos quanto aqueles? https://t.co/3A7N4q2ld5"
        },
        {
            "author_id": "81630537",
            "created_at": "2018-09-09T01:17:03.000Z",
            "id": "1038597118817001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tri\u00e2ngulo formado pela sombra do Pico do Itamb\u00e9. Travessia Itamb\u00e9 a Capivari.\n#trekking #ferrino em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/6em0r7IzKt"
        },
        {
            "author_id": "81630537",
            "created_at": "2018-09-09T01:13:23.000Z",
            "id": "1038596193394282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Vermelho. Travessia Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9 a Capivari. #trekking #ferrino em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/vqNpamGQHN"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2018-09-09T00:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "900348469",
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038590964930158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/30tGBJeFQI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1311060234",
            "created_at": "2018-09-09T00:42:34.000Z",
            "id": "1038588440269529089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Is not about the destination, is about the ride! em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/XY0lqLqoT9"
        },
        {
            "author_id": "82668252",
            "created_at": "2018-09-09T00:34:24.000Z",
            "id": "1038586382598340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa primeira Caravana Foz do Igua\u00e7u foi inesquec\u00edvel! Visitamos v\u00e1rios pontos tur\u00edsticos da cidade como o Parque Nacional e as belas Cataratas, a Usina de Itaipu e o Parque das Aves.\u2026 https://t.co/xBTL8FLpgo"
        },
        {
            "author_id": "2449904809",
            "created_at": "2018-09-09T00:24:41.000Z",
            "id": "1038583938527182849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o meu amor. My love and me. #Jalap\u00e3o #cachoeiradavelha @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/n2kEqo3RX6"
        },
        {
            "author_id": "249408376",
            "created_at": "2018-09-09T00:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1038583414230863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela self com a amiga emburrada\n#ficaputanao em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/cJEJt4DiWn"
        },
        {
            "author_id": "22376494",
            "created_at": "2018-09-08T23:37:43.000Z",
            "id": "1038572117476958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez o Met\u00e1 Met\u00e1 (oficial) me convidou pra participar dum show no Rio, na Ocupa\u00e7\u00e3o Audio Rebel / Quintavant / QTV na Biblioteca Parque Estadual, e a gente cantou uma can\u00e7\u00e3o desse mestre q nos deixou esses dias, o Wilson Moreira (uma parceria... https://t.co/fulyJ0CekT"
        },
        {
            "author_id": "59463285",
            "created_at": "2018-09-08T23:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1038566420358090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udde1 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/R6pbz4r64d"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T23:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038565871587913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquibancada natural. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WD8IJKZwXV"
        },
        {
            "author_id": "33628280",
            "created_at": "2018-09-08T23:08:00.000Z",
            "id": "1038564640647782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/BE0I2YHUvt"
        },
        {
            "author_id": "33628280",
            "created_at": "2018-09-08T23:03:29.000Z",
            "id": "1038563503899066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/P0NjDf9CFi"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2018-09-08T22:37:06.000Z",
            "id": "1038556862998831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clorofila e vitamina D atualizadas com sucesso. \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a Trilha de 12km tranquila hj pelo Parque Estadual do Itacolomi.\n\nAqui \u00e9 Minas, baby! \n#picodoitacolomi #independencia #parquesdoBrasil #MinasGerais #ouropreto #marianamg"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2018-09-08T22:04:04.000Z",
            "id": "1038548550924136449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore cai em frente ao parque municipal de Belo Horizonte https://t.co/qdXwEnRVRH https://t.co/OwQXy61J0k"
        },
        {
            "author_id": "362894298",
            "created_at": "2018-09-08T22:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038548310745788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/WW0gqKPxAi"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-08T22:00:05.000Z",
            "id": "1038547548993146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo... https://t.co/ikZS48uDMd"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T21:52:47.000Z",
            "id": "1038545709996359687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Martin Brod, Bosnia and Herzegovina.\nEsta pequenina cidade de cerca de 300 habitantes apenas, abriga belas cachoeiras em uma das entradas no Parque Nacional Una. H\u00e1 um\u2026 https://t.co/OTjWWe8oRd"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-09-08T21:43:59.000Z",
            "id": "1038543495588470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinar Todo s\u00e1bado 6:30 \u00e9 pra poucos. #S\u00f3 os #fortes persistem e sobrevivem\nAgradeco aos amigos e ao prof. #teammaxpacheco \u2705 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/N9JhxIela3"
        },
        {
            "author_id": "61339869",
            "created_at": "2018-09-08T21:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038541761864445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HI82tVs2R5"
        },
        {
            "author_id": "2242369225",
            "created_at": "2018-09-08T21:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06077,
                        -29.15491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1038540234676428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde mais que perfeita! em Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/1dWTl3UMDh"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T21:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038536281960210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora com f\u00f4lego para nadar depois de caminhar mais de 60km.\n.\n\nDora with breath for swimming after walking over 60km.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4A8pE69gJ7"
        },
        {
            "author_id": "223894758",
            "created_at": "2018-09-08T21:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038535449520877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds at\u00edpico. \u2764\ud83d\ude4f #meusamores #mg #feriad\u00e3o #emfamilia #gratidao #mami #filholindo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8LxYlYlLLU"
        },
        {
            "author_id": "283328559",
            "created_at": "2018-09-08T21:02:07.000Z",
            "id": "1038532961581195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas meninas \ud83d\ude0d\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/mCL2qJ1LAZ"
        },
        {
            "author_id": "2322530385",
            "created_at": "2018-09-08T20:52:11.000Z",
            "id": "1038530462610808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Mossor\u00f3 Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/NnaneWw27d"
        },
        {
            "author_id": "2878717727",
            "created_at": "2018-09-08T20:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "3248901",
                        "start": 77,
                        "username": "Oliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038527974927024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cm meus amore no parque do Jaragu\u00e1 joandersondiasdos jhonatampereria @Oliveira em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/HRsFnLu95s"
        },
        {
            "author_id": "273111878",
            "created_at": "2018-09-08T20:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038524199411822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja rico daquilo que o dinheiro n\u00e3o compra... em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/rBlgYEzuAa"
        },
        {
            "author_id": "1133794903",
            "created_at": "2018-09-08T20:27:02.000Z",
            "id": "1038524132709879808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/J3YS4zmhaq"
        },
        {
            "author_id": "1024407346531975168",
            "created_at": "2018-09-08T20:22:41.000Z",
            "id": "1038523035949703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/4TtyMnjp1o"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2018-09-08T20:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038522125831888896",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns pela for\u00e7a e resist\u00eancia. Oramos por voc\u00ea, aqui na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM. Deus no comando."
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2018-09-08T20:12:48.000Z",
            "id": "1038520547808825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore cai em frente parque municipal no centro de Belo Horizonte https://t.co/nIcKeL65Ue https://t.co/hI2WIwSS0r"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2018-09-08T20:12:46.000Z",
            "id": "1038520541471277061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rvore cai em frente parque municipal no centro de Belo Horizonte https://t.co/HGdulSFgzC https://t.co/xCWRsN2gfV"
        },
        {
            "author_id": "483183365",
            "created_at": "2018-09-08T20:09:54.000Z",
            "id": "1038519820155871232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ufffdrvore cai em frente ao parque municipal de Belo Horizonte https://t.co/TdcMCpa43t"
        },
        {
            "author_id": "859913303199502336",
            "created_at": "2018-09-08T19:56:51.000Z",
            "id": "1038516535671902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado Ambiental em Not\u00edcias: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN https://t.co/0d6SSM8cxc"
        },
        {
            "author_id": "268562856",
            "created_at": "2018-09-08T19:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1038515631652519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/XaU33T0RIG"
        },
        {
            "author_id": "210810128",
            "created_at": "2018-09-08T19:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1038510466019074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrando montanhas \u26f0 #novafriburgo #teresopolis #salinas em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/FuVThK2mRa"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T19:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038510344522661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hcDiEoX36K"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-09-08T19:30:34.000Z",
            "id": "1038509921132859394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia: Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o consome \u00e1rea igual a tr\u00eas mil campos de futebol - https://t.co/5gm6bVWz6i"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-09-08T19:28:59.000Z",
            "id": "1038509522497822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Bahia: Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o consome \u00e1rea igual a tr\u00eas mil campos de futebol - https://t.co/06OESpgT3Y"
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-09-08T19:24:37.000Z",
            "id": "1038508423934029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhota fazendo trilha Kids. 2,5 km, novamente na Chapada dos Veadeiros. #rotadatrilha #hiking #trekking #caminhada #camping  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-09-08T19:21:19.000Z",
            "id": "1038507593168121858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhota fazendo trilha Kids. 2,5 km, novamente na Chapada dos Veadeiros. #rotadatrilha #hiking #trekking #caminhada #camping em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tX9vZggSmD"
        },
        {
            "author_id": "137150741",
            "created_at": "2018-09-08T19:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.519746,
                        -23.77069161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1038507043856896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo do Campo \n#sbc #s\u00e3obernardodocampo #abc #passeio #estoril em Pedalinhos Parque Municipal Estoril https://t.co/fuzJKZxmOH"
        },
        {
            "author_id": "88516568",
            "created_at": "2018-09-08T19:04:55.000Z",
            "id": "1038503467579518978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a na regi\u00e3o de Sento S\u00e9.\n\nhttps://t.co/L5B6Rn2aJU https://t.co/L5B6Rn2aJU"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-08T19:01:03.000Z",
            "id": "1038502494379421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/B4cYKvnjLE"
        },
        {
            "author_id": "2599054636",
            "created_at": "2018-09-08T19:00:12.000Z",
            "id": "1038502277550682117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/MFivM93PTk"
        },
        {
            "author_id": "4093007877",
            "created_at": "2018-09-08T18:42:17.000Z",
            "id": "1038497770318032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0fAnalise a vida de todos os \u00e2ngulos...\n.\n.\n#boatarde #hortoflorestal #passeiodesabado #zonanorte #saopaulo #brasil em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/MPzUZyf6uw"
        },
        {
            "author_id": "2557911989",
            "created_at": "2018-09-08T18:39:47.000Z",
            "id": "1038497139889000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo minhas gatas no quintal de casa em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/KbYQyKBmGR"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T18:38:21.000Z",
            "id": "1038496779875037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Parque Nacional Una, Bosnia.\n No nosso primeiro dia na B\u00f3snia vimos uma placa na estrada falando de um parque nacional. Olhamos no mapa e vimos que ficava um pouco no rumo\u2026 https://t.co/SdL0vV2Xfi"
        },
        {
            "author_id": "2448979274",
            "created_at": "2018-09-08T18:22:08.000Z",
            "id": "1038492700641816584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer com a Fam\u00edlia. Muito bom em Parque Natural Municipal Paisagem Carioca https://t.co/IR6g9JYTYC"
        },
        {
            "author_id": "941784192173662209",
            "created_at": "2018-09-08T18:15:59.000Z",
            "id": "1038491151794429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada um escuta a voz de Deus de um jeito. \n\n#blessed\n#feriado\n#obgDeus em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/5cN7KCsT8J"
        },
        {
            "author_id": "252651590",
            "created_at": "2018-09-08T18:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1038490442432749569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/2Xk4flnCnO"
        },
        {
            "author_id": "215050022",
            "created_at": "2018-09-08T18:05:00.000Z",
            "id": "1038488387248947201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale ressaltar que aquele asno l\u00e1 defende a explora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia por que j\u00e1 tem muita \u00e1rea protegida ambientalmente, agora \u00e9 a vez da economia se otimizar e tirar os recursos de l\u00e1. Olha eu tenho muita raiva a cada dia q passa https://t.co/tRGQ0DPcKY"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T18:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038487506734534660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso merecido.\n.\nDeserved rest.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FTRvlW3Hva"
        },
        {
            "author_id": "407966868",
            "created_at": "2018-09-08T17:59:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a36276b6d5e356e7"
            },
            "id": "1038486958064979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ascenso al #Mulhac\u00e9n... #SierraNevada\nhttps://t.co/dQ8iMuYUVB"
        },
        {
            "author_id": "279657053",
            "created_at": "2018-09-08T17:53:40.000Z",
            "id": "1038485534350475269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque municipal traz lembran\u00e7a DEMAIS, nossa"
        },
        {
            "author_id": "283328559",
            "created_at": "2018-09-08T17:23:41.000Z",
            "id": "1038477991376904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sol \ud83c\udf1e em Parque Municipal - Barueri https://t.co/aNAlvC7On2"
        },
        {
            "author_id": "149860162",
            "created_at": "2018-09-08T17:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63344,
                        -23.4591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038477020844490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/KEJ4vCBP9I"
        },
        {
            "author_id": "34120125",
            "created_at": "2018-09-08T17:15:18.000Z",
            "id": "1038475882200018946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate a porra de um parque nacional, natural, tem wifi e no brasil n tem nem no lugar mais movimentado do mundo"
        },
        {
            "author_id": "234523875",
            "created_at": "2018-09-08T17:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.45085741,
                        -15.36476063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1038473045076258817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f4, sol. v\u00ea se enriquece a minha melanina \u2600\ufe0f #itiquira #cachu #feriado em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/sQ77MLwROc"
        },
        {
            "author_id": "78029513",
            "created_at": "2018-09-08T16:39:29.000Z",
            "id": "1038466868539994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian canyons in Santa Catarina State, the view is gorgeous! \u26f0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n.\n.\nCanyons brasileiros em Santa Catarina no Parque Nacional de Aparados da Serra, uma vista deslumbrante.\u2026 https://t.co/32Y7JGAFcD"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-08T16:37:09.000Z",
            "id": "1038466277642330115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/HciYP16Uzl"
        },
        {
            "author_id": "315498012",
            "created_at": "2018-09-08T16:34:11.000Z",
            "id": "1038465531421118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So queria algu\u00e9m pra pegar um parque nacional ou uma piscina, pqp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-08T16:00:20.000Z",
            "id": "1038457015817781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/RNbdnk33TR"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-09-08T15:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "862952010223681536",
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038455997310877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/qpVCb3vz5X"
        },
        {
            "author_id": "2978144080",
            "created_at": "2018-09-08T15:53:50.000Z",
            "id": "1038455376910471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal da minha cidade https://t.co/qVJEK7F1Kl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-08T15:37:47.000Z",
            "id": "1038451338726834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "957235698540646400",
            "created_at": "2018-09-08T15:30:30.000Z",
            "id": "1038449504809377793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Corpo de Bombeiros combatem inc\u00eandio \u00e0s margens do Parque Estadual do Pau Furado em Uberl\u00e2ndia.\n\nhttps://t.co/bAH1O9S7xs"
        },
        {
            "author_id": "1499159604",
            "created_at": "2018-09-08T15:26:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6167,
                        -28.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1038448395160088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pedra furada est\u00e1 localizada no Parque Nacional S\u00e3o Joaquim. Para visita\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio pegar uma autoriza\u00e7\u00e3o no ICMBio, localizado no centro de Urubici. O acesso \u00e0 pedra pertence ao\u2026 https://t.co/Y2A4x2k1Hj"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2018-09-08T15:00:00.000Z",
            "id": "1038441830319382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rvore cai em frente ao parque municipal de Belo Horizonte\nhttps://t.co/f9CIuTQrhL https://t.co/bBuim2QqPe"
        },
        {
            "author_id": "170749417",
            "created_at": "2018-09-08T14:59:23.000Z",
            "id": "1038441677168488448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi nossa yoga no parque hoje #temcomonaoamar #deusebomdemais #coachmariana #superrecomendo #gratid\u00e3o em Parque Municipal Max Feffer https://t.co/xGgb4HUOQn"
        },
        {
            "author_id": "156321862",
            "created_at": "2018-09-08T14:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1038438133216333825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UzLA8DV6CX"
        },
        {
            "author_id": "3368377881",
            "created_at": "2018-09-08T14:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1038436646390259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*se hidrate* \ud83c\udf76\u2728\n#holiday #waterfall #sun #peace #nature #onlygoodvibes #sunnyday #pazebem em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xtz9CQZrA6"
        },
        {
            "author_id": "4043163478",
            "created_at": "2018-09-08T14:26:29.000Z",
            "id": "1038433394785480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Piau\u00ed, terra querida...\" - Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/0BAmFMtl8v"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T14:26:27.000Z",
            "id": "1038433389186048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Plivitcka Jezera, parque nacional, Croacia.\n O\u00a0Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u00a0(Plitivicka Jazera, em croata), com 300km2 de \u00e1rea, foi fundado em 1949 e, trinta anos\u2026 https://t.co/Gjokgr836t"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2018-09-08T14:07:04.000Z",
            "id": "1038428509700481025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore cai em frente ao parque municipal de Belo Horizonte https://t.co/X0UWAzs2uv https://t.co/dkuinNAEjD"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T14:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038427930387513355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para, olhe e sinta o vento.\n.\n\nStop, look and feel the wind.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/deTg3xm4qk"
        },
        {
            "author_id": "904853124661338114",
            "created_at": "2018-09-08T13:58:39.000Z",
            "id": "1038426391040151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "queria um role tranquilo tipo ir pro parque municipal tomar uma casquinha de baunilha e ficar deitada naquela grama suja"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2018-09-08T13:36:00.000Z",
            "id": "1038420691035607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rvore cai em frente ao parque municipal de Belo Horizonte\nhttps://t.co/6DNovo5BJE https://t.co/dM1C4Y6RTp"
        },
        {
            "author_id": "68979545",
            "created_at": "2018-09-08T13:24:02.000Z",
            "id": "1038417681928531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela, veio me ver marchar no 7 de Setembro \ud83d\ude0ebrunak24 \ud83d\ude0d\ud83d\udc91 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/at21OdpUNl"
        },
        {
            "author_id": "921906314414120960",
            "created_at": "2018-09-08T13:13:54.000Z",
            "id": "1038415129572978690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou levar meu afilhado no parque municipal depois do almo\u00e7o oh Deus me d\u00ea \u00e2nimo pra sair da cama"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-09-08T13:03:29.000Z",
            "id": "1038412509982670850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 As Torres de Bonsucesso ficam localizadas no distrito chamado de Bonsucesso que fica entre as cidades de Teres\u00f3polis e Friburgo, e elas fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas\u2026 https://t.co/WWF7r9NADy"
        },
        {
            "author_id": "276597653",
            "created_at": "2018-09-08T13:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1038411996922822657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83d\udca6 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dvzbcU1YZ2"
        },
        {
            "author_id": "2654439395",
            "created_at": "2018-09-08T12:52:17.000Z",
            "id": "1038409688805777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Acampamento Farroupilha. \nUma Tradi\u00e7\u00e3o Ga\u00facha.\n#tche\n#sapiranga em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/MmaIPCwqmI"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2018-09-08T12:52:06.000Z",
            "id": "1038409642324312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore cai em frente ao parque municipal de Belo Horizonte https://t.co/PkfaDsS5Wf https://t.co/ZnaeRS1h6I"
        },
        {
            "author_id": "308828892",
            "created_at": "2018-09-08T12:41:43.000Z",
            "id": "1038407032758517765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pOXnp8GcT8 voc\u00eas j\u00e1 conheciam essa esta\u00e7\u00e3o \u00c1guas Emendadas daqui do DF? Pois eu n\u00e3o, como eu disse, n\u00e3o sei aonde eu estava esse tempo todo \ud83d\ude02 \u00e1guas que correm em dire\u00e7\u00f5es opostas, que looooouco! Deus \u00e9 mara \u2763\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "106564116",
            "created_at": "2018-09-08T12:41:28.000Z",
            "id": "1038406967159660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore que caiu fica na regi\u00e3o do parque municipal, tomem cuidado. ......"
        },
        {
            "author_id": "170749417",
            "created_at": "2018-09-08T12:29:49.000Z",
            "id": "1038404035102081026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a medita\u00e7\u00e3o/yoga ser\u00e1 no parque #deusebomdemais #coachmariana em Parque Municipal Max Feffer https://t.co/NbcORBP84T"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2018-09-08T12:27:17.000Z",
            "id": "1038403397446262785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA flagra homem que praticaria ca\u00e7a ilegal no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari https://t.co/qk02UPJlZC"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2018-09-08T12:15:27.000Z",
            "id": "1038400418844434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho. https://t.co/4HCDWCqULz"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2018-09-08T12:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39614127",
                        "start": 0,
                        "username": "ufmgeducativa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038397614423777285",
            "in_reply_to_user_id": "39614127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufmgeducativa Opa! Queda de \u00e1rvore na Afonso Pena, perto do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria, gra\u00e7as a Deus, sem acidente. Lentid\u00e3o no Anel, perto do  Olhos D'\u00e1gua, sentido Rio decido acidente com ve\u00edculos. Fiquem atentos!"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2018-09-08T12:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "75009118",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioAlvorada"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038397519984816130",
            "in_reply_to_user_id": "75009118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioAlvorada Opa! Queda de \u00e1rvore na Afonso Pena, perto do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria, gra\u00e7as a Deus, sem acidente. Lentid\u00e3o no Anel, perto do  Olhos D'\u00e1gua, sentido Rio decido acidente com ve\u00edculos. Fiquem atentos!"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2018-09-08T12:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038397455694487553",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@TransitoBH Opa! Queda de \u00e1rvore na Afonso Pena, perto do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria, gra\u00e7as a Deus, sem acidente. Lentid\u00e3o no Anel, perto do  Olhos D'\u00e1gua, sentido Rio decido acidente com ve\u00edculos. Fiquem atentos!"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2018-09-08T12:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2975814635",
                        "start": 0,
                        "username": "transitobhzmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038397393182646274",
            "in_reply_to_user_id": "2975814635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transitobhzmg Opa! Queda de \u00e1rvore na Afonso Pena, perto do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria, gra\u00e7as a Deus, sem acidente. Lentid\u00e3o no Anel, perto do  Olhos D'\u00e1gua, sentido Rio decido acidente com ve\u00edculos. Fiquem atentos!"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2018-09-08T11:30:57.000Z",
            "id": "1038389223320109057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/xRWGh7hYfk"
        },
        {
            "author_id": "43820670",
            "created_at": "2018-09-08T11:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.408248,
                        -6.335384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "871c9d8f37453536"
            },
            "id": "1038383671848435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Cais do Porto in Porto Franco, Maranh\u00e3o https://t.co/n7Q3HrXAb5"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2018-09-08T10:30:00.000Z",
            "id": "1038373882489700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00e9m do Parque Nacional, a regi\u00e3o abriga belos jardins naturais, vales, e muitas cachoeiras\n\nhttps://t.co/y9pgFdoG89"
        },
        {
            "author_id": "277205366",
            "created_at": "2018-09-08T10:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1038371677841891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana amigos. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/N2bA4av6kr"
        },
        {
            "author_id": "67170628",
            "created_at": "2018-09-08T10:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "67170628",
                        "start": 80,
                        "username": "LatinExcursions"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038368617438437377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "First day and sunset visit to Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Magical views and experience @latinexcursions @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T09:00:00.000Z",
            "id": "1038351236184068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Bear Camping, Plivitce Park, Croatia.\n Depois de um dificil e molhado dia pedalando por trilhas, encontramos um camping pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Plivitce, na Cro\u00e1cia. Um\u2026 https://t.co/DkbxABT9ep"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T08:53:07.000Z",
            "id": "1038349502405664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Trilhas off road.\n Escolhemos estradas pequenas e menos movimentadas e neste dia para chegarmos ao Parque Nacional de Plivitce, seguimos o GPS e paramos numa trilha super\u2026 https://t.co/45gFuJgxyW"
        },
        {
            "author_id": "69223042",
            "created_at": "2018-09-08T06:01:14.000Z",
            "id": "1038306246397440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por caminhos tortos, q tem a ver com cachorros abandonados em um parque estadual, eu conhe\u00e7o a \"esquerda pra valer\" do PSDB mais do q gostaria de conhecer.\n\nVendo a campanha bizarra de Alckmin eu s\u00f3 consigo lembrar desses caras e da influ\u00eancia deles."
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-09-08T05:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "916758566",
                        "start": 152,
                        "username": "cleberf94438758"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038302973904994305",
            "in_reply_to_user_id": "947675269665521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ndnsomostodos: '#NDNnaEstrada | #DobleChapaTour em Ven\u00e2ncio Aires/RS - 2\u00b0 Festival de Balonismo\n\nSobre o Tempo (Thedy Corr\u00eaa)\nCr\u00e9ditos: Cleber Vieira (@cleberf94438758) \ud83c\udfa5\n\nData: 06/09/2018\nParque Municipal do Chimarr\u00e3\u2026 https://t.co/ZkRGPBVBxM, see more https://t.co/tN0RiG3JOk"
        },
        {
            "author_id": "932914966117490690",
            "created_at": "2018-09-08T04:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038282524689018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerros de Amotape: https://t.co/JKt5hgw28V via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "283584349",
            "created_at": "2018-09-08T02:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13499,
                        -22.40235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1038260445776293888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "diaz\u00e3o desses! \u2600\ufe0f\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#photography #sun #model #braziliangirl #smile #black #green #sunglasses #newface #feedorganizado #brazilianmodel #basic (1/3) em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/jTTJ4ECOXQ"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2018-09-08T01:37:23.000Z",
            "id": "1038239844789440513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf7Foto: rcmayworm\n.\n.\nO mais belo e impressionante mirante natural da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, os Portais\u2026 https://t.co/1gMfrnuoQX"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-09-08T01:36:32.000Z",
            "id": "1038239630334853123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi https://t.co/eejX7wvoN6"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2018-09-08T01:25:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1038236854494154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiva de quem bota localiza\u00e7\u00e3o nos parque nacional \n\nOLHA O QUE VIROU O GARAPI\u00c1\n\nQuando a coisa \u00e9 boa a gente faz em segredo, cambada. Vale pra tudo."
        },
        {
            "author_id": "181615142",
            "created_at": "2018-09-08T01:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038235174075596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silv\u00e2nia Goi\u00e1s , floresta Nacional https://t.co/BO9SIuE3TH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "26815618",
            "created_at": "2018-09-08T00:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038229647446532097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irretoc\u00e1vel em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VWH13hdjkj"
        },
        {
            "author_id": "861303103085314049",
            "created_at": "2018-09-08T00:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "898581650119983104",
                        "start": 13,
                        "username": "nirdop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038225547430686721",
            "in_reply_to_user_id": "3397341905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isabellniky @nirdop Bons tempos ! A Tecelagem Parahyba ficava na cidade de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos/SP, foram l\u00edderes de mercado por muito tempo ! Uma parte do que sobrou da f\u00e1brica ainda est\u00e1 l\u00e1, e se eu n\u00e3o me engano, hoje \u00e9 um Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "69752477",
            "created_at": "2018-09-08T00:12:56.000Z",
            "id": "1038218591370457089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/0t8i0CLcls"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-09-08T00:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "306259644",
                        "start": 147,
                        "username": "brbaretta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038216168631410692",
            "in_reply_to_user_id": "947675269665521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ndnsomostodos: '#NDNnaEstrada | #DobleChapaTour em Ven\u00e2ncio Aires/RS - 2\u00b0 Festival de Balonismo\n\nObsess\u00e3o (Carlos Stein)\nCr\u00e9ditos: Bruna Baretta (@brbaretta) \ud83c\udfa5\n\nData: 06/09/2018\nParque Municipal do Chimarr\u00e3o, Ven\u00e2ncio\u2026 https://t.co/zOLQn4LYgX, see more https://t.co/tN0RiG3JOk"
        },
        {
            "author_id": "17352210",
            "created_at": "2018-09-07T23:52:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1038213532154818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/PdXAY1uV87"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-07T22:35:07.000Z",
            "id": "1038193978812891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/NHUHHhwFwN"
        },
        {
            "author_id": "574913034",
            "created_at": "2018-09-07T22:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038191303245344769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pGhnmVosMo"
        },
        {
            "author_id": "182557109",
            "created_at": "2018-09-07T21:43:08.000Z",
            "id": "1038180894232784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fam\u00edlia #Fam\u00edliaLinda #AgoraS\u00e3o4 #Fam\u00edliaDeCristo #Fam\u00edliaDeDeus #BlessedFamily #Fam\u00edliaEmCristo \u2014 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/05YeMX3CAY"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2018-09-07T21:40:57.000Z",
            "id": "1038180345609220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/4ekDVZO9DW"
        },
        {
            "author_id": "958505469454225408",
            "created_at": "2018-09-07T21:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038177295830118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/7ok58tUJQb BH: PARQUE MUNICIPAL AM\u00c9RICO RENN\u00c9 GIANNETTI"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2018-09-07T21:26:48.000Z",
            "id": "1038176786272727045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio a amplia\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Serra da Tiririca ! https://t.co/mrflmCL39R"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2018-09-07T21:25:24.000Z",
            "id": "1038176433082978307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF atende capotamento na BR 376 em frente a Vila Velha\n\nPor volta das 15:45, na BR 376, KM 515, trevo de acesso ao Parque Estadual de Vila Velha, sentido Curitiba.  Equipe da PRF prestou atendimento a acidente... https://t.co/eNKqYHR4LJ"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2018-09-07T21:24:44.000Z",
            "id": "1038176263914094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*PRF atende capotamento na BR 376 em frente a Vila Velha*\n\nPor volta das 15:45, na BR 376, KM 515, trevo de acesso ao Parque Estadual de Vila Velha, sentido Curitiba.  Equipe da PRF prestou atendimento a... https://t.co/10e0UnTAeO"
        },
        {
            "author_id": "71847342",
            "created_at": "2018-09-07T21:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038174595113803783",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh eu amo o parque Municipal mas desde que me entendo por gente tem os mesmos brinquedos.  Bem que podia por algo novo pra atualizar n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "189697484",
            "created_at": "2018-09-07T21:14:32.000Z",
            "id": "1038173697712873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos falar de flamingos?! Muitos flamingos!! Parque das aves! Em frente ao Parque Nacional. Muito cuidados com os bichinhos!! \u00c9 uma pena v\u00ea-los trancados.. mas s\u00e3o t\u00e3o lindos!!\u2026 https://t.co/glExffDjoR"
        },
        {
            "author_id": "189697484",
            "created_at": "2018-09-07T21:04:10.000Z",
            "id": "1038171087798984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari. Dentro do Parque Nacional h\u00e1 um passeio opcional q voc\u00ea tem que fazer! Macuco Safari voc\u00ea tem duas op\u00e7\u00f5es: seco ou molhado. Se escolher molhado o barco vai embaixo da queda\u2026 https://t.co/vfUqct4J9Z"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-09-07T20:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00813645,
                        -12.5765169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1038169382218866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/3hgujlWYq7"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2018-09-07T20:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.15395,
                        -16.52051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1038169083164819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do que um atrativo tur\u00edstico,  um patrim\u00f4nio.\nbahiaactive opera roteiros neste para\u00edso. Viva est\u00e1 experi\u00eancia! em Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/UzC020TVVj"
        },
        {
            "author_id": "189697484",
            "created_at": "2018-09-07T20:53:29.000Z",
            "id": "1038168398704898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. Tem hotel, cachoeiras, Safari, cataratas, quatis, on\u00e7a... um espa\u00e7o muito grande e preservado para explora\u00e7\u00e3o consciente. Td muito limpo, cuidado! O Paran\u00e1 est\u00e1\u2026 https://t.co/PGm09rIPp1"
        },
        {
            "author_id": "972541838",
            "created_at": "2018-09-07T20:47:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1038166781511311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Z0XgdwRZnJ"
        },
        {
            "author_id": "934198112893194240",
            "created_at": "2018-09-07T20:45:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1038166292207992833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 no parque Municipal hj \nNn tem nada l\u00e1\nHorr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "17352210",
            "created_at": "2018-09-07T20:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1038163045795606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ondas de \"uai\"... em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/nqD60mawAJ"
        },
        {
            "author_id": "17352210",
            "created_at": "2018-09-07T20:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1038162294566531074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me leva as alturas... em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/TFskHRwKtL"
        },
        {
            "author_id": "185407305",
            "created_at": "2018-09-07T20:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0167,
                        -28.9833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "433fd1a94f379676"
            },
            "id": "1038158105736110082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pinguinho de gente! \u2764\ufe0f\n.\n.\n#babyBenjamin #Ben #meumenino em Parque Municipal De Eventos Aldi Jo\u00e3o Bisleri - Anta Gorda/rs https://t.co/j3dPlVeC7J"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2018-09-07T19:58:56.000Z",
            "id": "1038154670735286275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/9E1nYroqhu"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-09-07T19:52:01.000Z",
            "id": "1038152931416203265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Definitivamente a Divers for Sharks \u00e9 a favor da amplia\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, mas tamb\u00e9m de TODAS as unidades de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o integral!\n\nE tamb\u00e9m a favor do uso n\u00e3o... https://t.co/1dvMp8qhGH"
        },
        {
            "author_id": "1546322390",
            "created_at": "2018-09-07T19:49:49.000Z",
            "id": "1038152379970056193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hj q n\u00e3o pode comer carne ? :) \u2014 em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/iLCIjqyEHh"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2018-09-07T19:47:46.000Z",
            "id": "1038151861570818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definitivamente eu sou a favor da amplia\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, mas tamb\u00e9m de TODAS as unidades de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o integral!\n\nE tamb\u00e9m sou a favor do uso n\u00e3o letal e n\u00e3o... https://t.co/rTpdpm6vG7"
        },
        {
            "author_id": "15791772",
            "created_at": "2018-09-07T19:16:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1038143985649209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a vista foi assim. em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/P36ljyiqKz"
        },
        {
            "author_id": "288430702",
            "created_at": "2018-09-07T19:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038140909555253250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus, quanto tempo n\u00e3o vinha no parque municipal. Kkkkk em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0Pr5Uiw4Ba"
        },
        {
            "author_id": "29124999",
            "created_at": "2018-09-07T19:01:11.000Z",
            "id": "1038140140131176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APARU DO JEQUI\u00c1 COMPLETA 25 ANOS\n\"Maior regi\u00e3o de manguezal protegido da cidade, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Recupera\u00e7\u00e3o Urbana (Aparu) do Jequi\u00e1, completou 25 anos no \u00faltimo dia 31.\" (...) https://t.co/BmNu4dzadA https://t.co/8YMifRjlJY"
        },
        {
            "author_id": "197666435",
            "created_at": "2018-09-07T18:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038135841057656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Horto com os morzinhos, com direito a chifrinho, capivaras, m\u00fasicas do Ra\u00e7a Negra, Uno e boneco personalizado do Deadpool! \u2764\ufe0f em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/emta8txjta"
        },
        {
            "author_id": "1016838630692868096",
            "created_at": "2018-09-07T18:42:35.000Z",
            "id": "1038135456284565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83c\udf40 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/xprEPKG5lG"
        },
        {
            "author_id": "103886248",
            "created_at": "2018-09-07T18:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8587764,
                        -15.8015661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1038134689209434113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "070, a BR mais goiana do Brasil! \ud83d\udc2e\ud83c\udf42\ud83c\udf43 em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/OIfGUpZJ4i"
        },
        {
            "author_id": "46288588",
            "created_at": "2018-09-07T18:30:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1038132512281767937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tenho meus limites. O primeiro deles \u00e9 meu amor-pr\u00f3prio.\"\n\n.\n\n#curlygirl #curlyhair #cacheada #todecacho #cacheada #cachos em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/ec73JGswfo"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2018-09-07T18:29:32.000Z",
            "id": "1038132176078786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A previs\u00e3o \u00e9 de que a obra esteja conclu\u00edda dentro de cerca de 60 dias. A partir do feriado de 07 de setembro, os ve\u00edculos poder\u00e3o acessar ao Parque da Guarita por um acesso provis\u00f3rio, conforme a prefeitura de Torres. https://t.co/B2nUVU2h5S"
        },
        {
            "author_id": "288534879",
            "created_at": "2018-09-07T18:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1038131289289883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores \u2653\ufe0f\u2652\ufe0f\u2653\ufe0f\u264f\ufe0f em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/GTMVJmrJCa"
        },
        {
            "author_id": "183737599",
            "created_at": "2018-09-07T18:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74316496,
                        -23.98576868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038130913568272385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez seja a hora de perder o medo :)\n#spider #aranha #biologia #life #artropode #curucutu em Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Curucutu https://t.co/B3luOmIKXc"
        },
        {
            "author_id": "1016838630692868096",
            "created_at": "2018-09-07T18:15:18.000Z",
            "id": "1038128590980882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a simplicidade continue encantando a grandiosa alma de quem sonha \ud83d\ude01!!! em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/NLuPcuPIlJ"
        },
        {
            "author_id": "1016838630692868096",
            "created_at": "2018-09-07T18:07:02.000Z",
            "id": "1038126510077566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma, \u00e9 aos poucos que a vida vai dando certo \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffb em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/7aXUBL5exw"
        },
        {
            "author_id": "2997997295",
            "created_at": "2018-09-07T17:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1038124726437244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2609\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83d\ude0e\u2764\n#vivendoecurtindoavida #amigos #naturezalinda #vidalinda #gratid\u00e3o em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/mCiHHlgUGq"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T17:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038123016494960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza pura. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FfCDkM6SU7"
        },
        {
            "author_id": "325032380",
            "created_at": "2018-09-07T17:44:19.000Z",
            "id": "1038120794260480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra Montada https://t.co/reaCLIXQVw"
        },
        {
            "author_id": "2247698246",
            "created_at": "2018-09-07T17:37:59.000Z",
            "id": "1038119199892287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto estar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1585964744",
            "created_at": "2018-09-07T17:32:02.000Z",
            "id": "1038117703477809153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "engra\u00e7ado esse pessoal q usa banderinha no nickname eu nunca vi uma bandeira de gana ou do parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "288534879",
            "created_at": "2018-09-07T17:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1038116253062361089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho nem palavras para descrever o nosso trio \ud83d\udda4\u2653\ufe0f\u2652\ufe0f\u264f\ufe0f em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/WG832BpcfB"
        },
        {
            "author_id": "1133794903",
            "created_at": "2018-09-07T17:23:42.000Z",
            "id": "1038115604799082498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/FtUGTRYmWY"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-09-07T17:07:06.000Z",
            "id": "1038111430614999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria Regional do Ambiente e Recursos Naturais promove visita de barco \u00e0 \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo: A Secretaria Regional do Ambiente e Recursos Naturais promove uma visita de barco \u00e0 \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo, na pr\u00f3xima quarta-feira,\u2026 https://t.co/PW3hK5BoJJ https://t.co/upPgDYptfx"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2018-09-07T16:59:05.000Z",
            "id": "1038109413251473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores passeios em #Huaraz no #Peru: trilhas, lagunas azul turquesa e picos nevados. Imperd\u00edvel! https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "1610468570",
            "created_at": "2018-09-07T16:43:02.000Z",
            "id": "1038105372773494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, se tornar\u00e1 um novo atrativo tur\u00edstico da regi\u00e3o. Um edital publicado no... https://t.co/GfX3Dd5VAi"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-09-07T16:30:07.000Z",
            "id": "1038102120933851137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional do Pau Brasil ter\u00e1 concess\u00e3o estimular o turismo ecol\u00f3gico - https://t.co/itgZfuECFP"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2018-09-07T16:28:10.000Z",
            "id": "1038101629352914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional do Pau Brasil ter\u00e1 concess\u00e3o estimular o turismo ecol\u00f3gico https://t.co/0qM3C2qBaR https://t.co/4SKcmG0rQp"
        },
        {
            "author_id": "206908557",
            "created_at": "2018-09-07T16:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038101512600186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil ver ligar mais belo...\nFoto de celular: Moto G6\n#mobgrafando em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/jZ6M66LGYk"
        },
        {
            "author_id": "776484605079740416",
            "created_at": "2018-09-07T16:23:25.000Z",
            "id": "1038100435737960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom passeio no parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "797837381596549120",
            "created_at": "2018-09-07T16:20:29.000Z",
            "id": "1038099699440463879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai gnt meu pai decidiu ir p parque municipal e eu to querendo levar meu viol\u00e3o mas to c medo de perder minha paleta la"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-07T16:20:16.000Z",
            "id": "1038099642209239041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/DCWbeIL4UL"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T16:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038098518072872961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walking on the moon. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ilCU2sYi7D"
        },
        {
            "author_id": "840319206478483456",
            "created_at": "2018-09-07T15:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1011611798338928647",
                        "start": 0,
                        "username": "Soares000111"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038090420679593986",
            "in_reply_to_user_id": "1011611798338928647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Soares000111 To na maxima desde ontem meno, vamo pro parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1070627352",
            "created_at": "2018-09-07T15:40:55.000Z",
            "id": "1038089741953056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quase vomitei num brinquedo do parque municipal eu preciso repousar"
        },
        {
            "author_id": "940309058090946560",
            "created_at": "2018-09-07T15:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1087525113459892232",
                        "start": 0,
                        "username": "Leeh_Sousaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038088864655699970",
            "in_reply_to_user_id": "467180637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leeh_sousaaa Vamos ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "289617168",
            "created_at": "2018-09-07T15:20:45.000Z",
            "id": "1038084665968476161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de subida! \ud83d\ude80 em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/JWso2vQmfU"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2018-09-07T15:20:07.000Z",
            "id": "1038084507184889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado | Oeste e\u00a0Sudoeste https://t.co/En2gHdjT7c https://t.co/uLy6mZQwvG"
        },
        {
            "author_id": "1035952516968718337",
            "created_at": "2018-09-07T15:10:15.000Z",
            "id": "1038082022483353601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sagazes antes da subida ao Parque Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os - 21997424421\n\nPossui 4 mirantes com vista privilegiada de grandes pontos tur\u00edsticos do RJ.\n\nVenha conhecer esse lugar\u2026 https://t.co/1YeSmMoDp3"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-09-07T15:00:10.000Z",
            "id": "1038079485999022082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainha da Oktoberfest 2018 ser\u00e1 escolhida nesta sexta https://t.co/Qqjf0HHrLk"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-09-07T14:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52566341,
                        8.97985108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1038079159270920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#causeway #amador #wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay #panamabeach\u2026 https://t.co/bCvA7KV8B8"
        },
        {
            "author_id": "38244994",
            "created_at": "2018-09-07T14:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1038078502657052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de hoje com 75% do efetivo do av\u00f3s!!! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/KFPx4arZkl"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T14:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038072006359572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Landscape #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NO0Rj1mZfr"
        },
        {
            "author_id": "1006976844879613953",
            "created_at": "2018-09-07T14:15:53.000Z",
            "id": "1038068341859123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no\u00a0feriado https://t.co/nk2hfPFq3Y"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-09-07T14:12:55.000Z",
            "id": "1038067594161516545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LEMBRANDO: \nPOR QUEST\u00d5ES AMBIENTAIS E DE SA\u00daDE P\u00daBLICA, N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO ENTRAR COM ANIMAIS NOS PARQUES NACIONAIS OU EM QUALQUER OUTRA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL.\n#ParquesNacionais\n#EuProtejoMeuPet\n#AparadosDaSerra\n#Itaimbezinho\n#SerraGeral\n#CanyonFortaleza https://t.co/C2mWrSHrby"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-07T14:05:25.000Z",
            "id": "1038065705684541442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/FlBdCfQRC9"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-07T14:01:31.000Z",
            "id": "1038064725857382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/Vi9HbESKZr"
        },
        {
            "author_id": "3252286805",
            "created_at": "2018-09-07T14:00:17.000Z",
            "id": "1038064413356568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Agroecologia A cria\u00e7\u00e3o racional de abelhas sem ferr\u00e3o, pr\u00e1tica conhecida como meliponicultura, vem se ampliando na Resex Tapaj\u00f3s Arapiuns, e assim gerando renda, colaborando na agricultura familiar e na manuten\u00e7\u00e3o da floresta. https://t.co/p5NebyGz1x"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-09-07T13:50:17.000Z",
            "id": "1038061898799955970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/K6328RPGmw"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-09-07T13:50:09.000Z",
            "id": "1038061864708657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/AfGRaVqHCA"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-09-07T13:50:08.000Z",
            "id": "1038061862464774146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/jA9MFfDTkb"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-09-07T13:50:04.000Z",
            "id": "1038061845666512898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/ZuiQeCVdFS"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2018-09-07T13:42:39.000Z",
            "id": "1038059978848985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Parque Municipal j\u00e1 tem data de abertura; confira como vai funcionar #AlagoasAlerta https://t.co/GOctbnpKNu"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-09-07T13:19:56.000Z",
            "id": "1038054259424731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal. Bar-Restaurante https://t.co/tAtlyNqz7k"
        },
        {
            "author_id": "1377979068",
            "created_at": "2018-09-07T13:09:51.000Z",
            "id": "1038051722604814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vista a pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Ibitipoca/Lima Duarte/mg/Brasil https://t.co/GEJFPzJjef"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-09-07T12:55:19.000Z",
            "id": "1038048064022499329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 perceberam que eu n\u00e3o estou sabendo lidar com a Lara n\u00e9?! \ud83d\ude05\ud83d\ude0d\n\nItalo Millena Miranda \u2014 em Parque Municipal Rio Das Ostras- Rj https://t.co/Sd46E2swsE"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T12:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038042907700281345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa secando. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lr6K4lS8LR"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2018-09-07T12:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1038039091353464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/72KzpyvjNE"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2018-09-07T11:48:25.000Z",
            "id": "1038031227658424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\ufffdndio atinge \ufffdrea pr\ufffdxima ao Parque Nacional, nesta quinta https://t.co/CUbNmbmI4S"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T11:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038031004546609155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto maior a duna, melhor a vista.\n.\n\nThe bigger the dune, the better the view.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MqWAvsOwuV"
        },
        {
            "author_id": "85626153",
            "created_at": "2018-09-07T11:35:49.000Z",
            "id": "1038028056995147777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/07R7Nt94gh"
        },
        {
            "author_id": "934166873746427904",
            "created_at": "2018-09-07T11:30:04.000Z",
            "id": "1038026611105378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Celg realiza aula passeio ao Parque Nacional Serra da Capivara | Portal Ponto X https://t.co/fpAnQj0Vh5"
        },
        {
            "author_id": "470604973",
            "created_at": "2018-09-07T11:22:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1038024699480039424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que comece o dia \ud83d\ude0a (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/4qny3BQjIM"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-09-07T11:10:25.000Z",
            "id": "1038021665077129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da P\u00e1tria nada mais apropriado do que lembrar que a prote\u00e7\u00e3o de nosso mar \u00e9 um dever c\u00edvico. Por isso seguimos lutando pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\u2026 https://t.co/6wrgtITDvh"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-07T11:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "253034260",
                        "start": 193,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "193003734",
                        "start": 201,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038021222028730369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia da P\u00e1tria nada mais apropriado do que lembrar que a prote\u00e7\u00e3o de nosso mar \u00e9 um dever c\u00edvico. Por isso seguimos lutando pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! T\u00e1 na hora @ICMBio @mmeioambiente #MaisAbrolhos j\u00e1! RT obrigado por... https://t.co/QRz8TBjaLl"
        },
        {
            "author_id": "986307249965498369",
            "created_at": "2018-09-07T11:01:16.000Z",
            "id": "1038019362068881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece em Itatiba | Hoje o Parque Municipal Luis Latorre ser\u00e1 sede do Desfile C\u00edvico de 07 de Setembro! Mais um ano da tradi\u00e7\u00e3o na cidade de Itatiba que marca a Independ\u00eancia do Brasil. O desfile come\u00e7ar\u00e1 as 9h, e contar\u00e1 com a presen\u00e7a de escolas e das for\u00e7as de seguran\u00e7a. https://t.co/L67X1C5axY"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-07T10:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "253034260",
                        "start": 193,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "193003734",
                        "start": 201,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038018681232605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "No Dia da P\u00e1tria nada mais apropriado do que lembrar que a prote\u00e7\u00e3o de nosso mar \u00e9 um dever c\u00edvico. Por isso seguimos lutando pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! T\u00e1 na hora @ICMBio @mmeioambiente #MaisAbrolhos j\u00e1! RT obrigado por divulgar essa campanha! https://t.co/MqrT9UtP7I"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2018-09-07T07:00:08.000Z",
            "id": "1037958679801286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio natural e edificado, tradi\u00e7\u00f5es, boa mesa. N\u00e3o faltam motivos para visitar este concelho de tra\u00e7os rurais abrangido pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/SyRyPa3rTi"
        },
        {
            "author_id": "3388600407",
            "created_at": "2018-09-07T06:58:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1037958306243870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 curta, mas o mundo \u00e9 grande! \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo, RJ\n\ud83d\udcf8 @parispaulinha\n.\n.\n#trilhas #rj #trilhasrj #trilhandorj #trilhandoporai #cariocando\u2026 https://t.co/t8vR3C77cz"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2018-09-07T05:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "10228272",
                        "start": 118,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037937656535998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Sabi\u00e1 Laranjeiras de Rosal, em detalhes, em reportagem especial: https://t.co/RDBxXjI35c via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1878193196",
            "created_at": "2018-09-07T04:45:17.000Z",
            "id": "1037924744266493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeeee bora l\u00e1! \u2014 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Q4OSGDrrFY"
        },
        {
            "author_id": "1006976844879613953",
            "created_at": "2018-09-07T04:32:35.000Z",
            "id": "1037921547984486406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem caminhada noturna no\u00a0feriado https://t.co/eg0ldSLZqX"
        },
        {
            "author_id": "247065678",
            "created_at": "2018-09-07T03:10:36.000Z",
            "id": "1037900915678818304",
            "in_reply_to_user_id": "1003468127265583105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuguFranTriste bebi 2 corotes no parque municipal esto muito pingu\u00e7a \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c"
        },
        {
            "author_id": "60074219",
            "created_at": "2018-09-07T02:58:01.000Z",
            "id": "1037897749436551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lindo estoooo! https://t.co/6jcgXCtkqY"
        },
        {
            "author_id": "244802254",
            "created_at": "2018-09-07T02:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.35253,
                        -29.41931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1037894734658850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prantinhas que a gente ama e que representa tanto pra n\u00f3s \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/LDcZcAW6Lj"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-09-07T02:15:25.000Z",
            "id": "1037887030540292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos para manuten\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Capivara pode ter tesouros arqueol\u00f3gicos destru\u00eddos - Colabora https://t.co/T19vrn9Qwa"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-09-07T01:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00813645,
                        -12.5765169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1037880034927828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/4mANJOAoxM"
        },
        {
            "author_id": "2289851539",
            "created_at": "2018-09-07T01:03:04.000Z",
            "id": "1037868821241974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira agora o que abre e o que fecha no feriado da Independ\u00eancia em Foz do Igua\u00e7u e em Cascavel: O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo na sexta, no s\u00e1bado e no domingo; o atendimento aos visitantes ser\u00e1 das 8h \u00e0s 17h. Veja mais abaixo o\u2026 https://t.co/2kTbzU1kYl"
        },
        {
            "author_id": "156409279",
            "created_at": "2018-09-07T00:52:05.000Z",
            "id": "1037866058022100997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/dYupjiEqX8"
        },
        {
            "author_id": "4113753629",
            "created_at": "2018-09-07T00:48:25.000Z",
            "id": "1037865134998401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o teu primeiro lugar do parque Nacional de Bras\u00edlia \n\nHmmm, okay (?) https://t.co/51c08rUaZ1"
        },
        {
            "author_id": "435864699",
            "created_at": "2018-09-07T00:46:42.000Z",
            "id": "1037864704637657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \n\ud83d\udcf8 petersonptr \n.\n.\n\nWhatsApp 21 972927252\nhttps://t.co/SyDBUzGvEv\u2026 https://t.co/oY7iFBnNnI"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-09-07T00:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52566341,
                        8.97985108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1037864446838890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#causeway #amador #wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay #panamabeach\u2026 https://t.co/V9BdDVjDdH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-07T00:39:08.000Z",
            "id": "1037862797185626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3398210626",
            "created_at": "2018-09-07T00:35:33.000Z",
            "id": "1037861898962784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "karol transcendeu muito no parque municipal aquele dia do black mirror kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "183697281",
            "created_at": "2018-09-07T00:03:10.000Z",
            "id": "1037853748213821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento gratuito acontece no dia 16, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/MbFKE1arP9"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2018-09-07T00:00:14.000Z",
            "id": "1037853008674148354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4\ufe0f Nas Ilhas Can\u00e1rias, encontra-se o Parque Nacional del Teide, que tem o terceiro vulc\u00e3o mais alto do mundo. \ud83d\uddfb A vista \u00e9 impressionante! \ud83d\ude0e\nhttps://t.co/lx5reewues https://t.co/8u01qFMUaY"
        },
        {
            "author_id": "51743911",
            "created_at": "2018-09-06T23:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.06024942,
                        0.0199344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1037845796094324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de 2009. Primeira vez em que estive na Terra Ind\u00edgena Waj\u00e3pi. Neste dia est\u00e1vamos reunindo o Conselho Gestor do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\u2026 https://t.co/3OtgsR5obX"
        },
        {
            "author_id": "164109642",
            "created_at": "2018-09-06T23:00:07.000Z",
            "id": "1037837881279229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOMENTO AGROECOL\u00d3GICO\nProdutores tamb\u00e9m melhoram rendimentos e refor\u00e7am a sa\u00fade da comunidade com mel.\n\n#BrasildeFato https://t.co/CM452gytHw"
        },
        {
            "author_id": "3131925411",
            "created_at": "2018-09-06T22:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037837286652760065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil - servi\u00e7os de apoio a visitantes https://t.co/ALZ0rUKjPZ v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2018-09-06T22:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.93900469,
                        -8.27944678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "1037834071676776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio de mais uma noite de treinos.\n#Bruno\n#Juninho\n#Mateius em Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/IrN14qU3kE"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-09-06T22:43:03.000Z",
            "id": "1037833587289149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, 29 de setembro, das 9 h \u00e0s 16 h, ter\u00e1 lugar o Dia Aberto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, com a tem\u00e1tica \u201cO Parque e o Homem - Do P\u00e3o e do Azeite\u201d. \nVenha da\u00ed conhecer o \u00fanico parque nacional de... https://t.co/iK52RtJQOm"
        },
        {
            "author_id": "22976390",
            "created_at": "2018-09-06T22:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "808827182571286528",
                        "start": 23,
                        "username": "linndaquebrada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037831696924778497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abertura do FIT BH com @linndaquebrada e @anelisassumpcao \u2665\ufe0f dia 13/09, a partir das 19h, no parque municipal. de gr\u00e1tis. quem vamos!?"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-09-06T22:01:53.000Z",
            "id": "1037823225110192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA 19h: Feriad\u00e3o de tempo bom anunciado pela meteorologia! \u00d3timo para conhecer os #CanyonsGogantesDoBrasil: #Itaimbezinho no #ParqueNacional de #AparadosDaSerra e #CanyonFortaleza no Parque Nacional da #SerraGeral \ud83d\ude0d Bom feriad\u00e3o! Esperamos voc\u00eas das 8h \u00e0s 17h!\n#NationalParks https://t.co/7NUyNWmiQH"
        },
        {
            "author_id": "74265937",
            "created_at": "2018-09-06T21:51:56.000Z",
            "id": "1037820723815956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA E DA LAGOA DE ITAIPU! \u2600\ufe0f\n\nO Vereador Paulo Eduardo Gomes esteve presente hoje na ALERJ ao lado de Flavio Serafini, Eliomar Coelho, Marcelo Freixo e Wanderson... https://t.co/hFJ31LrUJl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-06T21:10:48.000Z",
            "id": "1037810370323341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio continua nos esfor\u00e7os para debelar o inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a desde o dia 29 de agosto. Hoje (06), foram acionados mais 12 brigadistas, que completar\u00e3o um time de 80 pessoas trabalhando no combate. Saiba mais: https://t.co/EObvrmV4Hp"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-06T21:07:15.000Z",
            "id": "1037809474852085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PE\ud83d\ude0d\n.\n.\nFoto: @franciscanasciment https://t.co/g0vKP9sW8s"
        },
        {
            "author_id": "46165699",
            "created_at": "2018-09-06T21:05:41.000Z",
            "id": "1037809082961469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelhas Estimulam a Biodiversidade Em Reserva No Tapaj\u00f3s | Brasil de Fato https://t.co/FBP1HYEeG0"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-06T20:53:08.000Z",
            "id": "1037805925854334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! \u00c9 chegada a hora de dar mais prote\u00e7\u00e3o ao mais importante ref\u00fagio de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul! Some sua voz a essa... https://t.co/1mPjbjQUB2"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-09-06T20:28:41.000Z",
            "id": "1037799769375207425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Crian\u00e7a nasce cientista!\" Na imagem est\u00e1 a pequena (s\u00f3 de tamanho, mesmo) Maria Laura Mariot (na \u00e9poca com 11 anos) ajudando a prima herpet\u00f3loga Karoline Ceron a colocar os pitfalls durante seu mestrado no Parque Estadual da Serra Furada, em Gr\u00e3o-Par\u00e1, SC. https://t.co/GEkxHaKJ6z"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2018-09-06T20:25:54.000Z",
            "id": "1037799069593288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi https://t.co/hZ1WB2T9Cr https://t.co/rnbQ0VUEew"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2018-09-06T20:15:32.000Z",
            "id": "1037796463114420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais 12 brigadistas foram convocados para combater o inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, localizado em Sento S\u00e9, no Vale do S\u00e3o Francisco. O fogo come\u00e7ou h\u00e1 uma semana e j\u00e1 destruiu 3 mil hectares de caatinga."
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2018-09-06T20:14:54.000Z",
            "id": "1037796302069874689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Saiba por que \u00e9 t\u00e3o encantadora a visita ao Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato\nhttps://t.co/EZReSq6f4s https://t.co/r6KIF624wx"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2018-09-06T19:42:39.000Z",
            "id": "1037788184996995075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas boas not\u00edcias: amanh\u00e3 \u00e9 sexta, \u00e9 feriado e hoje tem o lugar da semana! \\o/ Maior fonte termal dos Estados Unidos, esta \u00e9 a multicolorida Grand Prismatic Spring, no Parque Nacional de Yellowstone, Wyoming! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #viagem #turismo https://t.co/huFlOv1BW6"
        },
        {
            "author_id": "996814682303418368",
            "created_at": "2018-09-06T19:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "996814682303418368",
                        "start": 5,
                        "username": "EuPenedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037783291175358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica @EuPenedo\n\nTexto extra\u00eddo da p\u00e1gina do PNI no site do ICMBio. \n\n\"O Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio promover\u00e1 a II Semana da Acessibilidade, no per\u00edodo de 21 a 30 de setembro de\u2026 https://t.co/Sgm1jQU5uk"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-09-06T19:17:45.000Z",
            "id": "1037781922179624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que bolo delicioso, n\u00e3o consigo parar de comer\" \ud83d\ude05\n\nItalo Millena Miranda \u2014 em Parque Municipal Rio Das Ostras- Rj https://t.co/8J9u1qjEBq"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2018-09-06T19:10:35.000Z",
            "id": "1037780117332918277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive na Alerj na tarde desta quinta, 6, para defender junto a Bancada do PSOL o Projeto de Lei 278/2015 que prev\u00ea a amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET) e que busca garantir a... https://t.co/S5rIpxRfhU"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2018-09-06T19:00:16.000Z",
            "id": "1037777518386966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o projeto de meliponicultura que temos apoiado no Tapajos. Abelhas ajudam na restaura\u00e7\u00e3o florestal, polinizam, geram alimentos, rem\u00e9dios e renda pras fam\u00edlias - ali\u00e1s, 3 litros de mel valem o mesmo que 1 grama de ouro. #FlorestaAtiva https://t.co/wmB8JtCHbU"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2018-09-06T18:13:06.000Z",
            "id": "1037765651757187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Huaraz #Peru: dicas dos melhores passeios, incluindo as lindas lagunas turquesa e os principais trekkings https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2018-09-06T17:55:09.000Z",
            "id": "1037761132684083207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande C\u00e2nion do Fortaleza Parque Nacional Serra Geral\n\nhttps://t.co/lpLvW4yiLb\n\n#pedraafiana #parquesnacionais #praiagrande #santacatarina #gooutside #aventura #ecoturismo #cambar\u00e1dosul #canyonfortaleza #serrageral https://t.co/cB27ERCILo"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-09-06T17:44:50.000Z",
            "id": "1037758536875302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para que... https://t.co/xYtecXciuk https://t.co/LigW218BHA"
        },
        {
            "author_id": "553542271",
            "created_at": "2018-09-06T17:39:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.85881653,
                        -19.85849627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "1037757118357504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem programa\u00e7\u00e3o boa para voc\u00ea e sua fam\u00edlia nesse dia 07 de Setembro em BH. \nConfira com Exclusividade o Preparo da Guarda Municipal de BH,no Parque Municipal. \nPara o dia 07 de\u2026 https://t.co/far6YctFQ5"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-09-06T17:22:14.000Z",
            "id": "1037752851391496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem caminhada noturna no feriado https://t.co/NssRhGEtsy"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-09-06T17:22:07.000Z",
            "id": "1037752821159002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem caminhada noturna no feriado https://t.co/djg3dplvYz"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-09-06T17:22:06.000Z",
            "id": "1037752816759173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem caminhada noturna no feriado https://t.co/edgyRUqZdt"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-09-06T17:22:04.000Z",
            "id": "1037752808936808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem caminhada noturna no feriado https://t.co/rsd09EZ5Eg"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2018-09-06T17:10:00.000Z",
            "id": "1037749770813620225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ronaldo Farias, conhecido tamb\u00e9m como Irara, \u00e9 um dos muitos meliponicultores da Resex que, para aumentar a oferta de alimentos \u00e0s abelhas, est\u00e3o reflorestando as \u00e1reas pr\u00f3ximas aos melipon\u00e1rios. https://t.co/LXCcpjbMoK"
        },
        {
            "author_id": "823703120345710593",
            "created_at": "2018-09-06T16:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "765519413483282432",
                        "start": 0,
                        "username": "MuriloPossato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1037742429649154049",
            "in_reply_to_user_id": "765519413483282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuriloPossato Krl escola fodida de merda, cade a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-09-06T16:35:55.000Z",
            "id": "1037741193835237377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Ilha das Cobras, passar\u00e1 a ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com prote\u00e7\u00e3o integral de seu ambiente e espa\u00e7o de pesquisa e educa\u00e7\u00e3o ambiental. \nhttps://t.co/3F1BzOxUmV"
        },
        {
            "author_id": "595691296",
            "created_at": "2018-09-06T16:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037740290973556742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi | ((o))eco - https://t.co/EJh5K1Vqq4 via @Shareaholic #comapoioNCI"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-06T16:24:07.000Z",
            "id": "1037738225748647937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/NxKEOdpY37"
        },
        {
            "author_id": "69373037",
            "created_at": "2018-09-06T16:16:22.000Z",
            "id": "1037736273958588416",
            "in_reply_to_user_id": "69373037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u00c9 uma quest\u00e3o de prioridades: o dinheiro usado para lavar carros de deputados \u00e9 3x maior que o or\u00e7amento do museu. Sem apoio do Estado, patrim\u00f4nios como o Parque Nacional Serra da Capivara, o Museu de Zoologia da USP, e o Arquivo P\u00fablico da Bahia correm perigo. #Suplicy131"
        },
        {
            "author_id": "478706327",
            "created_at": "2018-09-06T16:10:17.000Z",
            "id": "1037734742576320513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bresolin e Pezzini sobem no p\u00f3dio em Tr\u00eas Coroas\nA cidade de Tr\u00eas Coroas foi palco para mais uma etapa do Campeonato Ga\u00facho de Downhill. O evento, dentro do 10\u00ba Desafios da Natureza, aconteceu no Parque Municipal... https://t.co/DQoFZSzaS7"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-09-06T16:01:29.000Z",
            "id": "1037732529439232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3 Os grandes portais deixaram passar, mas a gente volta a destacar. \n\nInc\u00eandio o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no semi\u00e1rido baiano. Uma boa not\u00edcia para os Fulkax\u00f3, em Sergipe: um grupo de trabalho foi formado para identifica\u00e7\u00e3o de Reserva Ind\u00edgena. https://t.co/knhRvC09BQ"
        },
        {
            "author_id": "44519940",
            "created_at": "2018-09-06T15:56:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1037731293847592961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouros arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional da Serra da Capivara em risco https://t.co/SwMJP0zZea"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-09-06T15:40:11.000Z",
            "id": "1037727168032387081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando junta um casal aventureiro, montanhistas que v\u00e3o casar e uma dupla de fot\u00f3grafos curte viver coisas diferentes sempre sabem o que acontece? Entre nesse link e venham ver um... https://t.co/4Q834kRcFj"
        },
        {
            "author_id": "52273084",
            "created_at": "2018-09-06T15:19:07.000Z",
            "id": "1037721867556192257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Guaxindiba https://t.co/hvOtY4Djwb"
        },
        {
            "author_id": "53195346",
            "created_at": "2018-09-06T15:02:29.000Z",
            "id": "1037717680554471427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/jM6mg7ctKN"
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2018-09-06T15:00:08.000Z",
            "id": "1037717090877235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCONVITE!\ud83d\udccd\n\n\u25b69\u00ba FEMATE\n\ud83d\uddd3: De 6 a 9 de setembro\n\ud83c\udf0d:Parque Municipal de Eventos \u2013 Arvorezinha/RS\n\nFeira, cultura, shows, gastronomia e divers\u00e3o pra toda a fam\u00edlia. Participe! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udfad\ud83d\udecd\ud83c\udfa4\ud83c\udf7d"
        },
        {
            "author_id": "136802561",
            "created_at": "2018-09-06T14:41:42.000Z",
            "id": "1037712449061969925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou dezenas de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida https://t.co/g98GbO95Bv"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2018-09-06T14:18:28.000Z",
            "id": "1037706602395197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo destr\u00f3i mais 800 hectares de caatinga no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, em  Sento S\u00e9, no vale do S\u00e3o Francisco. No total, 2.800 hectares de reserva j\u00e1 foram queimados no inc\u00eandio, que dura uma semana."
        },
        {
            "author_id": "795373514962403329",
            "created_at": "2018-09-06T14:17:19.000Z",
            "id": "1037706314795937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vueltanaespn eu pedalo 40 metro e estou no parque estadual do Juquery, boas trilhas"
        },
        {
            "author_id": "850880963907395586",
            "created_at": "2018-09-06T14:01:55.000Z",
            "id": "1037702436847316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF https://t.co/wmvEguBEVX"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Caraz, Peru",
                "id": "00e376240e4f5d05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Ibitipoca, Brasil",
                "id": "7fe313a4210964d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Antequera, Espa\u00f1a",
                "id": "a36276b6d5e356e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Franco, Brasil",
                "id": "871c9d8f37453536",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anta Gorda, Brasil",
                "id": "433fd1a94f379676",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "317370442",
                "name": "mari vit",
                "username": "aaaimnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132204002",
                "name": "manuel de leon",
                "username": "manuel_de_leon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82762752",
                "name": "Alexandre Moreira",
                "username": "Anjhus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37531586",
                "name": "sergio pinchiaro",
                "username": "cunhaparatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4092985179",
                "name": "Vagner Bellacosa",
                "username": "BellacosaVagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879098945414324230",
                "name": "F\u00e1bio Ray",
                "username": "FbioRay1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391407251",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rjfeuser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30232023",
                "name": "Marido do Lil Nas X \u2728",
                "username": "dja_van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29011156",
                "name": "J\u00e9ssica Amorim",
                "username": "jehamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808827182571286528",
                "name": "Linn da Quebrada",
                "username": "linndaquebrada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15256492",
                "name": "giovanicordioli",
                "username": "giovanicordioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24927493",
                "name": "Daniel Castello",
                "username": "castello1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37562869",
                "name": "ENDLESS MOTION",
                "username": "ENDLESSMOTION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667821077",
                "name": "Moleculoide.txt",
                "username": "moleculoide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024161155152052224",
                "name": "Andre",
                "username": "Andre04716176",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142029728",
                "name": "dan/i",
                "username": "pretadedroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271453779",
                "name": "Leonardo Barros",
                "username": "leonardo_ob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488098558",
                "name": "Roteiro de Not\u00edcias",
                "username": "portalroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211186509",
                "name": "Rob\u00e9rio Silva Oficial\ud83d\ude37",
                "username": "roberiodsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545908581",
                "name": "Braya",
                "username": "LuisBraya97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291888072",
                "name": "VAL\u00c9RIA FERNANDES",
                "username": "valeriaqibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381005733",
                "name": "Carlos&Alves",
                "username": "CarlosAlves48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515014562",
                "name": "Matheus Azevedo",
                "username": "aze_matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705749522224435200",
                "name": "marllonbraga",
                "username": "marllonbragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107201510",
                "name": "Mikaelle Soares",
                "username": "MiklSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966396646094508033",
                "name": "Saiba Tudo Not\u00edcias de Mato Grosso",
                "username": "saibatudomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298847085",
                "name": "babi",
                "username": "babfss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910602828099543040",
                "name": "PortalSorrisoMT",
                "username": "sorriso_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000075954759323649",
                "name": "Luci Kahnwald | mundinho James v. br \ud83c\udf19\u2600\ufe0f",
                "username": "chewiewparker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829852904903282692",
                "name": "Fag\u00e3odabruta \uf8ff",
                "username": "fagaodabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466450414",
                "name": "Luiz Reis",
                "username": "Luguto1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208277516",
                "name": "1",
                "username": "girl_spank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86173710",
                "name": "Jornal Atual",
                "username": "jornalatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335540527",
                "name": "Daniel Martine",
                "username": "Dan_Martine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38574605",
                "name": "Rogerio Rayol",
                "username": "rogeriorayol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143029008",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a",
                "username": "siilveiralu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145020135",
                "name": "Larissa Rosa",
                "username": "Lala_loira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92079052",
                "name": "Pepe",
                "username": "SrPepePepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131828864",
                "name": "Helio \u270a\ud83d\udea9",
                "username": "Heliom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124299923",
                "name": "Alexsandre",
                "username": "alexralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48071620",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva",
                "username": "ABRASCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57969581",
                "name": "Quatro Esta\u00e7\u00f5es",
                "username": "4estacoestur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67052046",
                "name": "Leonardo Melo",
                "username": "iamleomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155393097",
                "name": "Araguaia Not\u00edcia",
                "username": "araguaianoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196615078",
                "name": "TV Parana\u00edba",
                "username": "TV_Paranaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623305406",
                "name": "leomar limaa",
                "username": "pinheiro506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342622547",
                "name": "Dr. Jean Freire",
                "username": "drjeanfreire",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718527939843923969",
                "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!",
                "username": "eliakin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389860349",
                "name": "Manoel Cavalcante",
                "username": "m_cavalcante3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91156554",
                "name": "Havita Rigamonti",
                "username": "havitarigamonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96803589",
                "name": "Cassandra V\u00e9ras",
                "username": "cassandraveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855134636669890561",
                "name": "SOS Ricardo Franco",
                "username": "SOS_ricfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906952639254024192",
                "name": "Luuuuuu",
                "username": "hyago_lucas18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100695543",
                "name": "Stephanie Vieira",
                "username": "Stephanie_Viei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108379233",
                "name": "Robson Fonseca",
                "username": "fonsecarobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813558071",
                "name": "Janu\u00e1rio Bas\u00edlio",
                "username": "JanuarioBasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903611255121989634",
                "name": "Eldo Santana",
                "username": "eldosantanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26738348",
                "name": "Gl\u00e1ucia Fortes",
                "username": "glauciafortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3659382921",
                "name": "Tire a Bunda do Sof\u00e1",
                "username": "TireABunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "796974660",
                "name": "Marcelo BastosSoares",
                "username": "MarceloBastosSo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43253044",
                "name": "desviante",
                "username": "mariofalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413150288",
                "name": "Marcos est\u00e1 Abelizado",
                "username": "marcoossep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690344378",
                "name": "ailton moraes",
                "username": "ailtonmoraes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150968086",
                "name": "CBN Ribeir\u00e3o",
                "username": "cbnribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193389406",
                "name": "Julio Im\u00f3veis",
                "username": "julioimoveisbq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867267493525630976",
                "name": "\u0a39\u0647\u064ch\u0652\u03b7 \ud83c\udf31\ud83e\udd50\ud83c\udfc3\ud83c\udf0d\ud83e\udd84",
                "username": "John_dAzur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519751308",
                "name": "Ramon Perez",
                "username": "ronsador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46955787",
                "name": "Luiz Antonio Borges",
                "username": "lulaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988600265917034496",
                "name": "Yanca Siqueira",
                "username": "SiqueiraYanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631099715",
                "name": "claudiopaguiar",
                "username": "claudiopaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564642002",
                "name": "Ricardo Garrido",
                "username": "RicardoGarrid17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956997290",
                "name": "Nil Morais",
                "username": "nilmoraisribei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411248152",
                "name": "michele ricardo",
                "username": "michele_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037185644496338944",
                "name": "Victor",
                "username": "Victor31704644",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571800649",
                "name": "Isabel Triani Gomes",
                "username": "TrianiGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212906310",
                "name": "Jos\u00e9Balestra O||||||O",
                "username": "JoseBalestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57445420",
                "name": "Celina d A Samogin",
                "username": "celinasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162722653",
                "name": "Alexandre F M Souza",
                "username": "winchester9999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750165951908343808",
                "name": "Simone Caetano",
                "username": "balacobacocine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69445459",
                "name": "Otto Vital \ud83d\ude37",
                "username": "otto_vitalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs \ud83e\udd95",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748012107170516993",
                "name": "Rodrigo Fernando",
                "username": "rodrigofcs1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217020420",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "duh_rocha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88246625",
                "name": "\u00e9 o precioso da ro\u00e7a \ud83c\udf2a",
                "username": "Preciioso09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284662291",
                "name": "ChicaFund\u00f3 Loja",
                "username": "lojachicafundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872865532395094018",
                "name": "pilo #tim beta",
                "username": "Euclide00957789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370593654537093128",
                "name": "Victhor Gustavo",
                "username": "gustavo_victhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932670194425778176",
                "name": "Daya",
                "username": "Daya73597247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120506345",
                "name": "Bruno Menezes de Oliveira",
                "username": "brunoplaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4437696797",
                "name": "RODRIGGOMELO",
                "username": "rodridomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371526259",
                "name": "Charles Iraj\u00e1 Mota",
                "username": "charlesiraja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80207208",
                "name": "Janice Mary",
                "username": "maryjann1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38875730",
                "name": "In\u00eas Britto",
                "username": "ibritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169189719",
                "name": "Hevy Raven",
                "username": "lohhartzler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67490411",
                "name": "Daniel Sakaki",
                "username": "DanielSakaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934166873746427904",
                "name": "Portal Ponto X",
                "username": "PortalPontoX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481281928",
                "name": "G1 Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "g1ribeiraopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61053717",
                "name": "Ivan Filho PSV (CUS\u00c3O)\ud83c\udf51",
                "username": "ivansalesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258544324",
                "name": "Salva Bar\u00e1",
                "username": "salvabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138705722",
                "name": "Agrupaci\u00f3n \u00cdo",
                "username": "agrupacionio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458471",
                "name": "Jaime Zamorano",
                "username": "cefalopodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134940855",
                "name": "Alejandro S\u00e1nchez",
                "username": "pmisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895213223724666880",
                "name": "Dominic Roy\u00e9",
                "username": "dr_xeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123660219",
                "name": "Ana Luce",
                "username": "luceramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #EmCasaComLulaAte2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328507178",
                "name": "Linhares \ud83d\udd25",
                "username": "Linharesbfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920441918588366848",
                "name": "Not\u00edcias Itaberaba",
                "username": "Itaberaba_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787629283",
                "name": "\ud83c\udf19nna",
                "username": "lualitaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038877844640882690",
                "name": "Arg turismo e Eventos",
                "username": "arg_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15328039",
                "name": "Fim de Jogo",
                "username": "fimdejogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70563980",
                "name": "Mari Nyokamaji Kabila Taji",
                "username": "nyokamaji_kt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38915233",
                "name": "Batalha Total",
                "username": "Eryck_Batalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66454402",
                "name": "Luciano Fontes",
                "username": "luttianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790406923",
                "name": "Luis Henrique",
                "username": "_lhenrique98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991247951845617664",
                "name": "Deivisson",
                "username": "Deiviss76756790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33379943",
                "name": "Robson Cabral",
                "username": "robsoncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586115653",
                "name": "Livia Petralha \u262d \u2730\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "LiviaPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246626435",
                "name": "I'm (not) Princess of Belair",
                "username": "Porks__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792084",
                "name": "QUINTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf99\ufe0f Ou\u00e7a o Rock Legends",
                "username": "quintaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164109642",
                "name": "Ricardo P. Pazello",
                "username": "ricardo2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582570135",
                "name": "lalis",
                "username": "lais_bitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733098712",
                "name": "kamila",
                "username": "laurnalvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317297563",
                "name": "Douglas Ribeiro",
                "username": "Douglas45845622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993169837294841858",
                "name": "Monica Cury NOVO",
                "username": "monicacurynovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338161264",
                "name": "Lucas Cotrim",
                "username": "Lucas_Cotrim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518165114",
                "name": "matilde dos santos",
                "username": "MatildeDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33685806",
                "name": "Aline \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Aline_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935918878345039874",
                "name": "O queijo vai na mala",
                "username": "queijovainamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170749417",
                "name": "ADVOCACIA OLIVEIRA",
                "username": "DraAngelita55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576356821",
                "name": "Eduardo \ud80c\udc80 Gregorio",
                "username": "V8SocialClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87829842",
                "name": "Daisy",
                "username": "maybetomorrow_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86765582",
                "name": "Alfredo Ferreira",
                "username": "alfredocgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737117041002307585",
                "name": "GENARO TURISMO",
                "username": "GenaroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950450042",
                "name": "Br\u00fcning",
                "username": "Bruning_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141958751",
                "name": "S\u00c9RGIO BUONOCORE DESIGN",
                "username": "SERGIOBUONOCORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413528589",
                "name": "Gabs com M de Me Sinto Tranquilo",
                "username": "gaabnutuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938888485",
                "name": "Washington Esp\u00ednola",
                "username": "WeEspinola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892233680923578368",
                "name": "Dani Arag\u00e3o",
                "username": "aragao_daniella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232642360",
                "name": "Diamante Negro \u265a",
                "username": "igorgab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1833366042",
                "name": "@citouvida \u2764\ufe0f",
                "username": "citouvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233345562",
                "name": "Shirley Sibalde",
                "username": "shirleysibalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308030086",
                "name": "Marah M.B.S",
                "username": "Marah_Blood_sun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019359869378416640",
                "name": "Clebio Rodrigues",
                "username": "ClebioRodrigue6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814418348058484740",
                "name": "tristan | position",
                "username": "TRIISTAAANN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042001448",
                "name": "Rayow",
                "username": "RayGanassin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815971704",
                "name": "cassia Sarath",
                "username": "cassiasarath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125808113",
                "name": "Prof. Osmar",
                "username": "osmar1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089867002",
                "name": "Pega um caf\u00e9 \u2615",
                "username": "pegaumcafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952276295525785600",
                "name": "BRENNO",
                "username": "brenigth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53186883",
                "name": "R.G.Godtfredsen",
                "username": "ragaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24212409",
                "name": "Diego Umino-Hatake",
                "username": "diegohatake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636101818",
                "name": "IGREJA CHAMADA DE DEUS",
                "username": "igrejachamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57072474",
                "name": "Italo Naddeo",
                "username": "zpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81630537",
                "name": "Waldeir (DEIR)",
                "username": "DEIR_1006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311060234",
                "name": "Nuno Monteiro",
                "username": "Nuno__Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668252",
                "name": "Ateli\u00ea na TV",
                "username": "atelienatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449904809",
                "name": "ACES English",
                "username": "PalmasACES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249408376",
                "name": "Clebinho",
                "username": "clebermatiolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22376494",
                "name": "Mauricio Pereira m\u00fasico",
                "username": "mauriciopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59463285",
                "name": "Pity Fi \ud83d\udc0a #ForaBolsonaro",
                "username": "pityfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33628280",
                "name": "Fernando Nova",
                "username": "fernandonova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362894298",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "danielsemtwiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61339869",
                "name": "Benzetacil",
                "username": "RickMoreno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242369225",
                "name": "VitorVK",
                "username": "vitor_veiga_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223894758",
                "name": "TaiCorreia \ud83c\udf3b",
                "username": "taiicorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283328559",
                "name": "Ivan Reis",
                "username": "IvanReis_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322530385",
                "name": "Minist\u00e9rio de Deus!",
                "username": "Bezerra76Jm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878717727",
                "name": "Rodrigo rds",
                "username": "rodrigo061182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248901",
                "name": "Alinne",
                "username": "Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273111878",
                "name": "Alan",
                "username": "capt_alan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133794903",
                "name": "Marlon Ribeiro",
                "username": "marlonvw11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024407346531975168",
                "name": "Wallace",
                "username": "Wallace97296076",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483183365",
                "name": "Napole\u00e3o  Jos\u00e9",
                "username": "napatrind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859913303199502336",
                "name": "Constru\u00e7\u00f5es Obras e Servi\u00e7os",
                "username": "obras_servicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268562856",
                "name": "N\u00e1dia Carolina",
                "username": "NadiiaCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210810128",
                "name": "Jozi Lucka",
                "username": "luckajozi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804113",
                "name": "Otavio (Tato) Santos",
                "username": "TatoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137150741",
                "name": "Eduardo \uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dudupedron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88516568",
                "name": "TV S\u00e3o Francisco",
                "username": "tvsaofrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599054636",
                "name": "andreia_bh2014",
                "username": "andreialebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093007877",
                "name": "Ailton Silva \ud83d\udc51",
                "username": "eu_ailtonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557911989",
                "name": "Rafa Sotto",
                "username": "rafa11sotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448979274",
                "name": "Angelo",
                "username": "angelovieira415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941784192173662209",
                "name": "Messias Lemos",
                "username": "MessiasLemos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252651590",
                "name": "may",
                "username": "maybieger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215050022",
                "name": "TIELLY MEGUINS \ud83d\ude21",
                "username": "tutuhmeguins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407966868",
                "name": "Juande Peramos",
                "username": "JuandePeramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279657053",
                "name": "Miska",
                "username": "miskaely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149860162",
                "name": "D\u00e9bora Destro",
                "username": "Dehdestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34120125",
                "name": "Nico",
                "username": "nicolasmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234523875",
                "name": "Carla Beatriz",
                "username": "CRF_MENDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78029513",
                "name": "Alexandre Taleb",
                "username": "ataleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315498012",
                "name": "da cidade que queria ser da ro\u00e7a",
                "username": "adriandaniel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862952010223681536",
                "name": "Marcia Beltrame Sant",
                "username": "beltrame_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978144080",
                "name": "luma",
                "username": "guksoleil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957235698540646400",
                "name": "Uberl\u00e2ndia Not\u00edcias",
                "username": "UberlandiaNot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499159604",
                "name": "Laiza \ud83c\udf3b",
                "username": "ah_moreenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156321862",
                "name": "gabe",
                "username": "gabrielvictorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368377881",
                "name": "tia dos potes \ud83d\udc75",
                "username": "mariana050315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4043163478",
                "name": "Brenim",
                "username": "brenolcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904853124661338114",
                "name": "'",
                "username": "kkrenr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68979545",
                "name": "tiago wylker",
                "username": "masteredby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921906314414120960",
                "name": "Vinicius Brasil",
                "username": "niveintense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276597653",
                "name": "natan",
                "username": "natanbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654439395",
                "name": "Dolores Viana Cardoso",
                "username": "CardosViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308828892",
                "name": "Luma; afropaty? Ok \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f - E usem PFF2!",
                "username": "lumarcias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106564116",
                "name": "Rafael Galo Arsenal",
                "username": "RamiroGaloDoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875696",
                "name": "Joana Vieira",
                "username": "joanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43820670",
                "name": "Maur\u00edcio Vulc\u00e3o Vasconcelos .\u00b7.",
                "username": "MauricioVulcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277205366",
                "name": "Luciano Azevedo",
                "username": "lucianovsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67170628",
                "name": "Latin Excursions",
                "username": "LatinExcursions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69223042",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "o_colecionador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916758566",
                "name": "cleber ferreira",
                "username": "cleberf94438758",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932914966117490690",
                "name": "Mokey TV",
                "username": "mokey_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283584349",
                "name": "p",
                "username": "pr15c14n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbe \ud835\udcc5\ud835\udcca\ud835\udcc5\ud835\udcca...",
                "username": "mithrandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181615142",
                "name": "Cristov\u00e3o Pereira",
                "username": "PRCRISTOVAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26815618",
                "name": "\u262d Carcamanos \u262d",
                "username": "Carcamanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861303103085314049",
                "name": "Roberto Bitencourt",
                "username": "bitencourt_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898581650119983104",
                "name": "Nirdo P",
                "username": "nirdop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752477",
                "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "Leabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306259644",
                "name": "Bruna Baretta",
                "username": "brbaretta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17352210",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "carlobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574913034",
                "name": "Centro \u00d3ptico Osmar",
                "username": "PinheiroVivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182557109",
                "name": "Ribeiro Filmes",
                "username": "DouglasHRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958505469454225408",
                "name": "@Renatomorais",
                "username": "Renatomoraismt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385206072",
                "name": "GRUPO BR 277",
                "username": "grupobr277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71847342",
                "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc60 \ud83c\udf38",
                "username": "mimserjana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189697484",
                "name": "Carllinhablogueira",
                "username": "CARLLACARIOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972541838",
                "name": "vitu",
                "username": "vitorall3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934198112893194240",
                "name": "jaja",
                "username": "millydoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185407305",
                "name": "Carla F. dos Santos",
                "username": "Carlafdsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546322390",
                "name": "andreia louren\u00e7o",
                "username": "andylougirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15791772",
                "name": "JULIANO YAMADA",
                "username": "yamadactbageo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288430702",
                "name": "Rafael Amorim",
                "username": "rafael_amorim82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29124999",
                "name": "Ilha Not\u00edcias",
                "username": "ilhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197666435",
                "name": "Miss Gaby Pereti",
                "username": "maodevacablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016838630692868096",
                "name": "Bill Clinton",
                "username": "BillCli17710095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103886248",
                "name": "MARCELO RODRIGUES",
                "username": "MARCELO3159",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46288588",
                "name": "babi",
                "username": "babiscatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288534879",
                "name": "heloise capela",
                "username": "heloisycapela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183737599",
                "name": "Diego Santos",
                "username": "di_avlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997997295",
                "name": "Marilza Queres",
                "username": "MarilzaQueres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325032380",
                "name": "Vanessa Scarcella",
                "username": "van_ung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247698246",
                "name": "rovs",
                "username": "arcticmonsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585964744",
                "name": "J",
                "username": "decebalulus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610468570",
                "name": "NiltonAnjosOficial",
                "username": "NiltonAnjos2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206908557",
                "name": "Carlos A M Almeida",
                "username": "bopecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776484605079740416",
                "name": "SaLoMaO ToDoS Em Nome dELe",
                "username": "Salomolopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797837381596549120",
                "name": "nega",
                "username": "maremartinsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840319206478483456",
                "name": "Eduardo sem Luiz 09/09",
                "username": "Luizschardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011611798338928647",
                "name": "PATRICK \ud83c\udf0a",
                "username": "Soares000111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070627352",
                "name": "matheus",
                "username": "mdonizetes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940309058090946560",
                "name": "esperta e desvalorizada",
                "username": "naraier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087525113459892232",
                "name": "@Panda Feliz",
                "username": "Leeh_Sousaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289617168",
                "name": "Luca Gomes",
                "username": "LucaGomes02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035952516968718337",
                "name": "Sagazes Adventure Turismo",
                "username": "SagazesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244994",
                "name": "Jonas Paulo",
                "username": "JonasPauloFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006976844879613953",
                "name": "Giro Medianeira",
                "username": "GMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252286805",
                "name": "Mercosur Social",
                "username": "MercosurSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377979068",
                "name": "MARCOS A CAMPOS DE OLIVEIRA",
                "username": "MARCOSACAMPOS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85626153",
                "name": "Bianca Beach",
                "username": "bianca_bitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470604973",
                "name": "#daltinho",
                "username": "daltinholtrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986307249965498369",
                "name": "Savoia Palace",
                "username": "savoia_palace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388600407",
                "name": "MT$",
                "username": "blvckmts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1878193196",
                "name": "Maike Leticia Link",
                "username": "kyh_llink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247065678",
                "name": "jaquere raivoso",
                "username": "tristaocinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60074219",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcegaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244802254",
                "name": "Scherbatsky",
                "username": "_blovato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289851539",
                "name": "Helio Pere",
                "username": "helio_pere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156409279",
                "name": "Lipe canhoto \ud83d\udea9",
                "username": "poussys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113753629",
                "name": "afonso",
                "username": "anxxfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435864699",
                "name": "Adventure in rio",
                "username": "adventureinrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398210626",
                "name": "sony erckson",
                "username": "zpythonb2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183697281",
                "name": "Folha de Alphaville",
                "username": "FolhadeAlpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51743911",
                "name": "Cassandra Oliveira",
                "username": "sanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131925411",
                "name": "ricardo fabian foti",
                "username": "rifafoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773574559",
                "name": "Jadson Romero",
                "username": "RomeroJadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22976390",
                "name": "Paulo Proen\u00e7a",
                "username": "pauloproenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74265937",
                "name": "Fernando Tinoco",
                "username": "fernando_tinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46165699",
                "name": "Marcos Col\u00f3n",
                "username": "marcoscolon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996814682303418368",
                "name": "EuAmoPenedo",
                "username": "EuPenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553542271",
                "name": "Dj_Hades(Silas M.)",
                "username": "Dj_Hades_Silas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823703120345710593",
                "name": "Victor Prandi \ud83c\udff9",
                "username": "vmfprandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765519413483282432",
                "name": "Murilo do Vigor",
                "username": "MuriloPossato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595691296",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "r_lourival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478706327",
                "name": "R\u00e1dio Aurora AM",
                "username": "rdauroraam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44519940",
                "name": "sapahacker do melindre",
                "username": "bbbardot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52273084",
                "name": "Gilmar caverna",
                "username": "gilmar_caverna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53195346",
                "name": "Prof Diogo Dionizio",
                "username": "diogodionizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136802561",
                "name": "Mundo-Nipo",
                "username": "Mundo_Nipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795373514962403329",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Guilhemesilva84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850880963907395586",
                "name": "GERALDO CARACCIOLO",
                "username": "gcaracciolo10",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1039326741012078592",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0jnvtzrys9qmy1ksz8s5db4sie0t",
        "oldest_id": "1037702436847316993",
        "result_count": 500
    }
}