{
    "data": [
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-06-11T23:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "thalitaam3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006319968017899522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha https://t.co/7QR8Nf1bEn"
        },
        {
            "author_id": "854129333954392064",
            "created_at": "2018-06-11T23:12:33.000Z",
            "id": "1006313267327848449",
            "in_reply_to_user_id": "854129333954392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi criada a reserva extrativista, com respeito a floresta e sua fauna e flora\n\nTenta me dizer que isso n\u00e3o \u00e9 viver harmoniosamente com a floresta pra vcs verem s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "854129333954392064",
            "created_at": "2018-06-11T23:11:45.000Z",
            "id": "1006313064319373317",
            "in_reply_to_user_id": "854129333954392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dito isso tbm n\u00e3o pode ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do tipo que ngm entra ngm sai tbm. A extra\u00e7\u00e3o da seiva \u00e9 o \u00fanico meio que o seringueiro conhece de sobreviver\n\nTira isso dele e ele perde a vida, a historia, a cultura, tudo"
        },
        {
            "author_id": "854129333954392064",
            "created_at": "2018-06-11T23:09:28.000Z",
            "id": "1006312490572148736",
            "in_reply_to_user_id": "854129333954392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eles chegaram no conceito de reserva extrativista. Onde ningu\u00e9m pode derrubar a floresta, mas determinados tipos de recursos podem ser explorados"
        },
        {
            "author_id": "853606323040243713",
            "created_at": "2018-06-11T23:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 101,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 117,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 123,
                        "username": "exame"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 141,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 154,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006311084486164481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DizALenda Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? QUEM \u00c9 QUE TEM QUE FISCALIZAR ESSA COUVE? O COELHO? \n\n@UOL @folha @Estadao @VEJA @exame @GloboNews @STF_oficial @MPF_PGR https://t.co/ZcLFdFsYm4"
        },
        {
            "author_id": "854129333954392064",
            "created_at": "2018-06-11T23:02:30.000Z",
            "id": "1006310736761688065",
            "in_reply_to_user_id": "854129333954392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas julia vc t\u00e1 falando de passado\"\n\nQuerem um exemplo atual? J\u00e1 ouviram falar de Chico Mendes?\n\nChico Mendes foi um ativista da causa dos seringueiros e o cara basicamente inventou um novo conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "417897672",
            "created_at": "2018-06-11T22:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006302295439519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qKyN3eUzKA de Voluntariado - Parque Nacional da Serra da Bodoquena"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-11T22:03:29.000Z",
            "id": "1006295886010470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Jaru, em Rond\u00f4nia, participou de expedi\u00e7\u00e3o de campo para a coleta de dados de borboletas frug\u00edvoras, mam\u00edferos diurnos e aves. As atividades fazem parte do Programa de Monitoramento da Biodiversidade. Saiba mais: https://t.co/RF8ucMwHkX https://t.co/mOZmbYqB33"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-11T22:00:17.000Z",
            "id": "1006295077034123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Em 2017 apenas 0,07% da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) foi atingida pelo fogo. O resultado considerado in\u00e9dito, \u00e9 decorrente de a\u00e7\u00f5es empregadas nas \u00e1reas de monitoramento, combate e investiga\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/vx30Jvonex https://t.co/4kXWZdLUtV"
        },
        {
            "author_id": "474188015",
            "created_at": "2018-06-11T21:30:04.000Z",
            "id": "1006287472870023169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis atletas do Cora\u00e7\u00e3o do Rio Grande disputaram a prova realizada pela primeira vez toda no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/i6cY4kpPCv"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2018-06-11T21:16:26.000Z",
            "id": "1006284041509834754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1. Finalidade \u00e9 proteger a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o irregular de recursos naturais https://t.co/K3jSR3wHBD https://t.co/V3UQFUn9tb"
        },
        {
            "author_id": "174724042",
            "created_at": "2018-06-11T21:09:48.000Z",
            "id": "1006282373451960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual Parque Nacional n\u00e3o pode ficar de fora da sua lista de lugares para conhecer?\n\nhttps://t.co/ML54kX6ADJ"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-11T21:00:35.000Z",
            "id": "1006280054278639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa da Corga situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. O seu nome deve-se ao facto desta casa se situar muito pr\u00f3xima do riacho que... https://t.co/WzKjETJb3E"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-06-11T21:00:01.000Z",
            "id": "1006279910812520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1. Finalidade \u00e9 proteger a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o irregular de recursos naturais. https://t.co/uIcvMyxQwx"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2018-06-11T20:58:52.000Z",
            "id": "1006279621195784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ibama flagra pesca ilegal envolvendo \u00edndios e turistas no Parque Nacional do Xingu\nhttps://t.co/DYaU3tlEPQ https://t.co/R615Y4w9AR"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-06-11T20:30:08.000Z",
            "id": "1006272393566871555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslocamos em dire\u00e7\u00e3o ao centro do parque nacional da chapada Diamantina na Bahia e nos deparamos com... https://t.co/6CCcKpELfg"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-11T20:28:55.000Z",
            "id": "1006272085663117313",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na foto de Marcos Amend, a do Padre, vista a partir da Aldeia Ariabu, expedi\u00e7\u00e3o Yaripo ao Pico da Neblina, guiada pelos Yanomami. Sobrepostos \u00e0 TI Yanomami est\u00e3o o Parque Nacional do Pico da Neblina (AM), o Parque Estadual da Serra do Arac\u00e1 (AM) e a Floresta Nacional do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T20:08:30.000Z",
            "id": "1006266946843762693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca, assista! https://t.co/JvH9CmhlwB"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T20:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006265630306299905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca: https://t.co/wCcWKAobu0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "315971554",
            "created_at": "2018-06-11T19:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "vicen86"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006259163020845057",
            "in_reply_to_user_id": "299668245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicen86 Monumento natural\ud83d\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T19:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006258630805676034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/8GDGa1M35B A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2018-06-11T19:24:27.000Z",
            "id": "1006255863470985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por 4ta. vez! Salto \u00d1acunday, Parque Nacional \u00d1acunday, Alto Paran\u00e1. https://t.co/TxlePvVBUR"
        },
        {
            "author_id": "72952183",
            "created_at": "2018-06-11T19:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1006251722157813762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional\u2026 https://t.co/MENh0ZHX1f"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2018-06-11T18:55:41.000Z",
            "id": "1006248622441353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com o Diretor do Parque Nacional do Capara\u00f3 Welington Antonio Lopes, para falar sobre a Comemora\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente em S\u00e3o Jo\u00e3o do Pr\u00edncipe - I\u00fana/ES, com Passeio Cicl\u00edstico, Pagamento... https://t.co/ZIbbTTLkYm"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2018-06-11T18:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 246,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 257,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 270,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006243257892921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas foi o assunto do primeiro v\u00eddeo da s\u00e9rie \"Parques do Brasil\", que estreou na semana passada. Este post tem um trechinho, mas o v\u00eddeo inteiro, com meia hora, est\u00e1 em https://t.co/2cSvMyq9DO. A realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 de @PortalCOC/@fiocruz + @TVBrasil +  @ICMBio. https://t.co/BxHHLdZJ5C"
        },
        {
            "author_id": "3397295824",
            "created_at": "2018-06-11T18:01:56.000Z",
            "id": "1006235095601221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ninhos de harpia, ave amea\u00e7ada, s\u00e3o encontrados na RPPN da empresa de celulose Veracel, no sul da Bahia: https://t.co/24oNMO9CIx #harpia #aveameacada #onca #conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3sbuLoGzbO"
        },
        {
            "author_id": "1498576908",
            "created_at": "2018-06-11T17:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1006229237320306693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/NJ6sCxrHGp"
        },
        {
            "author_id": "557328810",
            "created_at": "2018-06-11T16:09:28.000Z",
            "id": "1006206794530779138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco. \ud83d\ude09 https://t.co/oG7wP0PLZ4"
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2018-06-11T16:08:35.000Z",
            "id": "1006206569443454981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ardo, tu plantas eucalipto, ele ateia o fogo, n\u00f3s pagamos os helic\u00f3pteros, v\u00f3s nada fazeis e eles ganham os lucros\nSem duvida que a destrui\u00e7\u00e3o da floresta nacional tem nome e log\u00f3tipo...!... https://t.co/TggfR5dIzD"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-06-11T16:05:00.000Z",
            "id": "1006205670423715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria reserva extrativista do Baixo Rio Branco-Jauaperi, na divisa entre Roraima e Amazonas. Saiba mais em: https://t.co/xm9J7btbbk #ClippingIdesam"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T15:45:37.000Z",
            "id": "1006200791995158530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades comemora 57 anos de organiza\u00e7\u00e3o inaugurando trilha cicl\u00edstica https://t.co/pNH6Dud0l5"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T15:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006200165726814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades comemora 57 anos de organiza\u00e7\u00e3o inaugurando trilha cicl\u00edstica: https://t.co/dnerwlIFH9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "711504733",
            "created_at": "2018-06-11T15:27:27.000Z",
            "id": "1006196218849054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai comigo na floresta nacional de Irati? Quero conhecer"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-06-11T14:26:48.000Z",
            "id": "1006180955877408768",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 1981, abrange 155 mil hectares e \u00e9 composto de dunas, rios, lagoas e manguezais. O per\u00edodo mais indicado para conhecer o local \u00e9 entre junho e setembro, quando as lagoas naturais est\u00e3o cheias. \ud83d\ude0d https://t.co/dQBEBaNuae"
        },
        {
            "author_id": "80123053",
            "created_at": "2018-06-11T14:18:32.000Z",
            "id": "1006178875863334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0 Foz do Igua\u00e7u\u00a0Brasil https://t.co/k5BWOPhb8T https://t.co/0HnWjPr1fC"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-06-11T14:10:00.000Z",
            "id": "1006176727427502081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os resultados alcan\u00e7ados pelo Programa Carbono Neutro (PCN) Idesam na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3 ser\u00e3o apresentados nesta semana no 10\u00b0 Simp\u00f3sio de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Florestais da UFRN. Lei a mat\u00e9ria no link https://t.co/SzbqRAnJDz https://t.co/VPgYJJVYLg"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-06-11T14:09:06.000Z",
            "id": "1006176501031755781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia - RJ: https://t.co/dm1EcwZgAy"
        },
        {
            "author_id": "312343762",
            "created_at": "2018-06-11T13:41:50.000Z",
            "id": "1006169639444008962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Bienvenidos13\n#preguntaleAMichelle\nAcceso parque nacional Conguillio, por Melipeuco https://t.co/22J0JwQvcJ"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-06-11T13:40:47.000Z",
            "id": "1006169374032584707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que rolou uma troca de experi\u00eancia entre nossa equipe e a galera l\u00e1 do Parque Nacional Serra da Capivara?\u2764\ufe0f\n\nCinco integrantes da Associa\u00e7\u00e3o Caatinga... https://t.co/6U9pcV63wu"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-06-11T13:35:20.000Z",
            "id": "1006168005808553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para que... https://t.co/rBmK9TMQvE https://t.co/UW3in04vQU"
        },
        {
            "author_id": "3351513185",
            "created_at": "2018-06-11T13:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006159244985499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizon Chase Turbo: Etapa: Parque Nacional das Sequoias | Floresta adentro [PS4]: https://t.co/reJ0C3kFTl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-11T12:23:37.000Z",
            "id": "1006149957898907649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rego da fonte da Telleira ou fonte de Santa Catalina en #S\u00e1lvora #Ribeira na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/RBEQR6sjfk"
        },
        {
            "author_id": "3106245958",
            "created_at": "2018-06-11T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 93,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006144767854596097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze le\u00f5es foram encontrados mortos em parque nacional de Uganda https://t.co/3hg1a4Akh3 via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2018-06-11T11:42:11.000Z",
            "id": "1006139529110138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradia com 5798 m2 junto ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/qWBP3i9AJ9"
        },
        {
            "author_id": "22844602",
            "created_at": "2018-06-11T11:26:59.000Z",
            "id": "1006135702386507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day and night em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/0k9u0PVYpi"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-06-11T11:00:41.000Z",
            "id": "1006129084177551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha tr\u00eas \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia e na Caatinga https://t.co/G81Gd3i1Ga No dia do meio ambiente, Temer decretou a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista entre Roraima e Amazonas e um ref\u00fagio e uma \u00e1rea para a prote\u00e7\u00e3o das ararinhas-azuis no norte da Bahia https://t.co/9yx4TFDLZH"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-06-11T10:32:10.000Z",
            "id": "1006121909199745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yoga no Perua\u00e7u\n\nOntem, depois de dois dias acompanhando diretores do IPHAN e ambientalistas no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas riquezas candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Mundial, a honra de integrar... https://t.co/Rl9ALvpxSB"
        },
        {
            "author_id": "158108457",
            "created_at": "2018-06-11T08:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32434,
                        -15.12251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1006096384792162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o,  Parque Nacional das Cavernas\u2026 https://t.co/zz4rgX5f37"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2018-06-11T08:26:16.000Z",
            "id": "1006090223980351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/cuFr6I6CuY https://t.co/NjqLn4AHpL"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-11T07:26:10.000Z",
            "id": "1006075099664011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vista parcial arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/gqYuivJRw0"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2018-06-11T03:53:56.000Z",
            "id": "1006021689828937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0 dia\nHoje percorremos em torno de 130km de Gramado at\u00e9 Cambara do Sul + 20km de estrada de terra at\u00e9 chegarmos ao Parque Nacional de Aparados da Serra.\nDaqui fizemos 2 trilhas, uma de 1.5km e outra de 6km para... https://t.co/Og8vaf4HZK"
        },
        {
            "author_id": "72952183",
            "created_at": "2018-06-11T02:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1006000812043177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional\u2026 https://t.co/eufzIFEHbZ"
        },
        {
            "author_id": "72952183",
            "created_at": "2018-06-11T02:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1005999354157699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de hj...\nParque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/iMNBLehlmW"
        },
        {
            "author_id": "72952183",
            "created_at": "2018-06-11T02:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1005998772890030083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional\u2026 https://t.co/HC0ZcjzCeF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-11T00:49:29.000Z",
            "id": "1005975271781085190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "114507031",
            "created_at": "2018-06-11T00:01:04.000Z",
            "id": "1005963087948763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/ShDebzZSVu"
        },
        {
            "author_id": "121793373",
            "created_at": "2018-06-10T23:49:05.000Z",
            "id": "1005960073376509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, solzim, v\u00e1 devagar em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/PJ0Cav3ia3"
        },
        {
            "author_id": "794441022",
            "created_at": "2018-06-10T23:15:37.000Z",
            "id": "1005951650908033026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o do maior G\u00eaiser do Parque Nacional de Yellowstone, EUA. Voc\u00ea permaneceria onde os turistas est\u00e3o?\n#Yellowstone #Geiser https://t.co/GzWaHiFXze"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2018-06-10T22:13:24.000Z",
            "id": "1005935992904343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA:  Cascatas do Rio Homem - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Portugal https://t.co/2tlOwGl0Y2"
        },
        {
            "author_id": "60338139",
            "created_at": "2018-06-10T21:37:58.000Z",
            "id": "1005927073062453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje(10), um bate papo com moradores, turistas, comerciantes e guias de turismo sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-10T21:30:18.000Z",
            "id": "1005925145578483715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a #Itaipua\u00e7u #SOSMeioAmbiente #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/NHJuuQaG8p"
        },
        {
            "author_id": "3395713024",
            "created_at": "2018-06-10T21:00:47.000Z",
            "id": "1005917716883091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Swim with dolphins? \ud83d\udc2c\n//\n\u00bfNadar con delfines? \n\n\ud83d\udccdParque Nacional Isla Coiba, Veraguas // Coiba National Park, Veraguas\n\n#Coiba #Veraguas #VisitPanama https://t.co/K6d4XouBvW"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2018-06-10T20:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63024292,
                        -19.33638075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1005910923171848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCachoeira da Farofa, Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/ffl1S92hqh"
        },
        {
            "author_id": "796531939",
            "created_at": "2018-06-10T20:15:03.000Z",
            "id": "1005906208358830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ruaha, Tanzania. https://t.co/ASUXjBZbvv"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2018-06-10T19:46:21.000Z",
            "id": "1005898984584630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf0e\ud83c\udf43 em Parque Nacional\u2026 https://t.co/LlpCZs3cqk"
        },
        {
            "author_id": "1003009974338052098",
            "created_at": "2018-06-10T19:23:03.000Z",
            "id": "1005893122075889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro\u2026 https://t.co/AtQ1LsE2SG"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2018-06-10T18:55:33.000Z",
            "id": "1005886203009421313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta c/28.000 m2 no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Ger\u00eas! \n\nA Quinta da Meia Terra localiza-se em Vilar da Veiga, na Albufeira da Cani\u00e7ada, apenas a 2 minutos da Vila do Ger\u00eas e a 30 minutos da Cidade de... https://t.co/9ewiDu5XXs"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2018-06-10T18:20:30.000Z",
            "id": "1005877381381476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/eePRwrcY5p"
        },
        {
            "author_id": "114091071",
            "created_at": "2018-06-10T18:16:18.000Z",
            "id": "1005876325343793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento: https://t.co/nE3GisFx2Y"
        },
        {
            "author_id": "826597735310749696",
            "created_at": "2018-06-10T17:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "krystal_guedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005869659776868353",
            "in_reply_to_user_id": "1317295328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@krystal_guedes Com dinheiro q eu tenho da p ir pro parque nacional no m\u00e1ximo"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2018-06-10T17:36:02.000Z",
            "id": "1005866188268802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom https://t.co/EIJc6H8drP"
        },
        {
            "author_id": "1003009974338052098",
            "created_at": "2018-06-10T17:34:17.000Z",
            "id": "1005865749771059201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Monumento Natural do\u2026 https://t.co/cyEqOQM6Ph"
        },
        {
            "author_id": "1003009974338052098",
            "created_at": "2018-06-10T17:32:09.000Z",
            "id": "1005865213776879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a\u2026 https://t.co/sSaGWXMgCk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-10T17:23:02.000Z",
            "id": "1005862918313926657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 mil corredores celebram a vida na 11\u00aa Meia Maratona das Cataratas (@meiadascataratas), neste domingo, 10 de junho, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u2800 \u2800\u2800 \u2800\n\u2800\nNas pr\u00f3ximas horas publicaremos no site oficial da... https://t.co/sVI6S8OGUl"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-06-10T16:59:34.000Z",
            "id": "1005857013061038085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba (Cear\u00e1) - 2016 https://t.co/qm5zNe1AXF"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-10T16:40:52.000Z",
            "id": "1005852307517509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSMeioAmbiente Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a https://t.co/38u54QgZFu"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-10T15:59:07.000Z",
            "id": "1005841799334768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, em Itaipua\u00e7u, realizada com #sucesso em Itaipua\u00e7u. A\u00e7\u00e3o ambiental contou com a participa\u00e7\u00e3o de moradores e escoteiros do grupo George Savalla. #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica #SOSMeioAmbiente \ud83c\udf31\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-10T15:20:05.000Z",
            "id": "1005831975905775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha para a busca do reconhecimento do conjunto de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, situado... https://t.co/Lnei7uRRGD"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-06-10T15:02:18.000Z",
            "id": "1005827503162822661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Campus \u00e9 atra\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG https://t.co/DD3TgNnag5"
        },
        {
            "author_id": "36500628",
            "created_at": "2018-06-10T14:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005824508480163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Z6MfIXm7qo O PARQUE NACIONAL YOSEMITE"
        },
        {
            "author_id": "58472958",
            "created_at": "2018-06-10T14:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Porraell"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005824310756495360",
            "in_reply_to_user_id": "3044670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Porraell @GuilhermeBoulos Ele n\u00e3o tem \u00e9 capacidade pra debater sem se debater rs. N\u00e3o poder ser contrariado que j\u00e1 d\u00e1 piti ou como fez certa vez, atirou contra agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio porque n\u00e3o permitiram que ele pescasse em \u00e1rea protegida. No debate ele n\u00e3o poder\u00e1 entrar armado."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-06-10T13:07:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1005798708477399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201c...tempo suficiente para a elabora\u00e7\u00e3o do dossi\u00ea para o encaminhamento \u00e0 Unesco... 2021... Temos que trabalhar para ter a nomea\u00e7\u00e3o dele (do Perua\u00e7u) como patrim\u00f4nio mundial\u201d.\n\nhttps://t.co/SbKSB05GEi"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-06-10T13:02:04.000Z",
            "id": "1005797245562826753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A caminhada Narrows, Parque Nacional Zion #Utah #EUA #USA\nPhoto by @natepolta\n.\nMais fotos e v\u00eddeos incr\u00edveis na bio @blogmundodeviagens\n.\n#enjoynature #naturaleza #nature #outdoors\n#senderismo #trekking #hiking #running\n#monta\u00f1ismo #mountaineering #monta\u00f1a #montagne\n#aventu\u2026 https://t.co/mG2inNq5D6"
        },
        {
            "author_id": "962651313107595265",
            "created_at": "2018-06-10T13:01:12.000Z",
            "id": "1005797024506277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar, no Fatos e Fotos de Viagens:  NAM\u00cdBIA - Cap\u00edtulo 8 -  \"Do mar \u00e0s plan\u00edcies\"\nhttps://t.co/qTdL8XVEwu https://t.co/RgbqnECrUg"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-06-10T12:56:21.000Z",
            "id": "1005795806467813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A caminhada Narrows, Parque Nacional Zion #Utah #EUA #USA Photo by @natepolta . Mais fotos e v\u00eddeos incr\u00edveis na bio @blogmundodeviagens . #enjoynature #naturaleza #nature #outdoors #senderismo #trekking #hiking #running #monta\u00f1ismo #mountaineering #mont\u2026 https://t.co/kyWXj1jdOK https://t.co/VLYDDGQkXo"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2018-06-10T11:52:59.000Z",
            "id": "1005779857597317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/OVPnFu7bns https://t.co/VqFEol70xv"
        },
        {
            "author_id": "142080403",
            "created_at": "2018-06-10T11:47:48.000Z",
            "id": "1005778555853262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querendo ver paisagens naturais de tirar o f\u00f4lego e que parecem ser de mentira?  Ent\u00e3o voc\u00ea precisa visitar o Parque Nacional de Plitvice, na regi\u00e3o central da Cro\u00e1cia. Principal atra\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, o local est\u00e1 no... https://t.co/Rpx0Kocqdn"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2018-06-10T11:21:59.000Z",
            "id": "1005772058268086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/RE01Xbj5IA https://t.co/rl3LSdiFJy"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2018-06-10T11:21:58.000Z",
            "id": "1005772054090510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/f1gRqi9h72 https://t.co/vGdy3uYtCq"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2018-06-10T11:21:57.000Z",
            "id": "1005772049871073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/teGGfU7LnD https://t.co/ONVNIfhfkM"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2018-06-10T11:09:06.000Z",
            "id": "1005768815181905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/hqadFNFZRN https://t.co/ZJEFYERZR6"
        },
        {
            "author_id": "3023931244",
            "created_at": "2018-06-10T10:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005764096724230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068 - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/4o9csUZhBU via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "1320601832",
            "created_at": "2018-06-10T10:42:56.000Z",
            "id": "1005762231605309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Montesinho https://t.co/zNFXBaT3FL"
        },
        {
            "author_id": "711141557597036544",
            "created_at": "2018-06-10T10:03:27.000Z",
            "id": "1005752292455395329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\nPortugal https://t.co/GVV0MMALnD"
        },
        {
            "author_id": "153015544",
            "created_at": "2018-06-10T05:12:28.000Z",
            "id": "1005679063573426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta de ninhos com filhotes de harpia \u00e9 comemorada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/HdplRgWUd0"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2018-06-10T01:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72379605,
                        -22.37276291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1005625389446725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AsaDeHermes no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 linda!! Trilha linda mas cansativa!! (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/Cfh1gqSCzF https://t.co/YtONbSxxVD"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-06-10T01:31:04.000Z",
            "id": "1005623347579969537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os atrativos da sede Guapimirim do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ https://t.co/XemTiNdYWH #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "130571796",
            "created_at": "2018-06-10T00:31:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "017115ee2013f809"
            },
            "id": "1005608286308196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida #RapaNui #Chile https://t.co/SyP8viLqhU"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-10T00:22:17.000Z",
            "id": "1005606040463953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa da Corga situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a  6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e 90km de Braga. \nhttps://t.co/Yee0Fj8GsD"
        },
        {
            "author_id": "127584381",
            "created_at": "2018-06-10T00:04:29.000Z",
            "id": "1005601558967377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecemos um casal de japoneses que foi gentil o bastante pra nos oferecer carona (depois de uma trilha frustrada em busca de wildlife), nos levou pra almo\u00e7ar, e ainda nos levou pra um observat\u00f3rio do parque nacional, pra ver o p\u00f4r do sol. ANJOS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-09T22:39:22.000Z",
            "id": "1005580137125982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a natureza! O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza protege uma \u00e1rea de 185.262 hectares, respeite o meio ambiente!\n\n#ConhecerParaConservar\n#onumeioambiente\n#wed2018\n#acabecomapoluicaoplastica https://t.co/ijuNeB5cbP"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-06-09T22:17:54.000Z",
            "id": "1005574734464126978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 de Julho:  da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda no  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es: WhatsApp Viber Signal Telegram... https://t.co/bDk7jsYb7l"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-06-09T22:17:42.000Z",
            "id": "1005574686309220354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 de Julho:  da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda no  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es: WhatsApp Viber Signal Telegram +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #mountains #hike #hikingday #outdoors #sunsets #mont\u2026 https://t.co/c8vpCsntfZ https://t.co/Q4kOjrDAKo"
        },
        {
            "author_id": "175195875",
            "created_at": "2018-06-09T22:02:38.000Z",
            "id": "1005570893412696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma foto curiosa: Gruta do Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, norte de Minas Gerais. Coisas assim que me fazem virar, de vez, crist\u00e3o. https://t.co/S8odneeysy"
        },
        {
            "author_id": "1003399802489581570",
            "created_at": "2018-06-09T22:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "eduardojacobus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1005570613489086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda foto @eduardojacobus da Laguna Negra no Parque Nacional!! https://t.co/O5Oj9QKNgf"
        },
        {
            "author_id": "4549646609",
            "created_at": "2018-06-09T21:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005570210357800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eA Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/T36u5mHf1C via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-09T21:42:11.000Z",
            "id": "1005565748847054849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a natureza! O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza protege uma \u00e1rea de 185.262 hectares, respeite o meio ambiente! \n\n#ConhecerParaConservar\n#onumeioambiente\n#wed2018\n#acabecomapoluicaoplastica https://t.co/RwMzgfYjr6"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-06-09T21:41:39.000Z",
            "id": "1005565611768885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :) Da V\u00e1rzea, em Soajo, at\u00e9 Tibo, na Gavieira, \u2665\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2665\ufe0f em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas durante a manh\u00e3 primeveril de hoje"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2018-06-09T21:32:34.000Z",
            "id": "1005563328721276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA prende estudante por derrubada ilegal de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida... https://t.co/NuOZn5mcQQ"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2018-06-09T21:20:24.000Z",
            "id": "1005560265776168961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA prende estudante de 22 anos por derrubada ilegal de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida para explora\u00e7\u00e3o da\u00a0madeira https://t.co/1OQ0ar31B7 https://t.co/1po890A1dQ"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-06-09T20:00:04.000Z",
            "id": "1005540049314820098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para salvar o sauim-de coleira da extin\u00e7\u00e3o | Manaus https://t.co/SKiKEQAiDd"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-09T18:28:50.000Z",
            "id": "1005517089384386561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a natureza! O Parque Nacional do\u2026 https://t.co/MygNcvL2uq"
        },
        {
            "author_id": "1247301073",
            "created_at": "2018-06-09T18:23:20.000Z",
            "id": "1005515707759644674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/gYJBytQHyH"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-09T18:10:05.000Z",
            "id": "1005512371325022210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/r1WBuBxk0g"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2018-06-09T15:49:21.000Z",
            "id": "1005476954924036097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o pelo #DiaMundialdoMeioAmbiente Celebration for #WorldEnvironmentDay \n19 anivers\u00e1rio da Floresta Nacional de Bras\u00edlia #Cerrado \ud83c\udf31\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\ud83c\udf0e @UNEnvironment https://t.co/t98HgfhNAU"
        },
        {
            "author_id": "100514507",
            "created_at": "2018-06-09T15:43:50.000Z",
            "id": "1005475567741931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOITE DE MARTE E VIA L\u00c1CTEA\n\nMarte brilha com um tom amarelo, erguendo-se sobre as colinas distantes nesta serena noite, um panorama rural registrado no Parque Nacional de Cabaneros, na Espanha. A Via L\u00e1ctea tamb\u00e9m se estende acima das colinas distantes em um c\u00e9u estrelado. https://t.co/M9wMNB5qO8"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-06-09T15:12:08.000Z",
            "id": "1005467589336633345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis, RJ, inicia a\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandios com sobrevoo de drone em \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/PUeReQSSnA https://t.co/xavbwxXfzs"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2018-06-09T15:00:07.000Z",
            "id": "1005464566589984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis, RJ, inicia a\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandios com sobrevoo de drone em \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/zuSkaLYy4p"
        },
        {
            "author_id": "3400187765",
            "created_at": "2018-06-09T14:53:19.000Z",
            "id": "1005462851862097921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista federal Baixo Rio Branco e\u2026 https://t.co/tKPEVI92ao"
        },
        {
            "author_id": "3400187765",
            "created_at": "2018-06-09T14:52:37.000Z",
            "id": "1005462677727006722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista federal Baixo Rio Branco e\u2026 https://t.co/tnM64K6M1I"
        },
        {
            "author_id": "3400187765",
            "created_at": "2018-06-09T14:49:37.000Z",
            "id": "1005461923465396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista Baixo Rio Branco jauaperi\u2026 https://t.co/sEfDU7EYnY"
        },
        {
            "author_id": "904486287389986816",
            "created_at": "2018-06-09T14:20:06.000Z",
            "id": "1005454495810310146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais para proteger a Ararinha Azul, esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o na natureza. \ud83c\udf35\ud83e\udd17\nS\u00e3o elas: o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ararinha-Azul, no Semi\u00e1rido baiano. Leia: https://t.co/7bQuct1vYq https://t.co/FA5X5mawn6"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-06-09T14:09:43.000Z",
            "id": "1005451880913350658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A feira \u00e9 um dos in\u00fameros atrativos oferecidos pela unidade para o p\u00fablico visitante. O objetivo do evento \u00e9 exaltar o conceito de sustentabilidade e economia criativa, oferecendo aos visitantes uma op\u00e7\u00e3o a mais de atra\u00e7\u00e3o ao visitar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/juNrEV3HbU"
        },
        {
            "author_id": "794441022",
            "created_at": "2018-06-09T13:36:26.000Z",
            "id": "1005443506972909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o do maior G\u00eaiser do Parque Nacional de Yellowstone, EUA. Voc\u00ea permaneceria onde os turistas est\u00e3o?\n#Yellowstone #Geiser https://t.co/g7Q4cBpQpN"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-06-09T13:30:25.000Z",
            "id": "1005441992053215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Sabad\u00e3o, 09/06/18, \u00e0 todo vapor... \ud83c\udf56 Venha conferir! \ud83e\udd69 Apartir das 18hs! \ud83c\udf7b  O Espet\u0103o do Carioca... \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/AELfncGoHh"
        },
        {
            "author_id": "280781834",
            "created_at": "2018-06-09T12:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1005430130066501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/F1QxCgj9hI https://t.co/I5i0jkDrUz"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-06-09T12:00:01.000Z",
            "id": "1005419240072122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde 2016, o @GovernodoBrasil criou 14 novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. A \u00faltima medida inclui o Ref\u00fagio de Vida Silvestre, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul e a Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauperi. Agora, s\u00e3o 701 mil hectares de \u00e1reas protegidas. https://t.co/KtRTeVix9f"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-09T03:36:44.000Z",
            "id": "1005292585223708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "299306376",
            "created_at": "2018-06-09T02:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "maryakira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005274914809577472",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maryakira C\u00e2nions do Parque Nacional dos Aparados da Serra aqui no RS ou serra do Rio do Rastro em SC"
        },
        {
            "author_id": "157057956",
            "created_at": "2018-06-09T00:00:06.000Z",
            "id": "1005238069493223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL AULAVIK\n#AGINFORMACION\nhttps://t.co/EHJLS4qfRE https://t.co/EHJLS4qfRE"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-06-08T20:04:29.000Z",
            "id": "1005178773669662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/KPN1OFI4IR"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-06-08T19:51:40.000Z",
            "id": "1005175548912586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encerramento da Semana do Meio Ambiente 2018 aconteceu nesta sexta-feira (8), no Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa. https://t.co/0XmccMzjPG"
        },
        {
            "author_id": "82475715",
            "created_at": "2018-06-08T19:44:57.000Z",
            "id": "1005173856598929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea - https://t.co/3HLK6AahSd #Agroecologia\u00c9OCaminho"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-06-08T19:38:05.000Z",
            "id": "1005172129577435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nessa sexta-feira, dia 08 de junho, em Chapad\u00e3o do C\u00e9u a exposi\u00e7\u00e3o Pesquisa no Parque Nacional das Emas. O evento \u00e9 realizado na pra\u00e7a Filog\u00f4nio Garcia de Freitas at\u00e9 \u00e0s 22h e \u00e9 promovida pelo Projeto... https://t.co/ghxc09yKKu"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-06-08T19:30:04.000Z",
            "id": "1005170112616390657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana Nacional do Meio Ambiente continua no fim de semana com diversos eventos dedicados ao tema, entre eles o LivMundi, no Parque Lage. Com apoio do Parque Nacional da Tijuca e da Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque,... https://t.co/VO8pUiJE9a"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-06-08T19:28:57.000Z",
            "id": "1005169830033412098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nessa sexta-feira, dia 08 de junho, em Chapad\u00e3o do C\u00e9u a exposi\u00e7\u00e3o Pesquisa no Parque Nacional das Emas. O evento \u00e9 realizado na pra\u00e7a Filog\u00f4nio Garcia de Freitas at\u00e9 \u00e0s 22h e \u00e9 promovida pelo... https://t.co/KKib8dWykx"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-08T18:30:06.000Z",
            "id": "1005155022827610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma dos mais lindos parques nacionais em Minas Gerais. Leia \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-08T18:09:04.000Z",
            "id": "1005149726482862081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/c7xGeu1WNl"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-08T18:02:19.000Z",
            "id": "1005148029165408257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Antes amea\u00e7adas pela pesca ilegal e pela grilagem de terras, com a cria\u00e7\u00e3o da  Reserva Extrativista Jauaperi, 200 fam\u00edlias agora poder\u00e3o manter seu modo de vida que conserva a floresta. https://t.co/NLedfRwBJk"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-06-08T17:00:10.000Z",
            "id": "1005132386789715970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial dos Oceanos, \u00e9 hora de lembrar que a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos precisa acontecer e \u00e9 ESSENCIAL \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o dos estoques pesqueiros e ao Ecoturismo no Sul da Bahia!... https://t.co/4WPmckw5Re"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-08T16:54:12.000Z",
            "id": "1005130887040782342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco sobre o Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a #P\u00e1ginaOficial https://t.co/UXRU35MXU5"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2018-06-08T16:39:18.000Z",
            "id": "1005127137534373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e1 pensando em ir para a #Col\u00f4mbia! N\u00e3o deixe de incluir em seu roteiro o #ParqueTayrona, um super parque natural no caribe colombiano, frente a Sierra Nevada de Santa Marta! Um verdadeiro para\u00edso! https://t.co/Bz1V2bX4aA #dmecnacolombia https://t.co/K6EwVI7FOI"
        },
        {
            "author_id": "89447786",
            "created_at": "2018-06-08T15:36:07.000Z",
            "id": "1005111235548012545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o orangotango foi levado a uma \u00e1rea protegida da floresta\" todas as \u00e1reas das florestas deviam estar protegidas, nem dever\u00edamos mais que estar desmatando. https://t.co/It8syCaSnn"
        },
        {
            "author_id": "83633351",
            "created_at": "2018-06-08T15:17:10.000Z",
            "id": "1005106466297131014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX PARA SEMPRE\n\nAto em defesa da Reserva Extrativista, Resex, de Canavieiras, com a participa\u00e7\u00e3o de marisqueiras e pescadores, como a Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e dos Extrativistas, que lutam pela conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/S4XJnid6ej"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-06-08T15:08:52.000Z",
            "id": "1005104380369137665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Serrana - Col\u00e9gio Santo In\u00e1cio - 6\u00b0 ano.\n\nAlunos do \u00f4nibus 1 fizeram trilha no Parque Nacional e seguem para o almo\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "3335509756",
            "created_at": "2018-06-08T15:00:12.000Z",
            "id": "1005102199544967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira (6) o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente oficializou a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco Jauaperi em... https://t.co/ljtjiY1blf"
        },
        {
            "author_id": "112510992",
            "created_at": "2018-06-08T14:41:50.000Z",
            "id": "1005097575152783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa semana do meia ambiente foi assinado a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do sauim-de-coleira (Saguinus bicolor) \u00e9 um sagui encontrado na Amaz\u00f4nia brasileira, mais especificamente em parte do munic\u00edpio de... https://t.co/Gcg3USlE0M"
        },
        {
            "author_id": "288203700",
            "created_at": "2018-06-08T14:32:08.000Z",
            "id": "1005095136060166145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-06-08T14:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 205,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 220,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 228,
                        "username": "costa_rui"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 239,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 252,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005091752632553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "No Dia Mundial dos Oceanos, \u00e9 hora de lembrar que a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos precisa acontecer e \u00e9 ESSENCIAL \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o dos estoques pesqueiros e ao Ecoturismo no Sul da Bahia! @mmeioambiente @ICMBio @costa_rui @MichelTemer @planalto #WorldOceansDay https://t.co/WsCloprFmN"
        },
        {
            "author_id": "237277091",
            "created_at": "2018-06-08T14:06:10.000Z",
            "id": "1005088601514958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Voc\u00ea conhece a Serra do Japi? Tem vontade de visitar a reserva biol\u00f3gica?\nVeja como funciona o agendamento de visitas. Voc\u00ea pode conferir o v\u00eddeo completo em nosso YouTube &gt;&gt; https://t.co/NPgxKY8FrM #SemanadoMeioAmbiente #MeioAmbiente #SerradoJapi https://t.co/ZQLZ0awCyr"
        },
        {
            "author_id": "787241594",
            "created_at": "2018-06-08T14:03:10.000Z",
            "id": "1005087845378351105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? \ud83c\udf31\n\nMais de 500 mil km\u00b2 da Amaz\u00f4nia est\u00e3o em territ\u00f3rio mato-grossense e encontram-se protegidas em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o no estado como o Parque Estadual do Cristalino e Parque Nacional do Xingu. \n\n#TodospelaAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2018-06-08T13:58:11.000Z",
            "id": "1005086592640405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Caruara foi um dos destaques do 3\u00ba F\u00f3rum Municipal de Gest\u00e3o Ambiental para Empresas P\u00fablicas e Privadas, que teve a participa\u00e7\u00e3o do Coordenador de Meio Ambiente do Porto do A\u00e7u, Daniel Nascimento. #portodoa\u00e7u #portodos https://t.co/TwtlDYp0Xr"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-08T13:40:05.000Z",
            "id": "1005082033708728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! https://t.co/SjnK73hcse"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-08T13:39:20.000Z",
            "id": "1005081848173727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, nenhum hectare a menos. https://t.co/0WmLScuVt4"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-06-08T13:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 45,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005080469061423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei @planalto @governodobrasil @mmeioambiente @ICMBio que tal aproveitar o Dia dos Oceanos #WorldOceansDay pra anunciar a retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos? T\u00e1 demorando! https://t.co/cSzQZRg7K2"
        },
        {
            "author_id": "41624717",
            "created_at": "2018-06-08T13:33:02.000Z",
            "id": "1005080259727908865",
            "in_reply_to_user_id": "41624717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem em unidade de conserva\u00e7\u00e3o; \u00edndio vive ca\u00e7ando briga e agindo de m\u00e1 f\u00e9 em causa pr\u00f3pria; As grandes ind\u00fastrias tiram o que a natureza tem de riqueza (e que o povo n\u00e3o conseguiria tirar sozinho) sem contrapartida equivalente; o lugar \u00e9 dominado por e #TodospelaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "3293076741",
            "created_at": "2018-06-08T13:22:51.000Z",
            "id": "1005077699369619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERCURSO PEDESTRE D\u00c1 A CONHECER A \u00c1REA PROTEGIDA PARA A GEST\u00c3O DE HABITATS OU\u2026: PERCURSO\u2026 https://t.co/fgavxh7OlS"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-08T13:18:06.000Z",
            "id": "1005076503250591746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Para come\u00e7ar bem a sexta, uma bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru. https://t.co/Bx12pN9dft"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2018-06-08T13:13:04.000Z",
            "id": "1005075236625117186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior g\u00e9iser do Parque Nacional de Yellowstone entrou em erup\u00e7\u00e3o pela oitava vez desde mar\u00e7o https://t.co/fPY30eIGXj"
        },
        {
            "author_id": "921742483029135360",
            "created_at": "2018-06-08T13:05:53.000Z",
            "id": "1005073427265409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Eu vejo muita gente criticando o projeto de reforma das pra\u00e7as do Centro, mas \u00e9 preciso se atentar a algo maior. O Governo do Estado est\u00e1 cometendo um crime pavimentando uma enorme \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. S\u00e3o Lu\u00eds est\u00e1 virando a verdadeira selva de pedra https://t.co/GrnQxCAH9F"
        },
        {
            "author_id": "147728000",
            "created_at": "2018-06-08T11:00:01.000Z",
            "id": "1005041753001361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TodospelaAmaz\u00f4nia N\u00fameros da fase 2 do Amaz\u00f4nia Protege mostram que, das 1.550 \u00e1reas desmatadas, 54 est\u00e3o dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal e 18 dentro de terra ind\u00edgena.  https://t.co/hURwcfpj5R https://t.co/5H02eiCNuj"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-06-08T11:00:00.000Z",
            "id": "1005041748874334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#TodospelaAmaz\u00f4nia N\u00fameros da fase 2 do Amaz\u00f4nia Protege mostram que, das 1.550 \u00e1reas desmatadas, 54 est\u00e3o dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal e 18 dentro de terra ind\u00edgena.  https://t.co/7rUJuuQZTs https://t.co/KRsf77oe45"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-06-08T05:53:12.000Z",
            "id": "1004964539954286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2018-06-08T03:57:02.000Z",
            "id": "1004935307224068097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada - 24 Horas News https://t.co/vvoKeuMbeM"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-06-08T01:51:25.000Z",
            "id": "1004903692129234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros   Goi\u00e1s  - Trekking Parque Nacional da Chapada https://t.co/7dN72WlT94"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-06-08T01:05:13.000Z",
            "id": "1004892067590496262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/szPLAEg2it"
        },
        {
            "author_id": "154920224",
            "created_at": "2018-06-08T00:18:03.000Z",
            "id": "1004880197869539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele foi resgatado e transferido pra uma NOVA\ud83d\ude12 \u00e1rea protegida, mas \u00e9 de partir o cora\u00e7\u00e3o https://t.co/YdUjxAjhXi"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-06-07T23:42:22.000Z",
            "id": "1004871216325328902",
            "in_reply_to_user_id": "51208489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 das 8 h \u00e0s 12 h, na DF- 035, entrada principal do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia. O objetivo \u00e9 alertar os moradores sobre os perigos da queima de lixo e de restos de poda e a preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Bacias do Gama e Cabe\u00e7a de Veado."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-06-07T23:00:06.000Z",
            "id": "1004860582598766595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia e Caatinga ganham novas \u00e1reas protegidas: a Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi, entre os Estados de Roraima e Amazonas, e o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (Revis) e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) da Ararinha Azul, no norte da Bahia. Veja: https://t.co/VoB0aOs6iS https://t.co/8itBZRZK7Z"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-06-07T22:55:41.000Z",
            "id": "1004859467287203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A capacita\u00e7\u00e3o teve como foco a apresenta\u00e7\u00e3o das \u00e1reas protegidas do munic\u00edpio, as demandas de envolvimento comunit\u00e1rio por meio de a\u00e7\u00f5es educativas e a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus: https://t.co/Kv5PR6nhtv. \ud83d\udcf7: Altemar Alc\u00e2ntara. https://t.co/Mbg8NWzPxS"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-07T22:26:12.000Z",
            "id": "1004852048301641729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de turistas: Paranaenses conclui passeios de 7 dias.\nParque Nacional da Serra das Confus\u00f5es e Serra da Capivara e Teresina, recomendamos a visita aos parques nacionais e a Capital de Teresina, os... https://t.co/knk8qEx9or"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-06-07T22:11:41.000Z",
            "id": "1004848394764861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 na mesa pessoal... Est\u00e3o abertos os trabalhos!\"  \nCarioca Le Bistro \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tVDl7vQBUo"
        },
        {
            "author_id": "27121880",
            "created_at": "2018-06-07T22:04:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1004846518879256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9? #ArcaDeNo\u00e9 #Eden em Parque Nacional\u2026 https://t.co/3YnmnTm6Sk"
        },
        {
            "author_id": "474188015",
            "created_at": "2018-06-07T21:44:41.000Z",
            "id": "1004841601015967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas da GoFit entram em a\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u, considerado patrim\u00f4nio natural da humanidade https://t.co/TzRYox0WUJ"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-06-07T20:05:05.000Z",
            "id": "1004816535788052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do museu e jardim de esculturas Kr\u00f6ller-M\u00fcller? Esse grande complexo de arte fica a 80 km a leste de Amsterd\u00e3, dentro do parque nacional Hoge Veluwe, e rende um \u00f3timo bate-volta. https://t.co/DbIIyyeZbB https://t.co/0Fl1jdML5D"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2018-06-07T19:50:15.000Z",
            "id": "1004812804984107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com o chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 Welington Antonio Lopes que visitou a cidade de I\u00fana para Falar sobre o projeto Reflorestar.\n\nCurta Portal Cidade Agora. Assista em HD.\n\n#SEAMA... https://t.co/fKxKvn1vlZ"
        },
        {
            "author_id": "968902438139838464",
            "created_at": "2018-06-07T19:45:14.000Z",
            "id": "1004811538820022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shinta Mani Wild: barracas de luxo Safari aninhado em um parque nacional cambojano ao longo de rios e cachoeiras \nhttps://t.co/fZT4BBcMxc https://t.co/9yR8roAnfN"
        },
        {
            "author_id": "960631584717197314",
            "created_at": "2018-06-07T19:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MHNAREAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004811507803344900",
            "in_reply_to_user_id": "56242300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MHNAREAL Querido. N\u00e3o sofri com a greve dos caminhoneiros (por incr\u00edvel que pare\u00e7a).\nN\u00e3o falta nada pra eles. Eles est\u00e3o na regi\u00e3o oeste de Aleppo, \u00e1rea protegida desde 2016 pelo Bahsar Al Assad. \nAli\u00e1s, o Al Assad evita que a ajuda da ONU chegue aos civis comuns para dar para os aliados"
        },
        {
            "author_id": "968894461693448192",
            "created_at": "2018-06-07T19:41:04.000Z",
            "id": "1004810492366344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shinta Mani Wild: barracas de luxo Safari aninhado em um parque nacional cambojano ao longo de rios e cachoeiras \nhttps://t.co/QwMgl1V6uD https://t.co/tz2iQTbDX3"
        },
        {
            "author_id": "992456477712568321",
            "created_at": "2018-06-07T19:29:20.000Z",
            "id": "1004807541048700929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. |  https://t.co/y3prWZfV97 https://t.co/DGBx5ikgfS"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-07T19:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 241,
                        "username": "GainzaFer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004803358031523841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista das Malveiras dende a #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal #Gainzafer Unha imaxe de @GainzaFer https://t.co/rCSkw58YGY"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2018-06-07T19:01:54.000Z",
            "id": "1004800635697426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM SELF COM  C\u00c9LIA CORSINO, SUPERINDETENDE DO IPHAN DE MINAS GERAIS. &gt;&gt;local: Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u&lt;&lt; https://t.co/OXCJUPfBQc"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2018-06-07T18:49:55.000Z",
            "id": "1004797618214428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNALISMO.---TURISMO\nHOJE A QUINTA-FEIRA(07) FOI MUITO RENT\u00c1VEL, ESTIVE NO PARQUE NACIONAL DAS CAVERNAS DO PERUA\u00c7U, COBRINDO A VISITA DAS AUTORIDADES DO IPHAN MINAS, SEBRAE, EXECUTIVAS, LEGISLATIVAS E... https://t.co/WAQaCP4eWL"
        },
        {
            "author_id": "3004290483",
            "created_at": "2018-06-07T18:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "otaviophorto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004794807829581824",
            "in_reply_to_user_id": "703289630876106753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otaviophorto @veramagalhaes Cara o estudo eh necessario mesmo, pq queremos ser melhores. Mas o princ\u00edpio republicano obriga q Todo o Aeroporto seja uma \u00e1rea protegida e q nao haja separa\u00e7\u00e3o social por classe..."
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2018-06-07T18:22:14.000Z",
            "id": "1004790654826958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar Vili Beck? https://t.co/i9dmgwxYbc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-07T18:17:18.000Z",
            "id": "1004789410909564933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2018-06-07T18:04:12.000Z",
            "id": "1004786113238720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, a principal respons\u00e1vel pela exist\u00eancia e conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, defende e est\u00e1 cada vez mais perto de comprovar a tese de que h\u00e1 seres humanos no continente sul-americano desde 56.000 A.C. Parab\u00e9ns para ela! https://t.co/9GNDBrwZ95"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-06-07T17:42:37.000Z",
            "id": "1004780685457002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: cria\u00e7\u00e3o de nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus \u00e9 tema de v\u00eddeo produzido por meio de TAC\n\nhttps://t.co/3IvsAYfnGI https://t.co/IUdfGIVJoT"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2018-06-07T17:21:31.000Z",
            "id": "1004775371638796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer conhecer a montanha mais alta do Parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os? Vem com a gente nos dias 15 e 16 de setembro de 2018 https://t.co/r8EnYKKvWV https://t.co/t3XLTQ4FOc"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-06-07T17:04:25.000Z",
            "id": "1004771068131897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha tr\u00eas \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia e na Caatinga https://t.co/X1OvKspLND No dia do meio ambiente, Temer decretou a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista entre Roraima e Amazonas e um ref\u00fagio e uma \u00e1rea para a prote\u00e7\u00e3o das ararinhas-azuis no norte da Bahia https://t.co/xgflGCWU6p"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2018-06-07T17:00:24.000Z",
            "id": "1004770058189574145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um Projeto de Lei visa transformar a Reserva Extrativista de Canavieiras em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, que permite o uso m\u00faltiplo do espa\u00e7o e coloca em risco a biodiversidade do local. Uma peti\u00e7\u00e3o \u00e9 contra essa medida e re\u00fane mais de mil assinaturas: https://t.co/KS77vbFoeb"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-06-07T16:44:53.000Z",
            "id": "1004766155310030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha? Essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral est\u00e1 localizada no munic\u00edpio de Cabedelo, foi criada pelo decreto estadual n\u00ba 21.263, de 28 de agosto de 2000. #SudemaEmA\u00e7\u00e3o https://t.co/6h690q4WV0"
        },
        {
            "author_id": "2591893224",
            "created_at": "2018-06-07T15:58:53.000Z",
            "id": "1004754577688813570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano e tamb\u00e9m declarar as favelas como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental desapropria-las e mandar o pov\u00e3o para um... https://t.co/kqmxfDK8A4"
        },
        {
            "author_id": "2602006794",
            "created_at": "2018-06-07T15:55:49.000Z",
            "id": "1004753804393439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiitaaa nois aqui na Cidade de Santa Barbara MG aqui s\u00f3 da cigarros de palha Samaria com nosso distribuidor Ivan!!! \u2014 em Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG https://t.co/2yM5kMtre0"
        },
        {
            "author_id": "1003399802489581570",
            "created_at": "2018-06-07T15:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 144,
                        "username": "CriollosT"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 155,
                        "username": "ParquesOficial"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 171,
                        "username": "Turismo_Ushuaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004743966900805635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional TDF possui um lugar muito especial. Lago Acigami (Roca) se trata de um Paleofiordo, lugar que resguarda uma hist\u00f3ria milen\u00e1ria. @CriollosT @ParquesOficial @Turismo_Ushuaia https://t.co/GPqMAx7H3b"
        },
        {
            "author_id": "962669883250151424",
            "created_at": "2018-06-07T15:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004739887638155267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068 - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GHxepaoK0O via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2018-06-07T14:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004729069706076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os Saltos 80 metros e 120 metros do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nCV EP.12 - Saltos https://t.co/wDQiGMElRN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "463139163",
            "created_at": "2018-06-07T13:30:06.000Z",
            "id": "1004717135753555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m ser\u00e1 lan\u00e7ado o edital do concurso para a escolha do nome e da identidade visual do Sauim-de-Manaus, mascote da cidade. https://t.co/gWX1GFmEzK"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-07T13:15:32.000Z",
            "id": "1004713468006576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para o funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u neste domingo, 10 de junho! \n\nEm virtude da realiza\u00e7\u00e3o da 11\u00aa Meia Maratona das Cataratas e Desafio 8k das Cataratas, domingo, 10 de junho de 2018, o... https://t.co/OSrZ2ekgM0"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-06-07T13:01:03.000Z",
            "id": "1004709825383665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque atender\u00e1 os visitantes em hor\u00e1rio especial; confira o como ficar\u00e1 o atendimento. https://t.co/scKnf2FKiC"
        },
        {
            "author_id": "2511337554",
            "created_at": "2018-06-07T12:03:41.000Z",
            "id": "1004695388882915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na explora\u00e7\u00e3o agr\u00edcola \"McCormaks\". Uma pequena explora\u00e7\u00e3o em pleno Parque Nacional The Burren que concilia o turismo com a produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola. A propriet\u00e1ria \u00e9 natural de Nova Iorque que numa visita \u00e0... https://t.co/WAHjS0D9hz"
        },
        {
            "author_id": "2511337554",
            "created_at": "2018-06-07T11:43:43.000Z",
            "id": "1004690362865242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 perfumaria artesanal \"The Burren Perfumery. Uma atividade liderada por uma mulher,  integrada na paisagem do Parque Nacional com base na biodiversidade da flora local. Actividade integrada na visita \u00e0... https://t.co/XDYm9dEE8M"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-06-07T10:15:59.000Z",
            "id": "1004668285252751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbora!! \n\nMundo de magia no Parque Nacional Vale do Catimbau.\n\nSIMbora!\n\n#Ecoturismo4x4Brazil \n#Aventura  #Ecoturismo4x4Pernambuco \nAcesse: https://t.co/8D8tfn8P7g https://t.co/ud5g4xI7Pe"
        },
        {
            "author_id": "51513052",
            "created_at": "2018-06-07T10:10:56.000Z",
            "id": "1004667011832733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/HagYNICbcN"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-07T10:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 213,
                        "username": "GainzaFer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004664425205428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O peirao da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal #Gainzafer Unha imaxe de @GainzaFer https://t.co/aZIBW68Xe4"
        },
        {
            "author_id": "4016289688",
            "created_at": "2018-06-07T09:30:14.000Z",
            "id": "1004656770562822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maisha \u00e9 um dos cerca de 800 gorilas de montanha que restam no mundo. Tem a sorte de viver no Parque Nacional de Virunga, no Centro Senkwekwe, e de ter a Andr\u00e9 Bauma como \u201cm\u00e3e adotiva\u201d https://t.co/3Kb7qHZ9pz https://t.co/bGEgthBEHp"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2018-06-07T09:30:14.000Z",
            "id": "1004656770135052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maisha \u00e9 um dos pouco mais de 800 gorilas de montanha que restam no mundo. Tem a sorte de viver no Parque Nacional de Virunga, no Centro Senkwekwe, e de ter a Andr\u00e9 Bauma como \u201cm\u00e3e adotiva\u201d https://t.co/yOgtPTMqhG https://t.co/8610UmMGb9"
        },
        {
            "author_id": "963759647952863233",
            "created_at": "2018-06-07T09:21:32.000Z",
            "id": "1004654582906093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As autoridades quenianas confirmaram ter encontrado num parque nacional do sudoeste do Qu\u00e9nia os destro\u00e7os do avi\u00e3o que tinha desaparecido na ter\u00e7a-feira quando regressava a Nairobi. https://t.co/EZDKRK5zJL"
        },
        {
            "author_id": "2603721324",
            "created_at": "2018-06-07T09:16:05.000Z",
            "id": "1004653212094357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice, Cro\u00e1cia\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia Este popular parque fica 140 km ao sul de Zagreb, a capital da Cro\u00e1cia https://t.co/U4DKEJNQhy"
        },
        {
            "author_id": "42477391",
            "created_at": "2018-06-07T07:13:49.000Z",
            "id": "1004622441883332608",
            "in_reply_to_user_id": "42477391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o do Grupo Cataratas se faz presente em lugares como o EcoNoronha, Fernando de Noronha, e no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. Na #entrevista, Bruno Marques fala sobre a import\u00e2ncia do equil\u00edbrio entre a #gest\u00e3o do neg\u00f3cio e a preserva\u00e7\u00e3o da #natureza."
        },
        {
            "author_id": "137364298",
            "created_at": "2018-06-07T05:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004594883045281794",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Que area protegida ? Ele Tava na area que deve ficar bando de merda do caralho"
        },
        {
            "author_id": "98241559",
            "created_at": "2018-06-07T03:29:27.000Z",
            "id": "1004565976896229377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento em que prefiro o final feliz das anima\u00e7\u00f5es com um bando de animais se unindo para salvar a floresta...dessa vez o solit\u00e1rio orangotango foi levado para \u00e1rea protegida. https://t.co/pnM6AepYTB"
        },
        {
            "author_id": "928045853721362437",
            "created_at": "2018-06-07T02:31:25.000Z",
            "id": "1004551370739941386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq que uma pesquisa sobre o parque nacional da serra da capivara vai acrescentar na minha vida?"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-06-07T01:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 63,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 77,
                        "username": "thalitaam3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004541300350341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @rjmarcelinho @thalitaam3 @thulynha https://t.co/Nij4YmePtJ"
        },
        {
            "author_id": "31438118",
            "created_at": "2018-06-07T01:27:51.000Z",
            "id": "1004535376571240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\u2026 https://t.co/3ZJqvgk1gz"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2018-06-07T01:05:40.000Z",
            "id": "1004529792929148933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/zYLJJxwpOd https://t.co/xy6mWIUkO3"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-06T23:10:44.000Z",
            "id": "1004500870623645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u2600\ufe0f Com a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco Jauaperi, 200 fam\u00edlias poder\u00e3o manter seu modo de vida que preserva a floresta. Os extrativistas sa\u00edram vitoriosos de uma batalha que j\u00e1 dura 17 anos! Saiba mais: https://t.co/m1IprlOITf https://t.co/wD15si0KPg"
        },
        {
            "author_id": "4152870297",
            "created_at": "2018-06-06T23:07:55.000Z",
            "id": "1004500159479320578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar J\u00e9ssica Batezati Debas? https://t.co/dxSSDy2QGN"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-06-06T22:05:34.000Z",
            "id": "1004484471129804807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira  https://t.co/uSS0ty5swd https://t.co/23hSLSbvnT"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2018-06-06T22:05:17.000Z",
            "id": "1004484399331725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira  https://t.co/67GOhq2dTO https://t.co/nAwY5mWV8R"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-06-06T22:04:48.000Z",
            "id": "1004484277550092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto foi assinado em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente &gt;&gt; https://t.co/uSS0ty5swd https://t.co/4s59svfZaq"
        },
        {
            "author_id": "989436433369915392",
            "created_at": "2018-06-06T22:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 149,
                        "username": "ERS_Imobiliario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004483242492342273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Zona Urbana de Fernando de Noronha n\u00e3o pode ter empreendimentos comerciais\n\nA norma est\u00e1 no novo Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\n@ERS_Imobiliario\nhttps://t.co/31gufAqygg"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-06-06T22:00:28.000Z",
            "id": "1004483186586419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Peixe participa da Semana do Meio Ambiente: Parque Nacional integra as atividades\u2026 https://t.co/T5QlJ6LyFb"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2018-06-06T21:56:55.000Z",
            "id": "1004482291085824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG recebe mais uma edi\u00e7\u00e3o do Domingo no Campus\n\nLeia mais:\n\nhttps://t.co/27L1lQWsrH https://t.co/S4YDWR1SGi"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-06-06T21:17:00.000Z",
            "id": "1004472246889517057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, uma nova parceria da banda com a Conserva\u00e7\u00e3o Internacional escolheu o Idesam para compensar, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, 2.500 toneladas de CO2 geradas durante as apresenta\u00e7\u00f5es no RJ e SP. Leia mais em: https://t.co/sFRScpqgWS https://t.co/ZJAnny224d"
        },
        {
            "author_id": "854358798911373312",
            "created_at": "2018-06-06T20:58:58.000Z",
            "id": "1004467706962333702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira https://t.co/Rp8mlQ2kx1"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2018-06-06T20:51:22.000Z",
            "id": "1004465796154785796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho lindo, integrado e fortalecido pela uni\u00e3o da comunidade. No dia meio ambiente a Reserva Extrativista do Batoque faz acontecer! Na Rede Tucum a gente cuida do meio ambiente! https://t.co/phWr93uUwc"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2018-06-06T20:39:19.000Z",
            "id": "1004462764650303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Teixeira, Edm\u00edlson Alves dos Reis, \u2018Nego de Guri\u2019, acompanhado do deputado federal Hugo Mota, participaram na tarde de hoje de uma audi\u00eancia no Minist\u00e9rio do Meio-Ambiente para cobrar agilidade da Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do... https://t.co/fqOIVHk56L"
        },
        {
            "author_id": "755536977672409088",
            "created_at": "2018-06-06T20:22:42.000Z",
            "id": "1004458581868077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi irado e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/UXDLK9rooi"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-06-06T20:21:57.000Z",
            "id": "1004458391358537730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o Em Santa Catarina: Justi\u00e7a determina elabora\u00e7\u00e3o de licenciamento ambiental corretivo da rodovia SC-283 em Chapec\u00f3. A\u00e7\u00e3o busca reduzir impactos causados \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio. https://t.co/3uW7rIvFJD https://t.co/VuQy3GowT6"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2018-06-06T19:38:09.000Z",
            "id": "1004447369390379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As autoridades do Qu\u00eania ainda buscam pelo avi\u00e3o da companhia a\u00e9rea Fly540 que desapareceu ontem \u00e0 tarde com dez pessoas a bordo.\n\nA aeronave saiu do radar da torre de controle ao entrar na \u00e1rea de um parque nacional do sudoeste do Qu\u00eania, no caminho para Nair\u00f3bi."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-06T19:34:42.000Z",
            "id": "1004446502390034438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais um mutir\u00e3o de limpeza foi realizado no Parque Nacional de Jericoacoara! O trabalho de recolher o lixo contou com a colabora\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria de 88 pessoas.  Desde 2015, o parque mobiliza a comunidade local para realizar essa atividade. Saiba mais: https://t.co/8T6tHbJb71 https://t.co/25LT8BOP6g"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2018-06-06T19:14:01.000Z",
            "id": "1004441295669129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trata-se de beb\u00ea ind\u00edgena xinguano, ou seja, de uma etnia residente no Parque Nacional do Xingu.\n\nSaiba mais detalhes aqui https://t.co/dQlZH26NRC\n\nhttps://t.co/ptJsdoJscl"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2018-06-06T19:13:20.000Z",
            "id": "1004441125606658049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira https://t.co/uLh9PgpvCu https://t.co/ysPl7InPi8"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-06-06T18:59:44.000Z",
            "id": "1004437701506969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha das Cobras pode se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/xzYfQVNMIx https://t.co/8hgtJSk0ct"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-06T18:58:09.000Z",
            "id": "1004437303341801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma dos mais lindos parques nacionais em Minas Gerais. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-06T18:52:21.000Z",
            "id": "1004435842851655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As ararinhas-azuis, uma das esp\u00e9cies mais amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o no mundo, ganharam duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Bahia: um Ref\u00fagio de Vida Silvestre e uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \ud83d\udc99\ud83c\udf31\n\nConfira no v\u00eddeo!\nE saiba mais: https://t.co/qY9wrhKQEP https://t.co/Ix0pJ03PeS"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-06T18:44:53.000Z",
            "id": "1004433964394741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0d #AmbienteRJ \ud83c\udf0d\ud83d\udc6b Participe da celebra\u00e7\u00e3o do Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras na #SemanadoMeioAmbiente2018 https://t.co/C9OihDRrZH"
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2018-06-06T17:58:50.000Z",
            "id": "1004422375797030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UFPel apresenta proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Pontal da\u00a0Barra https://t.co/XU7UH6fysr"
        },
        {
            "author_id": "16883402",
            "created_at": "2018-06-06T17:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "kympham"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004416422850768899",
            "in_reply_to_user_id": "6624542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@braziliancailin @kympham Rio, S\u00e3o Lu\u00eds, and Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2018-06-06T17:04:07.000Z",
            "id": "1004408606501031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 16 anos, Parque Nacional da Chapada Diamantina tem o menor n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria https://t.co/7h4WdZjsRW"
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2018-06-06T17:00:41.000Z",
            "id": "1004407740775714817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 16 anos, Parque Nacional da Chapada Diamantina tem o menor n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria - Leia mais: https://t.co/cvJDhnA5IF"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2018-06-06T16:52:01.000Z",
            "id": "1004405560194863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) - https://t.co/7snPEUgnUW https://t.co/Kpzb1Xm3Hl"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-06-06T16:08:15.000Z",
            "id": "1004394548754374657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o recebe primeiro encontro de montanhistas no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/JdblkQWxs3"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2018-06-06T15:47:20.000Z",
            "id": "1004389285607460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira com 10 milh\u00f5es de metros quadrados.\n\nhttps://t.co/2f3HKSQcMh"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2018-06-06T15:17:56.000Z",
            "id": "1004381882719637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em virtude da realiza\u00e7\u00e3o da 11\u00aa Meia Maratona das Cataratas e Desafio 8k das Cataratas, domingo, 10 de junho de 2018, o Parque Nacional do Igua\u00e7u informa que atender\u00e1 os visitantes em hor\u00e1rio especial: https://t.co/20SFI4SSc1 https://t.co/fdz9JLZYdh"
        },
        {
            "author_id": "903717386506907648",
            "created_at": "2018-06-06T15:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "bmnoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004380299072102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Encontro de Montanhistas  ser\u00e1 realizado no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/eGx1Zugvt0 via @bmnoticia"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-06-06T14:16:38.000Z",
            "id": "1004366459802439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira\nhttps://t.co/k0Okdx7Xa5\n#PortalAmaz\u00f4nia https://t.co/8X14OJLjPI"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-06-06T14:01:38.000Z",
            "id": "1004362682038980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESEX de Canavieiras \u00e9 uma UC federal, criada em 05/06/2006. S\u00e3o 100.645,85 hectares de \u00e1rea protegida e nela h\u00e1 uma das maiores \u00e1reas de manguezais e estu\u00e1rios da Bahia (9.559 hectares). Apoie a RESEX de Canavieiras: https://t.co/rvWR3iqHUG \n#resexparasempre #forapl3068 https://t.co/wSWDyTN6tb"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-06T13:20:17.000Z",
            "id": "1004352276679544832",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governodobrasil \u00c9 isso mesmo, @governodobrasil. E temos + novidades: ontem foram criados + 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Duas delas, o Ref\u00fagio de Vida Silvestre e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul, no sert\u00e3o baiano, v\u00e3o permitir a reintrodu\u00e7\u00e3o da ave na natureza. \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2018-06-06T13:00:02.000Z",
            "id": "1004347179954155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino Costa Rica. \u00c0 descoberta do Parque Nacional Manuel Ant\u00f3nio #SAPOViagens  https://t.co/WgIVTN9h9i https://t.co/crHySVXZaQ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-06T12:42:05.000Z",
            "id": "1004342663255089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SemanaDoMeioAmbiente \ud83c\udf3fUma das esp\u00e9cies + amea\u00e7adas do \ud83c\udf0e, a ararinha-azul, ganhou 2 unidades de conserva\u00e7\u00e3o: o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ararinha-Azul, na Bahia. \ud83d\ude0d \nhttps://t.co/l9KsonwXab"
        },
        {
            "author_id": "722114848427933697",
            "created_at": "2018-06-06T12:37:17.000Z",
            "id": "1004341454469296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT https://t.co/xNy2SzsSiH Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pYGUlXpGOv #colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography"
        },
        {
            "author_id": "849624182283489281",
            "created_at": "2018-06-06T12:34:58.000Z",
            "id": "1004340871087570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria reserva extrativista do Baixo Rio Branco-Jauaperi, na divisa entre Roraima e Amazonas https://t.co/5pmohD6jRi https://t.co/zSgLbld4qJ"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2018-06-06T12:31:27.000Z",
            "id": "1004339986513190913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira https://t.co/bMa8CirQnf"
        },
        {
            "author_id": "30023827",
            "created_at": "2018-06-06T12:27:53.000Z",
            "id": "1004339092312723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Nova Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gia \u00e9 Instalada na Parte Alta do Parque https://t.co/SO6V1UolfS"
        },
        {
            "author_id": "31504246",
            "created_at": "2018-06-06T12:26:08.000Z",
            "id": "1004338650342154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria reserva extrativista do Baixo Rio Branco-Jauaperi, na divisa entre Roraima e Amazonas https://t.co/qiOLP88dhe"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-06-06T12:20:03.000Z",
            "id": "1004337117999321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras visto a partir da via Pont\u00e3o Ricardo Gon\u00e7alves no Pico das Agulhas Negras. Parque Nacional do Itatiaia.\n\n \ud83d\udcf7: https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #prateleiras #agulhasnegras #parquenacionaldoitatiaia #trekking #montanhismo https://t.co/dPCGc7jPu9"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-06-06T12:12:25.000Z",
            "id": "1004335199096733697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica pra sair de casa \ud83c\udfe1\ud83d\udc49\ud83d\udea3\n\nAlto Para\u00edso integra o Parque Nacional da Ilha Grande, sendo um grande atrativo pela exuber\u00e2ncia da flora e fauna, na proposta de ecoturismo, de esportes n\u00e1uticos e saf\u00e1ris fotogr\u00e1ficos com... https://t.co/qH21YpOv8X"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-06-06T11:27:40.000Z",
            "id": "1004323935343861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n#colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #riograndedosul #brazil #canon\ud83d\udcf7 #travel #canionfortaleza #serrageral #cambaradosul #cambara #cloud #forest #valley https://t.co/1lour2i9cZ"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2018-06-06T10:52:23.000Z",
            "id": "1004315057776406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias | Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira | Portal Flagrante https://t.co/4RBToUvGMQ"
        },
        {
            "author_id": "55983744",
            "created_at": "2018-06-06T10:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "aragao_83"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004304917291560960",
            "in_reply_to_user_id": "215666748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aragao_83 @mariliaskc \u00c9 bem mais feio q isso, l\u00e1 era reserva biol\u00f3gica e por motivos maiores modificaram rapidinho para APP, parece-me.. muito triste. Acabam c os poucos pontos verdes de slz em nome do interesse p\u00fablico (burro)"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-06-06T08:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 206,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004282791062900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCasa\u201d nova para Ararinha-Azul: Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha-Azul, com 29.986 hectares, e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul, com 89.996 hectares, de Caatinga!\nhttps://t.co/kQrW1uYg54 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-06-06T08:24:15.000Z",
            "id": "1004277777036726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ararinha-Azul \u2014 Com popula\u00e7\u00e3o dizimada, reprodu\u00e7\u00e3o controlada \u00e9 indispens\u00e1vel. Mas objetivo \u00e9 oferecer-lhes nova \u201ccasa\u201d na natureza: criados Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha-Azul, 29.986 ha e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul, com 89.996 ha. https://t.co/0pF7q6qJ9Q"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2018-06-06T08:03:15.000Z",
            "id": "1004272492792483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2018-06-06T07:22:15.000Z",
            "id": "1004262175375060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES quer atua\u00e7\u00e3o conjunta para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Distrito de Barra Nova - EcoDebate https://t.co/JG9iI6Wmdp"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2018-06-06T04:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AngelissonJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004222769419177984",
            "in_reply_to_user_id": "2182860175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngelissonJ Nos d\u00ea alguns detalhes do que foi conversado sobre essa hidrel\u00e9trica que afetar\u00e1 seu povo Tenharim. E sobre essa redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/Xn4k8h11tw"
        },
        {
            "author_id": "293539573",
            "created_at": "2018-06-06T03:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004201923807936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Michel Temer (@MichelTemer):\n\nAssinei dois decretos important\u00edssimos para prote\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente. Um deles cria o ref\u00fagio da vida silvestre e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ararinha Azul... https://t.co/WWGxySCWqg"
        },
        {
            "author_id": "388621389",
            "created_at": "2018-06-06T02:10:02.000Z",
            "id": "1004183602182139905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inconstitucionalidade da redu\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por meio de Medida Provis\u00f3ria https://t.co/FfbcAk8z8z"
        },
        {
            "author_id": "38073785",
            "created_at": "2018-06-06T01:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004176890528174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/mdzqUv12kc CRB Floresta Nacional - FLONA"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-06-06T01:36:01.000Z",
            "id": "1004175042203267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganhou neste Dia Mundial do Meio Ambiente (6) uma nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), dedicada a estabelecer um corredor ecol\u00f3gico para a preserva\u00e7\u00e3o do sauim-de-coleira \ud83d\udc9a O decreto criando a nova APA Sauim-de-Manaus foi assinado pelo prefeito Arthur Virg\u00edlio Neto. https://t.co/bsrPm0W5kI"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2018-06-06T00:31:43.000Z",
            "id": "1004158863057309702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do sauim-de-coleira e lan\u00e7a concurso https://t.co/tWtFIZpMGv https://t.co/vUNOG3R8tq"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2018-06-05T22:36:53.000Z",
            "id": "1004129961324752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sauim-de-coleira ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus\n\n#jornalismoprofissional #jornalismoemtempo https://t.co/YQisNIZq5m https://t.co/9Dx17DLBVl"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2018-06-05T22:33:33.000Z",
            "id": "1004129124246487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal? https://t.co/sHGpkPsl3i"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2018-06-05T21:37:02.000Z",
            "id": "1004114902200578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de mais umas jornadas sobre os nossos eventos \u00e2ncora no Parque Nacional Peneda-ger\u00eas. \n\nAmanh\u00e3 em Valongo palestra para mais de 3.500 pessoas. https://t.co/VhpGxJN5aW"
        },
        {
            "author_id": "819794958718672896",
            "created_at": "2018-06-05T21:33:26.000Z",
            "id": "1004113995656237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michel Temer:\n\nAssinei dois decretos important\u00edssimos para prote\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente. Um deles cria o ref\u00fagio da vida silvestre e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ararinha Azul com quase 120 mil hectares de \u00e1reas protegidas, nos munic\u00edpios de Juazeiro e\u2026 https://t.co/uSivwcMg40"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2018-06-05T21:30:23.000Z",
            "id": "1004113228023123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 276,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 129,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Assinei dois decretos important\u00edssimos para prote\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente. Um deles cria o ref\u00fagio da vida silvestre e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ararinha Azul com quase 120 mil hectares de \u00e1reas protegidas, nos munic\u00edpios de Juazeiro e Cura\u00e7\u00e1 (BA). #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/xNUdR203ll"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-06-05T21:20:41.000Z",
            "id": "1004110785608650757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Arthur Virg\u00edlio Neto decreta nesta ter\u00e7a-feira, 5/06, Dia Mundial do Meio Ambiente, a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus. https://t.co/cptHNAFyZs"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-06-05T20:27:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1004097407506878467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinados hoje \u00e0 tarde os decretos de cria\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Reserva Extrativista (ResEx) Baixo Rio Branco - Jauaperi (Amaz\u00f4nia, RR e AM) e Ref\u00fagio da Vida Silvestre (ReViS ou RVS) e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ararinha-Azul (Caatinga, BA). https://t.co/8hFhe8AuBo"
        },
        {
            "author_id": "156821948",
            "created_at": "2018-06-05T20:18:06.000Z",
            "id": "1004095036060065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAno passado fizemos 3 mutir\u00f5es de limpeza na Cachoeira do Viana e do \u00cdndio e qdo pensamos que nosso trabalho tinha sido em v\u00e3o, recebemos, com imensa felicidade, a not\u00edcia que as duas cachoeiras foram inclu\u00eddas na APA da Serra do Gandarela...\" &gt;&gt;  https://t.co/qUSh7KaoQo"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-06-05T20:17:16.000Z",
            "id": "1004094826034421762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem o menor n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria - https://t.co/l7By0eHkWP"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-06-05T20:16:58.000Z",
            "id": "1004094752596418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem o menor n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria - https://t.co/clwh5Oiziv"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-05T20:14:14.000Z",
            "id": "1004094062532624387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vista posterior da escultura da serea da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na bocana de entrada a #R\u00edadeArousa #Arousa #Ribeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/GeqLknqOBQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-05T20:08:31.000Z",
            "id": "1004092624574320642",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Foi criada tamb\u00e9m a Reserva Extrativista Baixo Rio Branco - Jauaperi.\nA conflu\u00eancia dos rios Branco e Jauaperi abriga esp\u00e9cies de peixes \u00fanicas e grande biodiversidade. A UC atende a demanda da comunidade de proteger os meios de vida na \u00e1rea: 200 fam\u00edlias ser\u00e3o beneficiadas! https://t.co/qfj55jdG93"
        },
        {
            "author_id": "624016345",
            "created_at": "2018-06-05T20:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004092213553500161",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Melhor seria levar os animais para um parque nacional onde ficassem protegidos e n\u00e3o expostos."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-05T20:00:46.000Z",
            "id": "1004090675376328706",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Foi criado o Ref\u00fagio de Vida Silvestre e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul!\nA cria\u00e7\u00e3o das UCs, no norte da Bahia, visa proteger ambientes importantes para a exist\u00eancia e reprodu\u00e7\u00e3o da ararinha-azul, uma das esp\u00e9cies mais amea\u00e7adas do mundo. https://t.co/J809VhzGGl"
        },
        {
            "author_id": "889245630463438850",
            "created_at": "2018-06-05T19:56:13.000Z",
            "id": "1004089528376799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DiaMundialDelMedioAmbiente\nTere RJ possui 3 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o da natureza: \nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nParque dos Tr\u00eas Picos e Parque Montanhas.\nTemos uma das maiores \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica preservada,e um dos piores \u00edndices quando o assunto \u00e9 tratamento de esgoto! https://t.co/2RiNUTgUls"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-05T19:45:19.000Z",
            "id": "1004086785520099329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-06-05T19:05:15.000Z",
            "id": "1004076701884637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Virunga no Congo fecha para turistas at\u00e9 2019 - https://t.co/QHypuZNsco"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2018-06-05T18:59:15.000Z",
            "id": "1004075193592098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do Meio Ambiente desde SEMPRE! \ud83c\udf3f\ud83d\udc35\ud83d\udc3e\ud83e\udd88\ud83d\udcaa\n\n(fotos tiradas nos anos de 1993 e 1994, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins)\n\n#DiaDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "108988113",
            "created_at": "2018-06-05T18:57:49.000Z",
            "id": "1004074831883788289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cuidar, guardar e preservar o meio ambiente \u00e9 responsabilidade de todos n\u00f3s. \u00c9 por isso que batalhamos para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, uma luta antiga e necess\u00e1ria para preservar o bioma e gerar emprego e renda para o Sert\u00e3o. https://t.co/0jmxphQClK"
        },
        {
            "author_id": "626709615",
            "created_at": "2018-06-05T18:20:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "13ee06592fe169ea"
            },
            "id": "1004065375976378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outfit do dia\nMoletom v\u00f4lei sti com meu nome super top \u00fanico: ganhei\nBlusa projeto do parque nacional de Itaipu, s\u00f3 pra quem pode: ganhei\nLegging coloria no style: no m\u00e1ximo 20 pila no descontao\nMeia colorida made in PY: pac com 3, 10 pila no m\u00e1ximo \n\u00c9 isto."
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-06-05T18:02:47.000Z",
            "id": "1004060981486587905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus \u00e9 tema de v\u00eddeo produzido por meio de\u00a0TAC https://t.co/euVAmcFesQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-06-05T18:00:39.000Z",
            "id": "1004060447077695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/XJ2Lh5iEfe  Com uma paisagem incomum, regi\u00e3o tem desfiladeiros e ecossistemas que abrigam riqu\u00edssima biodiversidade #DiaDoMeioAmbiente https://t.co/ryT5xEi52h"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-05T17:57:43.000Z",
            "id": "1004059707621834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada dos Guimar\u00e3es\u00a0(MT) https://t.co/8JH5ponbU1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-05T17:44:11.000Z",
            "id": "1004056300412493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente: momento para lembrar que a natureza deve ser conservada todos os dias do ano. N\u00f3s dependemos dela!\n\n#DiadoMeioAmbiente\nFoto: Parque Nacional da Serra da Canastra por Rodrigo Katayama https://t.co/liddu3dUa0"
        },
        {
            "author_id": "143441954",
            "created_at": "2018-06-05T17:30:13.000Z",
            "id": "1004052787821465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os privados de liberdade de La Joyita, #Panam\u00e1, criaram seu pr\u00f3prio viveiro: Semeando Paz \ud83c\udf33\ud83c\udf31\n\nO projeto teve tanto sucesso que doaram 2,5 mil mudas para reflorestar o Parque Nacional Soberania #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/Arr4NwKdcl"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-05T17:26:52.000Z",
            "id": "1004051942090465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus \u00e9 tema de v\u00eddeo produzido por meio de\u00a0TAC https://t.co/rM2hOFsTXV"
        },
        {
            "author_id": "771704180566265856",
            "created_at": "2018-06-05T16:55:57.000Z",
            "id": "1004044162541350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 anos da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o - Casimiro de Abreu/RJ\nTem pedal no pr\u00f3ximo s\u00e1bado dia 09/06. https://t.co/dhzLMITNCO"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-06-05T16:36:38.000Z",
            "id": "1004039304056733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra Dia Mundial do Meio Ambiente: https://t.co/0Ve0totljF"
        },
        {
            "author_id": "48045560",
            "created_at": "2018-06-05T16:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 233,
                        "username": "CarlaVisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004036968148238344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ler uma mat\u00e9ria dessas no #DiaMundialdoMeioAmbiente \u00e9 desanimador. Jericoacoara \u00e9 um para\u00edso, e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  que precisa ser preservado.  Essa invas\u00e3o elitista t\u00e1 destruindo o lugar. Que triste! \nO que acha disso @CarlaVisi ? https://t.co/yeOxzkKPrg"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-06-05T16:10:06.000Z",
            "id": "1004032623935655942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve funcionar em hor\u00e1rio especial neste domingo https://t.co/792aGhW0EZ"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2018-06-05T16:02:51.000Z",
            "id": "1004030798989791232",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente (CMA) aprovou o PLS 206/2007, que exclui fra\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto, nos munic\u00edpios de Guajar\u00e1-Mirim e Vila Nova Mamor\u00e9, em Rond\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2018-06-05T15:30:01.000Z",
            "id": "1004022536462524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto municipal que institui a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus vai ser assinado nesta ter\u00e7a-feira (5). https://t.co/bdnQUzuu76"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2018-06-05T15:13:10.000Z",
            "id": "1004018297191501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas https://t.co/gvvOb6DGqy"
        },
        {
            "author_id": "16871663",
            "created_at": "2018-06-05T15:10:26.000Z",
            "id": "1004017609887666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesses econ\u00f4micos pressionam pela extin\u00e7\u00e3o da Resex Canavieiras\n        O Projeto de Lei 3068/2015, em tramita\u00e7\u00e3o acelerada na C\u00e2mara dos Deputados, prev\u00ea a transforma\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista !"
        },
        {
            "author_id": "828205803400208385",
            "created_at": "2018-06-05T14:55:14.000Z",
            "id": "1004013786020368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Itatiaia foi o primeiro Parque Nacional do Brasil? \nSaiba mais sobre como desbravar esse lindo parque no link abaixo:\n https://t.co/7gwpGlqC5S"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-06-05T14:48:48.000Z",
            "id": "1004012165911674880",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ponto importante \u00e9 que 55% das esp\u00e9cies brasileira ainda n\u00e3o est\u00e3o dentro de nenhuma \u00e1rea protegida. Isso mesmo, mais da metade da nossa biodiversidade est\u00e1 fora das unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/gBza6NeOnG\n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "50419740",
            "created_at": "2018-06-05T14:35:36.000Z",
            "id": "1004008842194292738",
            "in_reply_to_user_id": "50419740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o projeto D\u00e1 P\u00e9, iniciativa do \"Um P\u00e9 de Qu\u00ea?\" em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o \"SOS Mata Atl\u00e2ntica\" que tem como objetivo plantar florestas eternas pelo Brasil. A a\u00e7\u00e3o est\u00e1 virando uma floresta nas nascentes e margens do Rio Una e no Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2018-06-05T14:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004002140384137217",
            "in_reply_to_user_id": "1623608509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casacivilbr @mmeioambiente que not\u00edcias nos trazem neste 5 de junho, dia do Meio Ambiente? Vamos poder comemorar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Jauaperi Rio Branco? #naoaoretrocessosocioambiental"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-06-05T14:08:13.000Z",
            "id": "1004001950168420353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O entorno do Parque Nacional Do Capara\u00f3 reserva lugares paradis\u00edacos como o Parque Cachoeira Das Andorinhas.\n\nVISITE A NOSSA REGI\u00c3O!\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/BDvwEwgFbY\n\nContato: 32 98406 9831 https://t.co/PIVZdMH7tr"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2018-06-05T13:41:17.000Z",
            "id": "1003995172571570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Simp\u00f3sio sobre Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, sediado em FURNAS, abordou temas como processo de refauna\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca (RJ), a evolu\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o ambiental atrav\u00e9s dos anos e como elaborar um plano de Redu\u00e7\u00e3o de Impactos (PRIM)\ud83c\udf31 Confira: https://t.co/GePODwfwRf"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-06-05T13:06:59.000Z",
            "id": "1003986542153609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Disserta\u00e7\u00e3o defendida na UFMG sugere transformar Mata da Izidora em reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel. \n\nPaisagem natural da regi\u00e3o vem sendo modificada nos \u00faltimos anos devido a movimentos diversos de urbaniza\u00e7\u00e3o. https://t.co/pZxETehezf https://t.co/0C3NQGit7f"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-06-05T12:25:08.000Z",
            "id": "1003976012009541637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#DiaMeioAmbiente Amaz\u00f4nia amea\u00e7ada pela minera\u00e7\u00e3o | Maior produtora de bauxita do Brasil minera na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera impactando florestas e rios utilizados por comunidades ribeirinhas e quilombolas https://t.co/zVifYRJJPZ https://t.co/nBTM8cujx7"
        },
        {
            "author_id": "940356336784756738",
            "created_at": "2018-06-05T11:42:35.000Z",
            "id": "1003965301212491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida ...#PassaNada https://t.co/Z77mduHPMM"
        },
        {
            "author_id": "989436433369915392",
            "created_at": "2018-06-05T09:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 163,
                        "username": "ERS_Imobiliario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003939472579416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sugere transformar Mata da Izidora em reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel\n\n\u00c1rea vem sendo modificada nos \u00faltimos anos por movimentos de ocupa\u00e7\u00e3o urbana\n\n@ERS_Imobiliario\nhttps://t.co/GLowzNDTko"
        },
        {
            "author_id": "2895818493",
            "created_at": "2018-06-05T09:25:24.000Z",
            "id": "1003930779485966337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente o julgamento do STF veio tarde, cerca de 6 anos ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o de MP convertida na Lei 12.678/12 que autorizou diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de UC para cria\u00e7\u00e3o de UH.\n\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida provis\u00f3ria https://t.co/qw6I7uYWIx"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-05T08:54:56.000Z",
            "id": "1003923111320981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A illa de Onza pertence ao arquip\u00e9lago de #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/BqM8QzsETJ"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-06-05T08:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003909376309067777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#Passadi\u00e7os de Sistelo, no Parque Nacional #Peneda Ger\u00eas. Dicas para fazer o Trilho dos Passadi\u00e7os. https://t.co/nXtIcc2Wx9 @visitportugal \n\n#Sistelo Walkway, Arcos de Valdevez county Peneda Geres National Park https://t.co/pYSUV9KN9R"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-06-05T06:30:33.000Z",
            "id": "1003886776929456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica: 20 Anos da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o , CLIQUE AQUI e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite. Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/EcnKfqk88w"
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-06-05T05:09:10.000Z",
            "id": "1003866293920026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-06-05T02:59:31.000Z",
            "id": "1003833669176451077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Cleber Barbosa: P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional do Tumucumaque https://t.co/baBrQ2m6vl"
        },
        {
            "author_id": "528998320",
            "created_at": "2018-06-05T02:21:34.000Z",
            "id": "1003824118398095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83c\udf43Trilha do Rio do Boi \ud83d\udc02 #CanionItaimbezinho #RS https://t.co/DkhIHvt3yx"
        },
        {
            "author_id": "2230340431",
            "created_at": "2018-06-05T00:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003791204042100737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted National Geographic (@natgeobrasil):\n\nAmea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/F6nW13uHcm"
        },
        {
            "author_id": "156562484",
            "created_at": "2018-06-05T00:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003790996667355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ofvD3TdP5q\u00e7a-pintada no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "966404628182073350",
            "created_at": "2018-06-04T22:50:02.000Z",
            "id": "1003770885168418817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida\u00a0provis\u00f3ria https://t.co/JCAMOgIs0x"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-06-04T22:40:18.000Z",
            "id": "1003768432196833282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u cai 33% no feriado de Corpus\u00a0Christi https://t.co/WpIpWYmQsN https://t.co/4VJLAiHc0D"
        },
        {
            "author_id": "33522694",
            "created_at": "2018-06-04T22:30:59.000Z",
            "id": "1003766089631911939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela proposta aprovada nesta semana, quem for flagrado ca\u00e7ando ter\u00e1 que pagar multa de cerca de R$ 4 mil. No caso de o animal estar em \u00e1rea protegida ou amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este valor pode ser triplicado. Projeto agora aguarda san\u00e7\u00e3o do governador https://t.co/NfwWtGQ8Qj https://t.co/PovyZB0hoE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-04T22:10:25.000Z",
            "id": "1003760912518574086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf31Confira a programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente do Parque Nacional do Igua\u00e7u. As atividades s\u00e3o diversificadas e se encerram no domingo com a realiza\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas: https://t.co/OIjBFGbxWU https://t.co/lKsBngJlks"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-04T22:08:45.000Z",
            "id": "1003760494149341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A riqueza da biodiversidade do Parque Nacional das Emas ser\u00e1 exibida na ter\u00e7a-feira (5), Dia Mundial do Meio Ambiente, na TV Brasil. Esse \u00e9 o primeiro epis\u00f3dio da s\u00e9rie documental Parques do Brasil \ud83c\udf31 Confira: https://t.co/no8fkpeC75 https://t.co/IskHEHdIBf"
        },
        {
            "author_id": "466748424",
            "created_at": "2018-06-04T22:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 262,
                        "username": "HabboPTBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003760397537697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Terra de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental tem como objetivo principal a prote\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, em especial, a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, lozalizada na cidade do Rio de Janeiro.\nNick: .:Je\nSite do ITPA: https://t.co/QX462UCsc1\n#SemanaMeioAmbiente #Habbo  @HabboPTBR"
        },
        {
            "author_id": "334143457",
            "created_at": "2018-06-04T22:06:51.000Z",
            "id": "1003760016497823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YkF0hyo0en"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-04T21:53:27.000Z",
            "id": "1003756645414002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u tem um novo Plano de Manejo! Resultado de mais de 50 reuni\u00f5es realizadas com as diferentes comunidades residentes no territ\u00f3rio da unidade, empresariado e representantes de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Saiba mais: https://t.co/epBnLR8VOd https://t.co/6ufHCM3gcf"
        },
        {
            "author_id": "748887201715552256",
            "created_at": "2018-06-04T21:20:37.000Z",
            "id": "1003748379468488710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vila do Soajo \u00e9 um ponto de paragem obrigat\u00f3ria para quem visita o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nNo concelho de Arcos de Valdevez, ergue-se esta vila inigualavelmente bela e convidativa.\n\n\u00c9 Conhecida pelos seus espigueiros... https://t.co/hCBF4DgTRy"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-06-04T21:00:41.000Z",
            "id": "1003743366864097281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras \u00e9 essencial para a conserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas e tem contribu\u00eddo para a restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de manguezais, conserva\u00e7\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o e desenvolvimento das esp\u00e9cies. Assine a peti\u00e7\u00e3o e apoie https://t.co/rvWR3iqHUG \n#resexparasempre #forapl3068 https://t.co/CeDBjHCyi2"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-04T20:43:34.000Z",
            "id": "1003739057690685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS MARAVILHAS DO GER\u00caS ( 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O )\n\nNo dia 7 de Julho, S\u00e1bado, iremos em busca de um dos locais mais m\u00e1gicos do \u00fanico Parque Nacional em Portugal. Uma sequ\u00eancia de 3 cascatas com lagoas num local distante do... https://t.co/FkQTT0KDH8"
        },
        {
            "author_id": "856174938",
            "created_at": "2018-06-04T20:36:01.000Z",
            "id": "1003737159264858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Est\u00e1 Tudo Conectado\": Rock in Rio lan\u00e7a campanha de recupera\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da floresta nacional - SAPO Mag https://t.co/s6InN40PiQ"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-06-04T20:23:45.000Z",
            "id": "1003734069232984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST E VIDEO NOVOS! Bastei pode ser considerada um cen\u00e1rio incr\u00edvel e totalmente diferente do que espera-se da Alemanha.\ud83c\udf32 Fica a 230km de Berlim e 55km de Dresden na Regi\u00e3o do Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica, sendo... https://t.co/QRXCo3n5Z7"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-06-04T20:19:14.000Z",
            "id": "1003732932245184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastei pode ser considerada um cen\u00e1rio incr\u00edvel e totalmente diferente do que espera-se da Alemanha. Fica a 230km de Berlim e 55km de Dresden na Regi\u00e3o do Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica, sendo uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de bate e volta!... https://t.co/T4rV4dhnsW"
        },
        {
            "author_id": "70195193",
            "created_at": "2018-06-04T20:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SamRodrigues99"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "FelipeBarbieri"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "LucianaPed_"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "LeCommunard"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "elikatakimoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003730492485701633",
            "in_reply_to_user_id": "70195193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamRodrigues99 @FelipeBarbieri @LucianaPed_ @LeCommunard @elikatakimoto Era contra a reforma da previd\u00eancia, at\u00e9 ser chamado a jantar com temer... Votou a favor de desarmar a pol\u00edcia militar florestal, que volta e meia investiga fazendeiros em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "411024120",
            "created_at": "2018-06-04T20:08:38.000Z",
            "id": "1003730264999301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "27 anos ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Engenho Pequeno, em 1991, que \u00e9 uma das principais \u00e1reas de vasta vegeta\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica de S\u00e3o Gon\u00e7alo, finalmente o Estado vai ganhar novas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/UG95Alg8ea https://t.co/Z3esYH3V0Y"
        },
        {
            "author_id": "4883774386",
            "created_at": "2018-06-04T19:54:14.000Z",
            "id": "1003726643201019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/Ptx8vJjlXM"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2018-06-04T19:21:02.000Z",
            "id": "1003718289195962373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corra que ainda d\u00e1 tempo de se inscrever na Meia Maratona das Cataratas. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 ter\u00e7a-feira, dia 05 de junho. O participante ter\u00e1 a chance \u00fanica de realizar um percurso totalmente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n#visiteigua\u00e7u https://t.co/93borSoPGL"
        },
        {
            "author_id": "315795726",
            "created_at": "2018-06-04T19:15:34.000Z",
            "id": "1003716912042242049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Instituto Chico Mendes da Biodiversidade (ICMBio) instalou placas informativas para prevenir incidentes com tubar\u00f5es na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho DE Fernando de Noronha.\" https://t.co/lLtU5ULSub"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2018-06-04T19:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 23,
                        "username": "rockinriolisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003715006402162690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Est\u00e1 Tudo Conectado\": @rockinriolisboa lan\u00e7a campanha de recupera\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da floresta nacional.\nhttps://t.co/hFF0Mo6GKr https://t.co/FTo9YL3Mxa"
        },
        {
            "author_id": "1000969269130260480",
            "created_at": "2018-06-04T18:57:20.000Z",
            "id": "1003712322974683138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/TffqT2EjXe"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2018-06-04T18:35:12.000Z",
            "id": "1003706751269658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podemos destacar a excurs\u00e3o da Acaprena \u00e0 RPPN Reserva Volta Velha em Itapo\u00e1 (SC), a exposi\u00e7\u00e3o de artigos do curso de Engenharia Florestal... https://t.co/lbmxdovtlG"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-04T18:10:05.000Z",
            "id": "1003700431690895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/AQFW8bSPgn"
        },
        {
            "author_id": "9478542",
            "created_at": "2018-06-04T17:30:16.000Z",
            "id": "1003690409825054722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) https://t.co/opHxIpYVew"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-06-04T17:25:05.000Z",
            "id": "1003689105769877506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleira Perito Moreno \u2013 Argentina\n\nO Perito Moreno n\u00e3o \u00e9 o maior, nem o mais alto glaciar localizado no Parque Nacional los Glaciares, em El Calafate. Mas, sem d\u00favidas, \u00e9 o mais visitado. Com 60 metros de... https://t.co/DUVIC5bDYW"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-06-04T16:29:20.000Z",
            "id": "1003675075348922368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba MANTIQUEIRA \u2013 ENCONTRO DE MONTANHISTAS NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA https://t.co/DRbQzAcfvY"
        },
        {
            "author_id": "802218233113804802",
            "created_at": "2018-06-04T15:36:01.000Z",
            "id": "1003661660735852546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina a altura? \ud83d\ude31\nA Marcela (cliente da Dream) mandou essa foto para a gente, contando sobre o feriad\u00e3o prolongado que passou explorando o Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, onde subiu cinco montanhas. Esse da foto \u00e9 o Cume das Prateleiras. Animal, n\u00e9?Arrasou!!! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc99 https://t.co/bwmQaqOj1P"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-06-04T15:18:24.000Z",
            "id": "1003657225624346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo isolado em meio a uma grande metr\u00f3pole e com apenas 4 mil hectares o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/fDjvEe1cGO"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-06-04T15:01:21.000Z",
            "id": "1003652936508104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/ytZEbekaaU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-06-04T15:00:00.000Z",
            "id": "1003652596345667586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 265,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/23yy0UUOJY"
        },
        {
            "author_id": "77478217",
            "created_at": "2018-06-04T14:40:04.000Z",
            "id": "1003647579626921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo em https://t.co/nBLI7aV0xP - \n\"Est\u00e1 Tudo Conectado\": Rock in Rio lan\u00e7a campanha de recupera\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da floresta nacional - SAPO Mag - SAPO... https://t.co/eD45X88vPR"
        },
        {
            "author_id": "39248445",
            "created_at": "2018-06-04T14:17:28.000Z",
            "id": "1003641890854621186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/aIGXb24LiA https://t.co/bq9VcOZM4F"
        },
        {
            "author_id": "157083695",
            "created_at": "2018-06-04T13:23:37.000Z",
            "id": "1003628342023802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florescimento das flores do cerrado, algumas lindezas do parque nacional da Chapada dos Veadeiros. Pt. I \n @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "157083695",
            "created_at": "2018-06-04T13:23:35.000Z",
            "id": "1003628332745940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florescimento das flores e plantas do cerrado, algumas lindezas do parque nacional da Chapada dos Veadeiros. Pt. II  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-06-04T13:00:04.000Z",
            "id": "1003622414272679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e9reo \u00e9 Mais \u2708\ufe0f \n\nPacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nInclui hospedagem e todas as taxas referentes \u00e0 viagem \u2013 op\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta com tarifas exclusivas da Avianca"
        },
        {
            "author_id": "203211833",
            "created_at": "2018-06-04T10:40:42.000Z",
            "id": "1003587340818964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida provis\u00f3ria https://t.co/ZIG2XhSjSk"
        },
        {
            "author_id": "565957805",
            "created_at": "2018-06-04T10:15:29.000Z",
            "id": "1003580996615376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/bbxHgLp9W9"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-04T10:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 119,
                        "username": "Isthisreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003577151222886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Furna do Buraco do Padre, fica localizado dentro do Parque Nacional dos Campos Gerais, em Ponta Grossa - PR. \n\nFoto: @isthisreal https://t.co/f4R0vxeVuP"
        },
        {
            "author_id": "964828837308784640",
            "created_at": "2018-06-04T09:22:10.000Z",
            "id": "1003567578411864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida provis\u00f3ria https://t.co/NNwHayU8YJ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-06-04T05:31:16.000Z",
            "id": "1003509468590755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Ouro tamb\u00e9m existem nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nAPA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is. Merece maior aten\u00e7\u00e3o. Zona de amortecimento do Parque Nacional.\"Entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es... https://t.co/3dJ0CHETZ5"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-04T02:00:09.000Z",
            "id": "1003456338272415745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\n-A Serra do Capara\u00f3 \u00e9 uma ramifica\u00e7\u00e3o da Serra da Mantiqueira, se interligando com as Serras do Brigadeiro e do Pai In\u00e1cio em Minas Gerais.\nFoto: @themagicoftravels https://t.co/yIqtmZvorZ"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2018-06-04T01:31:24.000Z",
            "id": "1003449106390503426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fant\u00e1stico no Parque Nacional do Igua\u00e7u a buscar 44 anos depois as v\u00edtimas da Chacina. Tudo tem que ser em ano eleitoral."
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2018-06-03T23:42:31.000Z",
            "id": "1003421703672946690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/xlPYOlzAZe"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-06-03T23:00:00.000Z",
            "id": "1003411003336323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parques do Brasil visita o Parque Nacional das Emas. Veja o epis\u00f3dio completo: https://t.co/ktG52ZGV7k"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2018-06-03T22:39:53.000Z",
            "id": "1003405942652915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio na CTB O caminho e a maior greve da hist\u00f3ria do Brasil e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\u201d."
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T21:08:39.000Z",
            "id": "1003382983674482694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gruta dos Palhares em Sacramento-Mg.  \nSiga Instagram, se inscreva no meu canal do YouTube, curta a p\u00e1gina do Facebook. \n#Dicasderesili\u00eancia #CarminhaRezende coach \n#Amoviajar #Amorproprio... https://t.co/3EZzffs6Ak"
        },
        {
            "author_id": "256140386",
            "created_at": "2018-06-03T20:54:37.000Z",
            "id": "1003379449876942849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/hbgZq88z9h"
        },
        {
            "author_id": "203263491",
            "created_at": "2018-06-03T20:18:47.000Z",
            "id": "1003370434442743810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ouvimos falar do Vulc\u00e3o Kilauea e imaginamos a lava a deslizar por toda a \u00e1rea oeste da ilha, de Waimea \u00e0 Kona. Mas a verdade \u00e9 que n\u00e3o. As consequ\u00eancias das erup\u00e7\u00f5es s\u00f3 s\u00e3o vis\u00edveis na zona do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es. A lava n\u00e3o corre em direc\u00e7\u00e3o \u00e0 zona de Waimea \u00e0 Kona. https://t.co/Mo2aiwBJJm"
        },
        {
            "author_id": "76536599",
            "created_at": "2018-06-03T20:00:33.000Z",
            "id": "1003365843034624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza caprichou em #FozdoIgua\u00e7u. N\u00e3o \u00e0 toa o Parque Nacional foi tombado como Patrim\u00f4nio da Humanidade. Seu conjunto de 275 quedas d'\u00e1gua chegam a 90 metros e s\u00e3o um deslumbre a vista de qualquer visitante. Um destino de fato imperd\u00edvel! https://t.co/3d68nItjw0 #vemcomagente https://t.co/RTxsCFhC4r"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-03T19:49:42.000Z",
            "id": "1003363114195316738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Illote do Centolo ao norte do arquip\u00e9lago da illa de #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/HpCoKtb9TR"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-03T19:48:26.000Z",
            "id": "1003362795830890500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas Paranaenses! Visita o Parque Nacional da Serra  da Capivara, no feriad\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T19:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003354261063979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Gruta dos Palhares em Sacramento 2: https://t.co/GfudIuI9Cb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T19:11:00.000Z",
            "id": "1003353372437590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gruta dos Palhares em Sacramento-Mg.  \nSiga Instagram, se inscreva no meu canal do YouTube, curta a p\u00e1gina do Facebook. \n#Dicasderesili\u00eancia #CarminhaRezende coach \n#Amoviajar #Amorproprio... https://t.co/uw00IHg3PW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-03T18:57:21.000Z",
            "id": "1003349939680923648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2867231769",
            "created_at": "2018-06-03T18:38:42.000Z",
            "id": "1003345245428441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque Nacional da Tijuca pqp gabriel se perdeu 4 vezes e ainda vim na chuva de la at\u00e9 aqui"
        },
        {
            "author_id": "26531181",
            "created_at": "2018-06-03T18:35:24.000Z",
            "id": "1003344414901788677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ANT\u00d4NIO JORGE DEFENDE RETOMADA DE \u00c1REA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AR\u00caDES\n\nO deputado Ant\u00f4nio Jorge defendeu a aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei 4940/2018, que garante a retomada de 100 hectares que foram retirados da... https://t.co/DjXdKDsQZh"
        },
        {
            "author_id": "152043510",
            "created_at": "2018-06-03T18:35:23.000Z",
            "id": "1003344409658839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ANT\u00d4NIO JORGE DEFENDE RETOMADA DE \u00c1REA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AR\u00caDES\n\nO deputado Ant\u00f4nio Jorge defendeu a aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei 4940/2018, que garante a retomada de 100 hectares que foram retirados da... https://t.co/gDHJi95jWc"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-06-03T18:19:22.000Z",
            "id": "1003340380518125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abutre-do-Egipto. \n\"Sobrevoou um canto do Mali, entrou na Maurit\u00e2nia e, de novo em territ\u00f3rio maliano, rumou \u00e0 \u00fanica mancha verde assinalada pelos mapas em centenas de quil\u00f3metros \u2013 o Parque Nacional Boucle du Baul\u00e9.\" https://t.co/xECgEKEf3G"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-03T18:09:08.000Z",
            "id": "1003337803013517313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/hKM2t8pukJ"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T17:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003330612839747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Gruta dos Palhares em Sacramento: https://t.co/YKStTjdEZC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T17:35:45.000Z",
            "id": "1003329401860354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gruta dos Palhares em Sacramento-Mg.  Tem muito mais vindo por a\u00ed vou entrar na gruta...rs tem morcegos \ud83d\ude1f\nSiga Instagram, se inscreva no meu canal do YouTube, curta a p\u00e1gina do Facebook.... https://t.co/J2NvCGiVi6"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T17:12:43.000Z",
            "id": "1003323608452616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do que foi o passeio no Parque Nacional da Gruta dos Palhares em Sacramento-Mg. Aproveitando o meu tempo, fazendo o que amo... VIAJAR! Tem muito mais vindo por a\u00ed. \nSiga Instagram, se inscreva no... https://t.co/p0tNZxNwmd"
        },
        {
            "author_id": "211534610",
            "created_at": "2018-06-03T17:08:49.000Z",
            "id": "1003322627484798977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o em Trabalho! \ud83d\udca1\u270f\ud83c\udf34\ud83d\udc59\ud83c\udf43\ud83d\uddfb\n#hidrologia #rppn\u2026 https://t.co/luQVWydhoy"
        },
        {
            "author_id": "479027216",
            "created_at": "2018-06-03T16:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "NatGeoTVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003308315839954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted National Geographic (@NatGeoTVBrasil):\n\nRT natgeobrasil \"Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/6eNOH3vWnu\""
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-06-03T16:04:18.000Z",
            "id": "1003306388746129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/awUmFZZBN0\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-06-03T16:00:02.000Z",
            "id": "1003305317814427651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/lziL07IozI"
        },
        {
            "author_id": "3084762873",
            "created_at": "2018-06-03T15:10:43.000Z",
            "id": "1003292905187020802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Portugal Turismo Campo de Ger\u00eas [Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas] - Terras do Bouro, Minho (Portugal).  https://t.co/GPLrk3sRQg"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2018-06-03T14:06:02.000Z",
            "id": "1003276627453861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem \"Brasil x Cro\u00e1cia\"! Que tal viajar para a Cro\u00e1cia?\n\nNa foto est\u00e1 o Parque Nacional Plitvice. Este Patrim\u00f4nio da Humanidade tem 297 km2 com bosques e 16 lagos nos tons de azul e verde com cascatas, lagos, abund\u00e2ncia de vegeta\u00e7\u00e3o e animais. #Plitvice #BRACRO #cro\u00e1cia https://t.co/NP6ogSKVpX"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-06-03T14:01:40.000Z",
            "id": "1003275527212425217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/95NPehibj3"
        },
        {
            "author_id": "75831894",
            "created_at": "2018-06-03T12:56:48.000Z",
            "id": "1003259204289822723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbora!\n\nNossa aventura 4x4 no PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU est\u00e1 mantida para os dias 09 e 10 de junho, j\u00e1 fechamos a 1\u00ba TOYOTA. A 2\u00ba TOYOTA estamos fechando e ainda tem vaga.\n\nReservas pelo o 81 3221... https://t.co/iEzdOvxMzk"
        },
        {
            "author_id": "3447433377",
            "created_at": "2018-06-03T12:00:08.000Z",
            "id": "1003244941945032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em parceria com a Lenha Filmes e o #LivMundi, o Parque Nacional da Tijuca - ICMBio e a Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque realizar\u00e3o um Mutir\u00e3o de limpeza na encosta do Corcovado. A a\u00e7\u00e3o acontece durante o festival e conta... https://t.co/g8yksFDj71"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-06-03T08:25:32.000Z",
            "id": "1003190936946561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/vlrEGO7sM9 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "2768389317",
            "created_at": "2018-06-03T06:33:43.000Z",
            "id": "1003162798418006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui, pretendo ir no parque Nacional daqui a pouco"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-06-03T04:08:47.000Z",
            "id": "1003126323542417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora do Parque Nacional das Sempre Vivas, Minas Gerais https://t.co/KtUkbayk0D https://t.co/9C1jNO3WoD"
        },
        {
            "author_id": "73104208",
            "created_at": "2018-06-03T01:18:47.000Z",
            "id": "1003083541788454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi de muita alegria e divers\u00e3o!!!! Com uma programa\u00e7\u00e3o intensa, os alunos do 6\u00ba e 7\u00ba ano do Col\u00e9gio Pro Campus J\u00fanior visitaram o Parque Nacional de Sete Cidades, realizaram trilhas e participaram de momentos de lazer!!! Veja as Fotos!!!"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2018-06-02T23:59:30.000Z",
            "id": "1003063591833165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/zceTFxmFqs Ol\u00e1 pessoal, acompanhe nossos Stories \u261d pela Rota Das Emo\u00e7\u00f5es, dose tripa de emo\u00e7\u00e3o com muita aventura, praia e ecoturismo envolvendo para\u00edsos naturais como o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parn\u2026 https://t.co/mdSWUvMiIY"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2018-06-02T23:58:37.000Z",
            "id": "1003063365562978306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal, acompanhe nossos Stories \u261d pela Rota Das Emo\u00e7\u00f5es, dose tripa de emo\u00e7\u00e3o com muita aventura, praia e ecoturismo envolvendo para\u00edsos naturais como o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI) e o Parque Naci\u2026 https://t.co/5emQQ2zfTQ"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2018-06-02T23:35:44.000Z",
            "id": "1003057608805224450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1981 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 criado. Em 1991 Nelson Piquet vence o GP do Canad\u00e1, sua \u00faltima vit\u00f3ria na F\u00f3rmula 1.  Em 2002 morria o jornalista Tim Lopes da Rede Globo aos 51 anos v\u00edtima da viol\u00eancia no RJ."
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2018-06-02T23:09:49.000Z",
            "id": "1003051084980588548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2014 assistindo Brasil Visto de Cima + Globosat"
        },
        {
            "author_id": "3379683010",
            "created_at": "2018-06-02T23:04:43.000Z",
            "id": "1003049802706378753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parnaso o filme\nParque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os \nhttps://t.co/FLTMTZEFcj"
        },
        {
            "author_id": "4090246967",
            "created_at": "2018-06-02T22:58:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1003048186590658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 presa e nem posso ir no parque nacional pq eu n\u00e3o tomei a vacina da febre amarela"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2018-06-02T20:04:35.000Z",
            "id": "1003004471214002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rvore mais antiga da Europa '\u00e9 italiana', diz estudo. Pinheiro de 1.230 anos fica no Parque Nacional Pollino. #FocoEmVoc\u00ea https://t.co/2ApxfCsFOC"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-06-02T18:48:41.000Z",
            "id": "1002985368340258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbora fugir da cidade de pedra!!!\n\nDois dias no Parque Nacional Vale do Catimbau, uma aventura 4x4 100% Pernambucana.\n\nAcesse; https://t.co/8D8tfmRdIG ou reserve direto pela o 81 32214488/99704 0491 TIM e whats oficial do #SIMboraSafari \u00faltimas vagas... https://t.co/jDno8DvIlv"
        },
        {
            "author_id": "75831894",
            "created_at": "2018-06-02T18:37:04.000Z",
            "id": "1002982447909343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbora!\n\nNossa aventura 4x4 no PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU est\u00e1 mantida para os dias 09 e 10 de junho, j\u00e1 fechamos a 1\u00ba TOYOTA. A 2\u00ba TOYOTA estamos fechando e ainda tem vaga.\n\nReservas pelo o 81 3221... https://t.co/rd8TGDEGgy"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-02T18:08:07.000Z",
            "id": "1002975162831196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/a1G5fm084B"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-06-02T15:43:40.000Z",
            "id": "1002938808566976519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial dia 10 de junho\nhttps://t.co/kqw3ACMyum https://t.co/jq2Vg59kpP"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-06-02T15:28:35.000Z",
            "id": "1002935014680477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u manter\u00e1 seu atendimento normal das 11h \u00e0s 17h aos visitantes, com a abertura da bilheteria, retomada do transporte, entre outros... https://t.co/OMX0zE1FW1"
        },
        {
            "author_id": "73104208",
            "created_at": "2018-06-02T14:58:14.000Z",
            "id": "1002927376735571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os nossos alunos do 6\u00aa e 7\u00aa ano do Col\u00e9gio Pro Campus J\u00fanior participam de uma aula passeio no Parque Nacional de Sete Cidades! No registro, \u00e9 poss\u00edvel conferir os momentos da visita\u00e7\u00e3o!!!! Veja as fotos!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-06-02T13:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "username": "thalitaam3"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 89,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002904428188401666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loraine (@ Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha @rjmarcelinho) https://t.co/PdUW7I8aZB"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-06-02T13:19:42.000Z",
            "id": "1002902579444178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra de Castelo \u00e9 um outro potencial tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra de Castelo que enfrenta o abandono. Um monumento arqueol\u00f3gico e religioso, com hist\u00f3rias de lendas e mist\u00e9rios que o Brasil... https://t.co/Jf7N0QCog4"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2018-06-02T13:00:04.000Z",
            "id": "1002897638889590786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira as fotos dos animais registrados por uma armadilha fotogr\u00e1fica na Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger, na Capital: https://t.co/U2MvfdPv7S"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-06-02T11:00:19.000Z",
            "id": "1002867501234081793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A\u00ed, sim! \ud83d\ude4c\ud83c\udf33 Cear\u00e1 ganha nova reserva de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/KKlNvBqnws Localizada em Guaramiranga, RPPN fica na regi\u00e3o do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9, numa mancha da Mata Atl\u00e2ntica em meio \u00e0 Caatinga, o que a torna fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies end\u00eamicas https://t.co/JrsGDKIe4q"
        },
        {
            "author_id": "37149186",
            "created_at": "2018-06-02T10:06:20.000Z",
            "id": "1002853916688699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - O OURO \u00c9 TODO NOSSO\n#TI0CL https://t.co/KkD2NslbQW https://t.co/3CbQ6JamNu"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2018-06-02T01:30:00.000Z",
            "id": "1002723977343537159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura e UFPel tratam sobre a cria\u00e7\u00e3o de um comit\u00ea gestor para administrar uma poss\u00edvel Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Pontal da Barra. https://t.co/HfzGSTGZNL https://t.co/6QJDnvYaQf"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2018-06-01T23:08:46.000Z",
            "id": "1002688436082499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-01T20:42:05.000Z",
            "id": "1002651520570142721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema fez 26 anos de cria\u00e7\u00e3o! Para comemorar, a Unidade realizou atividades diversas, como missa, debate, apresenta\u00e7\u00f5es culturais, plantio de mudas e atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental envolvendo os visitantes. Saiba mais: https://t.co/ZlINnQAxwk"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-06-01T20:40:55.000Z",
            "id": "1002651228034256897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca celebra 57 anos https://t.co/qIwD20hN2O"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-01T20:00:16.000Z",
            "id": "1002640995362791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gaivota patiamarela #larusmichahellis est\u00e1 chocando os ovos. Atop\u00e1se no per\u00edodo de reproduci\u00f3n e cr\u00eda no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas  #Aves #Seabirds #Birding #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/wwuJFGLwib"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-01T19:53:37.000Z",
            "id": "1002639322091343873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Grupo de #corvomari\u00f1o cristado #phalacrocoraxaristotelis lucindo crista ornamental propia da \u00e9poca nupcial no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu #NaturezaAtl\u00e1ntica #Aves #Seabirds #Birding no Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas Unha imaxe de #SusoFramil https://t.co/TISp2AOCm1"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-01T18:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 173,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002625199366393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional conta na illa de Ons cun sendeiro interpretativo sobre o lagarto arnal #IllasAtl\u00e1nticas #Ons #R\u00edasBaixas de #Galicia https://t.co/AJvxdFm07h Unha imaxe de @wwwLUZLUXcom https://t.co/8AerplsQXG"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-01T18:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 154,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002620471353970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Areal dos Bois xunto \u00e1 aldea da illa de S\u00e1lvora no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #Ribeira #R\u00edasBaixas Unha imaxe de @wwwLUZLUXcom https://t.co/kjuOmfgmnV"
        },
        {
            "author_id": "92254736",
            "created_at": "2018-06-01T18:30:01.000Z",
            "id": "1002618285756690438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado perto da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 - Santana de Parna\u00edba - SP, esse empreendimento tem perspectiva de alta valoriza\u00e7\u00e3o em pouco tempo, conhe\u00e7a os detalhes do projeto e as diversas formas de negocia\u00e7\u00e3o.\nEntre em contato com ZAIDE\u00a0\n(011) 99589-08\u2026https://t.co/QUQXMaBzFC"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-01T18:08:09.000Z",
            "id": "1002612781135384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/j2TaUwBZPa"
        },
        {
            "author_id": "55462987",
            "created_at": "2018-06-01T18:08:03.000Z",
            "id": "1002612758142177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Replay com eles! \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP"
        },
        {
            "author_id": "2699193943",
            "created_at": "2018-06-01T17:54:12.000Z",
            "id": "1002609269441728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Dunas Sabiaguaba https://t.co/QjdDDkdiK1"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-01T17:37:13.000Z",
            "id": "1002604995194302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: ABERTAS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA TRABALHO VOLUNT\u00c1RIO NO PARQUE NACIONAL DAS ARAUC\u00c1RIAS! https://t.co/Dc1mUNsztM"
        },
        {
            "author_id": "775348515950256129",
            "created_at": "2018-06-01T17:23:47.000Z",
            "id": "1002601616552480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro da \"Fauna e Flora - Reserva Biol\u00f3gica do Lami\", de Jos\u00e9 Lutzenberger, lan\u00e7ado em 26 de mar\u00e7o de 2013, agora tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na vers\u00e3o on-line.\nhttps://t.co/nxgJHHa6SJ\n#MeioAmbiente #Sustentatibilidade #ReservaBiol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1445008070",
            "created_at": "2018-06-01T17:20:52.000Z",
            "id": "1002600884084334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezados Amigos, devido ao Saneamento Ambiental do Monumento Natural Tepuy Roraima, a ser realizado de 18 a 28 de junho de 2018, as atividades do tepuy ser\u00e3o encerradas."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-01T17:12:27.000Z",
            "id": "1002598762953560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "303304308",
            "created_at": "2018-06-01T16:47:07.000Z",
            "id": "1002592390685786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/srF17oWtG4"
        },
        {
            "author_id": "26418514",
            "created_at": "2018-06-01T16:05:37.000Z",
            "id": "1002581944906014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado foi dia de arvorismo, tirolesa, trilha e natureza. \u2014 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/37bz1A0TdY"
        },
        {
            "author_id": "63768736",
            "created_at": "2018-06-01T15:33:15.000Z",
            "id": "1002573798825078786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/l7SP6Ux58Y"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2018-06-01T13:46:11.000Z",
            "id": "1002546855958532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundada em 1962, Cuc Phuong \u00e9 o parque nacional mais antigo do Vietn\u00e3. Localizado a apenas 120 km a sudoeste de Han\u00f3i e aninhado entre as prov\u00edncias de Ninh Binh, Hoa Binh e Thanh Hoa, Cuc Phuong possui uma envolvente heran\u00e7a cultural e da vida selvagem e uma paisagem encantadora https://t.co/vdigeMWI9n"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-01T13:28:18.000Z",
            "id": "1002542356506300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3 de junho, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/fNRxWx0JZb"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2018-06-01T13:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "username": "colombia_hist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002538494114390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #chingaza #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2018 @colombia_hist https://t.co/IFwQk6rqmu"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2018-06-01T13:12:02.000Z",
            "id": "1002538261963735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon https://t.co/yLHq9ySWRB #viagem #arizona https://t.co/0Kyby0K4Nx"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2018-06-01T13:10:17.000Z",
            "id": "1002537822195249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia completa hoje 29 anos de sua emancipa\u00e7\u00e3o, mas o Parque Nacional, que atrai milhares de turistas o ano todo, data de junho de 1937 (81 anos). Ali est\u00e3o nascentes de 12 importantes bacias hidrogr\u00e1ficas regionais.  Saiba mais em https://t.co/mtt0rZ3BDC https://t.co/52Ue9clzoJ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-06-01T12:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 177,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1002533318464819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Tijuca est\u00e1 parcialmente paralisado. Servidores protestam contra nomea\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares para presid\u00eancia do instituto por barganha pol\u00edtica e exigem de @MichelTemer nomea\u00e7\u00e3o de gestor com qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, de qualidade, .\n\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/BH6HofWCB1"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2018-06-01T12:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "JornaldeAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002532557467127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maragogi  https://t.co/DxqCutpulI | @jornaldealagoas"
        },
        {
            "author_id": "64755437",
            "created_at": "2018-06-01T12:03:32.000Z",
            "id": "1002521024821383171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itatiaia faz anivers\u00e1rio hoje! Cidade de enorme potencial tur\u00edstico e belezas em seu Parque Nacional, o primeiro do Brasil. Aproveito a data para mandar um super abra\u00e7o \u00e0 fam\u00edlia progressista Yp\u00ea! https://t.co/VnpHl1HXQZ"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-01T12:01:12.000Z",
            "id": "1002520437568483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por do sol em Ubirr \ud83d\udc99\n\n- Parque Nacional de Kakadu\nFoto:@kakadutourism https://t.co/Mpv9hK9c1K"
        },
        {
            "author_id": "1465491996",
            "created_at": "2018-06-01T11:49:36.000Z",
            "id": "1002517516072169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no parque nacional agora, forte frio \ud83d\uddfb\u2744"
        },
        {
            "author_id": "77071336",
            "created_at": "2018-06-01T11:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "change_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002517118418673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edes, Parque Nacional Islas Atl\u00e1nticas Patrimonio Natural de la Humanidad - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2VDTip8rJ5 via @change_es"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-06-01T10:55:36.000Z",
            "id": "1002503926434983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2018-06-01T10:20:08.000Z",
            "id": "1002495000456900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este s\u00e1bado (2 junho), h\u00e1 mais um passeio \"Biodiversidade em Perigo \u2013 Conhecer o Litoral do Parque Natural Sintra \u2013 Cascais\"! Vem connosco descobrir esta \u00e1rea protegida :D\nInscreve-te ;)\n\nAos s\u00e1bados ou aos domingos... https://t.co/q5hPbN3pG3"
        },
        {
            "author_id": "434616894",
            "created_at": "2018-06-01T08:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002466635968638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9VOMjPcMa3 AVENTURA - DEDO DE DEUS - FEV 2017 - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-06-01T07:17:15.000Z",
            "id": "1002448979433435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/ogBGaxW0Zq https://t.co/tQzIQNmBQi"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2018-06-01T04:10:03.000Z",
            "id": "1002401868860067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/tMPuNHHcXE"
        },
        {
            "author_id": "4167556701",
            "created_at": "2018-06-01T03:33:51.000Z",
            "id": "1002392754977198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a sala vencedora do interclasse esse ano  vai pro Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral) por 4 dias seguidos ... vai ser tops"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-06-01T01:17:20.000Z",
            "id": "1002358400129359874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAL mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maragogi - https://t.co/uH4olYHp2V https://t.co/LZFj3a1Ww0"
        },
        {
            "author_id": "51607591",
            "created_at": "2018-05-31T23:26:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d8a4a4481002"
            },
            "id": "1002330442262106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Curiau #nature #bufalos #GoPro #lovesbikes #outdoorslife https://t.co/KgItgkdGef"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2018-05-31T23:14:44.000Z",
            "id": "1002327546627805185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Socel News - Blog do jornalista Celso Freire: Governo do Par\u00e1 cria Monumento Natural Atalaia, em Salin\u00f3polis: https://t.co/SYd0WRW78M"
        },
        {
            "author_id": "378931655",
            "created_at": "2018-05-31T21:13:57.000Z",
            "id": "1002297152381517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/DTaVg6pwa3"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2018-05-31T19:46:01.000Z",
            "id": "1002275023107903489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de AL mant\u00e9m \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental restrita em Maragogi #AlagoasAlerta https://t.co/EzfcaSpGNW"
        },
        {
            "author_id": "55462987",
            "created_at": "2018-05-31T19:32:08.000Z",
            "id": "1002271527126085641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe monstra, galera irada, muitas risadas. \nDepois de 12 anos, de volta pro secret point! \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP"
        },
        {
            "author_id": "406129148",
            "created_at": "2018-05-31T16:48:10.000Z",
            "id": "1002230265891250179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham curtir a Chapada no Feriado. O Parque Nacional estar\u00e1 aberto, assim como v\u00e1rios outros atrativos e atividades em S\u00e3o Jorge https://t.co/GZRZ8pADCT"
        },
        {
            "author_id": "919999207720869888",
            "created_at": "2018-05-31T15:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002217135899332610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/YZYus3mmVS parque nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-05-31T13:45:31.000Z",
            "id": "1002184299293134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAL mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maragogi https://t.co/6hZJ2dTZeP"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-05-31T13:17:25.000Z",
            "id": "1002177230645219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAL mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maragogi - https://t.co/uH4olYHp2V https://t.co/8nUdfYcKIe"
        },
        {
            "author_id": "3447433377",
            "created_at": "2018-05-31T13:00:09.000Z",
            "id": "1002172881231630338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ernesto Viveiros de Castro, chefe do Parque Nacional da Tijuca - ICMBio, te convida para o #LivMundi! O festival vai acontecer em parceria com a Amigos do Parque, no Parque Lage, \u00e1rea do PNT que conecta o Parque com... https://t.co/oQ0QokrLSe"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-31T11:08:03.000Z",
            "id": "1002144671341084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/EcNHfdmcue"
        },
        {
            "author_id": "435776937",
            "created_at": "2018-05-31T07:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002085172412604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TUdMuB8KQZ parque nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2018-05-31T05:15:56.000Z",
            "id": "1002056057949126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha linda. Pedra de S\u00e3o Jo\u00e3o. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/YCiWYrJe4t"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2018-05-31T04:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002045380798894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha Pico S\u00e3o Jo\u00e3o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/d8ALWXJPWK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-05-31T04:33:24.000Z",
            "id": "1002045354269970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o funcionar\u00e1 das 9h \u00e0s 17h com refor\u00e7o de funcion\u00e1rios em todas as \u00e1reas. https://t.co/of7iQW0jgq"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-05-31T02:22:25.000Z",
            "id": "1002012393172623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arthur Virg\u00edlio Neto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus\nConfere a programa\u00e7\u00e3o\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/egTjDIwcJE https://t.co/7Jf4F4706T"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-05-31T02:18:29.000Z",
            "id": "1002011404151422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arthur Virg\u00edlio Neto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/egTjDIwcJE https://t.co/am6Y4wkgjE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-31T00:53:24.000Z",
            "id": "1001989989088092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-05-30T22:31:08.000Z",
            "id": "1001954187289268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s meses sem figurar na lista de unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatadas da Amaz\u00f4nia, floresta nacional volta a ser alvo de desmatadores https://t.co/oBxd1GO8kE"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-05-30T21:36:24.000Z",
            "id": "1001940414742585346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ICMBIO, STTR, Col\u00f4nia de Pescadores e Meio Ambiente discutem em reuni\u00e3o etapas para efetiva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da  Reserva Extrativista de Itapetininga (Resex), Bequim\u00e3o/MA.\n#MeioAmbienteBequimao\n#ResexItapetininga\n#SitioRamsar https://t.co/ebb6yR2Q5O"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-30T21:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 42,
                        "username": "StevinT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001932811870367750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kootenay.\ud83d\udc99\n-Canad\u00e1.\nFoto: @stevint https://t.co/iqqvAA7GL0"
        },
        {
            "author_id": "741417865417482240",
            "created_at": "2018-05-30T21:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001931761411088384",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Cachoeira do parque nacional de Sete Cidades, Piracuruca PI https://t.co/vw0IhQwyRy"
        },
        {
            "author_id": "73217377",
            "created_at": "2018-05-30T20:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 188,
                        "username": "RedeConecTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001926736551055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado deveria investir em turismo para criar oportunidades para os jovens e fazer uma compensa\u00e7\u00e3o aos munic\u00edpios que t\u00eam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Falei disso no debate da @redeconectv. Confira mais um trecho da minha participa\u00e7\u00e3o! https://t.co/nmDyGlAl2i"
        },
        {
            "author_id": "73217377",
            "created_at": "2018-05-30T20:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 188,
                        "username": "RedeConecTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001921249965113345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado deveria investir em turismo para criar oportunidades para os jovens e fazer uma compensa\u00e7\u00e3o aos munic\u00edpios que t\u00eam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Falei disso no debate da @redeconectv. Confira mais um trecho da minha participa\u00e7\u00e3o! https://t.co/GDjkcOOGI3"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-05-30T19:59:00.000Z",
            "id": "1001915901619269634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o de ambientes marinhos e costeiros, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, uso sustent\u00e1vel de recursos naturais e ordenamento de atividades como o turismo e a pesca artesanal. Essas ser\u00e3o algumas das a\u00e7\u00f5es da nossa 1\u00ba \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha! https://t.co/4AHsqxFJ3O"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2018-05-30T19:55:53.000Z",
            "id": "1001915116638552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica na Floresta Nacional de Ipanema discutiu a regionaliza\u00e7\u00e3o do\u00a0turismo https://t.co/62ZvlCNOuy"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-05-30T19:47:25.000Z",
            "id": "1001912988994023425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Ca\u00e7a e Pesca autoriza a #ca\u00e7a de #ursospardos na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional de #Yellowstone (Wyoming/EUA) durante o outono https://t.co/64TSIuEbkA https://t.co/vbtgglZ336"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2018-05-30T19:42:33.000Z",
            "id": "1001911763275829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U: E n\u00e3o \u00e9 que a cidade possui uma reserva Biol\u00f3gica gigante e bastante bonita  #fotosdabaixada Foto: Governo Federal https://t.co/2YiTjwJ6j6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-30T18:49:14.000Z",
            "id": "1001898346683011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alunos de Engenharia Ambiental da Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 realizaram visita t\u00e9cnica ao Ref\u00fagio de Vida Silvestre dos Campos de Palmas, ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata Preta. Saiba mais: https://t.co/DkH37NFjXS https://t.co/0vmgGf87aZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LucianaPed_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LucianaPed_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LucianaPed_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeCommunard].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeCommunard",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeCommunard"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina",
                "id": "017115ee2013f809",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Terezinha de Itaipu, Brasil",
                "id": "13ee06592fe169ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio do Quilombo do Curia\u00fa",
                "id": "07d9d8a4a4481002",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2251961053",
                "name": "Antonio Junior",
                "username": "Afajr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899170269",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalitaam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854129333954392064",
                "name": "just one day",
                "username": "jinnielips_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853606323040243713",
                "name": "Oliveira Verbal",
                "username": "OliveiraVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417897672",
                "name": "Mateus Salles",
                "username": "sintonizecerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474188015",
                "name": "EsporteSUL",
                "username": "Esporte_SUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174724042",
                "name": "Kildare",
                "username": "_Kildare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984086436315099136",
                "name": "dalcio concei\u00e7\u00e3o de araujo",
                "username": "dalcio_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1689128780",
                "name": "NOT\u00cdCIA AO VIVO",
                "username": "navaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315971554",
                "name": "Rafa JR",
                "username": "imGuafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299668245",
                "name": "Vicen TG",
                "username": "vicen86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72952183",
                "name": "Angela M. Mirabet",
                "username": "angelamirabet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379859918",
                "name": "NIMA PUC-Rio",
                "username": "NIMAPUCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3397295824",
                "name": "Cen\u00e1rioAgro",
                "username": "cenarioagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498576908",
                "name": "Carlangas",
                "username": "carledugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557328810",
                "name": "\u2110\u2131",
                "username": "Jesus20Fajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711504733",
                "name": "On-line",
                "username": "Juulia_Pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80123053",
                "name": "Reginaldo Naldo",
                "username": "ReginaldoNaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312343762",
                "name": "Victor Hazeldine J.",
                "username": "VictorHazeldine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351513185",
                "name": "Futebol Virtual",
                "username": "Futvirt10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106245958",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BrasilContraCorruptos https",
                "username": "radiocomando811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22844602",
                "name": "Leonardo G. de Souza",
                "username": "leon4rdus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158108457",
                "name": "Aristides Monteiro",
                "username": "Tide_Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71154567",
                "name": "Danilo Costa",
                "username": "daniloccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114507031",
                "name": "Murilo Almeida",
                "username": "dalmeidasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121793373",
                "name": "anarcotrintona do VIGOR \ud83c\udf93",
                "username": "anarcotrintona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794441022",
                "name": "Alcione A. PO",
                "username": "Alcione_PO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60338139",
                "name": "Wilson Santos",
                "username": "WilsonSantosWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395713024",
                "name": "Visit Panama",
                "username": "VisitPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796531939",
                "name": "C. M.",
                "username": "CarlosMorenilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003009974338052098",
                "name": "Ecologia se faz na Pr\u00e1tica",
                "username": "econapratica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114091071",
                "name": "Paula Alkmim",
                "username": "Paulaalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826597735310749696",
                "name": "Tolkien da Modernidade",
                "username": "danterotnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317295328",
                "name": "\u2741 krys",
                "username": "krystal_guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36500628",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto R A",
                "username": "zekabala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58472958",
                "name": "JCO",
                "username": "Ogunhepatacori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044670269",
                "name": "Israel",
                "username": "Porraell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962651313107595265",
                "name": "Arnaldo T. Affonso",
                "username": "ArnaldoAffonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080403",
                "name": "Venice Turismo",
                "username": "veniceturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023931244",
                "name": "Nath Dubuy",
                "username": "Nath95000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603139314",
                "name": "Change.org France",
                "username": "ChangeFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320601832",
                "name": "Carlos F. G. dos Anjos",
                "username": "CarlosFGAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711141557597036544",
                "name": "ELI",
                "username": "elifrutapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153015544",
                "name": "Magic-Photo.net",
                "username": "p_l_o_e_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130571796",
                "name": "Alejandro Zarauza \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "alezarauza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127584381",
                "name": "Adriane Kaori",
                "username": "Satantangggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175195875",
                "name": "BittenLulistaDesdeSempre\u2764\ufe0f",
                "username": "bittjn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003399802489581570",
                "name": "Andressa",
                "username": "AndressaUshuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69348512",
                "name": "Eduardo Jacobus",
                "username": "eduardojacobus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4549646609",
                "name": "Athina Peter",
                "username": "AthinaPeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100514507",
                "name": "Helio T. Linhares",
                "username": "HelioTL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400187765",
                "name": "Giancarlo Cammerini",
                "username": "GCCammerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904486287389986816",
                "name": "Letras Ambientais",
                "username": "letraambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819255421",
                "name": "Semmas Manaus",
                "username": "ManausSemmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280781834",
                "name": "Sofi Sofi\u2764",
                "username": "LAbareiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299306376",
                "name": "Ana Paula Andrade",
                "username": "cintroviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40805818",
                "name": "Mary Akira",
                "username": "maryakira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157057956",
                "name": "Ag Informaci\u00f3n",
                "username": "AGINFOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82475715",
                "name": "Geanini",
                "username": "giocondahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89447786",
                "name": "Rudinei Batista\u264c\ufe0f",
                "username": "BatistaRudinei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83633351",
                "name": "Marcelino Galo",
                "username": "marcelinogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112510992",
                "name": "Antonio Pimenta",
                "username": "antoniopimentab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288203700",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Castro",
                "username": "JP_FotografiaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237277091",
                "name": "Prefeitura Jundia\u00ed",
                "username": "cidadedejundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787241594",
                "name": "Tribunal de Contas de MT",
                "username": "TCEmatogrosso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41624717",
                "name": "Rafael Santtos",
                "username": "RafaSanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293076741",
                "name": "Azores Today",
                "username": "AzoresToday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921742483029135360",
                "name": "Architect",
                "username": "_faustarp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147728000",
                "name": "Fabiana Derzi\u00e9",
                "username": "fabiderzie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154920224",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56",
                "username": "gilbertoscholze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27121880",
                "name": "Dig\u00f3P \u2b50\ufe0f",
                "username": "digopacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968902438139838464",
                "name": "Hotel Travel News PT",
                "username": "hotelnewspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960631584717197314",
                "name": "Ir\u00f4nico",
                "username": "O_Ironico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56242300",
                "name": "Contram\u00eddia \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b censura n\u00e3o\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "username": "MHNAREAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968894461693448192",
                "name": "Travel News PT",
                "username": "travelnews_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992456477712568321",
                "name": "Panamaz\u00f4nica",
                "username": "Panamazonica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718756222",
                "name": "fernando gainza",
                "username": "GainzaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004290483",
                "name": "O Caos Reina",
                "username": "mentelectro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703289630876106753",
                "name": "Alexandre Rosa",
                "username": "otaviophorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2591893224",
                "name": "Deus no controle",
                "username": "iwimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602006794",
                "name": "Velas Samaria",
                "username": "VelasSamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889878763911221249",
                "name": "Criollos Turismo",
                "username": "CriollosT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2289715530",
                "name": "Turismo Ushuaia",
                "username": "Turismo_Ushuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962669883250151424",
                "name": "Vera Lucia Rodrigues Caldas",
                "username": "VeraLuc43067022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463139163",
                "name": "Psiu,te amo",
                "username": "Psiuteamo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2511337554",
                "name": "Rede Rural Nacional",
                "username": "pt_rrnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51513052",
                "name": "Diego  Souza",
                "username": "DIEGOSOUZADCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016289688",
                "name": "Passenger6A Portugal",
                "username": "Passenger6A_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963759647952863233",
                "name": "MuitoCurto",
                "username": "Muitocurtoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603721324",
                "name": "Radio BASTA (web)",
                "username": "radiobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42477391",
                "name": "Podcast Rio Bravo",
                "username": "PodcastRioBravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137364298",
                "name": "blacktarja",
                "username": "tarjaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98241559",
                "name": "Sabrina Thomazi",
                "username": "sabrinathomazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928045853721362437",
                "name": "l\u00eds\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "lis_barrosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514926826",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "RJMarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31438118",
                "name": "Hermano Perrelli de Moura",
                "username": "HermanoPerrelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4152870297",
                "name": "J\u00e9ssica B. Debas",
                "username": "jess199201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989436433369915392",
                "name": "Not\u00edcias Imobili\u00e1rias - ERS",
                "username": "ERS_Imobiliario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854358798911373312",
                "name": "SMdtump",
                "username": "smdtump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755536977672409088",
                "name": "Ramon Dellatorre",
                "username": "DellatorreRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16883402",
                "name": "Scott Brills",
                "username": "scottbrills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14537262",
                "name": "Kym Pham",
                "username": "kympham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301754914",
                "name": "Agora Sudoeste",
                "username": "agorasudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903717386506907648",
                "name": "bmnoticia",
                "username": "bmnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722114848427933697",
                "name": "Felix Santistevan",
                "username": "felixfsantistev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849624182283489281",
                "name": "Rog\u00e9rio Ramos",
                "username": "rogerioramos175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30023827",
                "name": "Kruel",
                "username": "gskruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31504246",
                "name": "G1 - Pol\u00edtica",
                "username": "g1politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277465884",
                "name": "Lisandro Trarbach",
                "username": "lisandrotrarbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55983744",
                "name": "CR",
                "username": "milaramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215666748",
                "name": "Elthon Arag\u00e3o",
                "username": "aragao_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182860175",
                "name": "Ang\u00e9lisson Tenharin",
                "username": "AngelissonJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293539573",
                "name": "RICHARD NIXON",
                "username": "O_PALPITADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388621389",
                "name": "Central dos Puffs",
                "username": "c_dos_puffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38073785",
                "name": "Cleylton Sab\u00f3ia",
                "username": "cleylton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819794958718672896",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MicheITeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156821948",
                "name": "lidia pita",
                "username": "lidiapita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624016345",
                "name": "Vera",
                "username": "Vlamartinp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889245630463438850",
                "name": "Le rea\u00e7a, da Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "goulart_lenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108988113",
                "name": "Hugo Motta",
                "username": "HugoMottaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626709615",
                "name": "mica.",
                "username": "IceBearLanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143441954",
                "name": "CICV",
                "username": "CICV_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771704180566265856",
                "name": "ACCA",
                "username": "accapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48045560",
                "name": "Fabiano Brilhante\ud83d\udc8e",
                "username": "FabianBrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55518321",
                "name": "Carla Visi",
                "username": "CarlaVisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16871663",
                "name": "Laura ignez",
                "username": "Lauraignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828205803400208385",
                "name": "Di\u00e1rio de Uma Viajante",
                "username": "odiarioviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50419740",
                "name": "Cas\u00e9 Comunica",
                "username": "case_comunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940356336784756738",
                "name": "Luiz Claudio",
                "username": "LuizClaudiokino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895818493",
                "name": "Thalita Cavalcante",
                "username": "tcavalcanteadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250909486",
                "name": "Cleber Barbosa",
                "username": "cleberbarbosaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528998320",
                "name": "Mochila Mundo Afora",
                "username": "Juju_Claro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230340431",
                "name": "A Porta de Marfim",
                "username": "aportademarfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156562484",
                "name": "David Majerowicz",
                "username": "majerowiczd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966404628182073350",
                "name": "Planeje e Passe",
                "username": "planejeepasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33522694",
                "name": "Alessandro Almeida",
                "username": "leMacacoRoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466748424",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf3b",
                "username": "jexcunhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110801474",
                "name": "Habbo PT/BR",
                "username": "HabboPTBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334143457",
                "name": "La\u00eds DLima",
                "username": "LaisBeckman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748887201715552256",
                "name": "Tapa ao Sal",
                "username": "TapaaoSal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856174938",
                "name": "Aquecimento Verbal",
                "username": "AquecimentoVerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70195193",
                "name": "Paulo Fagundes",
                "username": "Mackrpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714322112",
                "name": "Sam Rodrigues",
                "username": "SamRodrigues99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62598743",
                "name": "Felipe Barbieri",
                "username": "FelipeBarbieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316550554",
                "name": "Elika Takimoto",
                "username": "elikatakimoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "411024120",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Urgente",
                "username": "SGOurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883774386",
                "name": "Camila Helena",
                "username": "camilena17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315795726",
                "name": "Marcos vitor",
                "username": "Marcosvitor14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41878061",
                "name": "Rock in Rio Lisboa",
                "username": "rockinriolisboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000969269130260480",
                "name": "Seba trip",
                "username": "lavidaesahora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9478542",
                "name": "jfalonso",
                "username": "jfalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802218233113804802",
                "name": "Dreampass Experiences",
                "username": "DreampassApp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77478217",
                "name": "amulher.com",
                "username": "portalamulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248445",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "ImovelSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157083695",
                "name": "Cle\u00f3patra do Cerrado",
                "username": "Jupiterianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203211833",
                "name": "Sil \ud83c\udf38",
                "username": "noguuue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565957805",
                "name": "Jaderson a macedo",
                "username": "Macedocelmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271573108",
                "name": "Larry Bleck",
                "username": "Isthisreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964828837308784640",
                "name": "Renata Lobo",
                "username": "renatagdrlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89977882",
                "name": "Carminha Rezende Oficial",
                "username": "CarminhaRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256140386",
                "name": "Luis Cesar Nunes",
                "username": "webgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203263491",
                "name": "Rui Rocha",
                "username": "runroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76536599",
                "name": "Soul Traveler",
                "username": "soul_traveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867231769",
                "name": "Eve \ud83e\udd8b",
                "username": "Eveemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26531181",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "ronaldoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152043510",
                "name": "L\u00c9O MOREIRA",
                "username": "leomoreira65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211534610",
                "name": "Nath Cunha :)",
                "username": "Nathaniacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479027216",
                "name": "Kio",
                "username": "fuckkio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084762873",
                "name": "Cr\u00f3nicas",
                "username": "Cronicas_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75831894",
                "name": "Agencia de Noticias JCMazella",
                "username": "AgJCMazella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3447433377",
                "name": "LivMundi",
                "username": "LivMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768389317",
                "name": "Branca azeda \ud83c\udf3b",
                "username": "oliveira_alanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73104208",
                "name": "Col\u00e9gio Pro Campus",
                "username": "procampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379683010",
                "name": "Indio\u00ea Alan Autovicz",
                "username": "IndioeAutovicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4090246967",
                "name": "mari",
                "username": "findmari1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981227133753282561",
                "name": "ValterAlencar",
                "username": "ValterAlencarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37149186",
                "name": "TI0CL",
                "username": "ti0cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259209201",
                "name": "LUZLUX",
                "username": "wwwLUZLUXcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92254736",
                "name": "Zaide corretora de im\u00f3vies",
                "username": "elisa1000s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55462987",
                "name": "Douglas Torres",
                "username": "byDouglasTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699193943",
                "name": "FMNA",
                "username": "fmnasapiranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775348515950256129",
                "name": "Simoni Bampi",
                "username": "SimoniBampi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445008070",
                "name": "Backpacker Tours ",
                "username": "Backpacker_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303304308",
                "name": "Dois em duas Rodas",
                "username": "DoisemduasRodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418514",
                "name": "Rodrigo  Furtado",
                "username": "rodrigosfurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63768736",
                "name": "Junior Ludgero",
                "username": "Juniorludgero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89419656",
                "name": "Dr. Luizinho",
                "username": "Doutorluizinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64755437",
                "name": "Julio Lopes",
                "username": "JulioLopes_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465491996",
                "name": "Patroa.",
                "username": "mylenamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77071336",
                "name": "Carolina Pain \ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "carolinapain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134857150",
                "name": "Change.org Espa\u00f1a",
                "username": "change_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434616894",
                "name": "Luiz Marcelo",
                "username": "LuizMarcelo_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167556701",
                "name": "Babi",
                "username": "santos_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51607591",
                "name": "Marsylla Salgado",
                "username": "marsylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378931655",
                "name": "F Chagas R Reis",
                "username": "efychagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406129148",
                "name": "Mauricio Matildes",
                "username": "MMatildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919999207720869888",
                "name": "LokoepocoORIGINAL",
                "username": "Lokoandreepoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435776937",
                "name": "miriam daiane",
                "username": "DaianeScorsio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434844836",
                "name": "stevin tandawijaya",
                "username": "StevinT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741417865417482240",
                "name": "AD Tur",
                "username": "ADTur_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73217377",
                "name": "Emidio de Souza",
                "username": "EmidioDeSouza_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844573605790973952",
                "name": "Rede ConecTV",
                "username": "RedeConecTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1006319968017899522",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0am1afys2moyx90064pzpftgfywt",
        "oldest_id": "1001898346683011072",
        "result_count": 484
    }
}