{
    "data": [
        {
            "author_id": "714440174",
            "created_at": "2018-05-24T13:13:15.000Z",
            "id": "999639464623435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Europeu dos Parques Naturais\n\nNa foto do Banco de Imagens da Casa das Ci\u00eancias v\u00ea-se o Bosque de vidoeiros no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n#casadasci\u00eancias #imagem_cdc https://t.co/l0E4znrd1t"
        },
        {
            "author_id": "296416945",
            "created_at": "2018-05-24T13:11:05.000Z",
            "id": "999638919804346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Pati\nLocalizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, \u00e9 considerado um dos trekkings mais bonitos do mundo, tornando-se uma experi\u00eancia marcante na vida de todos os visitantes. Al\u00e9m dos bel\u00edssimos visuais... https://t.co/ByDmxtjjo2"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-05-24T12:53:42.000Z",
            "id": "999634545807851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O territ\u00f3rio que registra o maior \u00edndice de desmatamento do bioma amaz\u00f4nico..., e se destaca por grande diversidade cultural e biol\u00f3gica sustentada pela conex\u00e3o entre terras ind\u00edgenas e uma reserva biol\u00f3gica.\nhttps://t.co/uQaB5NgL0K"
        },
        {
            "author_id": "3064967735",
            "created_at": "2018-05-24T12:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "999633729919356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6AuhxFiCZX no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - 1988"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2018-05-24T12:44:37.000Z",
            "id": "999632260772122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saudade do Parque Itapeva? \u2600\n\nFechado h\u00e1 8 anos, ele ser\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do RS a ter um plano exclusivo para receber visitantes. \nConfira: https://t.co/o48iN6PUdb https://t.co/oRQZts9yFQ"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-05-24T12:42:09.000Z",
            "id": "999631640249892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com - 5.1\u00ba, Parque Nacional do Itatiaia registra menor temperatura do ano https://t.co/TIr96a7TKu"
        },
        {
            "author_id": "169120275",
            "created_at": "2018-05-24T12:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "filhoosvaldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "999630038021607424",
            "in_reply_to_user_id": "169120275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filhoosvaldo O evento acontecer\u00e1 no dia 20/05, \u00e0s 9h, no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria do Torto (entre a Granja do Torto e o Parque Nacional de Bras\u00edlia)"
        },
        {
            "author_id": "245470522",
            "created_at": "2018-05-24T12:31:29.000Z",
            "id": "999628953047502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo cria Monumento Natural Atalaia no munic\u00edpio de Salin\u00f3polis\nhttps://t.co/vo3gN0iwfl https://t.co/qZV54a9zVI"
        },
        {
            "author_id": "967894204901978112",
            "created_at": "2018-05-24T12:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "viralatas_raca"
                    }
                ]
            },
            "id": "999623514486398976",
            "in_reply_to_user_id": "1310596862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viralatas_raca odeio  Disney , eu prefiro ir no parque  nacional por que l\u00e1 eu tenho  contato com natureza e  os animais"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-05-24T11:51:03.000Z",
            "id": "999618780677443585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O novo percurso valoriza ainda mais a experi\u00eancia de esporte e natureza, com a dupla passagem em frente \u00e0s Cataratas. https://t.co/lMz8OD62FM"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2018-05-24T11:30:19.000Z",
            "id": "999613562766221313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida promove Oficinas de Ver\u00e3o #Educa\u00e7\u00e3o #Sociedade https://t.co/HsUgqYzMV0"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-24T11:15:08.000Z",
            "id": "999609740681465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/RJV1K23ifI"
        },
        {
            "author_id": "969531504345968640",
            "created_at": "2018-05-24T11:05:00.000Z",
            "id": "999607189525422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai cair ao p\u00e9 do Parque Nacional de #Killarney, na #Irlanda, pura beleza natural. https://t.co/VnQ2hz7waO"
        },
        {
            "author_id": "203692109",
            "created_at": "2018-05-24T10:34:05.000Z",
            "id": "999599409976565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 4,6 \u00baC, novo recorde de 2018 https://t.co/QiLrIQDwfd"
        },
        {
            "author_id": "714440174",
            "created_at": "2018-05-24T10:07:04.000Z",
            "id": "999592612251209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Europeu dos Parques Naturais\n\nNa foto do Banco de Imagens da Casa das Ci\u00eancias, Reserva Biogen\u00e9tica da Mata de Albergaria. \nA Mata de Albergaria \u00e9 um dos mais importantes bosques do Parque Nacional... https://t.co/AIamNpJwob"
        },
        {
            "author_id": "3171513479",
            "created_at": "2018-05-24T09:26:11.000Z",
            "id": "999582323661266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabulosa Quinta situada no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \n\nGER\u00caS, Valdosende \nQUINTA\n+INFO: https://t.co/O083mNfIaN\nRefer\u00eancia: CS02196\n\nhttps://t.co/acm2LThR15\n#geres #premium #christieshomes https://t.co/LWkPsLeG17"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-05-24T01:35:09.000Z",
            "id": "999463781225910274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia Martim de S\u00e1 est\u00e1 situada na Reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga, dentro dos limites do munic\u00edpio de Paraty. A enseada  est\u00e1 localizada em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual com extens\u00e3o de 450... https://t.co/zhHptypuc0"
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2018-05-24T01:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Br4zuc4Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "999455652157296641",
            "in_reply_to_user_id": "968608533003501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Br4zuc4Br n\u00e3o, parque nacional do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-05-23T23:51:32.000Z",
            "id": "999437706445934593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00edmbolo do abandono! Nos Picos dos Andr\u00e9, no Parque Nacional da Serra do Castelo, beleza natural e hist\u00f3ria poderiam estar sendo aproveitadas para incrementar o turismo e a economia da regi\u00e3o, mas o... https://t.co/d1NaIcDpWe"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-23T23:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "username": "jude_allen"
                    }
                ]
            },
            "id": "999432340765134856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquela vontade de ir pro meio da natureza.... \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\n\n- Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia.\nFoto: @jude_allen https://t.co/xJyWDVt6PN"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2018-05-23T22:59:50.000Z",
            "id": "999424694712438786",
            "in_reply_to_user_id": "70962322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (como um parque municipal) serve para, entre outras coisas, conserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas naturais.\n\nVoc\u00eas espalharem milhares de sementes de uma esp\u00e9cie invasora n\u00e3o \u00e9 a melhor maneira de conservar esses ecossistemas."
        },
        {
            "author_id": "78725785",
            "created_at": "2018-05-23T21:43:21.000Z",
            "id": "999405446246039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela proposta, quem for flagrado ca\u00e7ando ter\u00e1 que pagar multa de cerca de R$ 4 mil. No caso de o animal estar em \u00e1rea protegida ou amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este valor pode ser triplicado. Projeto agora aguarda san\u00e7\u00e3o do governador https://t.co/gGveK6LxAa #ca\u00e7a #alesp https://t.co/XnWzPpzIjX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-23T21:34:45.000Z",
            "id": "999403281980981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entre os dias 16 e 18 de maio, foi realizado pelo ICMBio e sua concession\u00e1ria, a ECONORONHA, curso de interpreta\u00e7\u00e3o ambiental para a capacita\u00e7\u00e3o de guarda-parques e condutores que atuam no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Saiba mais: https://t.co/mkHOmTalR8 https://t.co/M9uiv8IQxN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-23T21:30:24.000Z",
            "id": "999402187032875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Reserva Extrativista (Resex) do Rio Unini, localizada em Barcelos no Amazonas, lan\u00e7ou uma cartilha resumida do Plano de Manejo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Confira: https://t.co/Ka2Cqrz1I5 https://t.co/S72W68fjQI"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-05-23T21:18:58.000Z",
            "id": "999399313372573703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais passos est\u00e3o sendo dados para a conserva\u00e7\u00e3o em Macei\u00f3 (AL). Confira: https://t.co/6vusYb6Usy https://t.co/fCqLdmWAHA"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-23T21:10:00.000Z",
            "id": "999397057084485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nParque Nacional. https://t.co/uLngnuNvj5"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2018-05-23T21:03:28.000Z",
            "id": "999395410551721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Labtan intitulado \"Parque Nacional dos Campos Gerais: patrim\u00f4nio paranaense\", aprovado pelo Profice 2018, da Secretaria de Estado da Cultura !"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2018-05-23T20:52:49.000Z",
            "id": "999392731486040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8 ALERTA DE FRIO INTENSO | A postagem de hoje come\u00e7a com a seguinte pergunta: Voc\u00ea j\u00e1 fez uma doa\u00e7\u00e3o hoje? J\u00e1 acolheu um animal de rua e colocou em uma \u00e1rea protegida do frio esperado para o amanhecer desta... https://t.co/AApqn7k21i"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-05-23T20:13:14.000Z",
            "id": "999382769263415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampar perto de vulc\u00f5es e junto \u00e0 natureza exuberante do Chile e 63 mil hectares de esp\u00e9cies nativas no Parque Nacional #Villarrica. Comece a planejar sua visita aqui \u2192 https://t.co/6khIZQ3J2V https://t.co/pYx2SfxCVP"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-05-23T19:57:24.000Z",
            "id": "999378782879297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Baleia Jubarte se posiciona, juntamente com outras entidades ambientalistas que atuam no meio marinho, totalmente A FAVOR DA MANUTEN\u00c7\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA DE CANAVIEIRAS e CONTRA SUA... https://t.co/Jz9LopqRFG"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2018-05-23T19:50:29.000Z",
            "id": "999377044625674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, a Reserva Extrativista de Canavieiras protege ecossistemas importantes de onde os pescadores tradicionais da regi\u00e3o tiram seu sustento. Est\u00e1 amea\u00e7ada pelo projeto de lei resultante do lobby de empres\u00e1rio da... https://t.co/3KaE5bIZqq"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2018-05-23T19:16:26.000Z",
            "id": "999368474756632577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de frio: Parque Nacional do Itatiaia registra\u00a0-4,6\u00b0C https://t.co/YnddKu1Vc8 https://t.co/Q6HqLppXxJ"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-23T19:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "gufigueiroa"
                    }
                ]
            },
            "id": "999364888349888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem voc\u00ea levaria?\n\n- Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia! \nFoto: @gufigueiroa https://t.co/duY1Upe8lP"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-05-23T18:38:59.000Z",
            "id": "999359048637173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "[Video] Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/dJEDIeS74h"
        },
        {
            "author_id": "932724384",
            "created_at": "2018-05-23T18:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "datilindepe"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "cmonNl"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 21,
                        "username": "elnacionalcat_e"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 38,
                        "username": "estermartia"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 51,
                        "username": "xaviinma2"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "username": "HansPeterT"
                    }
                ]
            },
            "id": "999356927569252352",
            "in_reply_to_user_id": "916153071620755457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@datilindepe @cmonNl @elnacionalcat_e @estermartia @xaviinma2 @HansPeterT Al Parque Nacional de Aguas Torcidas"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-05-23T18:16:49.000Z",
            "id": "999353473283043329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina a retirada de obras na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Anhatomirim\u00a0(SC) https://t.co/en6QSVEZHe"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2018-05-23T18:14:53.000Z",
            "id": "999352984868933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina a retirada de obras na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Anhatomirim (SC). https://t.co/dKzTKT6gTu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-23T17:50:03.000Z",
            "id": "999346734395469826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano a #MeiaDasCataratas ser\u00e1 100% dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha viver esta experi\u00eancia \u00fanica! \n \nA Meia Maratona das Cataratas, uma das provas mais lindas do mundo, ganhou um percurso... https://t.co/uDTSYRqq8D"
        },
        {
            "author_id": "48207049",
            "created_at": "2018-05-23T17:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "999345848818552839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nLoteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo... https://t.co/fdBMRPS1O8"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-23T17:46:08.000Z",
            "id": "999345751753928713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nGrupo 2 no Parque Nacional. https://t.co/wva2NMT3yg"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-23T17:45:28.000Z",
            "id": "999345582186647554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nGrupo 2 no Parque Nacional. https://t.co/ayK6ts5NM1"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-23T17:30:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "999341718943215622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje n\u00f3s comemoramos 57 anos do #ParqueNacional de Capara\u00f3, rico em #cachoeiras e #piscinas naturais..\nEste \u00e9 tamb\u00e9m um \u00f3timo lugar para praticar #trilha e #montanhismo, pois o Parque Nacional de Capara\u00f3 abriga o Pico da Bandeira, com 2982 metros de altitude.\n\n#Natureza https://t.co/TxXSx51rBz"
        },
        {
            "author_id": "54979892",
            "created_at": "2018-05-23T17:25:32.000Z",
            "id": "999340566981816325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 202,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Pela 1\u00aa vez, a Meia das Cataratas vai ser toda dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.  Sensacional!! Estarei l\u00e1!\u2019\ud83d\ude0a\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/4EMLg2h2mv"
        },
        {
            "author_id": "933324297363435520",
            "created_at": "2018-05-23T17:02:08.000Z",
            "id": "999334678573256705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira \u2013 14:06 \u2013 Montanhista morre de infarto durante uma caminhada no Parque Nacional em Itatiaia. Click na foto e veja a mat\u00e9ria\u00a0completa: https://t.co/2MPPpqbanD"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2018-05-23T16:38:49.000Z",
            "id": "999328807763968001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Assuntos Econ\u00f4micos (CAE) aprovou nesta ter\u00e7a-feira (22) um substitutivo de Jorge Viana (PT-AC) ao projeto que reduz o tamanho da Reserva Extrativista do Rio Ouro... https://t.co/yWJKLFudn8"
        },
        {
            "author_id": "965614852281651200",
            "created_at": "2018-05-23T16:00:43.000Z",
            "id": "999319222445596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Artigo analisa os aspectos legais para a Redu\u00e7\u00e3o do Desmatamento e da Degrada\u00e7\u00e3o Florestal.\n\nNa imagem, quatis na reserva biol\u00f3gica do Saltinho, em Tamandar\u00e9 (PE). Foto de Luiz Netto. MATA ATL\u00c2NTICA PERNAMBUCANA: ARGUMENTOS JUR\u00cdDICOS PARA IMPLEMENTA\u2026 https://t.co/osciegqiHA https://t.co/bk2TLcbBZZ"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2018-05-23T15:33:17.000Z",
            "id": "999312318126272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que friaca \u00e9 essa, produ\u00e7\u00e3o? \u26c4\ud83d\udc99 #G1 #TVRioSul https://t.co/nLrY9mmfRA"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-05-23T15:18:11.000Z",
            "id": "999308517298327557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Este \u00e9 o #LagoVerde, uma das v\u00e1rias lagoas do Parque Nacional #Huerquehue, no sul do Chile \n\ud83d\udcf8 childofthericefield (Instagram)\" https://t.co/nwYsfa393q"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2018-05-23T14:49:51.000Z",
            "id": "999301389259075585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PERCA ESSA OPORTUNIDADE DE CONHECER UM DOS PARQUES MAIS LINDO DO BRASIL, PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA E SE AVENTURAR NESSA TRIP, BORA PRA MONTANHA COM A CIA ADVENTURE .\nRESERVAS E INFORMA\u00c7\u00d5ES: (19) 99312-0768 ADRIELLI OU ciaadventureviagens@gmail.com https://t.co/Q4SXTl2K0V"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2018-05-23T14:48:00.000Z",
            "id": "999300922860818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PERCA ESSA OPORTUNIDADE DE CONHECER UM DOS PARQUES MAIS LINDO DO BRASIL, PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA E SE AVENTURAR NESSA TRIP, BORA PRA MONTANHA COM A CIA ADVENTURE .\nRESERVAS E INFORMA\u00c7\u00d5ES: (19) 99312-0768 ADRIELLI OU ciaadventureviagens@gmail.com https://t.co/2DeWPeRNBA"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-23T14:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "erubes1"
                    }
                ]
            },
            "id": "999289896304078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura mas \u00e9 real \ud83d\ude0d\n\n- Parque Nacional de Yosemite. \nFoto: @erubes1 https://t.co/6xfX7IV5BM"
        },
        {
            "author_id": "44632152",
            "created_at": "2018-05-23T14:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "username": "RoySocChem"
                    }
                ]
            },
            "id": "999289642246688774",
            "in_reply_to_user_id": "44632152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa 3\u00aa-feira, 22/05, representantes @RoySocChem e #SINBrazil presentes na 41\u00aa Reuni\u00e3o Anual da @sbqnet fizeram reuni\u00e3o #ScienceisGREAT no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Local foi escolhido para promover o Ano Brasil-Reino Unido de Ci\u00eancia e Inova\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/kdvdxQyOVR"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2018-05-23T13:46:55.000Z",
            "id": "999285549503365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 4,6 \u00baC, novo recorde de 2018 https://t.co/rSxNCBvVqh"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-23T13:31:54.000Z",
            "id": "999281771966599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAS DE ROD\u00c3O - MONUMENTO NATURAL https://t.co/QbuGIiWGbw"
        },
        {
            "author_id": "736270209770737666",
            "created_at": "2018-05-23T13:20:23.000Z",
            "id": "999278870577729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ciclista Juliana faz relato de \"quase\" atropelamento, na mesma via que na semana passada, a Prefeita de Palmas, vetou integralmente lei que criava a primeira \u00e1rea protegida de treino na capital. Continuamos sem prote\u00e7\u00e3o na cidade que respira esporte.#gironaespn https://t.co/KjwlMr8Jh6"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-05-23T13:16:13.000Z",
            "id": "999277825260769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 4,6 \u00baC, novo recorde de 2018 https://t.co/mAn5pvnStB"
        },
        {
            "author_id": "736270209770737666",
            "created_at": "2018-05-23T13:11:15.000Z",
            "id": "999276573567143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um relato da Juliana. Ciclista Juliana faz relato de \"quase\" atropelamento, na mesma via que na semana passada, a Prefeita de Palmas, vetou integralmente lei que criava a primeira \u00e1rea protegida de treino na capital. Continuamos sem prote\u00e7\u00e3o na cidade que respira esporte. https://t.co/OYqgbyuVze"
        },
        {
            "author_id": "46649576",
            "created_at": "2018-05-23T12:03:35.000Z",
            "id": "999259545552740353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Urupema teve nesse 23/05,  -5,5\u00b0C. A menor temperatura de 2018 at\u00e9 agora n\u00e3o s\u00f3 em SC, mas no Brasil. A segunda menor tamb\u00e9m foi hoje no Parque Nacional do Itatiaia com -4,6\u00b0C. Fonte: Inmet."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-23T11:42:58.000Z",
            "id": "999254357764952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 segue para o Parque Nacional e o \u00f4nibus 2 para o S\u00edtio Semente."
        },
        {
            "author_id": "2445282894",
            "created_at": "2018-05-23T11:11:17.000Z",
            "id": "999246383226929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTAS DE PORTUGAL online\u00ae PELAS ROTAS DOS SENTIDOS NAS CASAS DA C\u00caRCA DOS PASSAIS\n\nLogo de manh\u00e3, sinta o pulsar do cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, e v\u00e1 \u00e0 descoberta deste para\u00edso\u2026https://t.co/3PbHeTgRMQ https://t.co/YJlgrh0NNp"
        },
        {
            "author_id": "4064619135",
            "created_at": "2018-05-23T10:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 118,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "999236274576875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rastreamos invasores do Parque Nacional - Invas\u00f5es nas terras selvagens da Serra do Cip\u00f3: https://t.co/6txQYOOovg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2018-05-23T05:44:19.000Z",
            "id": "999164101141057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro discute quest\u00e3o ambiental e turismo no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/isXJ7qg01M https://t.co/D1SS7PkiPq"
        },
        {
            "author_id": "284620877",
            "created_at": "2018-05-23T05:25:01.000Z",
            "id": "999159244099375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Globo | Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil | Globoplay https://t.co/QE3gl8vDk8"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-05-23T02:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lorensamaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "Fora_mo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "piko288"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 31,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "999119114483437568",
            "in_reply_to_user_id": "67015904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorensamaro @Fora_mo @piko288 @otempo Liberar uma constru\u00e7\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL por acaso beneficia o Cruzeiro? Beneficia o America? Beneficia o meio ambiente? Deixem de hipocrisia n\u00e9? Passe saber das coisas antes de falar potoca."
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-05-23T02:43:27.000Z",
            "id": "999118583023259653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na realidade o foco \u00e9 exatamente esse querida. Kalil cagou em BH para todos e os clubistas idiotas como vc preferem continuar apoiando pq ele mexeu os palzinhos pra liberar a constru\u00e7\u00e3o do seu est\u00e1dio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL, ningu\u00e9m falou nada de constru\u00e7\u00e3o comum burra https://t.co/lIUBJFIFOz"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-05-23T02:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Fora_mo"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "username": "piko288"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 18,
                        "username": "lorensamaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 31,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "999116420951703553",
            "in_reply_to_user_id": "2863109616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Fora_mo @piko288 @lorensamaro @otempo Na realidade o foco \u00e9 exatamente esse querida. Kalil cagou em BH toda e os clubistas idiotas feito vc prefere continuar apoiando pq ele mexeu os palzinhos para liberar a constru\u00e7\u00e3o do seu est\u00e1dio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL, ningu\u00e9m falou nada de constru\u00e7\u00e3o comum burra."
        },
        {
            "author_id": "869768367997042689",
            "created_at": "2018-05-23T00:50:44.000Z",
            "id": "999090216563490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cineasta Joe Salinas enfrentou o medo do deserto ao gravar no Parque Nacional Joshua Tree. Joe fala sobre sua inspira\u00e7\u00e3o para o clipe e a supera\u00e7\u00e3o para gravar em um ambiente t\u00e3o in\u00f3spito. Para assistir, acesse https://t.co/WCySGEVBag. https://t.co/XYq4a7qBw1"
        },
        {
            "author_id": "94380351",
            "created_at": "2018-05-22T23:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "999065275264897026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeamos hoje com o nosso drone, doado \u00e0 Secretaria de #DefesaCivil de #Petr\u00f3polis pelo @MP_RJ atrav\u00e9s de TAC, \u00e1reas vulner\u00e1veis a inc\u00eandios florestais do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Bonfim. E seguimos com os trabalhos preventivos do Plano Inverno de Petr\u00f3polis! https://t.co/qYFHdHvlG3"
        },
        {
            "author_id": "308836493",
            "created_at": "2018-05-22T22:43:34.000Z",
            "id": "999058212207972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Enquanto no Acre aproximadamente metade do territ\u00f3rio \u00e9 composto por \u00e1rea protegida, o Brasil possui apenas 17% de territ\u00f3rio preservado por lei. https://t.co/tVps2QAP7Q\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2018-05-22T22:38:16.000Z",
            "id": "999056880407203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro discute quest\u00e3o ambiental e turismo no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/ZcJHNAdypW https://t.co/gjgK6uZEY6"
        },
        {
            "author_id": "308836493",
            "created_at": "2018-05-22T22:34:31.000Z",
            "id": "999055937255235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontro discute quest\u00e3o ambiental e turismo no Parque Nacional da Serra do Divisor  https://t.co/m6NxMuMF4R"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2018-05-22T22:14:29.000Z",
            "id": "999050896582553603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro discute quest\u00e3o ambiental e turismo no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/4GxiSRIxB0"
        },
        {
            "author_id": "2389765195",
            "created_at": "2018-05-22T21:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "maina_serena"
                    }
                ]
            },
            "id": "999046925381971970",
            "in_reply_to_user_id": "1025016289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maina_serena Lindaaaa eu e zala queremos vc de volta para irmos pro parque nacional \nTirar ft nas cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2018-05-22T21:13:49.000Z",
            "id": "999035628783325188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00edcio de mais uma nova etapa na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o se iniciou hoje com a inaugura\u00e7\u00e3o do Viveiro. A produ\u00e7\u00e3o de mudas para restaura\u00e7\u00e3o das \u00e1reas degradadas ganha um novo e feliz cap\u00edtulo em sua hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2018-05-22T20:57:20.000Z",
            "id": "999031477621968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer popularizar acesso da comunidade \u00e0 Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri, um dos biomas mais preservados do Par\u00e1\n [Clique e saiba mais] https://t.co/RE6rQbtgM9"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2018-05-22T20:56:56.000Z",
            "id": "999031378531381249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer popularizar acesso da comunidade \u00e0 Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri, um dos ...\nhttps://t.co/hxxsf6OQZc"
        },
        {
            "author_id": "76754000",
            "created_at": "2018-05-22T20:02:12.000Z",
            "id": "999017605812940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada Olho D'\u00c1gua sempre sens\u00edvel a ajudar quem trabalha com pesquisas e a conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, tem a grata satisfa\u00e7\u00e3o de sempre ajudar ao Parque Nacional da Serra da Bodoquena e todos seus volunt\u00e1rios. Contem sempre com nosso apoio! https://t.co/2eKj4Vk2BD"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2018-05-22T18:59:58.000Z",
            "id": "999001944906719233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Alto Capara\u00f3 homenageia volunt\u00e1rios do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/bhRA9fiYvM https://t.co/p5AIXgF08t"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2018-05-22T18:56:24.000Z",
            "id": "999001045383761926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica do dia! v#vemprachapada! Antes de se tornar uma das portas de entrada do Parque Nacional da Chapada Diamantina, Len\u00e7\u00f3is ostentou o t\u00edtulo de \"capital\" do Diamante. Tombada pelo Instituto do Patrim\u00f4nio... https://t.co/dUOl27ai0H"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2018-05-22T18:55:37.000Z",
            "id": "999000849987919879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Assuntos Econ\u00f4micos (CAE) aprovou nesta ter\u00e7a-feira (22) um substitutivo de Jorge Viana (PT-AC) ao projeto que reduz o tamanho da Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto... https://t.co/005TkhxKxu"
        },
        {
            "author_id": "929769252",
            "created_at": "2018-05-22T18:34:52.000Z",
            "id": "998995628003819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 5.000 esp\u00e9cies de \u00e1rvores e somando quase 10% das plantas de todo o planeta, a Floresta Amaz\u00f4nica representa o maior lar da #biodiversidade existente... https://t.co/BeHRojvP3S"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2018-05-22T18:08:02.000Z",
            "id": "998988875619069953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando uma tenda para ampliar sua \u00e1rea protegida no camping? Veja o Review deTenda Poseidon, da ZAKA\n\nhttps://t.co/LlUno58h3G https://t.co/LlUno58h3G"
        },
        {
            "author_id": "229443442",
            "created_at": "2018-05-22T16:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jordiborras"
                    }
                ]
            },
            "id": "998960742090059779",
            "in_reply_to_user_id": "13553912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jordiborras M\u00e9s clar que l'aigua que baixa pel parque nacional de aguastorcidas https://t.co/MQmqQvZLMS"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-05-22T15:41:27.000Z",
            "id": "998951985436078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gestores do Parque Nacional do Pico da Neblina visitam APA do Lago do Amap\u00e1 || Leia mais:https://t.co/PifuJ6kTPf"
        },
        {
            "author_id": "867837036",
            "created_at": "2018-05-22T15:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "UFPA_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "998951501258207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disserta\u00e7\u00f5es em PPGEDAM/NUMA @UFPA_Oficial Problem\u00e1tica s\u00f3cio-ambiental \u00e0 luz do sensoriamento remoto: o caso da  comunidade Jardim Nova Vida na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental metropolitana  do munic\u00edpio de Bel\u00e9m, estado do Par\u00e1 https://t.co/GcLTrMRSfb"
        },
        {
            "author_id": "160258943",
            "created_at": "2018-05-22T15:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cidadepalmas"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "CinthiaCRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "start": 282,
                        "username": "MPETocantins"
                    },
                    {
                        "end": 309,
                        "start": 296,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "998950844484800513",
            "in_reply_to_user_id": "76093496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadepalmas @CinthiaCRibeiro Ciclista Juliana faz relato de \"quase\" atropelamento, na mesma via que na semana passada, a Prefeita de Palmas, vetou integralmente lei que criava a primeira \u00e1rea protegida de treino na capital. Continuamos sem prote\u00e7\u00e3o na cidade que respira esporte. @MPETocantins @DefensoriaTO https://t.co/pMadHX5yDA"
        },
        {
            "author_id": "998635482073452546",
            "created_at": "2018-05-22T14:40:52.000Z",
            "id": "998936736704225283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA! A ORDEM PARTIU DE GEISEL. CHACINA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U https://t.co/uMMIiwjl8x"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-05-22T13:56:43.000Z",
            "id": "998925625896337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago do Amap\u00e1 atrai acad\u00eamicos e pesquisadores || Leia mais:https://t.co/Wt51aZn5sX"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-22T13:50:06.000Z",
            "id": "998923963504918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Na sexta-feira, o Inea promoveu a\u00e7\u00e3o ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Massambaba, em Arraial do Cabo. L\u00e1 foram demolidos muros e retiradas cercas irregulares. Saiba mais em nosso portal \u2192 https://t.co/sEmsm80t2t #AmbienteRJ https://t.co/jakonY1aCZ"
        },
        {
            "author_id": "111944370",
            "created_at": "2018-05-22T13:42:23.000Z",
            "id": "998922020975980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Aluizio Ferreira Palmar:\n\nhttps://t.co/6ueUb0MfER https://t.co/6ueUb0MfER"
        },
        {
            "author_id": "153953598",
            "created_at": "2018-05-22T13:34:03.000Z",
            "id": "998919925380079618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protocolamos mais 2 dois projetos na \u00e1rea de Meio Ambiente. 1\u00ba: cria a categoria \u201cEstrada Parque\u201d, 2\u00ba prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do trecho da rodovia ES-356 que atravessa a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama Saiba mais: https://t.co/i7njkqpWGV / https://t.co/Szj8aaVh0o #DeputadoMajeski https://t.co/aXEBQVYh8u"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-22T12:35:01.000Z",
            "id": "998905068102541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa de  Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/DK02GBVBIe"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-05-22T11:42:25.000Z",
            "id": "998891832040927233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o \u00f3rg\u00e3o, a\u00a0Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Arraial do Cabo (Aremac) e a Col\u00f4nia de Pescadores n\u00e3o t\u00eam acesso a\u00a0arrecada\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a. Prefeitura tem dez dias para prestar esclarecimentos. https://t.co/APHgXrClbO"
        },
        {
            "author_id": "2559567896",
            "created_at": "2018-05-22T11:20:38.000Z",
            "id": "998886347896246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilig\u00eancia a Foz do Igua\u00e7u , no interior do parque nacional. Reuni\u00e3o preparat\u00f3ria. https://t.co/erMLFGZioA"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-22T11:14:08.000Z",
            "id": "998884713204015106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/57E4GXKcEb"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-05-22T10:54:11.000Z",
            "id": "998879691498024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2018-05-22T10:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "998872253558415360",
            "in_reply_to_user_id": "200610355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosilva_to @andrenaraujo E se ficar na \u00e1rea protegida, melhor ainda!!!"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2018-05-22T04:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998776503809781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/PKZT5nglTj for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional |"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2018-05-22T04:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998776485342253057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PKZT5nglTj for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-22T02:41:53.000Z",
            "id": "998755801677291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia cresce em mais 400 hectares  #BoaNot\u00edcia https://t.co/0Z2qvh8xYx"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2018-05-22T02:17:59.000Z",
            "id": "998749786781241353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, museu ainda administra a Esta\u00e7\u00e3o ecologica Ferreira Penna uma base de pesquisas localizada na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, no munic\u00edpio de Melga\u00e7o, Par\u00e1 https://t.co/UZpJH9GpvD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-22T01:35:22.000Z",
            "id": "998739060209405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "132412670",
            "created_at": "2018-05-22T01:22:20.000Z",
            "id": "998735781513527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liked on YouTube: Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca   RJ #DroneAventura https://t.co/juY9Wh1mgM"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-22T00:03:25.000Z",
            "id": "998715920875835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/lKmeoUnBOo"
        },
        {
            "author_id": "941617437828624384",
            "created_at": "2018-05-21T23:26:13.000Z",
            "id": "998706559101341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale Verde, Parque Nacional do Capara\u00f3\n\ud83d\udcf8Instagram/pv_radical\nSiga nossa p\u00e1gina no Instagram: https://t.co/I0xYMmgDIm https://t.co/paM68rxame"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-05-21T23:19:17.000Z",
            "id": "998704814526693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: Trilha dos carrapatos\nFoto tirada por Annanda Tonini. \nLocal: Serra do Cip\u00f3 - MG (Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3)\nCURTA E DESCUBRA &gt;&gt;https://t.co/HbHs5s7sI9&lt;&lt;\n#bioorbis #FotografiaDeNatureza #NaturezaCuriosa #natureza #nature https://t.co/wk7c0iSM3l"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-21T23:09:49.000Z",
            "id": "998702432975753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuidade da limpeza de trecho da Avenida Rotariana e da Piscina Slopper, na altura do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no sentido do Alto. Ro\u00e7ada, varri\u00e7\u00e3o e retirada de lixo."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-21T22:56:05.000Z",
            "id": "998698976252575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe acaba de ser criado #BoaNot\u00edcia https://t.co/VL2Og7s982"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-05-21T22:45:04.000Z",
            "id": "998696203738058757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF/RJ e do ICMBio reduz em 44% o n\u00famero de antenas no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/2VfLukVPwD"
        },
        {
            "author_id": "2609851456",
            "created_at": "2018-05-21T22:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MauroNakada"
                    }
                ]
            },
            "id": "998685387550806022",
            "in_reply_to_user_id": "49318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauroNakada mano porque voc\u00ea n\u00e3o faz as pr\u00f3ximas viagens para as 7 maravilhas da natureza?\nBa\u00eda de Ha Long\nIlha de Jeju\nParque Nacional Komodo\nParque Nacional de Puerto Princesa\nMontanha da Mesa\nFloresta Amaz\u00f4nica e Rio Amazonas\nCataratas do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2018-05-21T21:47:22.000Z",
            "id": "998681682608902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS https://t.co/AjfrtiWYvG"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-05-21T21:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 97,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "998670124382146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF/RJ e do ICMBio reduz em 44% o n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca (via @MPF_PRRJ) #mpf \nhttps://t.co/OSRW9mzLL1"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-05-21T20:40:48.000Z",
            "id": "998664930441203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pernoitar na Pousada da Cani\u00e7ada com uma vista e um fim de dia espetacular \u2014 a sentir-se agradecido/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/utMBhsguYC"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-05-21T20:33:23.000Z",
            "id": "998663065037131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF/RJ e do ICMBio reduz em 44% o n\u00famero de antenas no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/SWrKqr9px5"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2018-05-21T20:26:12.000Z",
            "id": "998661258856591362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF/RJ e do ICMBio reduz em 44% o n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca. Termos de ajustamento de conduta possibilitaram a recupera\u00e7\u00e3o de 965 m2 de \u00e1rea https://t.co/FtngN4PvPD https://t.co/2EKyRkhCna"
        },
        {
            "author_id": "590834896",
            "created_at": "2018-05-21T18:28:50.000Z",
            "id": "998631721745702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque ao sul da Patag\u00f4nia Chilena. O parque n\u00e3o est\u00e1 localizado em alta altitude, portanto, a caminhada em um dos dos parques mais impressionantes do sul do Chile, demanda mais das pernas do que dos pulm\u00f5es! \ud83d\ude05\n#fisk60anos #fiskgaribaldi https://t.co/HeCaYJkq8w"
        },
        {
            "author_id": "2435275399",
            "created_at": "2018-05-21T18:24:00.000Z",
            "id": "998630504890028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ud83c\udfdd Co gallo do #D\u00edaEuropeoDosParques, o vindeiro xoves 24 de maio proxectarase a nosa curta #F\u00f3radoContinente no Edificio Camb\u00f3n de #Vigo, sede do Parque Nacional das #illasAtl\u00e1nticas. + info no cartaz \ud83d\udc47 https://t.co/CezjF9ZhOd"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-05-21T18:05:56.000Z",
            "id": "998625957157142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Ger\u00eas para mais um Tour com clientes vindos de Inglaterra \ud83d\ude00 \u2014 a sentir-se em paz em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Xetj9YXVxA"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-05-21T17:48:38.000Z",
            "id": "998621602823712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia - RJ: https://t.co/flY8C5Euki"
        },
        {
            "author_id": "583075509",
            "created_at": "2018-05-21T17:21:52.000Z",
            "id": "998614869367762945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, DIRIGIDA,PRESIDIDA POR UM PADEIRO ? COMO  ISSO SE EXPLICA ???"
        },
        {
            "author_id": "112510992",
            "created_at": "2018-05-21T17:01:12.000Z",
            "id": "998609666811858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero Parabenizar a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro-AM (Comunidade Santa Helena do Ingl\u00eas) pela recep\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o da  Reuni\u00e3o de F.A.S.(Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel) com as... https://t.co/erQ6ZM8deF"
        },
        {
            "author_id": "386080351",
            "created_at": "2018-05-21T16:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "DER_Pernambuco"
                    }
                ]
            },
            "id": "998606505208410112",
            "in_reply_to_user_id": "237281607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DER_Pernambuco PE - 507 est\u00e1 horr\u00edvel, ela d\u00e1 acesso aos Munic\u00edpios de Granito , Moreil\u00e2ndia, Exu e ao Parque Nacional do Vaqueiro.\n\u00c9 bom verificarem !!!!\nAbra\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2018-05-21T16:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998605812804317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Pg3IJB7hh0\u00e7\u00e3o a Pedra Menina | Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-05-21T16:23:42.000Z",
            "id": "998600231171383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Paulo C\u00e2mara assinou um conv\u00eanio com a CPRH para a realiza\u00e7\u00e3o de obras de infraestrutura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Natural Municipal Mucuri-Himalaia, localizado no munic\u00edpio de Bonito. \n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/xsucPt4vgu https://t.co/KYZ4mg2FVI"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2018-05-21T16:13:37.000Z",
            "id": "998597690840805383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Corpo de Bombeiros RJ realiza capacita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca &gt; https://t.co/bbI84wNXQR"
        },
        {
            "author_id": "466844337",
            "created_at": "2018-05-21T15:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998592706250240002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AC77yRtfct for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-05-21T15:22:49.000Z",
            "id": "998584907617226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa\n\nO Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada nos estados do Amazonas e de Roraima, com territ\u00f3rio distribu\u00eddo pelos... https://t.co/xYZaxB0tej"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-05-21T15:00:05.000Z",
            "id": "998579187387641859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nInclui hospedagem e todas as taxas referentes \u00e0 viagem \u2013 op\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "83983601",
            "created_at": "2018-05-21T14:26:11.000Z",
            "id": "998570653690269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi esta triste not\u00edcia! Jos\u00e9 Carlos Camello da Costa, descanse em paz, que o Senhor console os familiares e amigos. Fiocruz/COC de luto! https://t.co/T2jD8nAuU4"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-05-21T14:22:04.000Z",
            "id": "998569619928608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticante de trekking falece durante caminhada no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Inlg74yuf1"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-05-21T13:30:06.000Z",
            "id": "998556539874095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha 68 anos e era morador da cidade do Rio de Janeiro https://t.co/rOoq4zULYF"
        },
        {
            "author_id": "970598833632792576",
            "created_at": "2018-05-21T13:13:09.000Z",
            "id": "998552275030290433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Portugal: O Parque Natural da Ribeira dos Caldeir\u00f5es \u00e9 uma \u00e1rea protegida a\u00e7oriana, localizada ao longo de parte do curso de \u00e1gua da Ribeira dos Caldeir\u00f5es, na ilha de S\u00e3o Miguel. / A\u00e7ores - Portugal / #Livingtours https://t.co/lgcXpor4ad https://t.co/lwLT64xYDb"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-05-21T12:35:44.000Z",
            "id": "998542858561970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evidenciando:\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses National Parque\n\nBreve ser\u00e1 um dos... https://t.co/7PyA9JRdew"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-05-21T12:22:56.000Z",
            "id": "998539637848268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticante de trekking falece durante caminhada no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/N3fzq9qIQq #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-05-21T12:09:59.000Z",
            "id": "998536380799176706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os estudos na Floresta Nacional de Sacar\u00e1-Taquera (PA) foram reunidos em um #livro sobre a herpetofauna da #Amaz\u00f4nia Central. Ele traz os resultados das pesquisas e monitoramento desenvolvidos sobre os r\u00e9pteis e anf\u00edbios da UC ao longo dos \u00faltimos 12 anos. https://t.co/SgsZLvnvCn https://t.co/a18HTDVjbe"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-21T11:26:44.000Z",
            "id": "998525494231478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O faro da Porta no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #CulturaAtl\u00e1ntica #R\u00edasBaixas https://t.co/MNyM7pIp8r"
        },
        {
            "author_id": "942934987325702144",
            "created_at": "2018-05-21T11:25:02.000Z",
            "id": "998525068018966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu-canastra, considerado maior do mundo, est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o. Animal foi flagrado a 10 km do centro de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/vWysPsv3gC https://t.co/S2mguNHEY0"
        },
        {
            "author_id": "805943792541073409",
            "created_at": "2018-05-21T10:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998512701453283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/z9pgUWGR0U for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "159104789",
            "created_at": "2018-05-21T09:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998493090037010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Q2Pq8QlOXk for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "768844906852941824",
            "created_at": "2018-05-21T04:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998415299249672193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RgGRMVRD61 for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "842119518843461635",
            "created_at": "2018-05-21T02:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998395865441161217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/zePjM7vSHj for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-21T00:33:15.000Z",
            "id": "998361040223076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-05-20T22:25:58.000Z",
            "id": "998329009124593670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "1406377393",
            "created_at": "2018-05-20T21:04:15.000Z",
            "id": "998308444535967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s \u2013 Austr\u00e1lia para proibir o abate de cavalos selvagens no parque\u00a0nacional https://t.co/hP379At1KA https://t.co/ShOOu3WGWd"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-05-20T21:00:49.000Z",
            "id": "998307580039581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Venturas - As Lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2018-05-20T19:41:17.000Z",
            "id": "998287563239534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista do Rio morre durante caminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BEgxRJCIqg https://t.co/6zeqTLa1nu"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-05-20T19:23:03.000Z",
            "id": "998282977070084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Turista do Rio morre durante caminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/H0Y1Fn6jUk https://t.co/wjzyJ6SN6i"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2018-05-20T19:23:02.000Z",
            "id": "998282973974691841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista do Rio morre durante caminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/eHXEifeYGH https://t.co/3fL14hP8EW"
        },
        {
            "author_id": "486942212",
            "created_at": "2018-05-20T19:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 24,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 176,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "998281885838176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "[INFO] \n\nO lugar onde o @BTS_twt tirou a foto do conceito \u201cY\u201d \u00e9 o mesmo que o MV \u201cSave me\u201d.\n\u00c9 a cidade de Buan na Coreia do Sul, h\u00e1 um famoso parque nacional.\n\n #iVoteBTSBBMAs @BTS_twt\n\nCr.: choi_bts2 https://t.co/oMLNA3X2rB"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-05-20T19:06:09.000Z",
            "id": "998278722712211457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista do Rio morre durante caminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/xByFE5qaF3"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-05-20T16:01:08.000Z",
            "id": "998232164213895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Da Reserva Extrativista do Rio Iriri (PA), na Bacia do Xingu, para a sua mesa! Conhe\u00e7a o \u00d3leo de Castanha do Par\u00e1, produzido no meio da Amaz\u00f4nia por quem possui um saber ancestral sobre a floresta e contribui para conserv\u00e1-la. &lt;3 https://t.co/iG1DtxkVa3\n\n\ud83d\udcf7: Claudio Tavares/ISA https://t.co/3prS40cll2"
        },
        {
            "author_id": "772556681708498945",
            "created_at": "2018-05-20T15:27:16.000Z",
            "id": "998223641203630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#NEWS P\u00f4ster de The Axiom. O filme \u00e9 sobre uma jovem que viaja para uma floresta nacional, em busca de sua irm\u00e3 desaparecida. Uma vez no deserto, ela descobre que entrou em um mundo multidimensional cheio de monstros. https://t.co/EgRaCTFDOU"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-20T15:15:56.000Z",
            "id": "998220786606465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Temporada de Montanhismo 2018 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os neste fim de semana. https://t.co/O9B937GmpR"
        },
        {
            "author_id": "3017356017",
            "created_at": "2018-05-20T15:04:37.000Z",
            "id": "998217938481176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Por mais que pare\u00e7a o nordeste brasileiro, o lugar onde o bts tirou as fotos da vers\u00e3o \u201cY\u201d \u00e9 a cidade de Buan na Coreia do Sul, al\u00e9m deq o mv de \"save me\" tbm foi gravado l\u00e1.. o lugar tem um lindo parque nacional\n\n#IVoteBTSBBMAs https://t.co/kYWi47KydM"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-05-20T13:31:02.000Z",
            "id": "998194389443891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O percurso, que est\u00e1 localizado na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/y5N24HKwEn"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-20T13:14:11.000Z",
            "id": "998190149010886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/9VQBFOzUQg"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-20T12:15:13.000Z",
            "id": "998175307571003395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO trabalha para criar conselho consultivo do Parque Nacional https://t.co/QJyh2xhyNJ"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-20T12:00:23.000Z",
            "id": "998171575286403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a sua cria\u00e7\u00e3o, h\u00e1 cerca de 12 anos, o principal impasse do Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 a desapropria\u00e7\u00e3o de terras privadas que se encontram dentro da delimita\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais no site do DC! https://t.co/EmvxAQ1pWM"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-05-20T11:34:21.000Z",
            "id": "998165025612292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/20WkkQsQwC https://t.co/YdcPHnYv0L"
        },
        {
            "author_id": "48327594",
            "created_at": "2018-05-20T03:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DirckDisse"
                    }
                ]
            },
            "id": "998042116818395137",
            "in_reply_to_user_id": "54210498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DirckDisse @robertabastosn Boa ideia. Poderia ser uma esp\u00e9cie de Parque Nacional da Monarquia. Haveria uma horda de turistas que se deliciaria em visit\u00e1-lo, principalmente se fossem oferecidas aos visitantes aquelas t\u00fanicas cheias de penduricalhos e medalhas! Tem muita gente que gosta disso. \u00c9 s\u00e9rio!"
        },
        {
            "author_id": "1030267194",
            "created_at": "2018-05-20T02:45:51.000Z",
            "id": "998032024228286471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter | Reserva biol\u00f3gica desde 1979, Atol das Rocas \u00e9 um o\u00e1sis no meio do oceano Atl\u00e2ntico | Globoplay https://t.co/9eU8OKVABt"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-05-20T02:05:34.000Z",
            "id": "998021885156880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "185856197",
            "created_at": "2018-05-20T01:09:15.000Z",
            "id": "998007714939883522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 02 em 01'18\"83! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/D1KmseR9EL https://t.co/DKyi6PvT4P"
        },
        {
            "author_id": "185856197",
            "created_at": "2018-05-20T01:07:08.000Z",
            "id": "998007179658645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 01'55\"55! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/D1KmseR9EL https://t.co/S4OJTx9cqI"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2018-05-19T23:40:35.000Z",
            "id": "997985400667951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Paraguay: Lix\u00e3o ocupa grande parte de \u00e1rea protegida de parque nacional https://t.co/3RIoSMsqxi #Cateura https://t.co/mFsCtI0T3T"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2018-05-19T23:21:40.000Z",
            "id": "997980638752931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA! A ORDEM VEIO DE GEISEL. CHACINA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nhttps://t.co/x48YKgljHG"
        },
        {
            "author_id": "86611864",
            "created_at": "2018-05-19T22:15:05.000Z",
            "id": "997963883875840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda assim, todos os dias eu vejo imbecis poluindo uma reserva extrativista!!! \u00d3DIO https://t.co/S4Ar8md0a9"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2018-05-19T21:40:06.000Z",
            "id": "997955079012519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Estado ira desapropriar \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/gkerAjtF3T https://t.co/PsJJg95fnZ"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2018-05-19T20:23:06.000Z",
            "id": "997935700971606019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA! A ORDEM PARTIU DE GEISEL. CHACINA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U  https://t.co/zWc2SzL6Zl"
        },
        {
            "author_id": "121877912",
            "created_at": "2018-05-19T20:00:56.000Z",
            "id": "997930123725860866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelas \u00e1guas cristalinas do Parque Nacional Terk Roo (Ilha Peel). https://t.co/kXdDWxrXVw"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-05-19T19:00:08.000Z",
            "id": "997914823273873409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Venturas - As dicas deste v\u00eddeo s\u00e3o obrigat\u00f3rias para todo mundo que pretende fazer a travessia do Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses em uma jornada de 3 dias caminhando."
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-19T18:30:23.000Z",
            "id": "997907333555589122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Temporada de Montanhismo 2018 neste s\u00e1bado, 19/05, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Entrada: 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-19T17:13:13.000Z",
            "id": "997887915274526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/AGl2LRqYI6"
        },
        {
            "author_id": "855658826892279808",
            "created_at": "2018-05-19T17:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jorlsouza_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "gionakasoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "997885764921970690",
            "in_reply_to_user_id": "4100651848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorlsouza_ @gionakasoni Meu eu tava fazendo visita t\u00e9cnica no parque nacional e eu falei isso para um gringo e ele olhou pra mim e sorriu kakakkakakakakakak ISSO FUNCIONA"
        },
        {
            "author_id": "981559037484511233",
            "created_at": "2018-05-19T17:01:25.000Z",
            "id": "997884943828209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 67% do seu territ\u00f3rio composto por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, Nova Igua\u00e7u tem voca\u00e7\u00e3o natural para o ecoturismo e o turismo de aventura.\n\n#LicinioSoaresBastos2014 #Esporte #BaixadaFluminense\n\nhttps://t.co/mgIXNqnfQu\n\nhttps://t.co/CFF69uFJ76 https://t.co/2zuqRXYcY2"
        },
        {
            "author_id": "3447433377",
            "created_at": "2018-05-19T17:00:06.000Z",
            "id": "997884616039157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Anna Tornaghi, da Amigos do Parque, quer que voc\u00ea aproveite muito os dois dias de #LivMundi, porque al\u00e9m de tantas atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis, estaremos dentro do Parque Nacional. Contando um pouco mais, a Amigos do Parque... https://t.co/e0TsrKWI2A"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2018-05-19T16:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "folha_poder"
                    }
                ]
            },
            "id": "997883305570816000",
            "in_reply_to_user_id": "90963197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@folha_poder O advogado  do partido novo \u00e9 Ricardo Salles, que saiu da secretaria do Meio Ambiente do governo tucano ap\u00f3s se tornar r\u00e9u em a\u00e7\u00e3o de improbidade. Ele \u00e9 acusado de ter violado a lei ao alterar o zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-19T16:33:34.000Z",
            "id": "997877935074766849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai discutir a cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Areal, Esp\u00edrito Santo https://t.co/7Swr5AgtCK"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-05-19T15:40:00.000Z",
            "id": "997864456859340805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Cidades Florestais do Idesam avan\u00e7ou mais uma etapa com a forma\u00e7\u00e3o do grupo de manejadores que ser\u00e1 respons\u00e1vel por conduzir o manejo florestal da associa\u00e7\u00e3o dos moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3. Saiba mais em https://t.co/D89tNVSMnc https://t.co/Q8vWwVTVhU"
        },
        {
            "author_id": "2205745514",
            "created_at": "2018-05-19T15:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "997860879545880582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobertas treze novas cavernas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/YkwLSmmf1Z via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-19T15:15:03.000Z",
            "id": "997858178799988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO trabalha para criar conselho consultivo do Parque Nacional https://t.co/QJyh2xhyNJ"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-05-19T15:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 250,
                        "username": "anistiabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 265,
                        "username": "juremawerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "997855080048136194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos far\u00e1 buscas por mortos na ditadura | Lauro Jardim https://t.co/5yRQXuSm2N Uma miss\u00e3o do Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos far\u00e1 uma dilig\u00eancia ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, entre segunda-feira e quinta-feira.  @anistiabrasil @juremawerneck https://t.co/AED0rVpU7o"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-19T15:00:11.000Z",
            "id": "997854436176351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a sua cria\u00e7\u00e3o, h\u00e1 cerca de 12 anos, o principal impasse do Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 a desapropria\u00e7\u00e3o de terras privadas que se encontram dentro da delimita\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais no site do DC! https://t.co/EmvxAQ1pWM"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-19T14:30:13.000Z",
            "id": "997846894817751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise em Banff, Canad\u00e1. \ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/6z2tcVRE2l"
        },
        {
            "author_id": "1357081562",
            "created_at": "2018-05-19T14:28:00.000Z",
            "id": "997846336522326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\u00c1rbol sequoia, Parque nacional de las sequoias, Estados Unidos. https://t.co/3OffSJAz5n"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-19T14:26:06.000Z",
            "id": "997845858061176838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dado a largada para a temporada de Montanhismo em TERES\u00d3POLIS e regi\u00e3o serrana!!!\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/cmdh19K73w"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-05-19T14:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 255,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "997839479825158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Descobertas treze novas cavernas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/5ULO5eyLWj  Cavernas est\u00e3o localizadas na Escarpa Devoniana, que est\u00e1 amea\u00e7ada por um projeto de redu\u00e7\u00e3o para agradar interesses de empresas de minera\u00e7\u00e3o e agropecu\u00e1ria @ojc_pr https://t.co/TwDl6nijzy"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-05-19T13:29:00.000Z",
            "id": "997831487155326977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos e a Comiss\u00e3o Especial sobre Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos preparam uma dilig\u00eancia ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR), entre os dias 21 e 24 de maio. A miss\u00e3o... https://t.co/qHxDM9Hrj5"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2018-05-19T10:47:43.000Z",
            "id": "997790898904760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00f5es sobre o fogo \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/J0RLuML7af"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-05-19T10:25:07.000Z",
            "id": "997785212024250373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ezechias Heringer recebe, neste s\u00e1bado (19), o terceiro Parque Cultural. \u00c0s 18 h, a Orquestra Sinf\u00f4nica far\u00e1 concerto em homenagem aos 20 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Guar\u00e1. As atividades come\u00e7am a partir das 8 h. \n\n\ud83d\udcf7 Pedro Ventura/Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/LgERMzVuCW"
        },
        {
            "author_id": "711685957658013696",
            "created_at": "2018-05-19T08:56:40.000Z",
            "id": "997762953310035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Salgados: uma \u00e1rea protegida de iniciativa regional\nValorizada no indicador 9 ECOXXI https://t.co/Z6Qojvc2Zf"
        },
        {
            "author_id": "3398811490",
            "created_at": "2018-05-19T08:44:18.000Z",
            "id": "997759842457669634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi o sono e me ferrei! Tenho um curso numa reserva biol\u00f3gica o dia inteiro... Quero ver como vou conseguir ficar de p\u00e9! \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2018-05-19T07:02:20.000Z",
            "id": "997734179675758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1rio da UnB vai ajudar na identifica\u00e7\u00e3o de amostras bot\u00e2nicas. https://t.co/DHcogfPL66  \ud83d\udcf7 Fabio Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/eDyiNoneKr"
        },
        {
            "author_id": "68411853",
            "created_at": "2018-05-19T03:46:57.000Z",
            "id": "997685009610833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00eaiser mais forte do mundo volta a atividade com tr\u00eas erup\u00e7\u00f5es https://t.co/tDjynNmucN"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-05-19T03:00:00.000Z",
            "id": "997673195409829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1rio da UnB vai ajudar na identifica\u00e7\u00e3o de amostras bot\u00e2nicas. https://t.co/JxfUWSzmQw  \ud83d\udcf7 Fabio Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/VYlPgRWV3v"
        },
        {
            "author_id": "996913861155545088",
            "created_at": "2018-05-19T01:47:20.000Z",
            "id": "997654909465096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira viagem do English Break.\nParque Nacional do Itatiaia. \nAno: 2002.\n#imers\u00e3o #EnglishBreak #interc\u00e2mbio #ingl\u00eas https://t.co/ekbJJ7nZ5k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-19T01:32:30.000Z",
            "id": "997651174479355905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "44835324",
            "created_at": "2018-05-19T00:15:55.000Z",
            "id": "997631903464345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/96Ppe8nocD"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-05-18T23:43:33.000Z",
            "id": "997623756934799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KjLwoKFqRR"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2018-05-18T23:12:42.000Z",
            "id": "997615995022970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram do padeiro que foi nomeado pelo ministro Carlos Marun diretor de uma Reserva Biol\u00f3gica, como antecipou a coluna semana passada? S\u00f3 que as investiga\u00e7\u00f5es preliminares revelaram um buraco mais... https://t.co/HeoGYUQtS4"
        },
        {
            "author_id": "1855576572",
            "created_at": "2018-05-18T22:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ferraizin"
                    }
                ]
            },
            "id": "997603776763711489",
            "in_reply_to_user_id": "2159104145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferraizin ah caralho fala parque nacional de uma vez diabo"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2018-05-18T22:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "catszinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "997603651844825088",
            "in_reply_to_user_id": "1855576572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catszinha Kkkkkkk parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os buceta"
        },
        {
            "author_id": "727283281872453632",
            "created_at": "2018-05-18T22:11:29.000Z",
            "id": "997600586559295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2764 https://t.co/LS4B7rgTrY"
        },
        {
            "author_id": "59113778",
            "created_at": "2018-05-18T22:11:01.000Z",
            "id": "997600470188417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Cachoeiras do Salto II, Salto I e corredeiras. Maio 2018."
        },
        {
            "author_id": "856553706485161984",
            "created_at": "2018-05-18T21:14:24.000Z",
            "id": "997586224297791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarca de Ansi\u00e3o defende cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Maci\u00e7o de Sic\u00f3 https://t.co/iyVqJv8hT5"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-05-18T21:01:32.000Z",
            "id": "997582985565298688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por mortos e desaparecidos pol\u00edticos em Foz do Igua\u00e7u come\u00e7am na segunda https://t.co/jCyq7Pp7ys"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2018-05-18T20:59:22.000Z",
            "id": "997582438896455681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Buscas por mortos e desaparecidos pol\u00edticos em Foz do Igua\u00e7u come\u00e7am na segunda https://t.co/SF1hFVXlZM"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2018-05-18T20:38:02.000Z",
            "id": "997577069495234565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobertas treze novas cavernas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/27RuQijv6a"
        },
        {
            "author_id": "55715405",
            "created_at": "2018-05-18T20:19:00.000Z",
            "id": "997572281105879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias depois do vazamento dos documentos da CIA...\nhttps://t.co/MOtOEBFca3"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-05-18T20:08:04.000Z",
            "id": "997569530120503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/U1frKdijEX"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-05-18T20:06:12.000Z",
            "id": "997569061478453250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Y2Fbr2WaiA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-05-18T20:06:07.000Z",
            "id": "997569038229352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sUa2Mgembf"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-05-18T20:06:06.000Z",
            "id": "997569034106359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Mfj9lNo2UF"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2018-05-18T19:51:58.000Z",
            "id": "997565479500820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 180,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Dono de padaria tem nomea\u00e7\u00e3o questionada pelo MPF/RJ. Ele \u00e9 o novo chefe de uma importante da Reserva Biol\u00f3gica no Estado do Rio. Coisas do Governo Temer... https://t.co/OJ4llcmwny"
        },
        {
            "author_id": "996117744461537280",
            "created_at": "2018-05-18T19:31:49.000Z",
            "id": "997560407333199873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha descobrir o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com a Adventours\nhttps://t.co/hECluWowtx\n #adventourstrailhikeandbiketours #adventours #trail #hike #bike #trekking #ger\u00eas #geres #geresnationalpark #parquenacionalpenedager\u00eas #tours #nature #portugal #turismo https://t.co/H1g7iiVi9y"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-05-18T19:24:19.000Z",
            "id": "997558520651403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta do iceberg do prost\u00edbulo que viraram os cargos de chefia em \u00f3rg\u00e3os ambientais e unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nAl\u00e9m de padeiro em reserva biol\u00f3gica federal, at\u00e9 motorista virou chefe de parque estadual (esta p\u00e9rola ainda n\u00e3o noticiada pela imprensa). https://t.co/Gv6YhhgCAv"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-05-18T19:07:51.000Z",
            "id": "997554375856926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF divulga nota t\u00e9cnica em defesa do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) e suas popula\u00e7\u00f5es tradicionais\n\nhttps://t.co/pJk20ChnvC https://t.co/8e8Ey8ogjB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-18T18:57:03.000Z",
            "id": "997551659919249414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Os estudos de mais de uma d\u00e9cada sobre r\u00e9pteis e anf\u00edbios na Floresta Nacional de Sacar\u00e1-Taquera (PA) foram reunidos no livro \"Herpetofauna da Amaz\u00f4nia Central \u2013 Estudos na Flona de Sacar\u00e1-Taquera\"!\nSaiba mais: https://t.co/yUCxA1r2jU\nVeja o livro aqui: https://t.co/4rA8sGI0H6 https://t.co/jqjUedZ3Qo"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-05-18T18:50:04.000Z",
            "id": "997549900241035264",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cr\u00e9dito da foto: Acervo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Anavilhanas/2005"
        },
        {
            "author_id": "870352543787999232",
            "created_at": "2018-05-18T18:42:24.000Z",
            "id": "997547972677263362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nota t\u00e9cnica do MPF defende manuten\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) e traz proposta de solu\u00e7\u00e3o para os conflitos existente https://t.co/0oIuKjsmP5"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2018-05-18T18:16:40.000Z",
            "id": "997541495086505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 destaque em jornais da Alemanha. Lindo! https://t.co/pHVjQKfedD"
        },
        {
            "author_id": "19158251",
            "created_at": "2018-05-18T16:34:55.000Z",
            "id": "997515890898931718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Neste preciso momento (18Mai - 16H15), h\u00e1 um inc\u00eandio no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\n\n- Ontem eclodiram mais de 180 inc\u00eandios em territ\u00f3rio nacional.\n\n- Manuel Pinho, deixou de estar constitu\u00eddo argu\u00eddo no caso... https://t.co/3OhbNlVH7Z"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2018-05-18T16:10:03.000Z",
            "id": "997509631944544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novidade: um retiro totalmente em INGL\u00caS. Um retiro internacional onde voc\u00ea poder\u00e1 ter uma imers\u00e3o em Ingl\u00eas, fazendo o retiro com estrangeiros. O retiro de 6 dias vai incluir passeio para o Parque Nacional! https://t.co/P0rH44zwDv"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-05-18T16:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "997507441511292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/WA0Cea1yaS\u00e7\u00f3is Maranhenses - Lagoas do Parque Nacional - Conta Tudo"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-18T16:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "username": "joonaslinkola"
                    }
                ]
            },
            "id": "997507411027034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nos hospedar aos p\u00e9s da Montanha Sagrada no Parque Nacional Pyh\u00e4-Luosto na Finl\u00e2ndia?\n\nFoto: @joonaslinkola https://t.co/HvqEu3oOmu"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2018-05-18T15:59:37.000Z",
            "id": "997507004661948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGO THINGVALLAVATN / ISL\u00c2NDIA\n\nEncontrado nas profundezas do enorme parque nacional ele \u00e9 a fronteira entre a Am\u00e9rica do Norte e Europa. Mergulhadores afortunados podem nadar entre as placas tect\u00f4nicas destes dois... https://t.co/uCeli60r4C"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-05-18T15:50:25.000Z",
            "id": "997504691088093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo anivers\u00e1rio. O que precisamos garantir em Santa Teresa: a integridade das matas das encostas da APA e do Parque Nacional. https://t.co/gARmCCFUvQ"
        },
        {
            "author_id": "994564712565178368",
            "created_at": "2018-05-18T15:16:29.000Z",
            "id": "997496149048217601",
            "in_reply_to_user_id": "994564712565178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And the decree for the Monumento Natural do Arquip\u00e9lago de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo, which is just a tad smaller at 47,000 sq km\nhttps://t.co/TC1VZJs3DF"
        },
        {
            "author_id": "993308674683817984",
            "created_at": "2018-05-18T15:13:00.000Z",
            "id": "997495275324309510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1: veja aqui um Guia Completo com todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o parque, as atra\u00e7\u00f5es, como chegar at\u00e9 l\u00e1, mapa de hot\u00e9is e restaurantes na regi\u00e3o e muito mais! Confira: https://t.co/EKwmVWn26B"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2018-05-18T14:44:13.000Z",
            "id": "997488029454557185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deu no JB! Marum nomeia padeiro cheio de pend\u00eancias com a Fazenda P\u00fablica, mas que anda de Camaro, pra chefiar Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/b2VnbCfr2c"
        },
        {
            "author_id": "70957180",
            "created_at": "2018-05-18T14:35:39.000Z",
            "id": "997485873620013057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhado do vereador Rosalvo, estive h\u00e1 pouco em uma reuni\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Joanes-Ipitanga, em Lauro de Freitas. Uma \u00f3tima oportunidade para discutirmos sobre a gest\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o deste importante manancial de abastecimento. https://t.co/tXDIuvYZCk"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2018-05-18T13:22:19.000Z",
            "id": "997467417529016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DA BIODIVERSIDADE - 22 DE MAIO\n\nActividades no Parque Cerdeira | Terras De Bouro | Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nO programa que decorre das 9:00 - 16:00 conta com visitas guiadas pelos autores dos guias de aves... https://t.co/vLwwGYOBTT"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2018-05-18T13:04:50.000Z",
            "id": "997463020057088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu no JB!\nPadeiro nomeado para chefiar Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o com 26 mil ha de farta biodiversidade, localizada nos munic\u00edpios de Nova Igua\u00e7u, Caxias, Petr\u00f3polis e Miguel Pereira, est\u00e1... https://t.co/TSyKgURAXh"
        },
        {
            "author_id": "722114848427933697",
            "created_at": "2018-05-18T12:38:39.000Z",
            "id": "997456428750303233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT https://t.co/t3k3TNCz1O Parque Nacional da Lagoa do Peixe (National Park) https://t.co/pYGUlXpGOv #naturephotography #landscape #landscapephotography"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-05-18T12:27:01.000Z",
            "id": "997453503785263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe (National Park)\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n #naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #lake #riograndedosul #brasil #canon\ud83d\udcf7 #travel #tavares #brazil #clouds #park #mostardas #southamerica #farm https://t.co/9JXOFHA4e8"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-05-18T12:25:07.000Z",
            "id": "997453022774091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Figura carimbada nas listas de hot\u00e9is mais curiosos do mundo -- gra\u00e7as ao personal\u00edssimo Monta\u00f1a M\u00e1gica Lodge -- a reserva biol\u00f3gica de Huilo-Huilo revela um Chile diferente do que temos na cabe\u00e7a. https://t.co/p5NO83ERV5 https://t.co/3gnJpLJvCg"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-05-18T11:50:29.000Z",
            "id": "997444309711540225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Cachoeira Das Andorinhas  \u00e9 poss\u00edvel admirar a beleza de algumas montanhas do Parque Nacional Do Capara\u00f3.\nVenha conhecer  essas e outras belezas naturais da nossa regi\u00e3o.\n\nNosso Funcionamento \u00e9 di\u00e1rio das 09h00min \u00e0s 18h00min.\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/BDvwEwgFbY https://t.co/HA1qy028BH"
        },
        {
            "author_id": "147306134",
            "created_at": "2018-05-18T11:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "decodallacorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "997436011184558080",
            "in_reply_to_user_id": "2745555046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@decodallacorte Quando voc\u00ea for para Blumenau, vamos subir o Spitzkopf ou trilhar o parque nacional da serra do Itaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-05-18T09:54:38.000Z",
            "id": "997415154718568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O outro ouro de Minas...\n\nPinturas rupestres, p\u00e9rolas e cogumelos vermelhos gigantes, rastros da Pr\u00e9-Hist\u00f3ria numa das grutas mais importantes do mundo.\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Gruta Janel\u00e3o... https://t.co/W2FKvgNvec"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-05-18T09:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 194,
                        "username": "alex_freire"
                    }
                ]
            },
            "id": "997413817742254081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso Elefante Branco da Nam\u00edbia.\nNa verdade n\u00e3o existem Elefantes brancos mas devido a uma alga e lama branca no parque Nacional do Etosha os Elefantes ficam com uma apar\u00eancia branca.\nFoto de @alex_freire https://t.co/p0qETGeSyt"
        },
        {
            "author_id": "86358205",
            "created_at": "2018-05-18T09:14:26.000Z",
            "id": "997405039592460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cais Fluvial de Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o 19 de Maio de 2018\nAmanh\u00e3 \u00e1s 9:00H descida de canoa at\u00e9 ilha que se encontra poucos metros a jusante do Monumento Natural Portas de R\u00f3d\u00e3o 2,5km, paragem para observa\u00e7\u00e3o do... https://t.co/2Fg3ce6Ci1"
        },
        {
            "author_id": "187578875",
            "created_at": "2018-05-18T07:45:04.000Z",
            "id": "997382549432340481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Venha conosco para o Parque Nacional de Orango!\n\nPraia de areia branca, rotas, descanso e relax. Voc\u00ea pode saborear as del\u00edcias do nosso chef Inacio e os cockteles do nosso barman Belmiro, voc\u00ea j\u00e1 provou nossas caipirinhas?\n\n2noites de hotel +... https://t.co/FIzYMmIvSv"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2018-05-17T23:45:24.000Z",
            "id": "997261837212119041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biologia Rio Novo, popularmente conhecido tamb\u00e9m como Rio do Sono, com nascente na Serra Geral. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (E.E. Serra Geraldo Tocantins) situada numa por\u00e7\u00e3o em... https://t.co/kRxH7Rqcd8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-17T20:20:18.000Z",
            "id": "997210219255074819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ao conhecer uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o visitante tem um aliado especial para enriquecer ainda mais sua experi\u00eancia de ecoturismo: os condutores de visitantes.\nSaiba mais sobre o papel dos condutores na conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das UCs federais: https://t.co/nR2QxH61u7 https://t.co/6mZP5JmW1E"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-05-17T20:04:23.000Z",
            "id": "997206214789468161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/lOOX1qkrGS - Conhe\u00e7a Palau: um para\u00edso na Micron\u00e9sia. Palau praticamente se transformou em um parque nacional, a pesca foi banida e algumas ilhas foram totalmente vedadas ao turismo. https://t.co/PoYIin0NpX"
        },
        {
            "author_id": "565957805",
            "created_at": "2018-05-17T19:33:02.000Z",
            "id": "997198325165142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00eaiser mais forte do mundo volta a atividade com tr\u00eas erup\u00e7\u00f5es https://t.co/55VLYxoPpV"
        },
        {
            "author_id": "42797578",
            "created_at": "2018-05-17T17:57:21.000Z",
            "id": "997174247326920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont foi quem \"descobriu\" as cataratas do Igua\u00e7u, a \u00e9poca uma propriedade privada. \n\nAt\u00e9 hoje tem uma est\u00e1tua do aviador no Parque Nacional do Igua\u00e7u, como homenagem https://t.co/B0E3qrFPgU"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-17T17:41:37.000Z",
            "id": "997170286268157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Gritar \u00e9 inevit\u00e1vel!\" Sinta um pouco da emo\u00e7ao de encarar as Cataratas do Igua\u00e7u nesse v\u00eddeo compartilhado pela visitante @sarahmartnz. Voc\u00ea teria coragem? \ud83d\udca6\ud83d\udc99 \u2800 \u2800\u2800 \u2800\n\u2800\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aberto... https://t.co/UmwlCNwDNC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-17T16:55:27.000Z",
            "id": "997158667379265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-05-17T16:06:38.000Z",
            "id": "997146383290392578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, a Trilha Transcarioca e o Caminho da Mata Atl\u00e2ntica estar\u00e3o presentes na ATM da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nTodos s\u00e3o muito bem vindos para caminhar e escalar com responsabilidade nos Parques... https://t.co/jzhNKsuuTN"
        },
        {
            "author_id": "996769761185927170",
            "created_at": "2018-05-17T15:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 70,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "997131955203444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vai pasar coa praia das Catedrais?\n\nLogo de encargar un estudo, a @Xunta solicita ao Ministerio de Medio Ambiente o peche cautelar do monumento natural porque hai risco de \"desprendementos de pedras e bloques\". \n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Utq33vlfA6"
        },
        {
            "author_id": "941448067374551041",
            "created_at": "2018-05-17T15:00:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "997129775943700482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho o parque nacional pedra azul chamar o kay pra subir la ):"
        },
        {
            "author_id": "709430192192802816",
            "created_at": "2018-05-17T14:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 183,
                        "username": "compos24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "997114574511001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Un documento claramente insuficiente, feito para pasar o tr\u00e1mite e non para responder a unha necesidade urxente: protexer os valores ambientais do Parque. https://t.co/i5N370tBvK v\u00eda @compos24horas"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2018-05-17T13:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "997106226851958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/vG5d6CfPdR do Pico da Tijuca no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-17T13:24:50.000Z",
            "id": "997105664500666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  Corredeiras -  Goi\u00e1s https://t.co/6USHP03yqA"
        },
        {
            "author_id": "246348388",
            "created_at": "2018-05-17T13:06:37.000Z",
            "id": "997101079509786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei aqui no parque nacional Das Cataratas do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-17T12:55:26.000Z",
            "id": "997098265488297986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nEsta aventura vai te marcar para sempre ;)\n\nRestam poucas vagas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e... https://t.co/ajtcCHI07C"
        },
        {
            "author_id": "937752545916870659",
            "created_at": "2018-05-17T12:52:34.000Z",
            "id": "997097545372438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vEfBBfcLhX"
        },
        {
            "author_id": "59113778",
            "created_at": "2018-05-17T12:40:26.000Z",
            "id": "997094491977846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeira Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - GO"
        },
        {
            "author_id": "59113778",
            "created_at": "2018-05-17T12:37:07.000Z",
            "id": "997093658360008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Cachoeira Salto II. https://t.co/SHPqCaOPlC"
        },
        {
            "author_id": "59113778",
            "created_at": "2018-05-17T12:35:56.000Z",
            "id": "997093358265946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Outubro e o reflorestamento hoje, maio. Lindo presenciar a for\u00e7a do Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "919680158394671105",
            "created_at": "2018-05-17T12:33:14.000Z",
            "id": "997092680965476352",
            "in_reply_to_user_id": "919680158394671105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa de Dexo. Monumento natural. Red Natura https://t.co/U2x1CnyNi9"
        },
        {
            "author_id": "1175120905",
            "created_at": "2018-05-17T07:25:25.000Z",
            "id": "997015216805171202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Numa altura em que o Verao se aproxima a passos largos, e bom saber que a floresta nacional esta maos seguras, em maos preparadas e sob a supervisao de que tem um plano para a floresta. So e preciso haver menos de 160 mortos. https://t.co/JUYbWPSfJL \u2026 #incendios #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2018-05-17T02:46:32.000Z",
            "id": "996945029691269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com menos de um m\u00eas de vida, um filhote de bugio-ruivo foi abandonado por seu bando no bairro Lami, em Porto Alegre. Resgatado por t\u00e9cnicos da Reserva Biol\u00f3gica Jos\u00e9 Lutzenberger, o beb\u00ea bugio passa... https://t.co/KTSy0DBd5N"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2018-05-17T02:27:57.000Z",
            "id": "996940356695576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde, suas Culturas e Tradi\u00e7\u00f5es.\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/2bJ8anpPj3"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-05-17T02:22:24.000Z",
            "id": "996938958440484865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF divulga nota t\u00e9cnica em defesa do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0(MG) https://t.co/TVFhI4dpJL"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-05-17T02:15:13.000Z",
            "id": "996937151689449477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "968902438139838464",
            "created_at": "2018-05-17T00:47:43.000Z",
            "id": "996915130855145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na fronteira sul do Parque Nacional de vulc\u00f5es em Ruanda, Bisate Lodge \u00e9 o lugar perfeito para ficar para os h\u00f3spedes que v\u00e3o em expedi\u00e7\u00f5es gorila e macaco dourado.\nhttps://t.co/gmxJozP7EL https://t.co/EIlk1HLyKu"
        },
        {
            "author_id": "968896601585418240",
            "created_at": "2018-05-17T00:44:41.000Z",
            "id": "996914366174740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na fronteira sul do Parque Nacional de vulc\u00f5es em Ruanda, Bisate Lodge \u00e9 o lugar perfeito para ficar para os h\u00f3spedes que v\u00e3o em expedi\u00e7\u00f5es gorila e macaco dourado.\nhttps://t.co/hED1EuzED6 https://t.co/BCm3l6wSfZ"
        },
        {
            "author_id": "968894461693448192",
            "created_at": "2018-05-17T00:43:24.000Z",
            "id": "996914041959337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na fronteira sul do Parque Nacional de vulc\u00f5es em Ruanda, Bisate Lodge \u00e9 o lugar perfeito para ficar para os h\u00f3spedes que v\u00e3o em expedi\u00e7\u00f5es gorila e macaco dourado.\nhttps://t.co/ddNk0N5Gg4 https://t.co/otP9gs16Zc"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2018-05-17T00:05:31.000Z",
            "id": "996904511720574977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: o que fazer, como chegar, onde ficar - Viagens Poss\u00edveis https://t.co/JnEnKxpSr3"
        },
        {
            "author_id": "822662498",
            "created_at": "2018-05-16T23:12:38.000Z",
            "id": "996891200740364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - 2273m acima do n\u00edvel do mar - status: CONQUISTADO https://t.co/vWqyyXXYE4"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2018-05-16T23:05:37.000Z",
            "id": "996889434284089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena respons\u00e1veis por danos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, em Florian\u00f3polis https://t.co/9YL6tvIs2l"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-05-16T22:42:47.000Z",
            "id": "996883688955793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Nacionais ampliam espa\u00e7os de lazer: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Tijuca melhoras\u2026 https://t.co/XIqfxsZAmT"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-05-16T22:42:46.000Z",
            "id": "996883685134696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coopera\u00e7\u00e3o em prol do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: Com o objetivo de propagar\u2026 https://t.co/q1FZ0pzVOV"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-05-16T22:10:03.000Z",
            "id": "996875451359522821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maci\u00e7o das Prateleiras \u00e9 um destino procurado por aventureiros e para os praticantes de escalada, trekking e demais esportes desse tipo. O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 aberto durante o ano... https://t.co/Gc9Uuwc4tM"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-16T21:03:56.000Z",
            "id": "996858814300291080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lA6eqF1XHV https://t.co/zT3nDU9utd"
        },
        {
            "author_id": "994676077304918016",
            "created_at": "2018-05-16T20:54:00.000Z",
            "id": "996856311810797569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa representado no IV Encontro da Comunidade de Pr\u00e1tica de Visita\u00e7\u00e3o em \u00c1reas Protegidas: a academia contribuindo com a gest\u00e3o das UCs. https://t.co/4j9K4H4d8K"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-16T20:48:29.000Z",
            "id": "996854926503481345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Em algumas erup\u00e7\u00f5es, o g\u00eaiser Steamboat produz colunas de \u00e1gua de 90 metros de altura. https://t.co/ktrJHclChL\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-16T20:47:37.000Z",
            "id": "996854706638123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em algumas erup\u00e7\u00f5es, o g\u00eaiser Steamboat produz colunas de \u00e1gua de 90 metros de altura. https://t.co/9C955shWX4"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-05-16T19:59:00.000Z",
            "id": "996842471870140419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/Dg8RFtn2Br"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-05-16T19:09:18.000Z",
            "id": "996829965281673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF divulga nota t\u00e9cnica em defesa do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0(MG) https://t.co/XZPbFEhLRH"
        },
        {
            "author_id": "133547410",
            "created_at": "2018-05-16T18:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "darcisioperondi"
                    }
                ]
            },
            "id": "996825717118824448",
            "in_reply_to_user_id": "133547410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darcisioperondi A pauta envolveu avan\u00e7os no roteiro do Caminho das Miss\u00f5es, que retrata a hist\u00f3rica presen\u00e7a jesu\u00edta na regi\u00e3o, e melhorias no Parque Nacional dos Aparados da Serra, com seus imponentes desfiladeiros na divisa entre Rio Grande do Sul e Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-05-16T18:36:56.000Z",
            "id": "996821819041566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coopera\u00e7\u00e3o em prol do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - ICMBio (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) https://t.co/vPSXOXL7vH https://t.co/1nFMBsjE81"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-16T18:33:54.000Z",
            "id": "996821056169086977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque - 7\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 2 iniciando as atividades no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/iXhIek0oL5"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2018-05-16T18:32:10.000Z",
            "id": "996820620301266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria linda da Bandeirantes no Programa Vale Ecologia, com Ismael Amud da AMOVALE e Thiago Nogueira, Gestor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. https://t.co/OsBRdEsdvi"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2018-05-16T18:11:53.000Z",
            "id": "996815515455836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda participa de atualiza\u00e7\u00e3o do plano de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do Monumento Natural Serra da Piedade - https://t.co/EdmtBWXSVM"
        },
        {
            "author_id": "3242983540",
            "created_at": "2018-05-16T17:58:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "996812198193266694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imperatriz Riversides desembarcando dessa vez no Piau\u00ed, no Parque Nacional Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf8 Nadyson https://t.co/4lAQESTYXC"
        },
        {
            "author_id": "181130219",
            "created_at": "2018-05-16T17:16:26.000Z",
            "id": "996801560402448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Iona vigiado apenas por 20 fiscais https://t.co/DipXs0fX7Z"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2018-05-16T16:20:52.000Z",
            "id": "996787578320900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Ci\u00eancias Ambientais da UNIFAP em visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM. https://t.co/6Ab9ZRfB0F"
        },
        {
            "author_id": "825814934860734465",
            "created_at": "2018-05-16T16:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "996782382500990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizon Chase Turbo - Parque Nacional das Sequ\u00f3ias: https://t.co/yOssdDlhSP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1246010436",
            "created_at": "2018-05-16T14:24:15.000Z",
            "id": "996758230213775361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o ir\u00e1 retomar buscas no Parque Nacional, em Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, para tentar localizar os restos mortais de seis opositores pol\u00edticos executados por militares em 1974\nhttps://t.co/dR30mY2maM"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-16T14:03:08.000Z",
            "id": "996752915946704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul.\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-16T13:59:44.000Z",
            "id": "996752061105692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul.\nhttps://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-05-16T12:35:00.000Z",
            "id": "996730736337129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Dia Nacional da Caatinga veio cheio de novidades, como a proposta da cria\u00e7\u00e3o de uma nova \u00e1rea da prote\u00e7\u00e3o ambiental. Entenda: https://t.co/bncfaO4bpx https://t.co/FmwtkEaAvj"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-16T11:18:00.000Z",
            "id": "996711359931920389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na illa de #S\u00e1lvora #Arousa #R\u00edadeArousa no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/jrhBAPnFsc"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-16T11:13:36.000Z",
            "id": "996710252191023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A gaivota patiamarela forma parte do Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia. N\u00f3s visitamos o seu espazo, non o esquenzas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/JuG7iR9jRo"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-16T11:13:07.000Z",
            "id": "996710128362643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/fkfLzy5tCD"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-05-16T10:44:15.000Z",
            "id": "996702864197259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem do Parque Nacional do Itatiaia. O tempo come\u00e7ou a mudar durante a decida do Pico das Agulhas Negras e logo come\u00e7ou a chover. https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #parquenacionaldoitatiaia #montanhismo #trekking #fotografiadepaisagem https://t.co/5tf3JMtIMo"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2018-05-16T10:14:53.000Z",
            "id": "996695476123598849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "180117259",
            "created_at": "2018-05-16T01:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "996556162505035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nLoteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente... https://t.co/mbUKQby8DX"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2018-05-16T00:01:39.000Z",
            "id": "996541149010685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link do Vinicius Messina: \"Uma das centenas, talvez milhares, de f\u00eameas de tubar\u00e3o prenhes capturadas por um \u00fanico pesqueiro industrial nas \u00e1guas ao redor do Parque Nacional dos Abrolhos. \nfoto Marcel Braz (NatGeo... https://t.co/3tfODjNMqU"
        },
        {
            "author_id": "32476415",
            "created_at": "2018-05-15T23:00:01.000Z",
            "id": "996525637933285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima segunda-feira (21), a m\u00ednima deve chegar a -5\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia, localizado na Serra da Mantiqueira:\n\nhttps://t.co/zn2j2BWSQB https://t.co/i4IijFYksC"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-05-15T22:55:35.000Z",
            "id": "996524523846537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "977169095908122626",
            "created_at": "2018-05-15T20:22:46.000Z",
            "id": "996486063869874177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Escola da Vida promove passeio a Parque Nacional em Cana\u00e3: https://t.co/jtNGEaMkZ0\n\n#Cana\u00e3DosCaraj\u00e1s #Par\u00e1 #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "240851193",
            "created_at": "2018-05-15T20:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "996485354483044353",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @MichelTemer Criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mar ou no  deserto s\u00f3 pra gerar n\u00fameros... Maquiagem n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "964601809527390208",
            "created_at": "2018-05-15T20:15:00.000Z",
            "id": "996484111484284929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garimpos ilegais no Par\u00e1 s\u00e3o multados em R$49,4 milh\u00f5es pelo Ibama. Garimpeiros exploravam, de forma ilegal, ouro da terra ind\u00edgena munduruku e da Floresta Nacional do Crepori, no sul do estado.\n\n\ud83d\udcf7 Vin\u00edcius Mendon\u00e7a/Ibama\n\n#MyNews https://t.co/v7ehx75us0"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-05-15T19:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "thalitaam3"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "996476290533416970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha @rjmarcelinho https://t.co/7qkNZdmibU"
        },
        {
            "author_id": "3065054819",
            "created_at": "2018-05-15T19:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "996471416533979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u271d F\u00e9 \u271d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VIRYP6ZQ4B"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-05-15T19:00:00.000Z",
            "id": "996465237791457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00f3tima ideia levar a m\u00e3e pra passear no Parque Nacional de Sete Cidades! \ud83d\udc98 https://t.co/GHo7k3KnYy"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2018-05-15T18:35:54.000Z",
            "id": "996459169740926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \u00e9 a melhor atividade para conhecer o Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n#trekking #travel #hikingadventures #trekkinglen\u00e7\u00f3is https://t.co/1hnKllLSYa"
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2018-05-15T18:12:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "996453231097270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a rela\u00e7\u00e3o entre Reserva Biol\u00f3gica x Fermento Biol\u00f3gico? Presidente Temer nomeou dono de padaria para ocupar cargo t\u00e9cnico  de chefia Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do RJ. \n#pracaba #absurdo"
        },
        {
            "author_id": "183632834",
            "created_at": "2018-05-15T18:00:25.000Z",
            "id": "996450243448360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As nossas turminhas do 6\u00ba ano do Ensino Fundamental visitaram a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o #Ambiental de Guadalupe e tiveram a oportunidade de aprender mais sobre o #manguezal. Confira a cobertura:  https://t.co/c7LDb0zQUC https://t.co/Jucv6xgWzB"
        },
        {
            "author_id": "3964879275",
            "created_at": "2018-05-15T17:59:20.000Z",
            "id": "996449971288363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Perequ\u00ea-A\u00e7\u00fa \u00e9 o principal rio da regi\u00e3o de Paraty. Sua nascente \u00e9 no Parque Nacional da Serra da Bocaina e desemboca no mar, junto ao centro hist\u00f3rico da cidade de Paraty. #paraty #pousadaportoimperial https://t.co/apH1wm4wUv"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-15T17:33:35.000Z",
            "id": "996443488165253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Sa\u00edra-sete-cores no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro. Foto de Marcelo Morena \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/AYlOAuXAYN\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-15T17:31:38.000Z",
            "id": "996442999960764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#SuaFoto Sa\u00edra-sete-cores no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro. Foto de Marcelo Morena \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/4LXO0tuxOd"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-05-15T17:30:26.000Z",
            "id": "996442696096022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor maneira de avistar o Peyto Lake, no Parque Nacional de Banff, \u00e9 um mirante de onde \u00e9 poss\u00edvel ter uma vista panor\u00e2mica incr\u00edvel da regi\u00e3o. J\u00e1 pensou estar l\u00e1 no alto? Clique e confira o nosso pacote: https://t.co/1Y4kBC7bWd #signaturetravel #suaviagempodesermais #canada https://t.co/BgV0Eqcvas"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2018-05-15T17:29:52.000Z",
            "id": "996442553154088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corra dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da\u2026 https://t.co/LPMQuJobUt"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-15T17:12:07.000Z",
            "id": "996438084924379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/MyDNAO0vf2"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-05-15T17:00:34.000Z",
            "id": "996435180494651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando r\u00e1pido parece o mar, mas na verdade s\u00e3o nuvens no Pico Da Bandeira, o terceiro ponto mais alto do Pa\u00eds, com 2.892 metros de altitude no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVisite a Serra Do Capara\u00f3 e o majestoso Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/MfQQpEEApd"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-05-15T16:44:27.000Z",
            "id": "996431125282205701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico - GloboNews - Est\u00fadio i - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/RHPRNMj73f"
        },
        {
            "author_id": "224706147",
            "created_at": "2018-05-15T16:31:28.000Z",
            "id": "996427856900182018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 mesmo que o verde em nossa bandeira representa a Natureza? https://t.co/81NUp1RPNX"
        },
        {
            "author_id": "250849402",
            "created_at": "2018-05-15T16:01:04.000Z",
            "id": "996420205516656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ge\u00f3logos de la UHU defienden los cabezos como monumento\u00a0natural https://t.co/IyVLr7aNre https://t.co/13tQ6BPGwa"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2018-05-15T15:58:23.000Z",
            "id": "996419529239646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU \ud83d\udc93CHAPADA DAS MESAS!\nLocalizada \u00e0s margens do Rio Tocantins, o Parque Nacional da Chapada das Mesas foi criado em 2005 para preservar a biodiversidade dos biomas brasileiros do Cerrado, Caatinga e Amaz\u00f4nia. S\u00e3o... https://t.co/wMQbE1C9MJ"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-05-15T15:44:04.000Z",
            "id": "996415926437335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora!  a 03 anos atras est\u00e1vamos  de olho na rota  Catimbau, eu e Severo Severino Lira  fomos trabalhar em Arcoverde,  ai fomos vistar o  Parque Nacional Vale do Catimbau, Bu\u00edque.\n\nA rota Simbora Catimbau virou... https://t.co/GB28Yv0trC"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2018-05-15T15:36:52.000Z",
            "id": "996414116825829378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello \nhttps://t.co/hRLKm7GflH"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-15T14:29:16.000Z",
            "id": "996397103730524165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 19, ser\u00e1 aberta oficialmente a Temporada de Montanhismo 2018 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), sede Teres\u00f3polis. Com o apoio da Prefeitura, o evento ter\u00e1 uma... https://t.co/D8gbZJnzzO"
        },
        {
            "author_id": "3028536700",
            "created_at": "2018-05-15T14:18:41.000Z",
            "id": "996394441941405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Isla Coiba (Coiba National Park), Veraguas. \n\nFeliz d\u00eda. https://t.co/SxneFxdLWC"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2018-05-15T13:45:24.000Z",
            "id": "996386064007868417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Escola da Vida promove passeio a Parque Nacional em Cana\u00e3 \u2013 Z\u00c9 DUDU https://t.co/hRhVxhIF6o"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-05-15T13:45:19.000Z",
            "id": "996386044382732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - INTERDI\u00c7\u00c3O DE ATRATIVOS NA PARTE ALTA https://t.co/wNqlkepttn"
        },
        {
            "author_id": "793858776587726848",
            "created_at": "2018-05-15T13:18:51.000Z",
            "id": "996379382347268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Part-8 Casca d'Anta.\n\ud83c\udf0e Parque Nacional  da Serra da Canastra).\n\ud83c\udfc3 9\u2026 https://t.co/Nss8LTTI4Z"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-05-15T12:41:02.000Z",
            "id": "996369866339766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Trail Run acontece em junho nas trilhas no entorno do Parque Nacional - Portal da Cidade (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue) https://t.co/YMgb6BYm4Z https://t.co/5JxIcSyuOC"
        },
        {
            "author_id": "293588032",
            "created_at": "2018-05-15T12:40:47.000Z",
            "id": "996369803135848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas, beleza incompar\u00e1vel, mais que todos anos sofre queimadas. Cinquenta quil\u00f4metros de extens\u00e3o, deveria ter observat\u00f3rio a cada dez quil\u00f4metros, mesmo que s\u00f3 seja na \u00e9poca das queimadas https://t.co/frrF17GDez"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-15T12:38:29.000Z",
            "id": "996369225378881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe  administrada pela SEMA e localizada em Caucaia, a APA possui uma  extens\u00e3o territorial de 1.884,46 hectares. https://t.co/Z44AsbO4Vx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-15T12:34:42.000Z",
            "id": "996368271845847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2018-05-15T12:25:09.000Z",
            "id": "996365871185620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa \u00e9 do 16\u00ba Grupamento Bombeiro Militar, que pretende levar as pessoas das comunidades carentes a conhecer as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o   \n [Clique e saiba mais] https://t.co/hRhVxhIF6o"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2018-05-15T12:24:46.000Z",
            "id": "996365771491098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa \u00e9 do 16\u00ba Grupamento Bombeiro Militar, que pretende levar as pessoas das comunidades carentes a ...\nhttps://t.co/Is5x6g7mxg"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2018-05-15T12:14:43.000Z",
            "id": "996363244259495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico - GloboNews - Est\u00fadio i - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/SnDd0ynpiw"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-05-15T12:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "996360792214818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe\n.\n. \n\ud83d\udcf7 Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 bielzzz\n.\n.\n#pni\u2026 https://t.co/KyUM9fii8V"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-05-15T12:02:05.000Z",
            "id": "996360062947024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida cross country ter\u00e1 trajetos de 6km e 12km tendo como cen\u00e1rio uma das mais belas paisagens da regi\u00e3o. https://t.co/8JzV0RQOWy"
        },
        {
            "author_id": "204899566",
            "created_at": "2018-05-15T11:36:08.000Z",
            "id": "996353534768631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maluco \u00e9 dono de padaria, ex assessor de vereador e filiado ao PROS, nada torna uma pessoa mais competente pra ocupar a chefia de uma reserva biol\u00f3gica que isso, diploma pra que?!?! https://t.co/WRsvdsTKBp"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-05-15T11:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "996352516395884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nLoteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo... https://t.co/cl3hJMOb91"
        },
        {
            "author_id": "297948212",
            "created_at": "2018-05-15T11:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "996349943572058112",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao A PM deveria usar m\u00edsseis e n\u00e3o pistola, cad\u00ea aquele Apache do ex\u00e9rcito pra transformar a rocinha em estacionamento de shopping? Aquilo \u00e9 uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o poderiam nem construir ali!"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2018-05-15T09:21:30.000Z",
            "id": "996319650890821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 ICMBIO lan\u00e7a edital para as elei\u00e7\u00f5es do Conselho do Parque Nacional de Ilha Grande e da APA Federal https://t.co/xrdV08XI4F"
        },
        {
            "author_id": "578088310",
            "created_at": "2018-05-15T08:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "996308742198185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nLoteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente... https://t.co/WTnVgpcNtY"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2018-05-15T07:02:24.000Z",
            "id": "996284647574310915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: RT andretrig: Loteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente do ICMBio. O que falei no estudioi GloboNews https://t.co/NkIRhiSZXd"
        },
        {
            "author_id": "895862820436180992",
            "created_at": "2018-05-15T03:27:12.000Z",
            "id": "996230489777295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico https://t.co/g77Xe5cOJI"
        },
        {
            "author_id": "371741694",
            "created_at": "2018-05-15T02:15:03.000Z",
            "id": "996212332408770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa, Fazenda Volta Velha. Uma \u00e1rea de grande biodiversidade, riqueza de valor incalcul\u00e1vel. Sim! N\u00f3s temos Mata Atl\u00e2ntica!!! Itapo\u00e1, SC, Brasil. https://t.co/5wW7tF7fE7"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2018-05-15T01:14:06.000Z",
            "id": "996196994174652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRECKING COM CHUVA E NEVE NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE https://t.co/ZWm4IXC13k"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-15T01:12:14.000Z",
            "id": "996196522344763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRECKING COM CHUVA E NEVE NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE https://t.co/MAVW560Ndt"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-15T01:11:42.000Z",
            "id": "996196388592549889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09 de mar\u00e7o de 2018 Esse foi o nosso segundo dia inteiro no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena. A previs\u00e3o do tempo sinalizava um dia lindo, sem... https://t.co/uYrX0p4CXR"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-15T01:11:37.000Z",
            "id": "996196367595950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRECKING COM CHUVA E NEVE NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL\u00a0PAINE https://t.co/uYrX0p4CXR https://t.co/cYjSYO2pNp"
        },
        {
            "author_id": "741417865417482240",
            "created_at": "2018-05-15T00:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "996189916315967489",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Parque nacional de Sete Cidades https://t.co/5fItMJnzHv"
        },
        {
            "author_id": "126950947",
            "created_at": "2018-05-14T23:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "996178133916225537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas.. \ud83d\udca6\ud83c\udf40\ud83d\udc99 em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/NhZmaiHQlc"
        },
        {
            "author_id": "2230838467",
            "created_at": "2018-05-14T23:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "996177441767948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/rup47DZfqq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1426495945",
            "created_at": "2018-05-14T23:40:18.000Z",
            "id": "996173389596446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorgeous our Portugal. North of Portugal such an unique place for hike and biking! \n\nhttps://t.co/6ancuvZZ5s \u2014 a sentir-se maravilhado/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SZUDtBjkoH"
        },
        {
            "author_id": "227820109",
            "created_at": "2018-05-14T23:38:39.000Z",
            "id": "996172974280658946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O NORTEAR 2018\nO Projeto Nortear, que est\u00e1 selecionando 5 artistas para uma resid\u00eancia art\u00edstica na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, interior da Ilha do Maraj\u00f3, uma cria\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo-arte... https://t.co/zi0s5ZeqSs"
        },
        {
            "author_id": "45962464",
            "created_at": "2018-05-14T22:25:50.000Z",
            "id": "996154650079490049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS! \"Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico\" https://t.co/C1ao7aVjpP"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2018-05-14T22:13:34.000Z",
            "id": "996151563029762049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e Medicina Veterin\u00e1ria visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga https://t.co/m9JtUZrkqt"
        },
        {
            "author_id": "391421026",
            "created_at": "2018-05-14T22:08:31.000Z",
            "id": "996150291723702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E chegou ao fim! As \u00faltimas semanas foram maravilhosas. Passei por experi\u00eancias \u00fanicas e vivi momentos inesquec\u00edveis num oasis mar\u00edtimo em meio ao oceano atl\u00e2ntico, a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas! Vivendo a... https://t.co/BnYHYP0qHt"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-05-14T22:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "996149841104396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe \ud83d\udcf7 Pico Das Agulhas Negras - Parque Nacional Do Itatiaia.\n\n\ud83d\udcf7\u2026 https://t.co/xMlDSwfwsM"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-14T21:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "996146262029291522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Maio Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional\u2026 https://t.co/PIiOH6c84Y"
        },
        {
            "author_id": "220082993",
            "created_at": "2018-05-14T21:35:30.000Z",
            "id": "996141981150609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ces\u00e1rea Maritima - Esta cidade que j\u00e1 foi a capital portu\u00e1ria de Israel no per\u00edodo romano, hoje al\u00e9m de ter uma parque nacional de arqueologia, engloba uma cidade moderna e pr\u00f3spera na regi\u00e3o litor\u00e2nea de... https://t.co/d4ZKGJvlyW"
        },
        {
            "author_id": "2853511942",
            "created_at": "2018-05-14T21:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 156,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "996140944368992262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Sign the Petition! https://t.co/n87eTKXaXY via @Change"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-05-14T21:29:37.000Z",
            "id": "996140502717227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia. A Casa de Benjamim Constant \u00e9 uma das p\u00e9rolas da nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa https://t.co/znzHy9fLAS"
        },
        {
            "author_id": "72238021",
            "created_at": "2018-05-14T21:25:38.000Z",
            "id": "996139499850752001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica, e ruralista citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente do ICMBio. Esse \u00e9 o Brasil que estamos tendo!! https://t.co/UifS52ue3U"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2018-05-14T21:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "996139321718657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "O governo-balc\u00e3o-de-neg\u00f3cios leva ao absurdo o loteamento de cargos t\u00e9cnicos no Governo. @andretrig mostra que a degrada\u00e7\u00e3o moral no tratamento da coisa p\u00fablica jamais atingiu este n\u00edvel https://t.co/s91dBf9NUs"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2018-05-14T21:08:32.000Z",
            "id": "996135195068764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico - GloboNews - Est\u00fadio i - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/hSmc2uRDzK"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2018-05-14T20:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "996131614982844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4KjeaOBjxo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2018-05-14T20:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 200,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 210,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "996125577428992005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1150,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 80,
                "retweet_count": 576
            },
            "text": "Loteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente do ICMBio. O que falei no @estudioi @GloboNews https://t.co/AyQMyWvvSV"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2018-05-14T20:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9000623,
                        -15.8000753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "996122714120179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos de 120 e 80 m no Parque Nacional\u2026 https://t.co/h9840tQcn2"
        },
        {
            "author_id": "41589948",
            "created_at": "2018-05-14T20:10:26.000Z",
            "id": "996120572827439105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico https://t.co/4wDGEfZXAc"
        },
        {
            "author_id": "2602396064",
            "created_at": "2018-05-14T20:03:56.000Z",
            "id": "996118939011833857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara e Cachoeira do Boi Morto. #ubajara #cear\u00e1 https://t.co/y7TS37MX1H"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-05-14T19:56:12.000Z",
            "id": "996116990732460033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea ao Castrol Laboreiro e Peneda, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez   https://t.co/Jo7sv7FbQs https://t.co/Jo7sv7FbQs"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2018-05-14T19:31:25.000Z",
            "id": "996110755220066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Cascata do Arado, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (131/365) - https://t.co/Pziu53ThkU"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-14T18:43:54.000Z",
            "id": "996098796848283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea ao Castrol Laboreiro e Peneda, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u2764\ufe0f Arcos de... https://t.co/JYuRhkuDu8"
        },
        {
            "author_id": "70964903",
            "created_at": "2018-05-14T18:18:44.000Z",
            "id": "996092465647144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e Medicina Veterin\u00e1ria visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga, para saber mais acesse o link abaixo:\nhttps://t.co/3J6J1DEXka"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2018-05-14T18:15:24.000Z",
            "id": "996091624148025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL CAEM E COMUNIDADE LAMENTA PREJU\u00cdZOS.\nTrechos mais cr\u00edticos ficaram intrafeg\u00e1veis na APA do distrito da Fazendinha. Semob prev\u00ea construir tr\u00eas novas pontes em madeira at\u00e9 junho.... https://t.co/CyL48ZDOWq"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-14T17:56:04.000Z",
            "id": "996086759279689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Anoitecer en Cortegada #R\u00edasBaixas #Arousa Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/8iLzisC8ei"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-05-14T17:51:10.000Z",
            "id": "996085525168709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea ao Castrol Laboreiro e Peneda, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f https://t.co/DLiWlThsKp"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2018-05-14T17:45:18.000Z",
            "id": "996084050648551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre em contato com toda a beleza do Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9\u2026 https://t.co/a2aEBlFjcl"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-05-14T16:36:00.000Z",
            "id": "996066611353325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional Queulat, ou o Cerro Castillo em Ays\u00e9n, na Patag\u00f4nia. Dois imperd\u00edveis para quem viaja pela Carretera Austral. https://t.co/iTV6dLarYt #Chile #Travel #Patagonia https://t.co/XpoPt0ajum"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2018-05-14T16:18:44.000Z",
            "id": "996062265983094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na Ge\u00f3rgia https://t.co/yWYqU5aME3 https://t.co/3pilVjjROw"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-05-14T16:09:02.000Z",
            "id": "996059822557679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na Ge\u00f3rgia https://t.co/1zmfSTIC9N"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-05-14T16:08:06.000Z",
            "id": "996059586980278273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na Ge\u00f3rgia https://t.co/PWJxNKY9Dy https://t.co/MRaeAg6uRy"
        },
        {
            "author_id": "50138447",
            "created_at": "2018-05-14T16:02:53.000Z",
            "id": "996058274809221122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na\u00a0Ge\u00f3rgia https://t.co/QgvMyz9dPq"
        },
        {
            "author_id": "1527863906",
            "created_at": "2018-05-14T16:00:03.000Z",
            "id": "996057564751245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na Ge\u00f3rgia - https://t.co/9Lkx8P3W3b"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2018-05-14T15:16:41.000Z",
            "id": "996046648513126402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP caem e comunidade lamenta preju\u00edzos https://t.co/pWTOXF9fab"
        },
        {
            "author_id": "957073338655965185",
            "created_at": "2018-05-14T14:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "sbtrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "996041615058833409",
            "in_reply_to_user_id": "65724274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtrio \u00c9 vdd q o https://t.co/jrEfRT5Ttz \ud83d\udc41 em Caxias \u00e9 uma das poucas coisas boas feita pelo W.Reis + \u00f1 apaga todas as mazelas q ele comete,humilha servidor,desmata area protegida,mafia das funerarias,constroi cemit\u00e9rio irregular, bairros d Caxias \u00f1 tem agua,luz,internet,esgoto rolando"
        },
        {
            "author_id": "50128076",
            "created_at": "2018-05-14T14:50:59.000Z",
            "id": "996040181730938882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona de uma extraordin\u00e1ria riqueza natural, principalmente as margens do Rio da Prata, e integrante do complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Jardim completa mais um ano de hist\u00f3ria https://t.co/2EoVMH8n8v"
        },
        {
            "author_id": "987136662315651072",
            "created_at": "2018-05-14T14:39:44.000Z",
            "id": "996037351641141249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcab em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/wNvqIsMpf6"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-05-14T14:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 254,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "996027525712236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descobertas treze novas cavernas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/5ULO5eyLWj Cavernas est\u00e3o localizadas na Escarpa Devoniana, que est\u00e1 amea\u00e7ada por um projeto de redu\u00e7\u00e3o para agradar interesses de empresas de minera\u00e7\u00e3o e agropecu\u00e1ria @ojc_pr https://t.co/1zGFES3zbk"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-14T14:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "996027426248511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Maio: da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional\u2026 https://t.co/5yaG3Pck4G"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-05-14T13:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "996021544894763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaiuNaImprensa - A @radiobandnewsfm deu destaque \u00e0s novas cavernas recentemente descobertas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana. Nos \u00faltimos dois anos, 23 cavernas foram identificadas pelos pesquisadores! Saiba mais: https://t.co/lgmVEsdZld"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-05-14T13:16:20.000Z",
            "id": "996016362735718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a segunda com a queda d'agua da APA da Bica do Ipu. A  unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta uma  paisagem de rara beleza. https://t.co/h8pmzyBP3S"
        },
        {
            "author_id": "4145663303",
            "created_at": "2018-05-14T12:34:02.000Z",
            "id": "996005715603931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP caem e comunidade lamenta preju\u00edzos https://t.co/twEziTeeh8 https://t.co/9KKC4356NC"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-14T12:12:28.000Z",
            "id": "996000288636133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a segunda com a queda d'agua da APA da Bica do Ipu. A  unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta uma  paisagem de rara beleza. https://t.co/obwu9RD76G"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-05-14T12:10:53.000Z",
            "id": "995999890382704641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades da #SerradaCanastra rejeitam acordo com governo. Pequenos propriet\u00e1rios rurais e \u00f3rg\u00e3os ambientais divergem sobre inclus\u00e3o de \u00e1rea em parque nacional. https://t.co/fG5Jvuus0E"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-05-14T11:54:50.000Z",
            "id": "995995850194259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina entre as nuvens fotografada a partir do Morro do Couto no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #serrafina #morrodocouto #trekking #landscapefotography https://t.co/Ze7G1r7ErS"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2018-05-14T11:52:36.000Z",
            "id": "995995288505466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Massingir: Desconhecidos vandalizam veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo - https://t.co/PnIuF7MLr2 https://t.co/h5E7ZEBoNJ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-05-14T11:27:06.000Z",
            "id": "995988872663261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP caem e comunidade lamenta preju\u00edzos https://t.co/I2NlGpOsjg https://t.co/wP03exW4ZE"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-05-14T11:24:48.000Z",
            "id": "995988292884713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alta temporada de visita ao PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 est\u00e1 chegando, al\u00e9m de atrair muitos visitantes pela linda vista do nascer do sol, conta com uma infinidade de recursos naturais com destaques para as bel\u00edssimas cachoeiras dentro e ao redor do parque. https://t.co/HJWxCLWpyh"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2018-05-14T11:14:17.000Z",
            "id": "995985649017802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pontes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP caem e comunidade lamenta preju\u00edzos https://t.co/sybffTwQmX"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2018-05-14T09:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995955504210939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores da Chapada em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/py5rvJS4LV"
        },
        {
            "author_id": "58927548",
            "created_at": "2018-05-14T09:13:10.000Z",
            "id": "995955168712843265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone em Alerta 2017: Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/W5uYXs6cAF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-14T00:11:36.000Z",
            "id": "995818879266979842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-05-13T23:57:15.000Z",
            "id": "995815267077967873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo N\u00c3O foi gravado no Brasil, nem na Am\u00e9rica do Sul... j\u00e1 est\u00e1 circulando na internet como sendo no Pantanal, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, etc. ... \u00e9 um leopardo (Panthera pardus) e n\u00e3o uma... https://t.co/UrUegTiJ6k"
        },
        {
            "author_id": "18227696",
            "created_at": "2018-05-13T21:44:26.000Z",
            "id": "995781840945414145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim-de-semana de anivers\u00e1rio. \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hwWkXsATh6"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-13T21:04:02.000Z",
            "id": "995771675181383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto que oficializa a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus ser\u00e1 assinado pelo prefeito Arthur Virg\u00edlio Neto, no Dia Mundial do Meio Ambiente, 5 de junho. O an\u00fancio foi feito durante a... https://t.co/GN8UzZTkBH"
        },
        {
            "author_id": "47134162",
            "created_at": "2018-05-13T20:59:48.000Z",
            "id": "995770607718535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Jo\u00e3o Francisco. Parque nacional restinga de jurubatiba. Janeiro, 2018. https://t.co/Vh6BdjxS0A"
        },
        {
            "author_id": "162782927",
            "created_at": "2018-05-13T20:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66196,
                        -4.070128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "995763079743860737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo meu Piau\u00ed! \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/dpbn05lpoJ"
        },
        {
            "author_id": "930135435967332353",
            "created_at": "2018-05-13T19:00:05.000Z",
            "id": "995740482683760645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Passadi\u00e7os de Sistelo t\u00eam 10 quil\u00f3metros e fazem parte da Ecovia do Vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/X3ed13bfv2"
        },
        {
            "author_id": "35005785",
            "created_at": "2018-05-13T19:00:00.000Z",
            "id": "995740462559313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Frequentadores da Laje de Santos, uma \u00e1rea protegida de fauna marinha, no litoral de S\u00e3o Paulo, flagraram uma a\u00e7\u00e3o de pesca ilegal. https://t.co/SZdwkS2w06"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-13T18:12:21.000Z",
            "id": "995728468129271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decreto que oficializa a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus ser\u00e1 assinado pelo prefeito Arthur Virg\u00edlio Neto, no Dia Mundial do Meio Ambiente, 5 de junho. O an\u00fancio foi feito durante a... https://t.co/Fzxx5st3ik"
        },
        {
            "author_id": "91156554",
            "created_at": "2018-05-13T16:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "995704443269255169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Da Taquara No Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa.: https://t.co/ORKMq5lxQN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-05-13T15:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "995691319602368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe\n\n\ud83d\udcf7 Circuito Couto x Prateleiras - Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/bid94b6OMJ"
        },
        {
            "author_id": "1038018404",
            "created_at": "2018-05-13T12:44:16.000Z",
            "id": "995645903334756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse s\u00e1bado, 12/05 a aula foi diferente. Tivemos um trabalho de campo.\nFomos a Peir\u00f3polis, no s\u00edtio arqueol\u00f3gico e museu e a Sacramento, no Parque Nacional da Gruta dos Palhares.\n\nOs alunos do curso... https://t.co/9XKxcr8eH6"
        },
        {
            "author_id": "2460610110",
            "created_at": "2018-05-13T11:15:37.000Z",
            "id": "995623596826513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As defini\u00e7\u00f5es de \u201cmulher emponderada\u201d foram atualizadas. \nS\u00f3 comentando, a Cabo PM efetuou  3 disparos \u00e0 queima-roupa, portanto sem colocar em risco a vida dos outros pr\u00f3ximos. \nDisparo surpresa, recuo para \u00e1rea protegida, retirada do armamento, imobiliza\u00e7\u00e3o. Foi perfeita! https://t.co/1skBBAC9fr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-13T10:48:33.000Z",
            "id": "995616784924467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T10:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995615690735284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/n4b1e8ELbD"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T10:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995615554097631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dh9jO5NjVt"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T10:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995612698292482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/d1oKCw7UQP"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995550420108955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/B4uDLigk68"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995550238441164802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XTs7acwKsN"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:23:30.000Z",
            "id": "995550082740248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o c\u00e9us do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u00d3tima infraestrutura! https://t.co/VR2h3ATILj https://t.co/lbpnSVhPlg"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995550065061253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o c\u00e9us do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u00d3tima\u2026 https://t.co/cr8PiAhWZI"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-05-13T06:16:52.000Z",
            "id": "995548411519733762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas e atra\u00e7\u00f5es da parte alta do Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/XgNEqGeWBV #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995546757315661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/et0vDxzJFI"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T05:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995542426340257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/d98GJ1nNR8"
        },
        {
            "author_id": "877019496",
            "created_at": "2018-05-13T05:51:04.000Z",
            "id": "995541918414245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima parada: Parque nacional natural Tayrona 2018 \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2018-05-13T02:41:28.000Z",
            "id": "995494206075539457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESERVA\u00c7\u00c3O: Sudema vai apresentar plano de manejo do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros https://t.co/91tzn080lx"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2018-05-13T02:27:54.000Z",
            "id": "995490792830570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa parte das belezas nasce na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins, saiba mais https://t.co/hzrKc9oahc https://t.co/hzrKc9oahc"
        },
        {
            "author_id": "733737614",
            "created_at": "2018-05-13T02:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "995485615717265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vale do Catimbau Chapad\u00e3o I 01/05/2018: https://t.co/oddch3amEO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2018-05-13T01:49:41.000Z",
            "id": "995481172594642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam vontade de ir aos EUA s\u00f3 pra conhecer o parque nacional do Yellowstone e ir pra Utah ver cavalos selvagens?"
        },
        {
            "author_id": "302189922",
            "created_at": "2018-05-13T01:33:29.000Z",
            "id": "995477094405672961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | #parna#serradocipo #icmbio #natureza #trekking #sunset https://t.co/YvSrlv7yba https://t.co/i3S2SXKpi4"
        },
        {
            "author_id": "282409652",
            "created_at": "2018-05-13T01:03:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "995469642150891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal S\u00e1bado | FLONA - Floresta Nacional - Sucupira Trail no Relive! #relive https://t.co/rehtmWD53y"
        },
        {
            "author_id": "935971942926077952",
            "created_at": "2018-05-13T00:59:44.000Z",
            "id": "995468601644765185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/PBKGbDuhhy"
        },
        {
            "author_id": "935971942926077952",
            "created_at": "2018-05-13T00:57:22.000Z",
            "id": "995468008381472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/bR6hZjTKND"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-05-13T00:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "995458697219452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfe\n\n\ud83d\udcf7 Circuito Couto x Prateleiras - Parque Nacional do\u2026 https://t.co/BvYn5R5uGA"
        },
        {
            "author_id": "807570253882552320",
            "created_at": "2018-05-13T00:18:51.000Z",
            "id": "995458313511952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera a minha intens\u00e3o com a expedi\u00e7\u00e3o ao Acre atras de digoes selvagens \u00e9 de criar o parque nacional de digoes na serra do estrondo aonde eles v\u00e3o poder passar o dia subindo a serra"
        },
        {
            "author_id": "2932004883",
            "created_at": "2018-05-12T23:52:25.000Z",
            "id": "995451664046882817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir pro parque nacional / Minha garganta t\u00e1 fudida\n\ud83d\ude0d - \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "555996009",
            "created_at": "2018-05-12T23:46:07.000Z",
            "id": "995450077299830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: destino do mundo | Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UoImls259W"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-05-12T22:54:59.000Z",
            "id": "995437210240462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eco turismo... rio pregui\u00e7as...\" \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/buT31uDA3I"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2018-05-12T21:32:34.000Z",
            "id": "995416465653293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi em Ponte da Barca que se deu hoje o arranque \u00e0 IV edi\u00e7\u00e3o do Peneda-Ger\u00eas Trail  Adventure, iniciativa que durante os pr\u00f3ximos dias vai percorrer as belissimas paisagens do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e que conta... https://t.co/MSSs2xD4Hz"
        },
        {
            "author_id": "278944777",
            "created_at": "2018-05-12T21:04:48.000Z",
            "id": "995409481881276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal COFEMAC - O sert\u00e3o se encontra aqui | Sudema vai apresentar plano de manejo do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros https://t.co/s74Yb5onPx"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-05-12T20:16:00.000Z",
            "id": "995397198224416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/WtFhdq0stk"
        },
        {
            "author_id": "83456929",
            "created_at": "2018-05-12T17:45:56.000Z",
            "id": "995359433172684802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaysar \u00e9 muito eu quando fui no Parque Nacional do Igua\u00e7u e no parque das aves pela primeira vez. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 KAYSAR NO ESTUDIO C"
        },
        {
            "author_id": "775024459",
            "created_at": "2018-05-12T17:39:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "995357729890947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paz .. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kpOM3OxdlX"
        },
        {
            "author_id": "29131014",
            "created_at": "2018-05-12T17:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "995357505600417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque nacional do Igua\u00e7u nessa semana e tudo foi\u2026 https://t.co/0NatJZ238g"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-12T17:00:37.000Z",
            "id": "995348030013562882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara protege \u00e1reas de plan\u00edcie arenosas, por onde se deslocam as famosas dunas, de manguezal, de restinga, al\u00e9m do ambiente marinho. Al\u00e9m disso, \u00e9 um destino famoso entre os turistas.&gt; https://t.co/mKoM5nX2bY\n#Turismo #Natureza #Felicidade https://t.co/m1qdlRzNmJ"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2018-05-12T16:02:59.000Z",
            "id": "995333526743650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/1rEfGcOl7v"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-05-12T16:00:15.000Z",
            "id": "995332837120397313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urubu-rei \u00e9 monitorado na Floresta Nacional de Ipanema atrav\u00e9s de parceria https://t.co/XaDkWfyQMT"
        },
        {
            "author_id": "106795844",
            "created_at": "2018-05-12T15:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "995323627770871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aulas de campo sempre rendem fotos boas em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/J3LtXmxgRo"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-05-12T15:00:48.000Z",
            "id": "995317874767089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booora ou vaamos?\n\nSimbora que tem \u00e1lbum de fotos das nossas aventuras 4x4\n\nN\u00e3o esque\u00e7am que dias 09 e 10 de junho estamos voltando para aquela lugar m\u00e1gico, o Parque Nacional Vale do Catimbau.\n\nacesse e compre seu passaporte: https://t.co/8D8tfn8P7g https://t.co/5ekh2U9phP"
        },
        {
            "author_id": "884792995249369088",
            "created_at": "2018-05-12T14:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "thiagobosco"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "995306521981603840",
            "in_reply_to_user_id": "18161640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagobosco @Pirulla25 Esse projeto saiu depois que ele levou bronca por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, se n\u00e3o me engano."
        },
        {
            "author_id": "16179004",
            "created_at": "2018-05-12T13:00:24.000Z",
            "id": "995287575240855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria do Zoo de Pomerode viabiliza retomada de pesquisa sobre pumas no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed | https://t.co/9Ld2QHQlXb https://t.co/gyFXDng5TV"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-12T11:31:08.000Z",
            "id": "995265110418579457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/6reYLLMKXI"
        },
        {
            "author_id": "147231752",
            "created_at": "2018-05-12T11:17:50.000Z",
            "id": "995261765893189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha filha vai participar de um projeto de pesquisa no meio da selva amaz\u00f4nica e t\u00f4 feliz demais que ela decidiu ir. Ano que vem ela passar\u00e1 2 semanas num barco-escola em Pacaya Samiria, segunda maior \u00e1rea protegida do Peru."
        },
        {
            "author_id": "928236912",
            "created_at": "2018-05-12T04:30:11.000Z",
            "id": "995159177440919554",
            "in_reply_to_user_id": "928236912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda vai ter a sa\u00edda de campo de Anatomorfo Vegetal, aqui no Parque Nacional, sem data ainda. E tem semin\u00e1rio dessa caralha tamb\u00e9m, Jesus amado"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-05-12T03:56:10.000Z",
            "id": "995150616694607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2018-05-12T03:55:34.000Z",
            "id": "995150466337202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal da  novela #OOutroLadoParaiso misturou os 3 parques em um nome s\u00f3. Temos Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins e Parque Estadual do Jalap\u0103o. https://t.co/8Wl83KO9a0 https://t.co/LIRFoNLxQn"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2018-05-12T03:55:11.000Z",
            "id": "995150366453960706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal da  novela #OOutroLadoParaiso misturou os 3 parques em um nome s\u00f3. Temos Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins e Parque Estadual do Jalap\u0103o. https://t.co/lRMsRSsvS9"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2018-05-12T03:42:59.000Z",
            "id": "995147299092344837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a, cart\u00e3o postal da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral. Fica Localizada entre os munic\u00edpios de Aurora do Tocantins e Taguatinga (sudeste do Estado), fazem parte da maior cadeia de serras do Brasil. Ent\u00e3o n\u00e3o fica no Jalap\u00e3o.... https://t.co/S3VNag8Jic"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2018-05-12T03:42:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "995147204015919105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a, cart\u00e3o postal da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral. Fica Localizada entre os munic\u00edpios de Aurora do Tocantins e Taguatinga (sudeste do Estado), fazem parte da maior cadeia de serras do Brasil. Ent\u00e3o n\u00e3o fica no Jalap\u00e3o. https://t.co/eT0EkQE2jZ"
        },
        {
            "author_id": "205727909",
            "created_at": "2018-05-12T02:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "995136346049130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 v \u00e9 u \u2022 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YutpOQ1jem"
        },
        {
            "author_id": "198902720",
            "created_at": "2018-05-12T01:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "995109843697590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o gostosa.. em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/7eXhc7aVIh"
        },
        {
            "author_id": "1194202610",
            "created_at": "2018-05-12T01:12:08.000Z",
            "id": "995109336383975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ba\u00eda da Babitonga pode virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental estadual https://t.co/LHMrMK6ZpD"
        },
        {
            "author_id": "84317545",
            "created_at": "2018-05-11T21:08:01.000Z",
            "id": "995047902979477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na \u00faltima ter\u00e7a-feira, 08, o Campus Parna\u00edba, realizou a palestra \u201cA cria\u00e7\u00e3o da APA Delta do Parna\u00edba e suas rela\u00e7\u00f5es Socioambientais\u201d, com representantes do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). Confira: https://t.co/2V7p0qQHRU https://t.co/TPfT2RbfVi"
        },
        {
            "author_id": "2437704476",
            "created_at": "2018-05-11T20:04:36.000Z",
            "id": "995031940431425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/Lonhx0mnIi"
        },
        {
            "author_id": "995023796477267968",
            "created_at": "2018-05-11T19:39:44.000Z",
            "id": "995025684723650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udcf7\u2026 https://t.co/ER5uRlxmCI"
        },
        {
            "author_id": "322734498",
            "created_at": "2018-05-11T19:00:56.000Z",
            "id": "995015919880503298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Morne Trois Pitons\nhttps://t.co/96VIdQTPXN"
        },
        {
            "author_id": "80321509",
            "created_at": "2018-05-11T18:57:39.000Z",
            "id": "995015092478525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Parque Nacional do Jalap\u00e3o no GLOBO REP\u00d3RTER. Pr\u00f3xima sa\u00edda agosto 2018"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-11T18:51:29.000Z",
            "id": "995013539885715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "113885149",
            "created_at": "2018-05-11T18:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 230,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "995010417029255172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discutindo a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra e os direitos dos povos tradicionais da regi\u00e3o na Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da Assembleia Legislativa de MG. Assista e mande suas perguntas. https://t.co/Kv0yGVGUxq @assembleiamg https://t.co/z4TiNlYwne"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Fora_mo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Fora_mo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Fora_mo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Fora_mo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Fora_mo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Fora_mo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alex_freire].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alex_freire",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alex_freire"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "714440174",
                "name": "Casa das Ci\u00eancias",
                "username": "casa_cienciasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296416945",
                "name": "Extreme EcoAdventure",
                "username": "ExtremeEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064967735",
                "name": "Naly de Araujo Leite",
                "username": "naly_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169120275",
                "name": "Sebrae no DF",
                "username": "sebraenodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272430201",
                "name": "Osvaldo Filho",
                "username": "filhoosvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245470522",
                "name": "IOEPA",
                "username": "ioepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967894204901978112",
                "name": "Karina Aparecida Hilgenstieler",
                "username": "karinahilgens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310596862",
                "name": "Vira-Latas com Ra\u00e7a",
                "username": "viralatas_raca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969531504345968640",
                "name": "Special Tours PT",
                "username": "SpecialTours_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203692109",
                "name": "Heverton M",
                "username": "HevertonSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171513479",
                "name": "Luximos",
                "username": "portoluximos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "leite paterno",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968608533003501568",
                "name": "Nebulosa da Chama #CovidPegaNoAr \ud83d\ude37 \u2728\ud83d\udc89\u2728",
                "username": "Br4zuc4Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981227133753282561",
                "name": "ValterAlencar",
                "username": "ValterAlencarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158274710",
                "name": "Jude Allen",
                "username": "jude_allen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "yodinha fumando um brejeiro",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78725785",
                "name": "Alesp",
                "username": "AssembleiaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880943125354741762",
                "name": "Augustinho Figueir\u00f4a",
                "username": "gufigueiroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932724384",
                "name": "SisoMako",
                "username": "SisoMako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916153071620755457",
                "name": "Gamba amb samarreta \ud83e\udd90 @ConsellxRep",
                "username": "datilindepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342203942",
                "name": "C'M\u0424\u0418 \ud83d\udd4a \ud83d\udc9c",
                "username": "cmonNl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3504318874",
                "name": "ElNacional .cat",
                "username": "elnacionalcat_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203824276",
                "name": "Ester Mart\u00ed",
                "username": "estermartia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874357112930959361",
                "name": "xaviinma\ud83c\udf97",
                "username": "xaviinma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78034120",
                "name": "Hans-Peter Trauschke",
                "username": "HansPeterT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48207049",
                "name": "Helena Maria",
                "username": "hemaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979892",
                "name": "Sergio Aguiar",
                "username": "SergioAguiar07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933324297363435520",
                "name": "Blog do Adilson Ribeiro",
                "username": "blogdoadilsonr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965614852281651200",
                "name": "Revista Veredas do Direito",
                "username": "RevistaVeredas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522235981",
                "name": "PAULO MENEZES",
                "username": "paulomenezes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70069604",
                "name": "Eric Rubens",
                "username": "erubes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44632152",
                "name": "UK in Brazil\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ukinbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309087942",
                "name": "Royal Society of Chemistry",
                "username": "RoySocChem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736270209770737666",
                "name": "Cl\u00e9ssio Anderson",
                "username": "NeClessio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46649576",
                "name": "Leandro Puchalski",
                "username": "LeandroPuchalsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445282894",
                "name": "Rotas de Portugal",
                "username": "RotasdePortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4064619135",
                "name": "missaocarcara",
                "username": "missaocarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284620877",
                "name": "ROBERTO BOLSONARO OLIVEIRA",
                "username": "BETOLUO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015904",
                "name": "Lorena \ud83c\udd70\ufe0fmaro",
                "username": "lorensamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634957",
                "name": "Tiago Costinha",
                "username": "piko288",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869768367997042689",
                "name": "Splice Portuguese",
                "username": "Splice_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308836493",
                "name": "Raimundo Angelim",
                "username": "RaimundoAngelim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2389765195",
                "name": "LUCIL0V\u20ac\ud83d\udc99\ud83d\udc9c",
                "username": "luciano087",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025016289",
                "name": "stoner boner",
                "username": "maina_serena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76754000",
                "name": "Pousada Olho d'\u00c1gua",
                "username": "BonitoOlhodAgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175220009",
                "name": "LPF Turismo",
                "username": "loucosporfolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929769252",
                "name": "Florestabilidade",
                "username": "florestabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229443442",
                "name": "Ferran Mitjans",
                "username": "maxmitx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13553912",
                "name": "Jordi Borr\u00e0s",
                "username": "jordiborras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867837036",
                "name": "RIUFPA\ud83d\uddc3\ud83d\udcc0",
                "username": "riufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160258943",
                "name": "MLRS",
                "username": "marcioluiz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas (#FiqueEmCasa \ud83c\udfe0)",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175438359",
                "name": "Cinthia Ribeiro",
                "username": "CinthiaCRibeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156619759",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Tocantins",
                "username": "MPETocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243592064",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Tocantins",
                "username": "DefensoriaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998635482073452546",
                "name": "Cesar Cavalcanti",
                "username": "CesarCavalcan20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111944370",
                "name": "elisabete ventura",
                "username": "tikita57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153953598",
                "name": "Sergio Majeski",
                "username": "sergiomajeski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559567896",
                "name": "CEMDP",
                "username": "CEMDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605988307",
                "name": "A N D Y G A M E R",
                "username": "AndyGamer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132412670",
                "name": "Osvaldo Calder\u00f3n",
                "username": "Ostwalldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941617437828624384",
                "name": "Eu amo ES",
                "username": "euamo_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609851456",
                "name": "RCnato",
                "username": "rcmskate29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49318144",
                "name": "Mauro Nakada",
                "username": "MauroNakada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3061976523",
                "name": "Natourtracks",
                "username": "natourtracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590834896",
                "name": "FISK Garibaldi",
                "username": "FISKGaribaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435275399",
                "name": "OMEN",
                "username": "omencinema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583075509",
                "name": "ELCIDBRASIL",
                "username": "elerio_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112510992",
                "name": "Antonio Pimenta",
                "username": "antoniopimentab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386080351",
                "name": "Gustavo Freitas",
                "username": "GustavoJFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237281607",
                "name": "DER-PE",
                "username": "DER_Pernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466844337",
                "name": "EDSON ALMEIDA",
                "username": "EDSON_GAMER2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83983601",
                "name": "Andr\u00e9a Oliveira",
                "username": "aluapanadeim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970598833632792576",
                "name": "Living Tours",
                "username": "LivingTours_GL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942934987325702144",
                "name": "ZeroCarbon",
                "username": "zerocarbon_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805943792541073409",
                "name": "rodrigo de araujo",
                "username": "ral_games",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159104789",
                "name": "carlos fernandes",
                "username": "garfieldce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768844906852941824",
                "name": "Eduardo Vale",
                "username": "DuGDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842119518843461635",
                "name": "Eduardo Ferraz de Ara\u00fajo",
                "username": "eduardo24225097",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406377393",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s",
                "username": "opiniaogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486942212",
                "name": "Portal Park Jimin",
                "username": "PortalParkJimin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772556681708498945",
                "name": "Horror Movies Brasil",
                "username": "HorrorMoviesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3017356017",
                "name": "Minhee | hiatus",
                "username": "yourswings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327594",
                "name": "Borges de Garuva",
                "username": "BGaruva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54210498",
                "name": "Dirck Disse",
                "username": "DirckDisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030267194",
                "name": "jorge pe\u00e7anha da sil",
                "username": "jorgepeanhadasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185856197",
                "name": "Tapioca Sunrise",
                "username": "minimopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61777522",
                "name": "Alu\u00edzio Palmar",
                "username": "aluiziopalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86611864",
                "name": "\u00admarcelled2",
                "username": "mareckless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121877912",
                "name": "MovimentoDosSemPraia",
                "username": "movsempraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855658826892279808",
                "name": "Lari",
                "username": "AgLarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4100651848",
                "name": "Jords",
                "username": "jorlsouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922620669040439297",
                "name": "blogueyrovski",
                "username": "gionakasoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981559037484511233",
                "name": "Licinio Soares Bastos",
                "username": "BastosLicinio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3447433377",
                "name": "LivMundi",
                "username": "LivMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963197",
                "name": "Folha Poder",
                "username": "folha_poder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205745514",
                "name": "wilson viana lopes",
                "username": "wwwwilsonvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250300727",
                "name": "Jurema Werneck",
                "username": "juremawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357081562",
                "name": "Im\u00e1genes Universales",
                "username": "UniversoPic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711685957658013696",
                "name": "ECOXXI",
                "username": "ECOXXI_ABAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398811490",
                "name": "\ud83d\udc8e5HINee\ud83d\udc8e",
                "username": "marcytaem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411853",
                "name": "Nilton",
                "username": "24nilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996913861155545088",
                "name": "English Break",
                "username": "EnglishBreak2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44835324",
                "name": "PEDRO ACIOLI FILHO",
                "username": "PAF68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855576572",
                "name": "\u26d3catarina\u26d3",
                "username": "cxtarina7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355953634547269632",
                "name": "Catszinha_0",
                "username": "catszinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727283281872453632",
                "name": "Cornona v\u00edrus",
                "username": "gabryelagabrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59113778",
                "name": "Joseli Laviola",
                "username": "_laviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856553706485161984",
                "name": "Jornal TERRAS DE SIC\u00d3",
                "username": "TERRASDESICO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55715405",
                "name": "Thais Lazzeri",
                "username": "thaislazzeri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996117744461537280",
                "name": "Adventours",
                "username": "Adventours6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870352543787999232",
                "name": "Daniel Azeredo",
                "username": "danielazeredoav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19158251",
                "name": "Rui Peres",
                "username": "ruiperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20624036",
                "name": "Joonas Koronalinkola \ud83d\ude37",
                "username": "joonaslinkola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994564712565178368",
                "name": "Chamorro \ud83c\uddf2\ud83c\uddf5 Dude \ud83c\udfdd in DC \ud83e\udd80\ud83d\udc20\ud83e\udd88\ud83d\udc0b\ud83e\udd91",
                "username": "TaotaoTasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993308674683817984",
                "name": "Cear\u00e1 no Mapa",
                "username": "no_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70957180",
                "name": "Joseildo",
                "username": "joseildoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722114848427933697",
                "name": "Felix Santistevan",
                "username": "felixfsantistev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277465884",
                "name": "Lisandro Trarbach",
                "username": "lisandrotrarbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147306134",
                "name": "Erick Leal",
                "username": "leal_eh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745555046",
                "name": "a living sunshine",
                "username": "decodallacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86358205",
                "name": "proTEJO Movimento",
                "username": "protejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187578875",
                "name": "Orango Parque Hotel",
                "username": "hotelorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565957805",
                "name": "Jaderson a macedo",
                "username": "Macedocelmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42797578",
                "name": "Lucas Gabriel",
                "username": "lucasparanavai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996769761185927170",
                "name": "Xornal da Mari\u00f1a",
                "username": "XornaldaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "941448067374551041",
                "name": "amanda \ud83e\uddc8 \u2077 BE",
                "username": "eitabruxita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709430192192802816",
                "name": "Verdegaia",
                "username": "verdegaiaGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950793816495349762",
                "name": "Compostela24horas.com",
                "username": "compos24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156007729",
                "name": "Aventuras da Magrela",
                "username": "QueziaJCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246348388",
                "name": "L\u00e9o Alves",
                "username": "eu_leoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937752545916870659",
                "name": "Guia do Interior",
                "username": "GuiaInteriorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919680158394671105",
                "name": "Etidequenvesendo",
                "username": "Etidequenvesend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175120905",
                "name": "Tiago Branco Coelho",
                "username": "TiagoBrancoCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968902438139838464",
                "name": "Hotel Travel News PT",
                "username": "hotelnewspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968896601585418240",
                "name": "Luxury News PT",
                "username": "luxurynewspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968894461693448192",
                "name": "Travel News PT",
                "username": "travelnews_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822662498",
                "name": "Manuel Junior",
                "username": "Diesel66Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994676077304918016",
                "name": "Parque Nacional do Ja\u00fa",
                "username": "parnajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133547410",
                "name": "Vinicius Lummertz",
                "username": "vlummertz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37705232",
                "name": "Darc\u00edsio Perondi",
                "username": "darcisioperondi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242983540",
                "name": "ImperatrizRiversides",
                "username": "ItzRiversides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181130219",
                "name": "DIAS DOS SANTOS",
                "username": "antosantos29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825814934860734465",
                "name": "Loucos Rebeldes",
                "username": "LoucosRebeldes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246010436",
                "name": "Marcella Fernandes",
                "username": "marcella_fnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180117259",
                "name": "Eraldo Luis",
                "username": "eraldoluis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32476415",
                "name": "Tempo Agora | Somar Meteorologia",
                "username": "tempoagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977169095908122626",
                "name": "Cana\u00e3 Not\u00edcias",
                "username": "pcanaanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240851193",
                "name": "cameliaknife",
                "username": "danemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964601809527390208",
                "name": "MyNews",
                "username": "CanalMyNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2251961053",
                "name": "Antonio Junior",
                "username": "Afajr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899170269",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalitaam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514926826",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "RJMarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065054819",
                "name": "Xota de Canela \ud83c\udf34",
                "username": "jplopeszz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183632834",
                "name": "Col\u00e9gio GGE",
                "username": "ColegioGGE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3964879275",
                "name": "Porto Imperial",
                "username": "portoimperiial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224706147",
                "name": "Petley Arruda",
                "username": "petleyarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250849402",
                "name": "HuelvaYA",
                "username": "huelvaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028536700",
                "name": "Embajada de Panam\u00e1 en Venezuela",
                "username": "embpanamaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793858776587726848",
                "name": "Peguem una volta?",
                "username": "peguemunavolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293588032",
                "name": "JOS\u00c9 DIAS",
                "username": "JCARLOSDIAS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204899566",
                "name": "Yuri Ben\u00e9",
                "username": "yuri_dosreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297948212",
                "name": "SAFE JR",
                "username": "SafeJrX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578088310",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Zefacilitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895862820436180992",
                "name": "Varlley",
                "username": "Varolei_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371741694",
                "name": "Cristiana Valeria",
                "username": "cristtyval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741417865417482240",
                "name": "AD Tur",
                "username": "ADTur_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126950947",
                "name": "MilaCoutinho",
                "username": "coutinhomilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230838467",
                "name": "Suellen Orsi \ud83d\udc3c",
                "username": "hlucerofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1426495945",
                "name": "PortugalNatureTrails",
                "username": "PortugalNTrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227820109",
                "name": "Magda Pucci",
                "username": "magdamawaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45962464",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "benuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391421026",
                "name": "Spirito Selvagem",
                "username": "SpiritoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220082993",
                "name": "Pra Fabiana Lisboa",
                "username": "Fabianalisboa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853511942",
                "name": "njoas  #lulaNaCadeia",
                "username": "nelsonJOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72238021",
                "name": "NCavasin",
                "username": "tuitestoxico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "Kazveg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602396064",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o P\u00e9 Na Estrada",
                "username": "nayanemss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70964903",
                "name": "UNIPAM",
                "username": "UNIPAMNET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50138447",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica e Religi\u00e3o",
                "username": "GlobalWebMagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527863906",
                "name": "Investing.com Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "InvestingPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957073338655965185",
                "name": "Luan Monteiro",
                "username": "LuanCarlosMont1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50128076",
                "name": "Amarildo Cruz",
                "username": "amarildo_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987136662315651072",
                "name": "Lari",
                "username": "zombie_mist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4145663303",
                "name": "Luiza Cruz",
                "username": "donpiccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58927548",
                "name": "OADM ORIGINAIS",
                "username": "jherobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18227696",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "cadsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47134162",
                "name": "luizZzzZzZZ",
                "username": "dumqualquerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162782927",
                "name": "Andressa Mendes \u2764\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "Andressacamila2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930135435967332353",
                "name": "4MEN",
                "username": "4MENPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35005785",
                "name": "Jornal da Gazeta",
                "username": "JornalDaGazeta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91156554",
                "name": "Havita Rigamonti",
                "username": "havitarigamonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038018404",
                "name": "Prof. Marco Aurelio",
                "username": "pmarcoaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460610110",
                "name": "Marcos Wesley",
                "username": "MarcosVenezuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877019496",
                "name": "Rafaelo",
                "username": "Rafaelortizrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733737614",
                "name": "Camping&Trilha A B",
                "username": "AntonioCdeLimaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe \ud83e\ude81",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302189922",
                "name": "Rubens Weil",
                "username": "RubensWeil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282409652",
                "name": "Magnitude X",
                "username": "magnitudex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935971942926077952",
                "name": "Ailton  Sill.. *aki\u00e9Galo@bol (DumaVille Esmeraldas",
                "username": "AiltonSouzaSil4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807570253882552320",
                "name": "italo sem W",
                "username": "Corotelove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004883",
                "name": "Coutinho",
                "username": "tcoutinho541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555996009",
                "name": "mariah",
                "username": "mariah88216213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278944777",
                "name": "COFEMAC",
                "username": "cofemac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83456929",
                "name": "Evie.\u00b3 \ud83c\udfc1",
                "username": "honeybadg3rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775024459",
                "name": "Igor Fran\u00e7a",
                "username": "Igui_inhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29131014",
                "name": "Henrique Le\u00e3o (Mini)",
                "username": "henriqueminimim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106795844",
                "name": "CarlosCh",
                "username": "CarlosCherman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884792995249369088",
                "name": "Medusa Louca",
                "username": "DaveWilderwein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18161640",
                "name": "Thiago \ud83c\udfce",
                "username": "thiagobosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16179004",
                "name": "Pancho",
                "username": "panchocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147231752",
                "name": "Priscas",
                "username": "prisci_lenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928236912",
                "name": "Gabriel Lucas dos Santos de Oliveira",
                "username": "gabilucs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298276743",
                "name": "Revista Hello!TO",
                "username": "Hellorevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564683",
                "name": "Jaciara Barros",
                "username": "jaciarabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205727909",
                "name": "Victor Bragaglia",
                "username": "victorbragaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198902720",
                "name": "Leonardo P.C Ribeiro",
                "username": "Leonardopcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194202610",
                "name": "Hosteldailhasf",
                "username": "hosteldailhasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84317545",
                "name": "IFPI",
                "username": "IFPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437704476",
                "name": "Muboficial",
                "username": "muboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995023796477267968",
                "name": "Portugal Gems",
                "username": "PortugalGems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322734498",
                "name": "ViajesClase",
                "username": "ViajesClase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80321509",
                "name": "Paulo Gusm\u00e3o",
                "username": "prgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113885149",
                "name": "Padre Jo\u00e3o PT",
                "username": "dep_padrejoao",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "999639464623435776",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44zexs9ed7xlikctvmu1labuxib99",
        "oldest_id": "995010417029255172",
        "result_count": 474
    }
}