{
    "data": [
        {
            "author_id": "98310550",
            "created_at": "2018-05-11T18:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMartins10"
                    }
                ]
            },
            "id": "995007554026725378",
            "in_reply_to_user_id": "36714942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloMartins10 \"os escaladores que instalaram a bandeira perfuraram a rocha para sem seguir os procedimentos definidos pelo Parque Nacional da Tijuca para abertura de vias de escalada e danificaram a vegeta\u00e7\u00e3o fixada na encosta\"\n\nesse pa\u00eds \u00e9 uma piada pronta..."
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-05-11T17:35:57.000Z",
            "id": "994994535020355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Peneda-Ger\u00eas Trail Adventure\u00ae est\u00e1 de volta, com 300 atletas oriundos de 33 pa\u00edses, para mais uma semana de aventura e descoberta nos fant\u00e1sticos trilhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas!A... https://t.co/X3iqnLoV73"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-05-11T17:19:47.000Z",
            "id": "994990466755186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reuni\u00f5esInterativas #ParticipeAoVivo Comiss\u00e3o de #DireitosHumanos debate situa\u00e7\u00e3o das comunidades q vivem na #SerraDaCanastra, diante de impasse na regulariza\u00e7\u00e3o de terras de parque nacional. Acompanhe ao vivo e envie sua pergunta: https://t.co/P3Mdo7CnnL"
        },
        {
            "author_id": "3084762873",
            "created_at": "2018-05-11T17:02:20.000Z",
            "id": "994986075461509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Ger\u00eas [Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas] - Terras do Bouro, Minho (Portugal). https://t.co/ipDOZudLzA"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-05-11T16:33:33.000Z",
            "id": "994978830564683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/isMO0Cvo8S"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2018-05-11T16:24:26.000Z",
            "id": "994976536817225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ba\u00eda da Babitonga pode virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental estadual https://t.co/e5sdeJNwkS"
        },
        {
            "author_id": "186540528",
            "created_at": "2018-05-11T16:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.03333,
                        43.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "356d1ba360fa7af7"
            },
            "id": "994971767683895297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Picos da Europa\n#VamdosVius #Espanha2018 em Oseja de\u2026 https://t.co/stApZYb52m"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-11T15:40:02.000Z",
            "id": "994965362641956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Registro da opera\u00e7\u00e3o de hoje no Parque Estadual da Costa do Sol! O objetivo \u00e9 demolir obras irregulares dentro dos limites da unidade de conserva\u00e7\u00e3o #AmbienteRJ https://t.co/qG8AAyFpp2"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-05-11T15:36:51.000Z",
            "id": "994964560833581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 uma regi\u00e3o privilegiada de Minas Gerais.\n\nVem conhecer toda a exuber\u00e2ncia desse lugar ;)"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2018-05-11T15:17:26.000Z",
            "id": "994959673651552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/oCX3u18mX4"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-05-11T14:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "thalitaam3"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "994951051966074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha @rjmarcelinho https://t.co/jHdtInX30B"
        },
        {
            "author_id": "2820537169",
            "created_at": "2018-05-11T14:40:09.000Z",
            "id": "994950292599988229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a hora de viajar barato para Foz do Igua\u00e7u!! Aproveite essa oferta e venha adquirir sua viagem!!!!\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u @CVCCARIRI CVC Iguatu #viajarbarato #viajecvc #cvccariri #cvciguatu \u2014 em CVC Viagens https://t.co/HbEUh9AUsJ"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2018-05-11T14:14:18.000Z",
            "id": "994943785212801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase a come\u00e7ar mais uma semana de um grande evento no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nSigam em direto em: https://t.co/TMU6s1Vg0f https://t.co/VCdbNuonXx"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-11T14:13:47.000Z",
            "id": "994943655105515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nEsta aventura vai te marcar para sempre ;)\n\nRestam poucas vagas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e... https://t.co/gttUliQkZX"
        },
        {
            "author_id": "123036231",
            "created_at": "2018-05-11T14:13:39.000Z",
            "id": "994943622234693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Serra do Capara\u00f3\n\nSa\u00edda dia 07/07/2018 \u00e0s 8:00 (s\u00e1bado) \nRetorno \u00e0s 17:00 (domingo).\n\nATEN\u00c7\u00c3O TEMOS DUAS OP\u00c7\u00d5ES DE PACOTES: PARA ACAMPAMENTO E PARA HOSPEDAGEM.\n\n1- Acampamento no Parque Nacional do... https://t.co/xfeEYnziTI"
        },
        {
            "author_id": "127532505",
            "created_at": "2018-05-11T14:05:13.000Z",
            "id": "994941500151779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra mostra parte desse processo, ao contar a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os VIlas-B\u00f4as na expedi\u00e7\u00e3o Roncador-Xingu. L\u00e1, eles vivenciaram o primeiro contato com tribos isoladas e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Confira! \ud83c\udf7f"
        },
        {
            "author_id": "795471930933518337",
            "created_at": "2018-05-11T13:13:15.000Z",
            "id": "994928423226236929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente (SEMAM) prorrogou o prazo de inscri\u00e7\u00e3o para interessados em integrar o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa Brava.... https://t.co/k04LDviO1J"
        },
        {
            "author_id": "465651375",
            "created_at": "2018-05-11T13:04:05.000Z",
            "id": "994926115050475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7as armadas da Am\u00e9rica Central e do M\u00e9xico unidas na Nicar\u00e1gua\nAs na\u00e7\u00f5es parceiras atenderam ao pedido de ajuda do governo nicaraguense para debelar um inc\u00eandio em uma \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica acess\u00edvel apenas pelo ar.\nhttps://t.co/3PGescgby4 https://t.co/5imHqtEh5m"
        },
        {
            "author_id": "1863880632",
            "created_at": "2018-05-11T13:04:04.000Z",
            "id": "994926113548853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Douro Internacional. \u201cNada mudou com a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida\u201d https://t.co/iw58R9fBV9"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-05-11T12:51:39.000Z",
            "id": "994922986699403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Trilha da Ingrejinha no Parque Nacional Cale do Catimbau.\n\nFotos exclusivas com luz perfeita captada pr\u00f3ximo do p\u00f4r do sol.\n\nreserve seu lugar dias 09 e 10 de junho.\n\ncompre seu passaporte: https://t.co/8D8tfn8P7g https://t.co/aT7q1sVVxx"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2018-05-11T12:42:07.000Z",
            "id": "994920589726027777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Douro Internacional. \u201cNada mudou com a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida\u201d https://t.co/JQhexpeqra #aparcomomundo"
        },
        {
            "author_id": "970598833632792576",
            "created_at": "2018-05-11T12:35:15.000Z",
            "id": "994918860129226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Teide, em Tenerife Sul, \u00e9 uma das grandes atra\u00e7\u00f5es das Can\u00e1rias \ud83e\udd20 desde o Vulc\u00e3o Teide ao Roque Cinchado, no Parque Nacional encontramos alguns dos elementos mais emblem\u00e1ticos de Tenerife! \ud83e\uddd0 \n\n#Teide #ParqueNacionalDoTeide #Tener\u2026 https://t.co/LeH4TSeuWZ https://t.co/LEoJuBwEyG"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-11T12:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "994911911614574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Maio Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional\u2026 https://t.co/22PmieobGU"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-11T11:30:08.000Z",
            "id": "994902470928322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/s5nNzD18BV"
        },
        {
            "author_id": "2213014880",
            "created_at": "2018-05-11T11:12:44.000Z",
            "id": "994898095703052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo foi multado por alterar a paisagem de \u00e1rea protegida. https://t.co/YtwwbElsx5"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-05-11T11:03:45.000Z",
            "id": "994895831542231040",
            "in_reply_to_user_id": "985890762142429185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/05/2018 - DESTAQUE DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\n\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova Plano de Visita\u00e7\u00e3o Yaripo no Parque Nacional do Pico da Neblina \n\nhttps://t.co/9kALA6l939"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-05-11T10:57:05.000Z",
            "id": "994894154198069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "29696198",
            "created_at": "2018-05-11T10:25:14.000Z",
            "id": "994886139629789185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ansi\u00e3o Ansi\u00e3o quer \u00e1rea protegida do eixo central do maci\u00e7o calc\u00e1rio de Sic\u00f3 https://t.co/7CEGCK5cYl"
        },
        {
            "author_id": "55935766",
            "created_at": "2018-05-11T09:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LUCIANO_DAVID"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "lennaozao"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994877322514845697",
            "in_reply_to_user_id": "55935766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LUCIANO_DAVID @lennaozao @JornalOGlobo \"A multa de 100 mil reais est\u00e1 baseada no artigo 73 do decreto 6514/2008, que define o valor da multa para essa infra\u00e7\u00e3o entre 10 e 200 mil reais, agravado por se tratar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, tendo o valor dobrado conforme o artigo 93 do mesmo decreto\""
        },
        {
            "author_id": "2717601528",
            "created_at": "2018-05-11T06:38:15.000Z",
            "id": "994829018867425281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal de Goi\u00e1s \u2013 Risco de sub-amea\u00e7a no Parque Nacional do Congo pro\u00edbe a derrubada de\u00a0\u00e1rvores https://t.co/g7EN0RyLp2 https://t.co/OxxBhzOZij"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2018-05-11T04:51:45.000Z",
            "id": "994802215603834884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedras pontudas congeladas... https://t.co/LjBHy7c9x7"
        },
        {
            "author_id": "772152138390724608",
            "created_at": "2018-05-11T03:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "joaopimentel51"
                    }
                ]
            },
            "id": "994774121555914752",
            "in_reply_to_user_id": "234437657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@joaopimentel51 Ser\u00e1 porque a faixa no Corcovado foi posta numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enquanto as faixas em logradouros p\u00fablicos n\u00e3o? Idiota..."
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-05-11T00:32:04.000Z",
            "id": "994736864736219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva reduz 72 por cento no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/eSMCNg3xfj"
        },
        {
            "author_id": "254034511",
            "created_at": "2018-05-10T23:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "coronel_drake"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "LUCIANO_DAVID"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994718562144079873",
            "in_reply_to_user_id": "980933127706116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexEuzebioreal @coronel_drake @LUCIANO_DAVID @JornalOGlobo que define o valor da multa para essa infra\u00e7\u00e3o entre 10 e 200 mil reais, agravado por se tratar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, tendo o valor dobrado conforme o artigo 93 do mesmo decreto.\n\nLE A PORRA DA MATERIA hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-10T22:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "994700073585004548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Maio Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional\u2026 https://t.co/dcozeruA7U"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-05-10T21:56:50.000Z",
            "id": "994697799399686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF recomenda que Sedam notifique im\u00f3veis rurais que est\u00e3o cadastrados em \u00e1reas protegidas: S\u00e3o 699 propriedades cadastradas no Sicar que est\u00e3o dentro da terra ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau e do Parque Nacional dos Paca\u00e1s Novos, em Rond\u00f4nia https://t.co/eWGESDUcFW"
        },
        {
            "author_id": "254034511",
            "created_at": "2018-05-10T21:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "LUCIANO_DAVID"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994689780364595200",
            "in_reply_to_user_id": "980933127706116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexEuzebioreal @LUCIANO_DAVID @JornalOGlobo vc leu a materia: Em nota, o ICMBio destaca ainda que \"os escaladores que instalaram a bandeira perfuraram a rocha para sem seguir os procedimentos definidos pelo Parque Nacional da Tijuca para abertura de vias de escalada e danificaram a vegeta\u00e7\u00e3o fixada na encosta\"."
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2018-05-10T21:06:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "994685243931222018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f contando os minutos... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AfCgKMygEd"
        },
        {
            "author_id": "37930803",
            "created_at": "2018-05-10T20:40:00.000Z",
            "id": "994678462618198018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha na praia que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ver uma cena\u2026 https://t.co/K96arh5eo1"
        },
        {
            "author_id": "580176611",
            "created_at": "2018-05-10T20:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 54,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 82,
                        "username": "daliriobeber"
                    }
                ]
            },
            "id": "994677517234688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos reunimos nesta tarde em Bras\u00edlia, com a equipe do @ICMBio de  e com o Senador @daliriobeber. O encontro discutiu meios de manter ainda mais a preserva\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (Parque das Nascentes). https://t.co/QjDuddbbTr"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2018-05-10T20:00:00.000Z",
            "id": "994668397563662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora voc\u00ea tem mais um motivo para ir ao Parque Nacional e as Cataratas do Igua\u00e7u (PR): o @DNIT_Ascom est\u00e1 implementando o Programa Nacional de Seguran\u00e7a e Sinaliza\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria - BR-Legal na rodovia BR-469, em Foz do Igua\u00e7u. \n\nSaiba mais: https://t.co/bIAzqIad3d https://t.co/cvApDOnsxB"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-10T19:22:24.000Z",
            "id": "994658935972904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe\n\nMais de 150 esp\u00e9cies de aves.\n\nUma experi\u00eancia \u00fanica!\n\nVagas Limitadas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e whatsapp: 51-9-95959626 c/ Leandro https://t.co/7MCiRRl5KX"
        },
        {
            "author_id": "62290997",
            "created_at": "2018-05-10T18:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.61944,
                        -40.86139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "994650698632650754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Arrayanes https://t.co/spXGDYXyBp"
        },
        {
            "author_id": "62290997",
            "created_at": "2018-05-10T18:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.61944,
                        -40.86139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "994649922887716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional!! em Parque Nacional Los Arrayanes https://t.co/Q5DyC03AGd"
        },
        {
            "author_id": "601676074",
            "created_at": "2018-05-10T18:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "blogsocietat"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 62,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994648786285756416",
            "in_reply_to_user_id": "231221571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogsocietat Parque Nacional de Aguas Torcidas? Si os place, @guardiacivil .... aguas torcidas? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-10T18:41:28.000Z",
            "id": "994648631172005889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monitoramento das popula\u00e7\u00f5es de Urubu-rei (Sarcoramphus papa), na Floresta Nacional de Ipanema, \u00e9 uma das atividades realizadas em conjunto com o Programa de abertura de \u00e1reas de escalada da Flona. Saiba mais: https://t.co/Elyc5r5xcM https://t.co/mTrO6PFoV1"
        },
        {
            "author_id": "30229592",
            "created_at": "2018-05-10T17:51:52.000Z",
            "id": "994636149481230340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Went to visit the mountain of the Canary Island, not a tourist destination. Visitei as montanhas das Ilhas Can\u00e1rias, que n\u00e3o \u00e9 comum a turistas. Gracias Julio \nAmazing place! \u2014 at Monumento natural del Roque Nublo https://t.co/6a0luCvjHO"
        },
        {
            "author_id": "291631609",
            "created_at": "2018-05-10T17:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994628760245821440",
            "in_reply_to_user_id": "295608887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guardiacivil Parque Nacional de Aguas Torcidas \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-05-10T17:20:56.000Z",
            "id": "994628368401354757",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \"perfil\" do bichinho. 'Amphisbaena kiriri' foi descoberta em uma \u00e1rea onde foi rec\u00e9m-criada a APA Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, do ladinho do tamb\u00e9m rec\u00e9m-criado Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a.\n\n#taxonomia #taxonomy #reptiles #wormlizard #herpetologia #herpetology #newspecies https://t.co/O4PyCJHbkA"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-10T17:15:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "994626890865479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece as riquezas do #Pantanal?\nMaior plan\u00edcie alagada do planeta, tem t\u00edtulos de Reserva da Biosfesra, S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural Mundial e S\u00edtio Ramsar pela import\u00e2ncia na preserva\u00e7\u00e3o de recursos h\u00eddricos, mas apenas 4,6% de \u00e1rea protegida por UCs.\n\n#Natureza https://t.co/iIrPLILBXM"
        },
        {
            "author_id": "862380087743787014",
            "created_at": "2018-05-10T16:42:28.000Z",
            "id": "994618686232301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Amaral \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS), mas moradores sofrem com diversos problemas estruturais.\n\nhttps://t.co/C9HJKiDQr1"
        },
        {
            "author_id": "123036231",
            "created_at": "2018-05-10T15:58:38.000Z",
            "id": "994607655615434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha com a gente nessa aventura!\n\nExcurs\u00e3o  Serra do Capara\u00f3\n\n Sa\u00edda dia 07/07/2018 \u00e0s 9:00 (s\u00e1bado) e retorno \u00e0s 17:00 (domingo.\n\nValor por pessoa:\nR$ 185,00 ( a vista ou dividido no cart\u00e3o com acr\u00e9scimo.\n\nAcampamento no Parque Nacional do... https://t.co/pWGoSTOV9Z"
        },
        {
            "author_id": "942486276422488065",
            "created_at": "2018-05-10T15:10:46.000Z",
            "id": "994595610161532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000 hectares de bosques e de lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s. Cascatas, lagos, abundante vegeta\u00e7\u00e3o, abund\u00e2ncia de aves e de ursos entre a sua fauna. \ud83d\udc2d\ud83d\udc25AGENDAR POST\ufffd https://t.co/kZrFMW3Sh8"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2018-05-10T14:52:24.000Z",
            "id": "994590985387761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre novos trechos para banho. https://t.co/vTRAvNKkZO https://t.co/FR0eQefM5z"
        },
        {
            "author_id": "83633351",
            "created_at": "2018-05-10T14:39:11.000Z",
            "id": "994587661414404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVAS EXTRATIVISTAS EM RISCO\n\nA Reserva Extrativista de Canavieiras (Resec), criada durante o governo do nosso ex-presidente Lula, est\u00e1 amea\u00e7ada em benef\u00edcio dos interesses de grandes empres\u00e1rios, apoiados... https://t.co/ltOgNCYH7W"
        },
        {
            "author_id": "722114848427933697",
            "created_at": "2018-05-10T14:27:33.000Z",
            "id": "994584732020166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT https://t.co/NhSaPxySYM Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pYGUlXpGOv #colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2018-05-10T14:06:18.000Z",
            "id": "994579386073518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/f2Rd0PZLtm https://t.co/aQbosreQDc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-10T14:04:24.000Z",
            "id": "994578908212355073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Equipe do ICMBio realiza expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em trecho de mata inexplorada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Foram 15 quil\u00f4metros durante tr\u00eas dias em uma floresta virgem, entre os rios Silva-Jardim e Floriano. Saiba mais: https://t.co/PnRCDso59Z https://t.co/5Noi0HDZIW"
        },
        {
            "author_id": "976458143344439298",
            "created_at": "2018-05-10T13:57:53.000Z",
            "id": "994577267085852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/tFEv8w5uNd"
        },
        {
            "author_id": "1428802117",
            "created_at": "2018-05-10T13:57:26.000Z",
            "id": "994577153000960004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARMAZ\u00c9M DE TEXTOS: TEXTO: CA\u00c7ADORES S\u00c3O PRESOS NO PARQUE NACIONAL - G... https://t.co/HLh4WNd1jO"
        },
        {
            "author_id": "78269732",
            "created_at": "2018-05-10T13:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "DameBrune"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "aguastorcidas"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994575646029434886",
            "in_reply_to_user_id": "485216423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DameBrune @aguastorcidas @utdblancx @guardiacivil Benvinguts al \"PARQUE NACIONAL DE AGUAS TORCIDAS\" https://t.co/WvFfTeqVvW"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-05-10T13:48:10.000Z",
            "id": "994574820762439685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/33hcVXhmzY"
        },
        {
            "author_id": "731875926087192577",
            "created_at": "2018-05-10T13:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "994571530376962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/eo991NoPbS ANTIGOS, PARQUE NACIONAL, MELHORES DESENHOS DO MUNDO"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-05-10T13:28:06.000Z",
            "id": "994569771453767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea  mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9  no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/f4VCIerQfZ"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-05-10T13:10:09.000Z",
            "id": "994565254603472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n#colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #riograndedosul #brazil #canon\ud83d\udcf7 #travel #canionfortaleza #serrageral #cambaradosul #cambara #cloud #forest #valley https://t.co/tttt2Vh2qm"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-10T12:43:35.000Z",
            "id": "994558569331679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea  mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9  no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/tCB0UTcyfi"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2018-05-10T12:30:40.000Z",
            "id": "994555320004423681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do Imasul fazem vistoria no Monumento Natural das\u00a0Lagoas https://t.co/sbDwDKWp5D https://t.co/0DKmGRXUbf"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2018-05-10T12:01:08.000Z",
            "id": "994547885101416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, foi homenageada pelo trabalho de excel\u00eancia acad\u00eamica em atividades desenvolvidas com os estagi\u00e1rios do Cefet-MG, A iniciativa, que partiu dos estudantes estagi\u00e1rios do curso de Meio Ambiente. Confira:  https://t.co/7u9kLBIiRt https://t.co/OCMlo2miNj"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-10T11:30:09.000Z",
            "id": "994540089358323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/zijYPqkltF"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2018-05-10T11:04:16.000Z",
            "id": "994533575679729666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela SkyMarathon // A 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da nossa prova irm\u00e3 decorre daqui a 1 m\u00eas! Se procuras um bom treino pro #GTSA2018, desafia-te pelos trilhos da Serra Amarela, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... https://t.co/ItfsvjUcSt"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-05-10T11:01:09.000Z",
            "id": "994532790879248388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas e atra\u00e7\u00f5es da parte alta do Parque Nacional de Itatiaia \u2013 RJ https://t.co/2Jk4vFlf71"
        },
        {
            "author_id": "933263456639184897",
            "created_at": "2018-05-10T10:20:10.000Z",
            "id": "994522475861102598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Digueu-nos que \u00e9s broma... \n'Parque nacional de Aguas Torcidas' ?!?!?! https://t.co/ng5aM2Ee2m"
        },
        {
            "author_id": "29060411",
            "created_at": "2018-05-10T09:59:49.000Z",
            "id": "994517354649354241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Per al\u00b7lucinar... Parque Nacional de Aguas Torcidas, que deu ser al costat de Sant Esteve de les Roures, no? #nivelazo https://t.co/yiqku26nY0"
        },
        {
            "author_id": "87804968",
            "created_at": "2018-05-10T09:52:59.000Z",
            "id": "994515634905022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Aguas Torcidas. Aguas Torcidas. \ud83d\ude02 https://t.co/l184zq6ZMe"
        },
        {
            "author_id": "955805665",
            "created_at": "2018-05-10T08:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "NandesReig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994493494524866560",
            "in_reply_to_user_id": "247428996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NandesReig @guardiacivil Parque Nacional de Aguas Torcidas \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "206674895",
            "created_at": "2018-05-10T08:16:37.000Z",
            "id": "994491384404037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Aguas Torcidas?? https://t.co/Hjd5UMvvM7"
        },
        {
            "author_id": "1545036996",
            "created_at": "2018-05-10T08:09:25.000Z",
            "id": "994489574599680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Binhu en Hefei, China https://t.co/ut1ydPZRTd"
        },
        {
            "author_id": "830424134081507328",
            "created_at": "2018-05-10T07:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Esquitx17"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "suriCATreus"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "username": "aviramonet"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 52,
                        "username": "paremiq"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "IsabelMuNiez"
                    }
                ]
            },
            "id": "994485182924230656",
            "in_reply_to_user_id": "399564452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Esquitx17 @suriCATreus @genoveva_sousa @AviRamonet @paremiq @XicaLila @Francescxavi54 @IsabelMuNiez Molt bon dia Roser.\ud83c\udf1e\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf97\nDonsc t\u00e9 tota la pinta de ser \"el Parque Nacional de Aguas torcidas\"  \nDeu ser molt dif\u00edcil veur\u00e0 aigua \"Torcida\" PRAGUNTO JO!!!! \nCOM ES VEU UNA AIGUA Q ESTA TORTA!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "994457199555547136",
            "created_at": "2018-05-10T06:38:36.000Z",
            "id": "994466719774248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u, PR Brasil.\nPatrim\u00f4nio Natural da Humanidade. https://t.co/nDTqJGVoYS"
        },
        {
            "author_id": "104885834",
            "created_at": "2018-05-10T06:38:12.000Z",
            "id": "994466617282236417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dels creadors de Sant Esteve de les Roures, ara arriba Parque Nacional de Aguas Torcidas. Us felicito fills! https://t.co/cW6x0gy8Zu"
        },
        {
            "author_id": "1324151486",
            "created_at": "2018-05-10T06:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ramontardit"
                    }
                ]
            },
            "id": "994464890034249728",
            "in_reply_to_user_id": "236579300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramontardit Parque Nacional de Aguas Torcidas\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "2562266369",
            "created_at": "2018-05-10T05:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "Google"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "googlemaps"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 190,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994446071924445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hola @Google, alguna cosa teniu malament pq a @googlemaps, no diu res de com anar de \"Sant Esteve de les Roures\" fins al \"Parque Nacional de Aguas Torcidas\"... Si no ho trobeu parleu amb la @guardiacivil , ells han estat als dos llocs."
        },
        {
            "author_id": "340726073",
            "created_at": "2018-05-10T04:33:02.000Z",
            "id": "994435119464271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23RID\u00cdCULS https://t.co/xw9tZAfUIn"
        },
        {
            "author_id": "235720299",
            "created_at": "2018-05-10T03:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "pep_cruanyes"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "CDRCFlint2017"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 29,
                        "username": "directe"
                    }
                ]
            },
            "id": "994423397118595073",
            "in_reply_to_user_id": "335231090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pep_cruanyes @CDRCFlint2017 @directe Parque nacional de aguastorcidas!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "987219412540383232",
            "created_at": "2018-05-10T03:11:57.000Z",
            "id": "994414711289602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hem d\u2019anunciar que iniciem nou projecte d\u2019estudi dels roures al Parque Nacional de Aguas Torcidas. Voluntaris per mostrejar aquest estiu porteu CV."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-10T02:19:51.000Z",
            "id": "994401603221442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2018-05-10T02:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 63,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994397928944029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa base \u00c3\u00a9 no Parque Nacional dos Len\u00c3\u00a7\u00c3\u00b3is Maranhenses via @SAPO ShareThis https://t.co/vmxFbfpEqE"
        },
        {
            "author_id": "123036231",
            "created_at": "2018-05-10T00:24:03.000Z",
            "id": "994372458294718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o  Serra do Capara\u00f3 \n\nSa\u00edda dia 07/07/2018 \u00e0s 9:00 (s\u00e1bado) e retorno \u00e0s 17:00 (domingo.\nValor por pessoa:\nR$ 185,00\nAcampamento no Parque Nacional do Capara\u00f3 e \nGuia para subir no Pico da Bandeira.... https://t.co/My6oAFwewV"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2018-05-10T00:00:03.000Z",
            "id": "994366421277822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Quer ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional do #Itatiaia? S\u00e3o 16 vagas para atuar em julho! As atividades incluem ordenamento da visita\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o de trilhas e levantamento de dados. Inscreva-se at\u00e9 25 de maio: https://t.co/NJ8lRhS8fQ \n#voluntariado... https://t.co/NJ8lRhS8fQ"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-09T23:11:04.000Z",
            "id": "994354091722756097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a popula\u00e7\u00e3o dos concelhos abrangidos pelo Parque Natural Douro Internacional, a classifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 trouxe restri\u00e7\u00f5es.\nAcusam o Instituto da... https://t.co/KiibFQidhh"
        },
        {
            "author_id": "384004800",
            "created_at": "2018-05-09T22:48:31.000Z",
            "id": "994348416762372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque nacional de Aguas Torcidas'. Amb dos collons. https://t.co/xBIzBw1kuU"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-05-09T22:12:08.000Z",
            "id": "994339263385817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos conhecer o Parque Nacional do Monte Pascoal localizado no sul da Bahia no munic\u00edpio de Porto Seguro... https://t.co/XD1Zp3PIPY"
        },
        {
            "author_id": "222888528",
            "created_at": "2018-05-09T21:50:08.000Z",
            "id": "994333726741057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aguas Torcidas. Mare de Deu! https://t.co/Fe4565NGKO"
        },
        {
            "author_id": "993308674683817984",
            "created_at": "2018-05-09T21:37:31.000Z",
            "id": "994330550495338499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral com diversos biomas: floresta, dunas, restinga e praia. Quer conhecer? Ent\u00e3o veja aqui como voc\u00ea pode fazer trilha por l\u00e1!\nhttps://t.co/HzDRhKJNL8"
        },
        {
            "author_id": "408569245",
            "created_at": "2018-05-09T21:32:15.000Z",
            "id": "994329223123947522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diu Parque Nacional de  \"Aguas Torcidas\"!!...\"Aguas Torcidas\"! \ud83d\ude35\ud83d\ude31\ud83d\ude35\ud83d\ude31 #verg\u00fcencita https://t.co/9ZYAUs043U"
        },
        {
            "author_id": "340845843",
            "created_at": "2018-05-09T21:24:54.000Z",
            "id": "994327375826612229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Aguas Torcidas\". Cada dia fan m\u00e9s pena. https://t.co/lxpBmtlQX0"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T21:18:33.000Z",
            "id": "994325777608036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/22yV3Wa1Vq"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T21:17:21.000Z",
            "id": "994325474301136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/f3R4rTKwmr"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-09T20:03:37.000Z",
            "id": "994306918297624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi o pano de fundo para uma Fam Trip organizada pela TPNP em colabora\u00e7\u00e3o com quatro empresas de anima\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da regi\u00e3o. Entre os dias 3 e 5 de maio, 11 operadores tur\u00edsticos... https://t.co/Ft5FRIANB3"
        },
        {
            "author_id": "2994078503",
            "created_at": "2018-05-09T20:02:01.000Z",
            "id": "994306514482552833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cerca de 40 imagens, resultado da oficina de fotografia do projeto Olhares da Mata, est\u00e3o sendo expostas na Casa Cultural de Serra Talhada-PE. Intitulada \"Olhares da Mata\", a mostra fomenta a valoriza\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Mata da Pimenteira. https://t.co/j8ldLCKGEi"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2018-05-09T20:01:10.000Z",
            "id": "994306301730721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi o pano de fundo para uma Fam Trip organizada pela TPNP em colabora\u00e7\u00e3o com quatro empresas de anima\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da regi\u00e3o. Entre os dias 3 e 5 de maio, 11... https://t.co/fyAaMK0vSb"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2018-05-09T19:33:03.000Z",
            "id": "994299227168759809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do IMASUL fazem vistoria no Monumento Natural das Lagoas https://t.co/OyabgGMv6t"
        },
        {
            "author_id": "986040290862686209",
            "created_at": "2018-05-09T18:33:41.000Z",
            "id": "994284284700758020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Catacumba, Rio de Janeiro - RJ ! \ud83d\udc99 - via stories @sergio_malheiros https://t.co/nG9epxGUHM"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2018-05-09T18:28:41.000Z",
            "id": "994283027462328328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai \ud83d\udc99 em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/CYlj8mHiou"
        },
        {
            "author_id": "1704533570",
            "created_at": "2018-05-09T17:53:19.000Z",
            "id": "994274127677677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Unicamp 'mapeia' parasitas da leishmaniose e doen\u00e7a de Chagas em distritos de Campinas; Sa\u00fade monitora - Circula\u00e7\u00f5es foram encontradas na fauna silvestre da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), incluindo \u00e1reas de Sousas e Joaquim Eg\u00eddio.\nhttps://t.co/PK3o5X6deR https://t.co/ye4sc96uL8"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2018-05-09T17:53:04.000Z",
            "id": "994274065794777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| T\u00e9cnicos do IMASUL fazem vistoria no Monumento Natural das Lagoas https://t.co/0Ivy76g9jE"
        },
        {
            "author_id": "942389040384442368",
            "created_at": "2018-05-09T17:51:52.000Z",
            "id": "994273763137961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| T\u00e9cnicos do IMASUL fazem vistoria no Monumento Natural das Lagoas https://t.co/MeTbxF5xP3 https://t.co/ppSMw3OAU2"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2018-05-09T17:50:24.000Z",
            "id": "994273393829560321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| T\u00e9cnicos do IMASUL fazem vistoria no Monumento Natural das Lagoas https://t.co/Ir18dLB5Vh https://t.co/egkp11zHZT"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-05-09T17:36:14.000Z",
            "id": "994269829266903046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00e3o que o diabo amassou para a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. \n\nN\u00e3o, p\u00e9ra! \u00c9 para o meio ambiente do pa\u00eds inteiro! https://t.co/pZK4GuFWLZ"
        },
        {
            "author_id": "2211571",
            "created_at": "2018-05-09T16:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "guiajando"
                    }
                ]
            },
            "id": "994260478862950405",
            "in_reply_to_user_id": "1017470442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guiajando Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #portugal https://t.co/dGlZO5gJVw"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2018-05-09T16:53:35.000Z",
            "id": "994259095820652545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/r8dxWbcmNe"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-05-09T16:42:26.000Z",
            "id": "994256289734844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora conhecer os vizinhos dos roxinhos?\n\nEste casal de cachorro-do-mato (Cerdocyon thous) foi flagrado por uma das nossas armadilhas fotogr\u00e1ficas l\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Eles habitam grande parte... https://t.co/N86Rj0Mwk9"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2018-05-09T16:24:47.000Z",
            "id": "994251846679236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a beleza do Parque Nacional do Igua\u00e7u te acompanha pelo\u2026 https://t.co/d4s71ai8s0"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2018-05-09T16:15:19.000Z",
            "id": "994249464364851201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc sabia que o Parque Nacional da Tijuca tinha sido desmatado para dar lugar a planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T16:07:15.000Z",
            "id": "994247436100136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/ofF2ZzDJP6"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T16:06:47.000Z",
            "id": "994247319993356289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/Ih6UtIXvn3"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T16:05:57.000Z",
            "id": "994247107350589443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/KPXGCqjCHT"
        },
        {
            "author_id": "3709356315",
            "created_at": "2018-05-09T14:57:19.000Z",
            "id": "994229836116705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 condenado por devastar 6,6 mil hectares em \u00e1rea protegida no oeste da Bahia https://t.co/c3HgFIAcWv https://t.co/Q1FCrKRS2b"
        },
        {
            "author_id": "790314391753388032",
            "created_at": "2018-05-09T14:57:18.000Z",
            "id": "994229832501219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 condenado por devastar 6,6 mil hectares em \u00e1rea protegida no oeste da Bahia https://t.co/c6zeYOfwxi https://t.co/CQmoKoMI1V"
        },
        {
            "author_id": "2825373908",
            "created_at": "2018-05-09T14:47:50.000Z",
            "id": "994227449713053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorteio de Dia das M\u00e3es Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica!  \ud83d\udc69 \ud83d\udc66  \ud83d\udc69 \ud83d\udc66 \ud83d\udc66  \ud83d\udc69 \ud83d\udc67  \ud83d\udc69 \ud83d\udc67 \ud83d\udc66  \ud83d\udc69 \ud83d\udc67 \ud83d\udc67  \ud83d\udc9d  \ud83d\udc90  \ud83c\udf81\n- Curta nossa P\u00e1gina do Facebook:... https://t.co/edAya3d0bf"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-05-09T14:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "994222828290441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia, est\u00e1 junto para proteger a #Amaz\u00f4nia. Projeto do @ICMBio j\u00e1 capacitou 87 monitores da biodiversidade na regi\u00e3o. O curso mais recente foi em Itapu\u00e3 do Oeste, no entorno da Floresta. Veja mais: https://t.co/toX6XozJe4 https://t.co/o2nIZPqYcB"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2018-05-09T13:57:32.000Z",
            "id": "994214790615707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Florestal abriu chamamento p\u00fablico para renova\u00e7\u00e3o dos Conselhos Gestores das \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Marinha Litoral Norte (APAMLN) e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) S\u00e3o Sebasti\u00e3o para o bi\u00eanio 2018/2020.\u2026 https://t.co/u12uYLTMeR https://t.co/iGN6bYGJwa"
        },
        {
            "author_id": "187578875",
            "created_at": "2018-05-09T13:38:23.000Z",
            "id": "994209971301683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1\u00a1FESTA DA BIOVERSIDADE!! Voc\u00ea ainda n\u00e3o ouviu falar?       2 noites mais transfer 120.000xopf/pessoa\n\nExcurs\u00e3o pela mata de Eticoga, descoberta das plantas medicinais com filho do curandeiro da tabanca. Ali... https://t.co/UodMKbEiyl"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-05-09T13:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 57,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "994205055476695044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "EXCELENTE not\u00edcia para nossas \u00e1reas protegidas! Parab\u00e9ns @ICMBio @mmeioambiente agora \u00e9 investir nos nossos parques e reservas E na amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! https://t.co/10e8GbuRpD https://t.co/dKTYvkAMGN"
        },
        {
            "author_id": "567946556",
            "created_at": "2018-05-09T11:42:03.000Z",
            "id": "994180694388637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A est\u00e1tua intacta de uma santa foi encontrada por mergulhadores no fundo do mar, na reserva biol\u00f3gica da Ilha do Arvoredo, em Florian\u00f3polis. https://t.co/vxJzusVSpD"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-09T11:29:07.000Z",
            "id": "994177441357881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/Lk91HN3VHA"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2018-05-09T11:00:50.000Z",
            "id": "994170322172735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00e1tica \u00e9 vedada na regi\u00e3o, por se tratar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal submetida a diversas restri\u00e7\u00f5es em sua utiliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/nPG90AbKO7"
        },
        {
            "author_id": "721846371746201600",
            "created_at": "2018-05-09T08:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TinaMontesanti"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "JeanSena"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "994124873256591361",
            "in_reply_to_user_id": "313783928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TinaMontesanti @JeanSena @DilmaResiste E \u00e9 capaz de ainda oferecer umas malas de dinheiro... e at\u00e9 um quadruplex com elevador pegado ao triplex dos Marinhos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude1c"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2018-05-09T04:00:32.000Z",
            "id": "994064551124590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TsWoCBcuJa"
        },
        {
            "author_id": "2499921990",
            "created_at": "2018-05-09T03:47:01.000Z",
            "id": "994061150735273987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "doido pra brotar esse mes ainda no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "736245221642637312",
            "created_at": "2018-05-09T03:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "XadrezVerbal"
                    }
                ]
            },
            "id": "994052499932897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey @XadrezVerbal ,sabe me dizer se a teoria que fen\u00edcios vieram para o continente americano, precisamente onde \u00e9 parque nacional de 7 cidades t\u00eam alguma comprova\u00e7\u00e3o/ind\u00edcios ou \u00e9 pura boataria para atrair turistas?"
        },
        {
            "author_id": "44972488",
            "created_at": "2018-05-09T02:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Mackalistter"
                    }
                ]
            },
            "id": "994034959441629184",
            "in_reply_to_user_id": "161047939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mackalistter Nossa \u00e9 aquele q fica no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-05-09T01:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "994027740360781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Quanto custa o Circuito W, no Parque Nacional Torres del Paine, um dos trekkings mais desejados da Am\u00e9rica do Sul. Existem 3 classes de gastos, que varia entre R$500 e mais de R$2 mil. Confira nesse post\u2026 https://t.co/Zkw8tIbeUu"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2018-05-09T01:22:50.000Z",
            "id": "994024863160569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGANDO AO PATAGONIA CAMP, NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE https://t.co/s3TBzAkf0I"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-09T01:20:43.000Z",
            "id": "994024334141337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGANDO AO PATAGONIA CAMP, NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE https://t.co/h4EtjkNm1d"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-09T01:00:39.000Z",
            "id": "994019282613882881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07 de mar\u00e7o de 2018 Est\u00e1vamos em Punta Arenas aguardando um transfer para o Parque Nacional Torres del Paine, como ainda t\u00ednhamos um tempinho, decidimos dar um giro... https://t.co/c1N5C6Aed1"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-09T01:00:32.000Z",
            "id": "994019251722838017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGANDO AO PATAGONIA CAMP, NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL\u00a0PAINE https://t.co/c1N5C6Aed1 https://t.co/GA36xcPkHo"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2018-05-09T00:50:03.000Z",
            "id": "994016615208538115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A colorida Huka Falls fica na cidade de Taupo, a cidade que tamb\u00e9m \u00e9 base para fazer a travessia do Parque Nacional Tongariro. Veja tamb\u00e9m outras fotos dessa viagem pela #NovaZelandia: https://t.co/AdKv4EEazE #viagem #fotografia #oceania"
        },
        {
            "author_id": "28356892",
            "created_at": "2018-05-09T00:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "994006707486457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dTmDD4XDHV"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-05-08T23:45:34.000Z",
            "id": "994000386561331201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Pedras - Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista - RJ.\u2026 https://t.co/w9QpkZQ79o"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2018-05-08T22:00:36.000Z",
            "id": "993973971560394753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 condenado por devastar 6,6 mil hectares em \u00e1rea protegida no oeste baiano https://t.co/jZSZQ1IuP4 https://t.co/jZSZQ1IuP4"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-05-08T21:30:00.000Z",
            "id": "993966270612586497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "EU \u2764\ufe0f CHAPADA DAS MESAS!\nLocalizada \u00e0s margens do Rio Tocantins, o Parque Nacional da Chapada das Mesas preserva cachoeiras, montanhas, bosques, c\u00e2nions e lagos dignos de uma experi\u00eancia aventureira. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642\nVem conhecer: https://t.co/lPaVvUICrT https://t.co/luN5vGw5CK"
        },
        {
            "author_id": "599339163",
            "created_at": "2018-05-08T21:16:37.000Z",
            "id": "993962904259969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDEIRO \u00c9 CONDENADO POR DEVASTAR 6,6 MIL HECTARES EM \u00c1REA PROTEGIDA NO OESTE BAIANO\n\nO fazendeiro Jo\u00e3o Toledo de Albuquerque foi condenado pela Justi\u00e7a... https://t.co/Ry2T5oSfof"
        },
        {
            "author_id": "1222808671",
            "created_at": "2018-05-08T20:44:02.000Z",
            "id": "993954700394409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a #BahiaPesca participou de uma reuni\u00e3o com representantes da Bahiater, da Secretaria de Agricultura de Paulo Afonso e de associa\u00e7\u00f5es de piscicultores integrantes do Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco  para debater a reestrutura\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es do Lago de Xing\u00f3. https://t.co/18IzWqClkq"
        },
        {
            "author_id": "95224506",
            "created_at": "2018-05-08T19:58:02.000Z",
            "id": "993943127269486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Quer ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional do #Itatiaia? S\u00e3o 16 vagas para atuar em julho! As atividades incluem ordenamento da visita\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o de trilhas e levantamento de dados. Inscreva-se at\u00e9 25 de maio: https://t.co/w2emnkdUP8\n#voluntariado"
        },
        {
            "author_id": "180110799",
            "created_at": "2018-05-08T19:46:49.000Z",
            "id": "993940304830050311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera gente boa do FDS no PNI. Parque nacional de Itatiaia.\nAscens\u00e3o ao cume do pico agulhas negras.\nGratid\u00e3o pessoal. https://t.co/V8IU9t9evC"
        },
        {
            "author_id": "4580187028",
            "created_at": "2018-05-08T19:13:44.000Z",
            "id": "993931978062868482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 condenado por devastar 6,6 mil hectares em \u00e1rea protegida no oeste baiano - https://t.co/MVeJUFMCcC https://t.co/tWhmJuBg5P"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-05-08T18:45:11.000Z",
            "id": "993924793824169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta muito al\u00e9m do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/AKBNJKOlWR"
        },
        {
            "author_id": "291352685",
            "created_at": "2018-05-08T18:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "993923802051563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas deixe que o mundo lhe encante. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/1h6uXoMhTp"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-08T18:41:04.000Z",
            "id": "993923758716063745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 12 de maio, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/H3Wu5BiIXO"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-08T18:41:01.000Z",
            "id": "993923746216923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 12 de maio, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/ISvi0nn3Wo"
        },
        {
            "author_id": "1621069681",
            "created_at": "2018-05-08T18:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 51,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "993920084354719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/IzqNfNbfTT"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-08T18:16:22.000Z",
            "id": "993917540999950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional Lagoa do Peixe\n24 km de muita natureza e aventura.\n\nVoc\u00ea conhecer\u00e1 uma bela regi\u00e3o do pa\u00eds, onde a natureza \u00e9 privilegiada e conservada. \u00c9 neste ambiente, com riqueza de biodiversidade,... https://t.co/mjreA16KYj"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-05-08T17:23:43.000Z",
            "id": "993904291831341058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental detectou que n\u00e3o houve autoriza\u00e7\u00e3o para a interven\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/8LONwYYdZG"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-05-08T17:17:26.000Z",
            "id": "993902711212003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o e comunidades rurais atualizam calend\u00e1rio de manejo integrado do fogo https://t.co/M6dDQeWy2n"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2018-05-08T17:10:19.000Z",
            "id": "993900920206495746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ponte da Cava da Velha, sobre o rio Laboreiro, \u00e9 Monumento Nacional desde 1986 \ud83d\ude42\n\nSituada em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/3542PSB84s\n#Melga\u00e7oTem #Natureza #AltoMinho #PortugalsMostRadicalNatureDestination #2HoursFromPorto"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-08T16:01:42.000Z",
            "id": "993883652420460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/ytZEbekaaU\""
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2018-05-08T16:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "993883236219547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca foi o mais visitado em 2017 - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/6ttIHAgwlq via @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-08T16:00:01.000Z",
            "id": "993883225637474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/23yy0Vcq8y"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-05-08T14:56:06.000Z",
            "id": "993867140200583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa de Cultura de Serra Talhada abriga a exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica itinerante \"Olhares da Mata\", que re\u00fane 40 imagens do Parque Estadual Mata da Pimenteira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela CPRH. A exposi\u00e7\u00e3o ficar\u00e1  at\u00e9 11 de maio, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 18h. https://t.co/bODLUGYzqa"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-05-08T14:49:00.000Z",
            "id": "993865355092156417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7amos, nesta segunda-feira, o conjunto de reuni\u00f5es para discutir a possibilidade de implantar o corredor ecol\u00f3gico na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe! \ud83c\udf33 Confere a\u00ed: https://t.co/s2hbHF7pAt https://t.co/GLv6jto85c"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-05-08T14:32:00.000Z",
            "id": "993861077552246787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Quer ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional do #Itatiaia? S\u00e3o 16 vagas para atuar em julho! As atividades incluem ordenamento da visita\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o de trilhas e levantamento de dados. Inscreva-se at\u00e9 25 de maio: https://t.co/H8jLHIODBu\n#voluntariado https://t.co/a9WXu0nVmA"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-05-08T14:01:31.000Z",
            "id": "993853407021752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o e comunidades rurais atualizam calend\u00e1rio de manejo integrado do fogo https://t.co/3IBn9pC19N https://t.co/Kx4QxlmByM"
        },
        {
            "author_id": "322734498",
            "created_at": "2018-05-08T14:00:29.000Z",
            "id": "993853145754296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gambia: \u00c1frica para principiantes\nhttps://t.co/rH0nZWVpen"
        },
        {
            "author_id": "2717313965",
            "created_at": "2018-05-08T13:38:10.000Z",
            "id": "993847528243318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em homenagem ao #DiaNacionalDoTurismo quero compartilhar com voc\u00eas essa imagem do Parque Nacional de Pac\u00e1as Novos, um bel\u00edssimo ponto tur\u00edstico em Rond\u00f4nia que abrange seis munic\u00edpios do nosso estado. https://t.co/cZTdzxzesD"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2018-05-08T13:34:40.000Z",
            "id": "993846649553346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengeti - Tanz\u00e2nia \ud83c\uddf9\ud83c\uddff - \u00c1FRICA - Fim de uma\u2026 https://t.co/UeShAEd9J2"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2018-05-08T13:26:55.000Z",
            "id": "993844699889897473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengeti - Tanz\u00e2nia \ud83c\uddf9\ud83c\uddff - \u00c1FRICA - Fim de uma\u2026 https://t.co/ETLW5OREkM"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-05-08T13:21:37.000Z",
            "id": "993843366550032386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Natureza me emociona! \ud83c\udf0d N\u00e3o tem mais linda. Que passeio show!\" A atriz Juliana Silveira \u00e9 mais uma que se apaixonou pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc99 Venha visitar! #CataratasDoIgua\u00e7u https://t.co/qALlI52JOn"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-08T12:59:02.000Z",
            "id": "993837683322576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a ter\u00e7a, uma bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru. https://t.co/3JiZLeRgSW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-08T12:56:46.000Z",
            "id": "993837110045106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Natureza me emociona! \ud83c\udf0d N\u00e3o tem mais linda. Que passeio show!\" A atriz Juliana Silveira (@julianasilveiraatriz) \u00e9 mais uma que se apaixonou pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha visitar! #CataratasDoIgua\u00e7u https://t.co/zCbXXGLfyH"
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2018-05-08T12:05:32.000Z",
            "id": "993824216662335489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Unicamp 'mapeia' parasitas da leishmaniose e doen\u00e7a de Chagas em distritos de\u00a0 Campinas; Sa\u00fade monitora \nCircula\u00e7\u00f5es foram encontradas na fauna silvestre da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), incluindo \u00e1reas de Sousas e Joaquim Eg\u00eddio. Devisa v\u00ea quadro est\u00e1vel, mas \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2583711737",
            "created_at": "2018-05-08T11:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "993815746907181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/JxAbH0TjkQ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-08T11:29:22.000Z",
            "id": "993815114695442433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/pibOAJzSZJ"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2018-05-08T10:48:26.000Z",
            "id": "993804815376486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento \u00e9 ministrado pelo Corpo de Bombeiros no Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/wzNDeKn7Sy https://t.co/UM7BiTHkCH"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2018-05-08T09:47:41.000Z",
            "id": "993789528451244033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XwCE6lj7Pw"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-05-08T07:00:01.000Z",
            "id": "993747331249049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "De volta, Guerrero, do Flamengo, define a suspens\u00e3o por doping como o momento mais triste da vida. https://t.co/5gO9Bq55MK https://t.co/lTpJ6jvyAK"
        },
        {
            "author_id": "2893518357",
            "created_at": "2018-05-08T06:17:45.000Z",
            "id": "993736694737326080",
            "in_reply_to_user_id": "244775973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroAssisC \u00c9 um lugar escondidinho no parque nacional l\u00e1 na serra do cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "991485986969399297",
            "created_at": "2018-05-08T03:09:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d724ae086002"
            },
            "id": "993689428647346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouso, nas extremidades do Parque Estadual \"Pedra da Boca\" Araruna-PB.  \u00c9 a denomina\u00e7\u00e3o dada \u00e0s unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza pertencentes \u00e0 categoria \"Parque Nacional\" do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza. https://t.co/t1mJ7Aj70t"
        },
        {
            "author_id": "839961739278094336",
            "created_at": "2018-05-08T01:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "BTSxSUL"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "medianeiraradio"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "medianeiraradio"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "993665706410610688",
            "in_reply_to_user_id": "939634001400270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSxSUL @medianeiraradio @BTS_twt Ol\u00e1 @medianeiraradio gostariamos ouvir MIC DROP REMIX   do @BTS_twt \n#BTSnaMedianeira #MedianeiraTocaBTS\n#PremiosMTVMiaw\u00a0\n#MTVBRKPOPBTS\n\nParque Nacional Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "943957613171134464",
            "created_at": "2018-05-08T01:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "BTSxSUL"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "medianeiraradio"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "medianeiraradio"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 136,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "993661030575296512",
            "in_reply_to_user_id": "939634001400270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSxSUL @medianeiraradio @BTS_twt Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses \n\nOl\u00e1 @medianeiraradio gostariamos ouvir MIC DROP REMIX   do @BTS_twt \n#BTSnaMedianeira #MedianeiraTocaBTS\n#PremiosMTVMiaw\n#MTVBRKPOPBTS"
        },
        {
            "author_id": "317151512",
            "created_at": "2018-05-08T01:12:45.000Z",
            "id": "993659940387606530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repasses, Parque Nacional pode demitir 180 funcion\u00e1rios https://t.co/L6XKsvOxZR"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2018-05-08T01:10:58.000Z",
            "id": "993659489315409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aurora polar no parque nacional do Sudoeste, Tasm\u00e2nia. https://t.co/P7tP4qx9nK"
        },
        {
            "author_id": "28356892",
            "created_at": "2018-05-08T01:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "993658295633276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/xoojTDz4c7"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-05-08T00:27:17.000Z",
            "id": "993648497948753921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o de quase 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana ainda \u00e9 uma s\u00e9ria amea\u00e7a. O doc \u201cOs \u00faltimos Campos Gerais em defesa da APA da Escarpa Devoniana\u201d trata conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea:\nhttps://t.co/ALlKloifQR"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-08T00:05:52.000Z",
            "id": "993643105957146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 marcada para o pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 12/5, uma consulta presencial pela Prefeitura de Manaus para apresentar \u00e0 sociedade a proposta de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) Sauim-de-Manaus e colher... https://t.co/nFX3OU1zD3"
        },
        {
            "author_id": "53339928",
            "created_at": "2018-05-07T23:53:32.000Z",
            "id": "993640003501809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/Scac6MGUD8"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-07T23:30:36.000Z",
            "id": "993634232395272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/eHoT7uKr4z"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2018-05-07T23:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56510503,
                        -25.56412989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "993629635417133058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal bate e volta PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u!! \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f 26km!! #pedal\u2026 https://t.co/aqy1BN2ixx"
        },
        {
            "author_id": "91426757",
            "created_at": "2018-05-07T22:53:22.000Z",
            "id": "993624862726946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara continua na peregrina\u00e7\u00e3o https://t.co/sGKxbPal8w"
        },
        {
            "author_id": "3036929745",
            "created_at": "2018-05-07T22:40:03.000Z",
            "id": "993621510484086785",
            "in_reply_to_user_id": "901833989606051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@epbr2 U\u00e9 n\u00e3o era s\u00f3  depositar o valor na caixa econ\u00f4mica e o \u00f3rg\u00e3o ambiental definia o seu encaminhamento para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-05-07T20:58:23.000Z",
            "id": "993595925544058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTAQUES | Visita do pr\u00e9-candidato \u00e0 presid\u00eancia Fl\u00e1vio Rocha (PRB) e agenda em Teresina; pr\u00e9-candidatura de Frank Aguiar ao Senado e situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. Tudo dispon\u00edvel em https://t.co/1oL5bpHMYp https://t.co/DUfizVh342"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-07T20:31:34.000Z",
            "id": "993589177127227394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma atrativo nesse Parque Nacional que \u00e9 cheio de beleza e hist\u00f3ria \ud83d\udc9a https://t.co/OEnnZYK5GX"
        },
        {
            "author_id": "28356892",
            "created_at": "2018-05-07T20:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "993588334982320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/BvbupqIxAC"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-05-07T20:05:11.000Z",
            "id": "993582538961678337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 h\u00e1 cinco meses sem os repasses do Governo Federal e do Governo do Piau\u00ed. Um verdadeiro descaso. Leia mais https://t.co/sytDscuE6U"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-07T20:01:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "993581494143725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual rela\u00e7\u00e3o entre #literatura e #natureza? Todas poss\u00edveis!\nA regi\u00e3o do Parna Grande Sert\u00e3o Veredas inspirou #Guimar\u00e3esRosa a criar a obra que deu nome ao lugar, num belo retrato do #Cerrado.&gt; https://t.co/xZcdzpYOJ0\nE voc\u00ea, j\u00e1 ficou inspirado por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/qhNyW3i4sF"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-05-07T19:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "993577276020350978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: O parque Nacional das Cinque Terre \u00e9 um dos destinos praianos mais visitados na It\u00e1lia e neste post mostra as 5 cidades que fazem parte deste parque (Monterosso, Vernazza, Corniglia, Manarola e Riomaggio\u2026 https://t.co/MIkhY1ubbG"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-05-07T18:00:38.000Z",
            "id": "993551191903784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia cresce em mais 400 hectares | WikiParques https://t.co/jLotc8m85U"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2018-05-07T17:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "993550332860002304",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao S\u00f3 esclarecendo: \u00e9 Parque Estadual do Jalap\u00e3o. E por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o temos normas de visita\u00e7\u00e3o, inclusive n\u00e3o \u00e9 permitido \"surf nas dunas\". Procurem as informa\u00e7\u00f5es corretas antes de sair divulgando equ\u00edvocos."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-07T17:23:12.000Z",
            "id": "993541771308265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2018-05-07T17:02:40.000Z",
            "id": "993536607742562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa BR-Legal chega ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/BN5CWKj45O"
        },
        {
            "author_id": "1374691604",
            "created_at": "2018-05-07T16:51:52.000Z",
            "id": "993533888424132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O filme #VingadoresGuerraInfinita teve cenas gravadas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Algu\u00e9m j\u00e1 assistiu? Conseguiu reconhecer terras brasileiras em alguma cena do filme? https://t.co/K2nX3e6qVE"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-07T16:29:15.000Z",
            "id": "993528197865201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/qiLCUWG5vw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-05-07T16:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 232,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 240,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 255,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "993520846894518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "M\u00fasica Cl\u00e1ssica e natureza, que combina\u00e7\u00e3o curiosa e incr\u00edvel! \ud83d\udc9a\nUm dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do pa\u00eds, o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, realiza a \u00d3pera da Serra da Capivara, em uma paisagem de tirar o f\u00f4lego! \ud83d\ude04\n@ICMBio @mmeioambiente @GovernodoPi https://t.co/JtVqNQpxuR"
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2018-05-07T15:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993509390526316544",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao N\u00e3o existe Parque Nacional no Jalap\u00e3o. O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 de responsabilidade do @Naturatins informa\u00e7\u00f5es corretas em https://t.co/2l41BnMz6e"
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2018-05-07T15:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993508840170803202",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao N\u00e2o existe Parque Nacional no Jalap\u00e3o. O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 gerido pelo @Naturatins informa\u00e7\u00f5es corretas em https://t.co/2l41BnMz6e"
        },
        {
            "author_id": "973506858999861249",
            "created_at": "2018-05-07T15:00:05.000Z",
            "id": "993505754811428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de algas no Parque Nacional Tatra\nhttps://t.co/hA9NXwidXJ\n\n#Ci\u00eancia #Polaca #Eventos #PesquisaEDesenvolvimento"
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2018-05-07T14:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 156,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993505236391260161",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Est\u00e3o veiculando posts sobre o Jalap\u00e3o com informa\u00e7\u00f5es erradas. N\u00e3o existe Parque Nacional do Jalap\u00e3o. Favor entre em contato (63)98401-2832 Ascom @Naturatins"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-07T14:47:41.000Z",
            "id": "993502637675991041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 12 de maio, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/4lATtUJPZF"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-05-07T14:13:11.000Z",
            "id": "993493955500302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. \u00c0 venda na banca de jornais do Souza no Largo do Guimar\u00e3es, na lanchonete da Juju, na Vereda Artes da Mavi e no bar do Serginho. https://t.co/wITEimZcOS"
        },
        {
            "author_id": "3119239570",
            "created_at": "2018-05-07T13:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "993489294168870913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/j5jYZcaBbz"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-05-07T12:50:00.000Z",
            "id": "993473020193902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Autoridades de Uganda 'ca\u00e7am' leopardo que devorou menino de 3 em parque nacional. https://t.co/qKoKfB1Yuy https://t.co/9nCtScykwA"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2018-05-07T12:42:36.000Z",
            "id": "993471156694016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leopardo ataca e mata crian\u00e7a de 3 anos em parque nacional de Uganda https://t.co/rfgKGe92oR https://t.co/iZYmcyjc85"
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2018-05-07T12:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "993469790890192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 espetacular! \u00e0 Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/gnS2RGdFLf"
        },
        {
            "author_id": "2940761105",
            "created_at": "2018-05-07T12:16:24.000Z",
            "id": "993464564279857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocotuba \u00e9 um voc\u00e1bulo de origem tupi e significa \u00e1rvore de fruto doce, mas tamb\u00e9m nomeia uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na cidade de Guaruj\u00e1, onde existem duas praias. Uma delas \u00e9 a praia do \u00c9den e a outra \u00e9 a que voc\u00ea v\u00ea na foto da @samanthasalesc \ud83d\ude18, que \u2026 https://t.co/0HLI9WT6ky https://t.co/JccMu2o78c"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-07T11:16:49.000Z",
            "id": "993449570255429638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/sCPtJtXGOf"
        },
        {
            "author_id": "84645712",
            "created_at": "2018-05-07T11:00:33.000Z",
            "id": "993445475289321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea que \u00e9 ligado em aventura, conhece o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 que fica localizado na  Serra do Espinha\u00e7o, Minas Gerais?\n\nUm lugar que tem uma paisagem que surpreende e \u00f3timas trilhas para voc\u00ea e seus amigos. Aproveite!\n\nLigue 0800-702-1711\n\n#MinasGerais  #kingrentacar https://t.co/ixC01AEJkj"
        },
        {
            "author_id": "743218652195995648",
            "created_at": "2018-05-07T10:20:41.000Z",
            "id": "993435444770635779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcando Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN , no vale da\u2026 https://t.co/JbKH6UVxu0"
        },
        {
            "author_id": "970652075087548416",
            "created_at": "2018-05-07T03:09:17.000Z",
            "id": "993326879917588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo-te! em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/6k1w7M524R"
        },
        {
            "author_id": "2826462152",
            "created_at": "2018-05-07T00:53:52.000Z",
            "id": "993292798756642818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades, Piau\u00ed, #Brasil\n\nby Luiz Felipe Sahd\n\n#CarpeDiem https://t.co/XetYCOjTRW"
        },
        {
            "author_id": "3950952581",
            "created_at": "2018-05-07T00:16:06.000Z",
            "id": "993283293691940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana de montanhismo. Pico das Agulhas Negras e Prateleiras-Parque Nacional do  Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-05-06T23:45:02.000Z",
            "id": "993275477136756737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Pain \u00e9 visitado por mais de 150.000 pessoas durante todo o ano. https://t.co/T0NfdNn3Bk"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2018-05-06T23:14:18.000Z",
            "id": "993267740575084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com duas espingardas dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/r80EnK7XZc https://t.co/Fx0gMoqSTo"
        },
        {
            "author_id": "183295371",
            "created_at": "2018-05-06T23:04:06.000Z",
            "id": "993265176777388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palo Verde, Rio Tempisque, Costa Rica, 2018 https://t.co/tWzStD4NrW"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-05-06T22:53:24.000Z",
            "id": "993262484667666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promover a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional per\u00edodo noturno.\n\nVisitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \u00e0 noite \u00e9 uma experi\u00eancia digna de outro mundo, um pouco misteriosa a aventura. \n\u00c9 uma \u00f3tima... https://t.co/JNCKGrSh9Y"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-05-06T22:26:47.000Z",
            "id": "993255784275480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/C2stGyPT3R https://t.co/C2stGyPT3R"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2018-05-06T22:18:15.000Z",
            "id": "993253638624677889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com duas espingardas dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/jUq5K9dFUC"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-05-06T22:10:13.000Z",
            "id": "993251615007264770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As familias canastreiras foram v\u00edtimas da Tirania do Poder da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra at\u00e9 a recente administra\u00e7\u00e3o, mais humana e dialogante. Processos com pesadas e impag\u00e1veis multas atormentam bom n\u00famero propriet\u00e1rios no https://t.co/zmHee88WiM  Barreiro."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-05-06T22:04:30.000Z",
            "id": "993250174884605957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em audi\u00eancia da C\u00e2mara Ambiental do MPF, na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Roque de Minas, ousei afirmar que o Parque Nacional Serra da Canastra \u00e9 um fracasso social e ambiental...com a concord\u00e2ncia dos integrantes da mesa...devendo  portanto ser submetido a uma auditoria independente."
        },
        {
            "author_id": "1633267794",
            "created_at": "2018-05-06T21:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.35253,
                        -29.41931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "993246318070906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funguinhos fofinhos \ud83c\udf44\ud83d\udc95 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/B7Loke039Y"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-05-06T21:13:02.000Z",
            "id": "993237222714494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Rio de Janeiro) - 2010 https://t.co/SKYDV2p10c"
        },
        {
            "author_id": "2762943208",
            "created_at": "2018-05-06T20:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "_deoliveira11"
                    }
                ]
            },
            "id": "993232115222437890",
            "in_reply_to_user_id": "1646549742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_deoliveira11 Do lado do parque nacional Itatiaia mano, bglh mt doido kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "950106357516197890",
            "created_at": "2018-05-06T20:27:52.000Z",
            "id": "993225857039613953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gui Sant'pampa aprova em Reserva Extrativista do Mandira https://t.co/YACwW0zlTX"
        },
        {
            "author_id": "950106357516197890",
            "created_at": "2018-05-06T20:26:25.000Z",
            "id": "993225494685409281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar maravilhoso em Reserva Extrativista do Mandira https://t.co/YOHoabiS5k"
        },
        {
            "author_id": "25938579",
            "created_at": "2018-05-06T19:29:05.000Z",
            "id": "993211062919938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Capivara, PI. Pinturas rupestres datadas de de 50\u2026 https://t.co/Q4ll1jlEsK"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-05-06T18:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 185,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "993201480449560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meio ambiente preservado! #RJ j\u00e1 possui cerca de 7 mil hectares de \u00e1rea protegida com as Reservas Particulares de Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). Interesse de propriet\u00e1rios v\u00eam aumentando e @rj_inea j\u00e1 analisa mais de 50 processos. https://t.co/yKN0BhjGdI https://t.co/98nlgpOuXu"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-05-06T18:30:03.000Z",
            "id": "993196207764885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 uma olhada nesse destino SENSACIONAL no norte de Portugal!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/pde6bGxLUu"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-05-06T18:24:58.000Z",
            "id": "993194930704142337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "167262623",
            "created_at": "2018-05-06T15:07:50.000Z",
            "id": "993145319461400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/Qd8vFdw0l8"
        },
        {
            "author_id": "2602396064",
            "created_at": "2018-05-06T14:14:24.000Z",
            "id": "993131874305368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente conheci o Parque Nacional de Ubajara. Vem conferir minha opini\u00e3o! #ubajara #cear\u00e1 #viagem https://t.co/lhvvVCEFIb"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2018-05-06T13:48:47.000Z",
            "id": "993125426578018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aproveitar o m\u00e1ximo do parque nacional do Capara\u00f3? \n\n\ud83c\udfd4 Pousada Vale das quaresmeiras\n\nEnd: Entrada do parque do Capara\u00f3 no distrito de mundo novo, Dores do Rio Preto.\n\n\u260eContato:\n\ud83d\udcf128 99955-7227 / 28 99986-7893"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-05-06T13:48:27.000Z",
            "id": "993125341232271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia cresce em mais 400 hectares a \u00e1rea regularizada https://t.co/ulNaIAJPDp"
        },
        {
            "author_id": "180549327",
            "created_at": "2018-05-06T13:31:47.000Z",
            "id": "993121147708325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional\u2026 https://t.co/j8FQ30dTNr"
        },
        {
            "author_id": "763214199254310913",
            "created_at": "2018-05-06T11:29:33.000Z",
            "id": "993090386762649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso!! #Water #ClearSky #Sea #Beach #Blue #Sky #HorizonOverWater...(@ Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos) https://t.co/nGvYLpORdZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-06T11:09:13.000Z",
            "id": "993085269468381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "259350233",
            "created_at": "2018-05-05T23:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ceticismo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "PedreiraRenato"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "Cardoso"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 36,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "992916075602960384",
            "in_reply_to_user_id": "28925084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceticismo @PedreiraRenato @Cardoso @LeiSecaRJ @Prefeitura_Rio T\u00e1 dif\u00edcil responder? \u00c9 o artigo da lei  que define o morro do Corcovado como monumento natural e as implica\u00e7\u00f5es (legais) de se estender uma faixa sobre uma de suas vertentes com limites especificados (em lei)?"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-05-05T23:56:11.000Z",
            "id": "992915895222788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "178436000",
            "created_at": "2018-05-05T23:48:58.000Z",
            "id": "992914078292238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio investiga licen\u00e7as para a edifica\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Laranjeiras https://t.co/7JiWEcVCLW"
        },
        {
            "author_id": "93957496",
            "created_at": "2018-05-05T22:40:04.000Z",
            "id": "992896741639942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz algumas fotos  da Serra do Amolar, vista do MT e MS... proximo Parque Nacional do Pantanal comandado pelo Nuno R. Silva e Rede Amolar RPPM no comando do Cel. Angelo Rabelo."
        },
        {
            "author_id": "499370237",
            "created_at": "2018-05-05T22:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "992886981901389825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #sintonia #trilha #paz #amigas em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6UmcJEmKh9"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2018-05-05T21:48:44.000Z",
            "id": "992883821673631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No projeto Conhecendo o Relevo visitamos anualmente pelo menos dois pontos do Parque Nacional de Itatiaia. Encerramos quarta feira pr\u00f3xima o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, abertos a todos os alunos de escola p\u00fablica ou particular de segundos... https://t.co/OuRwwT7D5q"
        },
        {
            "author_id": "838034936389111808",
            "created_at": "2018-05-05T19:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joicehasselmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "992849957903306752",
            "in_reply_to_user_id": "116519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joicehasselmann Meus mais sincero rep\u00fadio a qualquer um de qq ideologia que v\u00e1 fazer uma prancha dessa e de certa forma depredar visualmente um monumento natural e tb o Cristo Redentor por guerrinha ideol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "2472466440",
            "created_at": "2018-05-05T19:00:41.000Z",
            "id": "992841529688502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "West Highlands (Terras Altas), Esc\u00f3cia \n\nMais um dia dedicado a hist\u00f3ria e natureza!\n\nNo caminho, o parque nacional Trossarchs, os lagos Awe, Long e Lomond, os vilarejos Oban e Inveraray, os castelos Kilchurn e Inveraray"
        },
        {
            "author_id": "70728258",
            "created_at": "2018-05-05T17:00:25.000Z",
            "id": "992811265570557953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Elinaldo veste a Camisa em defesa do Meio Ambiente e bate o Martelo Contra \u00e0s Invas\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de nossa Orla. Vai ter a desapropria\u00e7\u00e3o do Sangradouro. https://t.co/kXwDjmPKfp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-05T16:21:53.000Z",
            "id": "992801565596639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-05-05T15:42:19.000Z",
            "id": "992791608994254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASTELO DO A\u00c7\u00da + PORTAIS DE H\u00c9RCULES - 23 e 24/06 \n\nMontanhaaaa... Venha conhecer uma das mais belas montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com o Botas Na Trilha, o morro do A\u00e7u juntamente com o Castelo... https://t.co/pMHnvzWaLu"
        },
        {
            "author_id": "290524385",
            "created_at": "2018-05-05T15:26:09.000Z",
            "id": "992787542532657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Distrito Serra da Canastra fica na  portaria 2 do Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/p5grLmHph8"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2018-05-05T14:35:47.000Z",
            "id": "992774865911414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da parte administrativa, o respons\u00e1vel foi multado em R$ 250.000,00 pela extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mais R$ 500,00 por dificultar a a\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico. Os demais respons\u00e1veis seguem sendo\u2026 https://t.co/RekxyFG12j https://t.co/zUDXiiwOeR"
        },
        {
            "author_id": "2293065512",
            "created_at": "2018-05-05T14:32:27.000Z",
            "id": "992774026400620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar que \u00e9 uma \u00e1rea protegida, \u00e9 um dos ref\u00fagios da mata atl\u00e2ntica no RJ. N\u00e3o tenho medo de demagogia, me chamem do que quiser. \u00c9 por esse descaso que as coisas chegaram ao ponto que chegaram!"
        },
        {
            "author_id": "722114848427933697",
            "created_at": "2018-05-05T14:29:14.000Z",
            "id": "992773216073584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT https://t.co/wYdQkvOzIO Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pYGUlXpGOv #colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-05-05T13:34:16.000Z",
            "id": "992759384357908481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n#colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #fog #riograndedosul #brasil #canon\ud83d\udcf7 #travel #canionfortaleza #serrageral #cambaradosul #cambara #cloud #forest #road https://t.co/Oyw68u7spj"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2018-05-05T12:55:20.000Z",
            "id": "992749587172679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta c/28.000 m2 no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Ger\u00eas! \n\nA Quinta da Meia Terra localiza-se em Vilar da Veiga, na Albufeira da Cani\u00e7ada, apenas a 2 minutos da Vila do Ger\u00eas e a 30 minutos da Cidade de... https://t.co/FwGs3yiEHW"
        },
        {
            "author_id": "270518013",
            "created_at": "2018-05-05T12:44:48.000Z",
            "id": "992746934346702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ger\u00eas \n#popacombr #geres #portugal https://t.co/Cmqc12XUL7"
        },
        {
            "author_id": "270518013",
            "created_at": "2018-05-05T12:23:42.000Z",
            "id": "992741625515446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Algueir\u00e3o, Parque Nacional de Ger\u00eas! \u2014 em Geres - https://t.co/cE9hkjLQ4t https://t.co/dmOSrzl6bP"
        },
        {
            "author_id": "253461829",
            "created_at": "2018-05-05T08:31:16.000Z",
            "id": "992683133094060034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Aniversario #PicosDeEuropa  #TenemosUnTesoro \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dhttps://t.co/fRyipj863K https://t.co/ceMEjWf0fh"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-05-05T08:11:00.000Z",
            "id": "992678031679541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/ZkqUdfeueL"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2018-05-05T01:31:06.000Z",
            "id": "992577391896625153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG\u00a0\ud83d\udccc \nAquela paix\u00e3o chamada: fazer trilhas! .\u2026 https://t.co/mVFobvKsHR"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-05-05T00:20:44.000Z",
            "id": "992559685403381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RELEASE \nPol\u00edcia Federal e BPFron fazem patrulhamento na fronteira com a Argentina e no Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta sexta-feira (04/05/18).\nDesde \u00e0s 8hs da manh\u00e3 desta sexta-feira feira, pol\u00edciais federais de... https://t.co/5DqApRMAWb"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-05-05T00:11:41.000Z",
            "id": "992557408751890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar, Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro: https://t.co/qARR0tsP1N"
        },
        {
            "author_id": "871401531500843008",
            "created_at": "2018-05-05T00:04:37.000Z",
            "id": "992555628794204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachoeira da Formiga - Parque Nacional Do Jalap\u00e3o (TOCANTINS-BR)\nUm para\u00edso esquecido por muitos. https://t.co/qa3RDY0TCU"
        },
        {
            "author_id": "752846207983185920",
            "created_at": "2018-05-04T22:20:17.000Z",
            "id": "992529371473657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista avalia que pesca da sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho n\u00e3o causa impacto em Fernando de Noronha https://t.co/IRJvBVXwyp https://t.co/9BIzknuVNe"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2018-05-04T21:58:23.000Z",
            "id": "992523862612086794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fen\u00f4meno da bioluminesc\u00eancia nos cupinzeiros do Parque Nacional das Emas \u00e9\u2026 https://t.co/jUjob9XK20"
        },
        {
            "author_id": "298797378",
            "created_at": "2018-05-04T21:07:19.000Z",
            "id": "992511010664689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Escarpa Devoniana! Diga N\u00c3O \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da APA!!\n\n#ParePresteAten\u00e7\u00e3o - A luta contra o projeto de lei 527/2016, que pretende reduzir 70% da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Sul do Brasil \u2013 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/Hmu0oobYTe"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-04T19:03:29.000Z",
            "id": "992479846289768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial interior bosque de loureiros #laurusnobilis da #IlladeCortegada #Cortegada en #Carril #Arousa #Vilagarc\u00edadeArousa no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/V9VE9s4Pcf"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-04T18:54:42.000Z",
            "id": "992477634473988098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lanterna do faro habitado da #IlladeOns #Ons #Bueu no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/qVZpAZ4rFT"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-04T18:49:46.000Z",
            "id": "992476396084760578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areal de tradici\u00f3n nudista de Figueiras na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/3Ahf2bVamC"
        },
        {
            "author_id": "153163897",
            "created_at": "2018-05-04T18:41:38.000Z",
            "id": "992474346793979905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD do Porto sobe \u00e0 ponte da Arr\u00e1bida para manifestar preocupa\u00e7\u00e3o face \u00e0s constru\u00e7\u00f5es em curso na \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-04T18:01:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "992464204371283970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De dia, sempre-vivas e a riqueza do #Cerrado. \u00c0 noite, este c\u00e9u maravilhoso. No Parque Nacional das Sempre-Vivas \u00e9 assim.\nO Parque fica na Serra do Espinha\u00e7o, em Minas Gerais, e est\u00e1 no roteiro da #EstradaReal, que atravessa 3 estados.\n\n#Natureza #SalveoCerrado #UnidosCuidamos https://t.co/w9IP5WtaiA"
        },
        {
            "author_id": "53109296",
            "created_at": "2018-05-04T17:35:01.000Z",
            "id": "992457581959565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No filter #nofilter em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/XF5hGon92p"
        },
        {
            "author_id": "90054860",
            "created_at": "2018-05-04T17:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 107,
                        "username": "duedubrandao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "992456697749934085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad in Rio de Janeiro, RJ w/ @duedubrandao https://t.co/ydy1NuUgZ1"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-05-04T17:31:00.000Z",
            "id": "992456572507799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do #DeltadoParna\u00edba est\u00e1 recebendo v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es para estimular a visita\u00e7\u00e3o e a conserva\u00e7\u00e3o. Uma rodada de oficinas foi realizada, na \u00faltima semana, para promover o turismo de base comunit\u00e1ria na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-05-04T17:13:34.000Z",
            "id": "992452184213278722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional tem 1.589km2 de paisagens espetaculares e \u00e9 um \u00f3timo local para a pr\u00e1tica de esportes radicais, como o surfe nas dunas e o rafting nos muitos rios deste ecossistema \u00fanico. https://t.co/o0NIvDEftC"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-05-04T17:09:57.000Z",
            "id": "992451275517284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Nacional no Tocantins, parte do cen\u00e1rio da novela \u2018O Outro Lado do Para\u00edso\u2019, encanta pela beleza r\u00fastica, paisagens ainda selvagens e artesanato de capim dourado https://t.co/meX731xV9s"
        },
        {
            "author_id": "78029256",
            "created_at": "2018-05-04T16:20:15.000Z",
            "id": "992438766320177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em S\u00e3o Raimundo Nonato, visitei o Museu do Homem Americano e conversar com a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon. A pauta foi a import\u00e2ncia do Parque Nacional Serra da Capivara e o descaso do Governo do Piau\u00ed que h\u00e1 pelo menos 5 meses atrasa o repasse de verbas para manuten\u00e7\u00e3o do parque. https://t.co/GcbWAkZyP5"
        },
        {
            "author_id": "555996009",
            "created_at": "2018-05-04T16:19:35.000Z",
            "id": "992438600133500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: destino do mundo | Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UoImls259W"
        },
        {
            "author_id": "1546351812",
            "created_at": "2018-05-04T15:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "992433256581787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XDaYBhL58v\u00e7a-pintada no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2018-05-04T15:35:32.000Z",
            "id": "992427515816955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 32.710 visitantes no feriado de 1\u00b0 de Maio"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-05-04T15:15:08.000Z",
            "id": "992422381103865857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional tem 1.589km2 de paisagens espetaculares e \u00e9 um \u00f3timo local para a pr\u00e1tica de esportes radicais, como o surfe nas dunas e o rafting nos muitos rios deste ecossistema \u00fanico. https://t.co/vrsVqa7hUu"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-05-04T15:12:58.000Z",
            "id": "992421833478635521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional no Tocantins, parte do cen\u00e1rio da novela\n\u2018O Outro Lado do Para\u00edso\u2019, encanta pela beleza r\u00fastica, paisagens ainda selvagens e artesanato de capim dourado https://t.co/DJDOrQdTvH"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-05-04T15:06:13.000Z",
            "id": "992420135410561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochosas - Canad\u00e1 \n\nProtegidas por parques nacionais, as id\u00edlicas Montanhas Rochosas s\u00e3o ainda mais id\u00edlicas em Banff e Jasper. Anote esse nome: Parque Nacional de Banff, na prov\u00edncia de Alberta. O parque mais... https://t.co/kYUQC7oBG4"
        },
        {
            "author_id": "517898870",
            "created_at": "2018-05-04T15:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "NoticiaPlanalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "992418976671174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o pegos devastando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/qR2JYGVAJu via @NoticiaPlanalto"
        },
        {
            "author_id": "3317957014",
            "created_at": "2018-05-04T14:42:54.000Z",
            "id": "992414268325875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional Torres del Paine, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/WJ9ylxzk3j"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-05-04T13:28:48.000Z",
            "id": "992395619418497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 e o Parque Nacional da Ilha Grande (PR) abrem edital de convoca\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es e pessoas interessadas em participar do processo eletivo para... https://t.co/vLMkkUtRMB"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-05-04T13:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "thalitaam3"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "992389872701902849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha @rjmarcelinho https://t.co/qW3kaicQWa"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2018-05-04T12:05:08.000Z",
            "id": "992374566017208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capital cria a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha da Grande Vit\u00f3ria  https://t.co/PdFgHAWzje https://t.co/c2iY6I6AMP"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2018-05-04T11:59:48.000Z",
            "id": "992373224875937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Porgs s\u00e3o pequenas aves que vivem em ambientes costeiros e se alimentam principalmente de peixes e crust\u00e1ceos. Muitas vezes podem ser vistos com Wookies e Falcons. Diz a lenda que eles podem ser vistos tamb\u00e9m no Parque Nacional Gros Morne no Canad\u00e1 #MayThe4thBeWithYou #StarWars https://t.co/fUZr8ETCaN"
        },
        {
            "author_id": "187578875",
            "created_at": "2018-05-04T11:49:30.000Z",
            "id": "992370629402873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1\u00a1FESTA DA BIOVERSIDADE!!  2 noites mais transfer 120.000xopf/pessoa\n\nExcurs\u00e3o pela mata de Eticoga, descoberta das plantas medicinais com filho do curandeiro da tabanca. Ali conhecer\u00e3o v\u00e1rias plantas e... https://t.co/UodMKbEiyl"
        },
        {
            "author_id": "322336159",
            "created_at": "2018-05-04T10:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "992356434649210881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia incr\u00edvel!\nParque Nacional da Chapada foram\u2026 https://t.co/MSgtjAQog0"
        },
        {
            "author_id": "702682619012653056",
            "created_at": "2018-05-04T10:49:35.000Z",
            "id": "992355552402464769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja voc\u00ea o seu pr\u00f3prio amanh\u00e3...\u26f0 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/UJuzyyzAFc"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-05-04T10:47:18.000Z",
            "id": "992354976625233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os atrativos da sede Guapimirim do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 RJ https://t.co/wJgo1VZAJa"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2018-05-04T10:29:52.000Z",
            "id": "992350588888342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \nCuriosidades do Amazonas:\nParque Nacional do Pico da Neblina.\nO Parque Nacional do Pico da Neblina \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no norte do estado do Amazonas, pr\u00f3ximo \u00e0 fronteira...\nFonte: Reprodu\u00e7\u00e3o da Internet https://t.co/bjjFoJbcfz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-04T08:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 220,
                        "username": "ciesgal"
                    }
                ]
            },
            "id": "992324125954801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfrutando do areal de Rodas na illa do Medio ou Montefaro no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de @ciesgal https://t.co/vBR5CDEgHC"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-05-04T07:02:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed20cf887001"
            },
            "id": "992298463223140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sen\u00e1rio planeta Vormir\nParque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/aghvIRGUbG"
        },
        {
            "author_id": "67039054",
            "created_at": "2018-05-04T05:32:17.000Z",
            "id": "992275701427404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guguy ser\u00e1 Parque Nacional.\nhttps://t.co/6e9l1tM0jr"
        },
        {
            "author_id": "919999207720869888",
            "created_at": "2018-05-04T01:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "992215469447892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1LQh3QAD8a - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-05-03T20:56:03.000Z",
            "id": "992145785188909061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe quem \u00e9 o papagaio-de-peito-roxo, por que sua a reintrodu\u00e7\u00e3o \u00e9 importante e por que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi escolhido como local do nosso projeto? N\u00f3s respondemos a todas... https://t.co/annTdnhJwI"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-05-03T20:40:00.000Z",
            "id": "992141747307233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chegamos ao Parque Nacional #Conguill\u00edo. Por aqui, as #Arauc\u00e1rias s\u00e3o as poderosas! https://t.co/YBiYuY4RZf https://t.co/P9KSxsfuAG"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2018-05-03T20:32:07.000Z",
            "id": "992139763804229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERES\u00d3POLIS - PARQUE NACIONAL - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA  https://t.co/AVIytAvS1H"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2018-05-03T20:31:20.000Z",
            "id": "992139565698707457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENEZUELA - PARQUE NACIONAL CANAIMA - AUYANTEPUI  - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA HISTORIADOR  https://t.co/bobfSmjVqZ"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2018-05-03T20:28:03.000Z",
            "id": "992138739450302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  https://t.co/btuBu3N2xb"
        },
        {
            "author_id": "48344129",
            "created_at": "2018-05-03T20:12:53.000Z",
            "id": "992134922906333189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe do #PJC esteve em Pernambuco! O estado possui a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da caatinga, o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Tatu-Bola, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. \n\ud83d\udd38O 29\u00ba PJC \u00e9 do CNPq, em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho, Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio e Banco do Brasil. https://t.co/aqW31ck9UR"
        },
        {
            "author_id": "1306916694",
            "created_at": "2018-05-03T19:40:40.000Z",
            "id": "992126815274721285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlo de plantas invasoras no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 not\u00edcia... mas estes 327ha controlados foram entre 1990 e 2017... https://t.co/tIx9b4RcrI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-03T18:59:32.000Z",
            "id": "992116463749206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Cemave/ICMBio registra presen\u00e7a de centenas aves lim\u00edcolas \u2014 Ma\u00e7aricos e batu\u00edras de diferentes esp\u00e9cies \u2014 no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. Os indiv\u00edduos est\u00e3o migrando para o norte. Saiba mais: https://t.co/BvFZZnJXTd https://t.co/bKQyyxknpW"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-05-03T18:10:52.000Z",
            "id": "992104216264171521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia do Pau-Brasil e voc\u00ea vai conhecer uma experi\u00eancia bem interessante sobre a \u00e1rvore s\u00edmbolo do nosso pa\u00eds. E l\u00e1 Porto Seguro, sul da Bahia, \u00e9 poss\u00edvel  conhecer um pau-brasil de mais de 1000 anos, no Parque Nacional do Pau Brasil - PNPB. D\u00ea o play e descubra. https://t.co/K6FeWG6y6W"
        },
        {
            "author_id": "3318213675",
            "created_at": "2018-05-03T17:50:48.000Z",
            "id": "992099166842073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Timanfaya nas Ilhas Can\u00e1rias https://t.co/UlXauRvk23 https://t.co/OUfNQ1ddSM"
        },
        {
            "author_id": "2296170859",
            "created_at": "2018-05-03T17:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "992093884011331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kSVwytZPEF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2602403618",
            "created_at": "2018-05-03T17:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "maldsuado"
                    }
                ]
            },
            "id": "992088467671629824",
            "in_reply_to_user_id": "59437403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruiptinacio @maldsuado Isso \u00e9 maravilhoso! Atravessaste o parque nacional da serra das Neves ? \u00c9 espectacular, vai a Mijas do outro lado, tamb\u00e9m \u00e9 muito porreiro, mais pequenino mas lind\u00edssimo tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "137429279",
            "created_at": "2018-05-03T16:55:07.000Z",
            "id": "992085155450847234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sede Campestre do Adufg-Sindicato tem novidades em 2018: recentemente foi transformada em Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e o lago, durante o Sabadart (28/04), foi revitalizado &gt;&gt; https://t.co/sPEpi3wdGO https://t.co/iEjebe3bWC"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-05-03T16:54:21.000Z",
            "id": "992084962563231745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE | Amanh\u00e3 (4), servidores de diversos \u00f3rg\u00e3os estar\u00e3o na BR-080, sentido Brazl\u00e2ndia, nas imedia\u00e7\u00f5es da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, para alertar os condutores sobre a import\u00e2ncia de n\u00e3o atear fogo a lixo ou entulho. https://t.co/3qW14ZucYN"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2018-05-03T15:50:43.000Z",
            "id": "992068946818949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucas horas de Las Vegas voc\u00ea encontra esse fant\u00e1stico lugar em meio ao Parque Nacional Great Basin.\nVale a pena conferir. \n#TravelNevada #TravelNevadaBrasil #Orinteragindo \u2014 em Cathedral Gorge State Park https://t.co/9ui2NLowM6"
        },
        {
            "author_id": "724554554939944960",
            "created_at": "2018-05-03T15:26:11.000Z",
            "id": "992062773004767234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem conhecer o Parque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1. #ubajara #cear\u00e1 #viagem https://t.co/Yf7ChJxGJN"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-05-03T15:14:20.000Z",
            "id": "992059789411868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Em um m\u00eas, o equivalente a 5 mil campos de futebol foram desmatados na Bacia do Xingu.Durante o \u00faltimo m\u00eas de mar\u00e7o, 900 hectares de floresta foram ao ch\u00e3o s\u00f3 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfu do Xingu.\nConfira os dados: https://t.co/QdAp5PLpNm https://t.co/WjVKuWtCAK"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-05-03T14:34:35.000Z",
            "id": "992049789335494657",
            "in_reply_to_user_id": "51208489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o desta sexta (4) vai alertar moradores de Brazl\u00e2ndia e das proximidades da da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sobre os perigos de atear fogo a lixo e entulho. Alunos da Escola Classe Incra 6 ajudar\u00e3o na abordagem aos condutores. Saiba mais: https://t.co/6njz5w1L2Z"
        },
        {
            "author_id": "4064619135",
            "created_at": "2018-05-03T13:58:25.000Z",
            "id": "992040685355327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Desbravando a mata da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Going through the\u2026 https://t.co/a3GgyHcDTU"
        },
        {
            "author_id": "82671259",
            "created_at": "2018-05-03T13:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "992031535174955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/K4YMbtvLWG MAIS DIN\u00c2MICOS! GOSTARAM? NOVO FORMATO 2017 #330 - PARQUE NACIONAL DOS"
        },
        {
            "author_id": "709903423076999172",
            "created_at": "2018-05-03T12:10:05.000Z",
            "id": "992013423142678530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia do Pau Brasil, a \u00e1rvore que deu nome ao Pa\u00eds.\n\nAlguns exemplares da esp\u00e9cie est\u00e3o protegidos pelo Parque Nacional do Pau Brasil, criado em 20 de abril de 1999, em comemora\u00e7\u00e3o aos 500 anos do Brasil e situado no munic\u00edpio baiano de Porto Seguro. https://t.co/7FTgi2Asoz"
        },
        {
            "author_id": "34797047",
            "created_at": "2018-05-03T12:09:39.000Z",
            "id": "992013312455073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. Foz do Igua\u00e7u, Brasil.\n\n#foz #cataratas #iguaz\u00fa #igua\u00e7u #brazil #brasil #chelagarto #buenaonda https://t.co/06XubOkLeN https://t.co/5sdfZiNIKE"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-03T12:04:12.000Z",
            "id": "992011942066827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS https://t.co/hHywuYMll4"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2018-05-03T11:57:13.000Z",
            "id": "992010185446223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt - Parque Nacional Serra da Capivara. \n\n#cavernas #caatinga #piaui\u2026 https://t.co/diPkaCumpG"
        },
        {
            "author_id": "915081402",
            "created_at": "2018-05-03T11:55:09.000Z",
            "id": "992009665792880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERO A DEMISS\u00c3O DO MINISTRO MATOS FERNANDES , PELO CONLUIO COM OS POLUIDORES : LEIA-SE CELTEJO . https://t.co/0GnIL4UaEG"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2018-05-03T11:43:08.000Z",
            "id": "992006640961384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Vivo do Parque Nacional Serra do Outro Banco - 1570mt https://t.co/fcezn7SjcJ"
        },
        {
            "author_id": "991801858825080832",
            "created_at": "2018-05-03T06:34:29.000Z",
            "id": "991928968365400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vingadores Guerra Infinita teve cenas gravadas no Brasil no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #avengers #infinitywar https://t.co/TETyfh2hvR"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-05-03T05:12:16.000Z",
            "id": "991908276127363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore decorada com amuletos no Parque Nacional de Goreme, Capad\u00f3cia, Turquia (\u00a9 taratata/Getty Images)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/piCEfKd1nM"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-05-03T05:10:08.000Z",
            "id": "991907737608089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \n\u00c1rvore decorada com amuletos no Parque Nacional de Goreme, Capad\u00f3cia, Turquia (\u00a9 taratata/Getty Images)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/qnOFYtcqVZ"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2018-05-03T04:35:25.000Z",
            "id": "991899000826679298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo na reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, dia de muito aprendizado com os\u2026 https://t.co/hVsey31S70"
        },
        {
            "author_id": "24719493",
            "created_at": "2018-05-03T03:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "991881185008672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras cannyons em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/27WxPtOQGk"
        },
        {
            "author_id": "24719493",
            "created_at": "2018-05-03T03:20:44.000Z",
            "id": "991880207710666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras cannyons parque nacional dos veadeiros https://t.co/eVQJEXiiaT"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2018-05-03T03:01:25.000Z",
            "id": "991875348693385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: https://t.co/gyPNlghFQJ"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-05-03T02:44:02.000Z",
            "id": "991870974126690306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Carioca - Le Bistr\u00f4.\nEm constru\u00e7\u00e3o, breve em um cinema perto de voc\u00ea!\" Marcelo Fortis \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/aJ3X5uARTR"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-05-03T02:38:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "991869518883385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e o cicloturismo \u00e9 a atividade de aventura de m\u00ednimo impacto ambiental\nCicloturismo em Parque Nacional https://t.co/e4v5U4NTaV"
        },
        {
            "author_id": "179260936",
            "created_at": "2018-05-02T22:01:52.000Z",
            "id": "991799963465076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional Triglav, na Eslov\u00eania. Estradinha feia, n\u00e9?\n.\n.\n.\n... https://t.co/0vz1wABkbR https://t.co/BPClPhxQ2F"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-05-02T21:39:38.000Z",
            "id": "991794369081630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento marca os 20 anos do Parque Nacional do Viru\u00e1: Palestra e exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica\u2026 https://t.co/8uEDg9bUdK"
        },
        {
            "author_id": "97098017",
            "created_at": "2018-05-02T21:39:01.000Z",
            "id": "991794210633379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parque #Nacional #Sierra #Nevada #SierraNevada de aniversario #Venezuela #Avila_Extremo #2Mayo https://t.co/1WxDnz5p66"
        },
        {
            "author_id": "9330612",
            "created_at": "2018-05-02T21:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mzanetti"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "OEduardoE"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "991786839878111234",
            "in_reply_to_user_id": "56198029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mzanetti @OEduardoE @cynaramenezes ... e mais \nA casa que construiu no lago Walden, hoje \u00e9 um museu que possui uma est\u00e1tua sua na entrada. A floresta em volta do lago virou\u00a0\u00e1rea protegida. \u00c9 considerado um dos grandes escritores norte-americanos"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-05-02T21:01:06.000Z",
            "id": "991784668314980355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "Durante o \u00faltimo m\u00eas de mar\u00e7o, 900 hectares de floresta foram ao ch\u00e3o s\u00f3 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfu do Xingu. A APA, que fica no Par\u00e1, \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada do Brasil. Confira os dados: https://t.co/EY7SKK6P6m https://t.co/KLIiZbUQoA"
        },
        {
            "author_id": "30013475",
            "created_at": "2018-05-02T20:49:05.000Z",
            "id": "991781647564632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contagem regressiva. Cao Hamburguer vem falar de #Malha\u00e7\u00e3o - Viva a diferen\u00e7a! Do tema #Diversidade que permeia s/ careira,da experi\u00eancia de filmar a hist\u00f3ria dos Villas-B\u00f4as no Parque Nacional do Xing\u00fa e do Castelo R\u00e1-Tim-Bum. https://t.co/Uj5UkdYgR7"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-05-02T20:27:06.000Z",
            "id": "991776113717374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em coletiva na tarde de hoje, recebi a imprensa , na pauta ao divulga\u00e7\u00e3o dos resultados da 1\u00aa Opera\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Ambiental Integrada de 2018 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Baturit\u00e9. Saiba mais: (https://t.co/NBXJGgLrYo) https://t.co/jKnDQXKXOr"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-02T19:03:30.000Z",
            "id": "991755074660720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar as Cataratas do Igua\u00e7u foi o programa de milhares de pessoas neste feriad\u00e3o. 32.710 pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u entre s\u00e1bado (28) e ter\u00e7a-feira (01). Confira a mat\u00e9ria completa do Bom Dia Paran\u00e1: https://t.co/w8kMvtPv3j https://t.co/i4zXHMCYHW"
        },
        {
            "author_id": "302261420",
            "created_at": "2018-05-02T17:50:27.000Z",
            "id": "991736690824941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter lucro n\u00e3o \u00e9 pecado. \u2014 lendo Gera\u00e7\u00e3o de Valor em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/9gVcb8xucI"
        },
        {
            "author_id": "32585499",
            "created_at": "2018-05-02T17:47:52.000Z",
            "id": "991736041311817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "for\u00e7a!\nhttps://t.co/Um1uTpz9h4"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-05-02T17:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "thalitaam3"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "991735627749187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha @rjmarcelinho https://t.co/IL0Dc7GU1V"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-02T17:15:09.000Z",
            "id": "991727807733682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-02T17:00:42.000Z",
            "id": "991724171641151493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Jararaca-verde na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Macei\u00f3. Foto de Jacqueline Costa Aldabalde \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/3E7o2WGbM6\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-02T17:00:00.000Z",
            "id": "991723996423929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#SuaFoto Jararaca-verde na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Macei\u00f3. Foto de Jacqueline Costa Aldabalde \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/9LDmm87g4L"
        },
        {
            "author_id": "67120254",
            "created_at": "2018-05-02T16:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BiancaaBonfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "991722594310217729",
            "in_reply_to_user_id": "180122521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiancaaBonfim Fui no parque nacional ontem. Se pegar o \u00f4nibus certo, \u00e9 super show de bolas. Eu nunca tinha ido. Ent\u00e3o achei legal."
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-05-02T16:14:29.000Z",
            "id": "991712540131577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Indon\u00e9sia tem imensos locais com paisagens de tirar o f\u00f4lego... esta fica na Ilha de Padar, que integra o Parque Nacional de Komodo, juntamente com outras duas ilhas, Rinca e Komodo.\n\n\ud83c\udfc6 Selected Photo | Foto Selecionada\n\n#planetajade #viagenscomassinatura \n\n\ud83d\udcf7 Veronique Yan\u2026 https://t.co/5OaFvxRPlP"
        },
        {
            "author_id": "132247127",
            "created_at": "2018-05-02T15:43:17.000Z",
            "id": "991704689413640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Teixeira - PB - Prefeito de Teixeira e v\u00e1rias autoridades participam da audi\u00eancia p\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira. https://t.co/JspfMwTk07"
        },
        {
            "author_id": "1055095434",
            "created_at": "2018-05-02T15:40:34.000Z",
            "id": "991704005893132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Teixeira - PB - Prefeito de Teixeira e v\u00e1rias autoridades participam da audi\u00eancia p\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira. https://t.co/QMCF9q0u4f"
        },
        {
            "author_id": "758095118834556928",
            "created_at": "2018-05-02T14:59:31.000Z",
            "id": "991693676505071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista avalia que pesca da sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho n\u00e3o causa impacto em  Fernando de Noronha  https://t.co/Z60g4Dgkqv"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2018-05-02T14:55:48.000Z",
            "id": "991692740726476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nSa\u00eddas semanais!!! em Parque Nacional\u2026 https://t.co/EiFuWrbBZL"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2018-05-02T14:10:18.000Z",
            "id": "991681287609028608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Especialista avalia que pesca da sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho n\u00e3o causa impacto em  Fernando de... https://t.co/lWdgRSefU4"
        },
        {
            "author_id": "132285774",
            "created_at": "2018-05-02T13:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "mpacre"
                    }
                ]
            },
            "id": "991673965822259202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mpacre participou, na ter\u00e7a-feira (24), de uma audi\u00eancia p\u00fablica no munic\u00edpio de Manoel Urbano, visando validar junto \u00e0 comunidade a cria\u00e7\u00e3o definitiva de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), localizada na Gleba Afluente.\nLeia mais: https://t.co/ShmG3Sy3wR https://t.co/9k81azHYH0"
        },
        {
            "author_id": "976084333558628352",
            "created_at": "2018-05-02T13:35:04.000Z",
            "id": "991672421395714053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis, RJ Brasil. https://t.co/4Db7qXBRwq"
        },
        {
            "author_id": "976084333558628352",
            "created_at": "2018-05-02T13:29:44.000Z",
            "id": "991671080799686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero chegar perto de Deus. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis, RJ, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "897200948694601728",
            "created_at": "2018-05-02T12:47:59.000Z",
            "id": "991660572285456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello,\nI convert PSD To HTML web design. contact me to start quality work : https://t.co/78qz6i3WL4\n#2May #MayoDeProtecci\u00f3nYFuturo #VotarONoVotar #FelizMiercoles #FelizMiercoles Acoso Escolar Bullying Parque Nacional Sierra Nevada"
        },
        {
            "author_id": "4857306863",
            "created_at": "2018-05-02T12:44:27.000Z",
            "id": "991659683218972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZERO interp\u00f5e provid\u00eancia cautelar contra deposi\u00e7\u00e3o ilegal de res\u00edduos em \u00e1rea protegida e quer constituir-se assistente nos processos-crime ambiental relacionados com a polui\u00e7\u00e3o no #RioTejo https://t.co/C5OWpzUZcT"
        },
        {
            "author_id": "980408341657784320",
            "created_at": "2018-05-02T10:11:36.000Z",
            "id": "991621218875867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semrumobrasil Visita ao Parque Nacional de Itatiaia @parquenacionaldeitatiaia https://t.co/7yYfCwzTKv"
        },
        {
            "author_id": "145813694",
            "created_at": "2018-05-02T05:05:13.000Z",
            "id": "991544115316871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho https://t.co/4UjL8ydHTz"
        },
        {
            "author_id": "145813694",
            "created_at": "2018-05-02T04:35:50.000Z",
            "id": "991536719160889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho https://t.co/7Mo96ZENUH"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2018-05-02T04:22:23.000Z",
            "id": "991533335527731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda\nNossa Senhora da Peneda - Mui pequena mas muito Milagreira - Lugar de Retiro e Tranquilidade Espiritual\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Portugal\nTerra de Encantos... https://t.co/DCFsWJEGKT"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2018-05-02T04:16:17.000Z",
            "id": "991531801154850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda\nNossa Senhora da Peneda - Mui pequena mas muito Milagreira - Lugar de Retiro e Tranquilidade Espiritual\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Portugal... https://t.co/HnB00E4WKb"
        },
        {
            "author_id": "867865282051702785",
            "created_at": "2018-05-02T03:22:44.000Z",
            "id": "991518325413957635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo n\u00e3o colaborou mas as belezas naturais do Parque Nacional Torres del\u2026 https://t.co/TytcWkoYCr"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2018-05-02T00:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "991479872236158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva intensamente! em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/HeUpNc5cdm"
        },
        {
            "author_id": "162915398",
            "created_at": "2018-05-01T23:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 25,
                        "username": "Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "991456991737532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo que sos parque @Nacional https://t.co/vmmviYb9B0"
        },
        {
            "author_id": "302261420",
            "created_at": "2018-05-01T22:46:13.000Z",
            "id": "991448736445423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1ximo respeito por me aturar hahaha \u2014 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/lJCw26v3N6"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-05-01T22:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "amanda_farinha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "sraparronchi"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 138,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 150,
                        "username": "pixel_spn"
                    }
                ]
            },
            "id": "991445818858237957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @amanda_farinha @sraparronchi @alanabeta3 @pixel_spn https://t.co/qURqC0aFeV"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2018-05-01T20:43:03.000Z",
            "id": "991417740333330434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Viru\u00e1 espera por voc\u00ea! https://t.co/vG250CtbaW"
        },
        {
            "author_id": "511816520",
            "created_at": "2018-05-01T18:31:53.000Z",
            "id": "991384730791694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. Entrado pelo Lagomar e saindo em Carapebus e Quissam\u00e3. Preservar \u00e9 preciso. https://t.co/Xx9tR9hR82"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-05-01T18:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "991377737100222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/06hoQVMLkU"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-01T17:57:48.000Z",
            "id": "991376151732932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia pela 1\u00aa vez desde 1961 #BoaNot\u00edcia https://t.co/wQBlO5thGy"
        },
        {
            "author_id": "272186317",
            "created_at": "2018-05-01T17:11:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "991364582492033027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma dessas p\u00e1ginas de bairros uma galera criticando invas\u00e3o de pr\u00e9dios que est\u00e3o h\u00e1 anos abandonados, galera essa que em grande maioria mora em terreno da prefeitura, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ao lado da represa Guarapiranga. Mas como foi comprando se acha melhor n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "92586505",
            "created_at": "2018-05-01T15:49:35.000Z",
            "id": "991343885363351553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Se o planeta do thanos foi filmado no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 seguro afirmar que o thanos \u00e9 maranhense? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "61671857",
            "created_at": "2018-05-01T15:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "991339707895345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belleza en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/2otcXqvPeF"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-05-01T14:17:45.000Z",
            "id": "991320774089887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3 amanheceram ainda mais lindas neste feriado do dia  1\u00ba de maio, VISITE O PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3! \n\nTudo isso pertinho do Parque Cachoeira Das Andorinhas,  nossa localiza\u00e7\u00e3o:   https://t.co/BDvwEwgFbY\n\nFOTOS: FEITAS DE EM ALTO CAPARA\u00d3 https://t.co/v9Zua2zzsg"
        },
        {
            "author_id": "64262107",
            "created_at": "2018-05-01T13:48:58.000Z",
            "id": "991313532355534849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed sabe como vai de busao pro parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2018-05-01T13:23:22.000Z",
            "id": "991307090554773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPAC participa de audi\u00eancia p\u00fablica para discutir cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Manoel\u00a0Urbano https://t.co/120Z6ETSXn https://t.co/XIHRDwFDRR"
        },
        {
            "author_id": "27233738",
            "created_at": "2018-05-01T13:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Ostralha"
                    }
                ]
            },
            "id": "991303659471417344",
            "in_reply_to_user_id": "4261685246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ostralha isso foi Rio Grande n\u00e9? Aqui na cidade do lado estamos passando pela mesma coisa, uma ocupa\u00e7\u00e3o em cima do dique que protege contra enchente e dentro da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental (os iluminados fizeram uma pagina de \"resist\u00eancia\" no FB) &gt;&gt; https://t.co/OdzRnBWGe9"
        },
        {
            "author_id": "216636441",
            "created_at": "2018-05-01T13:01:16.000Z",
            "id": "991301526412054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @alinevidaemoda https://t.co/r5nsOwCQen"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-05-01T10:58:07.000Z",
            "id": "991270536692092929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Turistas filmaram o momento em que uma manada de b\u00fafalos salva um beb\u00e9 elefante de ser devorado por le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, a maior reserva natural da \u00c1frica do Sul.\" https://t.co/AsS1ck0ICq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-01T09:12:58.000Z",
            "id": "991244075465674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "767850729931350016",
            "created_at": "2018-05-01T07:08:05.000Z",
            "id": "991212647612809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creative work from @celestevazferreira Salto virtual ao Parque Nacional Rapa Nui (Ilha da P\u00e1scoa) #virtualjumpsketch #rapanui #easterisland #ilhadapascoa #sketch #dessin #drawing #watercolour #aquarelle #archesaquarelle #schmincke #cara...| #wildpleinart https://t.co/JE7UqCMJJo"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-01T07:00:04.000Z",
            "id": "991210629011857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/JcxApWx33u"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2018-05-01T03:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "991158308806504448",
            "in_reply_to_user_id": "34371407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governope E as obras da ponte do Janga? Da estrada que liga Bu\u00edque ao Parque Nacional do Catimbau? Viraram obras de campanha eleitoral? Que vergonha! Que absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "64071836",
            "created_at": "2018-05-01T02:16:31.000Z",
            "id": "991139273138167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfall\ud83d\udca7\ud83d\udca7\ud83d\udca7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz\u2026 https://t.co/Ksgj8hvHwl"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2018-05-01T00:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "991111205573054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pizza #mamamia em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/Y58f09Vc7z"
        },
        {
            "author_id": "801508474312130573",
            "created_at": "2018-05-01T00:00:08.000Z",
            "id": "991104949865074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As grava\u00e7\u00f5es de \"Guerra\nInfinita\" no Maranh\u00e3o\nocorreram no Parque Nacional\ndos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em\njunho de 2017 e contou com a\nparticipa\u00e7\u00e3o 40 pessoas,\naproximadamente, entre\nprofissionais da Disney e da\nBrazil Production Services\n(BPS). ''https://t.co/NvrZdvmEzH''"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-04-30T23:18:10.000Z",
            "id": "991094389752631298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Principal acesso ao Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro \u00e9 o ponto de... https://t.co/HcoKW6MGBc"
        },
        {
            "author_id": "244305573",
            "created_at": "2018-04-30T23:10:19.000Z",
            "id": "991092413434298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECORDAR PERNAMBUCO\nUma recorda\u00e7\u00e3o da minha visitar ao Parque Nacional Vale\u2026 https://t.co/zL8acqh0nf"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-30T22:25:08.000Z",
            "id": "991081040436514817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas.\nIlhas Cies - Galiza - Espanha."
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2018-04-30T22:19:35.000Z",
            "id": "991079644257554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da mata (mais fechada) em uma ponta, para a outra ponta, ainda bem degradada. \u2014 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Caiu\u00e1 https://t.co/o0N3TFk7AX"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2018-04-30T22:16:38.000Z",
            "id": "991078902054379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EEC tinha uns bichinhos que deixavam com um p\u00e9 atr\u00e1s. \u2014 at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Caiu\u00e1 https://t.co/VcoDGD76tL"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2018-04-30T22:10:27.000Z",
            "id": "991077347213230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional de Bras\u00edlia, a 10 km do centro da capital https://t.co/uDlmWifQxE https://t.co/brClDlsM08"
        },
        {
            "author_id": "78371108",
            "created_at": "2018-04-30T22:00:03.000Z",
            "id": "991074730546515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo franc\u00eas Olivier Bo\u00ebls passou cinco anos convivendo com a etnia ind\u00edgena Yawalapiti no Parque Nacional do Xingu, no Mato Grosso, e o resultado desse trabalho documental pode ser visto na exposi\u00e7\u00e3o Yawalapiti \u2013 Entre Tempos. Saiba mais em: https://t.co/qomAzCrtWO"
        },
        {
            "author_id": "89086811",
            "created_at": "2018-04-30T20:41:41.000Z",
            "id": "991055007276584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas jovens sobre fundo azul.\n\nRio Preto. Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Vila de S\u00e3o\u2026 https://t.co/8ACaQKAPoc"
        },
        {
            "author_id": "2278317325",
            "created_at": "2018-04-30T20:16:49.000Z",
            "id": "991048748997447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Sophia \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Parque Nacional \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e#serradosorgaos https://t.co/qcQlLl1g7R"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-04-30T19:40:00.000Z",
            "id": "991039484429983745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/WF6pF25K1n"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-04-30T18:53:24.000Z",
            "id": "991027757504188417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anunciou o Ministro Matos Fernandes https://t.co/Az4PSyLIIV"
        },
        {
            "author_id": "55008784",
            "created_at": "2018-04-30T18:40:32.000Z",
            "id": "991024521183485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voz distorcida?\nCaras desfocadas?\nPixelizadas?\nIsso \u00e9 passado. A Sic \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecologica.\nGo green.... https://t.co/GUJVf8xxp1"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-04-30T17:49:03.000Z",
            "id": "991011561635569673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o feriado e venha sentir a brisa das \u00e1guas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #Feriado #Cataratas #FozdoIgua\u00e7\u00fa #Fronteira #Paran\u00e1 https://t.co/TheyJTiYMo"
        },
        {
            "author_id": "725006219220533248",
            "created_at": "2018-04-30T17:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 175,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "991006698826600448",
            "in_reply_to_user_id": "890365827811291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucy_rebolativa Em Paraty a fam\u00edlia marinho \u00e9 famosa. Pousadas exclusivas, mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, livraria que parece empreendimento de lavagem  dinheiro!\nSe @policiafederal investigasse veria verdadeiros neg\u00f3cios da famiglia @RedeGlobo e pq ela cultiva a violencia e inseguran\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-04-30T16:47:23.000Z",
            "id": "990996045554487296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o feriado e venha sentir a brisa das \u00e1guas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 revigorante! \u2728\ud83d\udca6\ud83d\udc99 Voc\u00ea j\u00e1 visitou as Cataratas? Poste suas fotos com a tag #CataratasDoIgua\u00e7u e apare\u00e7a por aqui! https://t.co/eco8Ie1f1e"
        },
        {
            "author_id": "830001164175433730",
            "created_at": "2018-04-30T16:22:58.000Z",
            "id": "990989901754597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o do passeio! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/DVyRfhp2vp"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2018-04-30T16:20:05.000Z",
            "id": "990989174181277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira foram conclu\u00eddas https://t.co/L3cqiwJp1b"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-30T16:20:05.000Z",
            "id": "990989172918796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira foram conclu\u00eddas https://t.co/0IOGVCgHXg"
        },
        {
            "author_id": "291352685",
            "created_at": "2018-04-30T15:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "990973223880839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Habite em um lar sem muros. \ud83c\udf42\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/SRmkS8XxPG"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2018-04-30T15:10:12.000Z",
            "id": "990971586458083328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira foram conclu\u00eddas https://t.co/AYY7dOgy9f"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-30T15:10:11.000Z",
            "id": "990971585204051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira foram conclu\u00eddas https://t.co/2c1u5PX927"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-04-30T15:06:35.000Z",
            "id": "990970678437433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro, tem cachoeiras e mirantes lindos! E muitos animais tamb\u00e9m! Esse esquilo \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 apaixonantes, gente?\u00a0\ud83d\ude0d\u00a0Ficou curioso para conhecer esse para\u00edso? O blog ajuda voc\u00ea a escolher a melhor \u00e9poca do ano p\u2026 https://t.co/WRBbMRAn9K https://t.co/4NCgckfvtk"
        },
        {
            "author_id": "326466843",
            "created_at": "2018-04-30T13:54:18.000Z",
            "id": "990952485668798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7ppmwUMSM3"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2018-04-30T13:39:33.000Z",
            "id": "990948773030453249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMG instaura inqu\u00e9rito civil contra lei estadual que retira prote\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Itabirito\n\nMPMG... https://t.co/QyVeFXvyuU"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-30T12:20:13.000Z",
            "id": "990928808122421251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira foram conclu\u00eddas https://t.co/luDJQbGiWn"
        },
        {
            "author_id": "215044990",
            "created_at": "2018-04-30T09:51:39.000Z",
            "id": "990891420130185217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2013\u00a015-03-2003 https://t.co/k0PHPgSjsi https://t.co/QJ1ghChX0z"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2018-04-30T09:45:31.000Z",
            "id": "990889879180660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS https://t.co/AjfrtiWYvG"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-30T09:18:31.000Z",
            "id": "990883083233779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo informa\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas pelo jornal The Independent, tudo aconteceu quando os bi\u00f3logos do Parque Nacional de Abruzzo tentavam capturar um urso que, poucos dias antes, havia atacado v\u00e1rias colmeias no local.\" https://t.co/JL9tbtpQBz"
        },
        {
            "author_id": "111016242",
            "created_at": "2018-04-30T07:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "990850148623441920",
            "in_reply_to_user_id": "65454115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazoniaOrg Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em RR."
        },
        {
            "author_id": "124498985",
            "created_at": "2018-04-30T04:08:19.000Z",
            "id": "990805020433100801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar precioso na sua atual cidade \u2014 Parque Nacional de Tongariro, especificamente o rio Tongariro. https://t.co/yQOEdz1Fhs"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-04-30T03:22:28.000Z",
            "id": "990793481147822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irmandade \u270c em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/iwBLDSim1u"
        },
        {
            "author_id": "450741084",
            "created_at": "2018-04-30T03:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "990790638105911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/uVMMo2Vsv2 ANTIGOS, PARQUE NACIONAL, MELHORES DESENHOS DO MUNDO"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2018-04-30T03:02:10.000Z",
            "id": "990788370417831936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos alguns fungos (ascos e bas\u00eddio), al\u00e9m de liquens... \u2014 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Caiu\u00e1 https://t.co/ITck4CDnv0"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2018-04-30T02:53:10.000Z",
            "id": "990786105803931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns macacos-prego pagando de aventureiros... adoram se mostrar esses danados. E Dona Cutia s\u00f3 na dela, protegendo os dois filhotes. \u2014 at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Caiu\u00e1 https://t.co/mcKDAikTuL"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2018-04-30T02:37:00.000Z",
            "id": "990782040562905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem altura pra todos os gostos!!! \u2014 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Caiu\u00e1 https://t.co/sbhLYJm1a3"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2018-04-30T02:32:40.000Z",
            "id": "990780948953419781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pra n\u00e3o dizer que n\u00e3o falei das flores\"... algumas das Bignoniaceae... possivelmente Dolichandra e Adenocalymma. \u2014 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Caiu\u00e1 https://t.co/LB0LTY8swO"
        },
        {
            "author_id": "3438631659",
            "created_at": "2018-04-30T02:13:44.000Z",
            "id": "990776184836370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vida amorosa t\u00e1 igual a \u00e1rea protegida do ff s\u00f3 diminu\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2018-04-30T01:55:44.000Z",
            "id": "990771654488985602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-pintada foi registrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\udc3e\ud83d\udc9a https://t.co/eoeLyv4yt7"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-04-30T00:39:20.000Z",
            "id": "990752426163560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nEsta aventura vai te marcar para sempre ;)\n\nRestam poucas vagas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e... https://t.co/eOYXPLQXJC"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-04-30T00:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "990748105858600961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Um passeio pelo lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u, localizado no Parque Nacional do Iguaz\u00fa. #cataratas #argentina #am\u00e9ricadosul #mochil\u00e3o #cataratasladoargetino #landscape #natureza https://t.co/BEFDQEArpJ"
        },
        {
            "author_id": "714239622314913794",
            "created_at": "2018-04-29T23:29:18.000Z",
            "id": "990734801937235969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequi \u00e9 respons\u00e1vel pelo sustento de fam\u00edlias na Chapada do Araripe\nDe janeiro a abril, cerca de dois mil catadores transitam pelas trilhas da Floresta Nacional em busca do fruto. Fazendeiros, assentados e quilombolas dependem do recurso e mudam suas... https://t.co/H8csVJ9rlc"
        },
        {
            "author_id": "34636665",
            "created_at": "2018-04-29T23:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_Crismaura"
                    }
                ]
            },
            "id": "990732807759712259",
            "in_reply_to_user_id": "188329546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Crismaura Acredito que por ser um Parque Nacional eles foram proibidos de fazer fogo. A lupa num lugar que voc\u00ea pode fazer fogo \u00e9 completamente idiota"
        },
        {
            "author_id": "262628517",
            "created_at": "2018-04-29T22:15:43.000Z",
            "id": "990716285657985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "en Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xJ53IV3j7q"
        },
        {
            "author_id": "3299833683",
            "created_at": "2018-04-29T22:09:55.000Z",
            "id": "990714826769948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATRAVESSANDO PAISAGENS DRAM\u00c1TICAS \n \nQuando fiquei sabendo sobre o Parque Nacional das Catlins,\u2026 https://t.co/lYZ4YMP3SO"
        },
        {
            "author_id": "126397514",
            "created_at": "2018-04-29T21:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48428945,
                        -25.6155973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "990704621638291457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa em Foz\u2026 https://t.co/EJ6OqIjPEy"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2018-04-29T21:23:41.000Z",
            "id": "990703191414030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das recompensas das viagens de campo!!! Esse \"chu\u00e1 chu\u00e1\" \u00e9 bom demais da conta!!!\n\nReservat\u00f3rio de Rosana, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1, Diamante do Norte, Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "4882314723",
            "created_at": "2018-04-29T21:01:03.000Z",
            "id": "990697495784316939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "James Pizarro\n\u00b7 \nCAMINHO DA MATA ATL\u00c2NTICA\n\nO tra\u00e7ado macro do Caminho vem sendo constru\u00eddo por toda a cadeia montanhosa da Serra do Mar, do Parque Nacional dos Aparados da... https://t.co/io1yrIt7op"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2018-04-29T19:35:09.000Z",
            "id": "990675876059598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para as cachoeiras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Salto Grande. em Piren\u00f3polis https://t.co/Gkc4zZa44d"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2018-04-29T19:19:55.000Z",
            "id": "990672043208298498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira Santa Maria, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Vargem Grande, Piren\u00f3polis \u00e9 linda, tem boa\u2026 https://t.co/zpv1cm4gjY"
        },
        {
            "author_id": "89086811",
            "created_at": "2018-04-29T19:13:39.000Z",
            "id": "990670465768144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Design.\n\nParque Nacional Chapada dos Veadeiros, GO, BR.\n\n#cachoeira #veadeiros #GO #altoparaiso https://t.co/9AsN6eUZxB"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-04-29T18:50:36.000Z",
            "id": "990664665737805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nEsta aventura vai te marcar para sempre ;)\n\nRestam poucas vagas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e... https://t.co/GHfpY4MdFO"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-04-29T18:49:24.000Z",
            "id": "990664361575239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nEsta aventura vai te marcar para sempre ;)\n\nRestam poucas vagas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e... https://t.co/LnGo1ZCorg"
        },
        {
            "author_id": "632323844",
            "created_at": "2018-04-29T17:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "990651168404721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/lgx2QCaQz7 via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-29T17:14:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "990640586733604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 3 Parques Nacionais completam 20 anos de cria\u00e7\u00e3o: Parque Nacional da #Restinga de Jurubatiba (https://t.co/ijKuTH7bi3), RJ; #ParqueNacional Serra da Mocidade (https://t.co/z58mb9tmK2), RR; e Parque Nacional do Viru\u00e1, RR (https://t.co/oIOcFdCXId).\n\n#Natureza  #Amaz\u00f4nia https://t.co/cd65ttnHxt"
        },
        {
            "author_id": "978072677830230017",
            "created_at": "2018-04-29T17:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 48,
                        "username": "darlygv1"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 58,
                        "username": "Odlyc1"
                    }
                ]
            },
            "id": "990637058770292738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional PB in Bayeux, Para\u00edba w/ @darlygv1 @odlyc1 @faloudamiao https://t.co/ot1Kcto7nR https://t.co/w1SGNA4D0C"
        },
        {
            "author_id": "852711928208162816",
            "created_at": "2018-04-29T16:43:50.000Z",
            "id": "990632763958185986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece a Floresta Nacional kkkkkkk quem dera eu encontrar um pr\u00edncipe q nem esses por l\u00e1 https://t.co/i2clG2AGOZ"
        },
        {
            "author_id": "149116656",
            "created_at": "2018-04-29T16:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990630684266971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/oLSqj7DwtN"
        },
        {
            "author_id": "149116656",
            "created_at": "2018-04-29T16:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990630292049354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal lindo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/eIfwP2Cb1i"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-29T16:23:13.000Z",
            "id": "990627573834092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de... https://t.co/W3V7kF1uhM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-29T16:07:39.000Z",
            "id": "990623656576405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata dos Ausentes | Mina Gerais: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata dos Ausentes |\u2026 https://t.co/2yU6wE5ev4"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-29T16:07:39.000Z",
            "id": "990623655410393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici | Alagoas: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici | Alagoas Esta\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/W4EiU7EARi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-29T16:07:38.000Z",
            "id": "990623654160486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Acau\u00e3 | Minas Gerais: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Acau\u00e3 | Minas Gerais Localiza\u00e7ao\u2026 https://t.co/TkKZtpfgdl"
        },
        {
            "author_id": "164728607",
            "created_at": "2018-04-29T14:09:30.000Z",
            "id": "990593922031382531",
            "in_reply_to_user_id": "765037976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unlykkeli a pior parte \u00e9 que ele tirou essa foto l\u00e1 no parque nacional das emas\no tamandu\u00e1 taxidermizado fica NA ENTRADA do parque ent\u00e3o foi mto f\u00e1cil de confirmar que era bicho taxidermizado"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-29T13:16:52.000Z",
            "id": "990580679242145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-04-29T13:00:08.000Z",
            "id": "990576467082870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico do Papagaio \u00e9 um dos pontos mais visitados do Parque Nacional da Tijuca, sempre procurado por quem quer uma combina\u00e7\u00e3o de paisagem e aventura. E agora a acessibilidade da trilha ficou ainda maior e mais segura. A escada antiga da trilha,... https://t.co/LjCKDePEY1"
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2018-04-29T12:52:27.000Z",
            "id": "990574532535685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa... q complicada essa situa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2018-04-29T12:51:00.000Z",
            "id": "990574169078329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 mil catadores, extrativistas, se sustentam com a cata do pequi na Floresta Nacional no Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2018-04-29T11:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "prazapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "990557098906931205",
            "in_reply_to_user_id": "4838906019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@prazapublica Foi1traballo dif\u00edcil,Fraga,PPG deciden urbanizar a Costa d Morte,o mellor,sg.expertos, Ministerio,\necoloxistas e q non sexa Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3299833683",
            "created_at": "2018-04-29T11:06:36.000Z",
            "id": "990547894099959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuando fiquei sabendo sobre o Parque Nacional das Catlins, ouvi mais de uma pessoa descrever a\u2026 https://t.co/94bESuY5Wd"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2018-04-29T05:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 89,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "990465714644451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por medida provis\u00f3ria https://t.co/qwhTAg0U1p @UOL"
        },
        {
            "author_id": "58337164",
            "created_at": "2018-04-29T03:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "990437599901814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monte Pascoal - Parque Nacional - Entrevista com P\u00e9ricles Marinho - Fica aqui o registro!: https://t.co/ttpWCpXZbL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3411607667",
            "created_at": "2018-04-29T03:18:39.000Z",
            "id": "990430130232229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CETEP Irec\u00ea tem uma bela reserva de Caatinga preservada. Estamos buscando transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Venha conhecer!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2018-04-29T01:58:45.000Z",
            "id": "990410025695875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana come\u00e7ou muito bem!\n\nHoje (28), pela manh\u00e3, aconteceu mais uma edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar.\n\nIn\u00e9dito, o encontro aconteceu em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal, no Parque Natural Municipal do Itaim.\n\nConfiram as fotos \ud83d\udc26\ud83d\udc9a\ud83d\ude09 https://t.co/1Hr3UTRnUh"
        },
        {
            "author_id": "229961818",
            "created_at": "2018-04-29T01:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990409470009397248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udf05\ud83c\udf3b em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/OQAZgB7ZVf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-29T01:54:48.000Z",
            "id": "990409029259284481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "33393165",
            "created_at": "2018-04-29T01:35:14.000Z",
            "id": "990404106505289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fake-tamandu\u00e1\n\nO tamandu\u00e1 espreitava, \u00e0 noite, o formigueiro de formigas luminosas, no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s;\nA foto era t\u00e3o... https://t.co/CyMa4S2pen"
        },
        {
            "author_id": "2388422313",
            "created_at": "2018-04-29T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Paulo_hmoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "990402673454276608",
            "in_reply_to_user_id": "28377168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paulo_hmoraes la eles cobram uma taxa de 5 reais por dia pra preserva\u00e7\u00e3o, ajuda bastante a manter o parque nacional \n\nmas ainda andando a gente encontra latinha de cerveja e garrafinha dagua\n\nos pr\u00f3prios moradores saem recolhendo quando encontram\n\n\u00e9 mto lindo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "127310815",
            "created_at": "2018-04-29T01:04:58.000Z",
            "id": "990396488671997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 10 de Agosto de 63 nascemos fortes...\nCapara\u00f3 conhece nossa saga heroica... \u2014 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/g4RCF4ZETp"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-04-29T00:37:09.000Z",
            "id": "990389490794541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo cria  Reserva Extrativista Itapetininga em Bequim\u00e3o(MA) e mais quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/k4GZZ3pCPE"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-04-29T00:27:00.000Z",
            "id": "990386936526258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional Lagoa do Peixe\n24 km de muita natureza e aventura.\n\nVoc\u00ea conhecer\u00e1 uma bela regi\u00e3o do pa\u00eds, onde a natureza \u00e9 privilegiada e conservada. \u00c9 neste ambiente, com riqueza de biodiversidade,... https://t.co/T1RedTR8HU"
        },
        {
            "author_id": "2790036696",
            "created_at": "2018-04-28T23:05:51.000Z",
            "id": "990366514875457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es de estrutura\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico do parque t\u00eam como objetivo consolidar a unidade como ponto tur\u00edstico de Silv\u00e2nia, fomentando a utiliza\u00e7\u00e3o popular e o com\u00e9rcio local, considerando a import\u00e2ncia ambiental da Flona, disseminando a\u00e7\u00f5es de... https://t.co/EQlTOvYKX0"
        },
        {
            "author_id": "4202966801",
            "created_at": "2018-04-28T22:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.918514,
                        -24.994757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "990361943524470790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bom filho a casa torna em Reserva Extrativista do Mandira https://t.co/ESm4ZN7HrZ"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-04-28T22:34:03.000Z",
            "id": "990358510360711168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel!!!\n\nCaminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe\n\nCaminho dedicado aos amantes da natureza e fotografia!\n\nDois dias de muita aventura, belas imagens, compartilhando emo\u00e7\u00f5es,\nmuita natureza, conforto e boa... https://t.co/GETdbC7gVE"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-28T22:29:01.000Z",
            "id": "990357244033359873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de... https://t.co/W3V7kF1uhM"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2018-04-28T21:34:33.000Z",
            "id": "990343536804540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZPdjcHTidL"
        },
        {
            "author_id": "144639367",
            "created_at": "2018-04-28T20:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "quiz_viajero"
                    }
                ]
            },
            "id": "990331528189300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba. @quiz_viajero #LaNadaMisma https://t.co/Pq2moesm3F"
        },
        {
            "author_id": "70821325",
            "created_at": "2018-04-28T19:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -123.0133672,
                        41.0162518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "990307538179674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine lake - \ud83d\udccdCanad\u00e1 \n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9\u2026 https://t.co/mJgxjh5LdR"
        },
        {
            "author_id": "402744088",
            "created_at": "2018-04-28T18:26:13.000Z",
            "id": "990296140150198273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u2013 Chrysocyon brachyurus\n\nO Lobo-guar\u00e1 tem sido uma das esp\u00e9cies mais reconhecidas pelos brasilienses e tem sido registrado com frequ\u00eancia no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Esse elegante... https://t.co/osDURVe4GS"
        },
        {
            "author_id": "229961818",
            "created_at": "2018-04-28T18:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37645,
                        -22.84598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990289557966016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udf05 em Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/jmlxawMSQd"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2018-04-28T17:20:00.000Z",
            "id": "990279476377411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque do Turvo, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Estado, ainda \u00e9 poss\u00edvel avistar o Salto do Yucum\u00e3, mais longa queda d\u2019\u00e1gua longitudinal do mundo https://t.co/iscI8qUd6Z"
        },
        {
            "author_id": "2236488609",
            "created_at": "2018-04-28T17:13:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "990277909867724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio pregui\u00e7a.... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HgwCyLnzqv"
        },
        {
            "author_id": "2149706376",
            "created_at": "2018-04-28T17:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990277745950240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz...\ud83d\ude0b em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/CqFqbJNDVu"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LUCIANO_DAVID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LUCIANO_DAVID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LUCIANO_DAVID"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaopimentel51].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaopimentel51",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaopimentel51"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LUCIANO_DAVID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LUCIANO_DAVID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LUCIANO_DAVID"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LUCIANO_DAVID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LUCIANO_DAVID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LUCIANO_DAVID"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NandesReig].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NandesReig",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NandesReig"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [paremiq].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "paremiq",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "paremiq"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [directe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "directe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "directe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JeanSena].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JeanSena",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JeanSena"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ceticismo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ceticismo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ceticismo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pixel_spn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pixel_spn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pixel_spn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oseja de Sajambre, Espa\u00f1a",
                "id": "356d1ba360fa7af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina",
                "id": "7ba06860ba32da18",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Pedra da Boca",
                "id": "07d9d724ae086002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "id": "07d9ed20cf887001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "98310550",
                "name": "Eduardo Dalcin",
                "username": "eduardof_dalcin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3084762873",
                "name": "Cr\u00f3nicas",
                "username": "Cronicas_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186540528",
                "name": "Flora Degaspare",
                "username": "floradegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251961053",
                "name": "Antonio Junior",
                "username": "Afajr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899170269",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalitaam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514926826",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "RJMarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820537169",
                "name": "Claudio Reges Im\u00f3veis",
                "username": "imoveis_invista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123036231",
                "name": "vania",
                "username": "vaniavieira49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127532505",
                "name": "Col\u00e9gio Ant\u00f4nio Vieira",
                "username": "VieiraOficialBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795471930933518337",
                "name": "Visse?",
                "username": "portalvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465651375",
                "name": "Di\u00e1logo Portuguese",
                "username": "Dialogo_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1863880632",
                "name": "Ol\u00edmpia Mairos",
                "username": "transmontanex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970598833632792576",
                "name": "Living Tours",
                "username": "LivingTours_GL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213014880",
                "name": "Folha Pol\u00edtica",
                "username": "FolhaPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29696198",
                "name": "Jo\u00e3o Forte",
                "username": "jfortegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55935766",
                "name": "Jo\u00e3o Alves",
                "username": "joaoh13alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385263425052418049",
                "name": "Lennon B\u00e1rtolo",
                "username": "lennaozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2717601528",
                "name": "Jornal VER7",
                "username": "jornalver7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772152138390724608",
                "name": "Alan Menezes",
                "username": "alanmenezes33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254034511",
                "name": "joleno | twitch.tv/jolenojoga",
                "username": "jolenojoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191154507",
                "name": "Coronel Drake",
                "username": "coronel_drake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37930803",
                "name": "Luis Carlos Santana",
                "username": "lucssp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580176611",
                "name": "M\u00e1rio Hildebrandt",
                "username": "mariohildebrand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67727412",
                "name": "Dalirio Beber",
                "username": "daliriobeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62290997",
                "name": "Gi M. \u24df",
                "username": "gilebruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601676074",
                "name": "MARIA ROSA HUGUET",
                "username": "MARIARHUGUET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231221571",
                "name": "Blog Societat An\u00f2nima",
                "username": "blogsocietat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295608887",
                "name": "Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "guardiacivil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30229592",
                "name": "fernando yamasaki",
                "username": "fyamasaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291631609",
                "name": "Irene \ud83d\udc9b\ud83c\udf97",
                "username": "IreneX7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862380087743787014",
                "name": "O Mirante",
                "username": "omirantejlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942486276422488065",
                "name": "Vivendo de Viagens",
                "username": "vivendodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83633351",
                "name": "Marcelino Galo",
                "username": "marcelinogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722114848427933697",
                "name": "Felix Santistevan",
                "username": "felixfsantistev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976458143344439298",
                "name": "IPAN MASCES",
                "username": "IpanMasces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428802117",
                "name": "jaqueline",
                "username": "JaquelineUrias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78269732",
                "name": "Alfons Garriga a.k.a",
                "username": "Ictineo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485216423",
                "name": "La Dame Brune\ud83d\udc9b",
                "username": "DameBrune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986733328475787264",
                "name": "Parque Nacional de Aguas Torcidas",
                "username": "aguastorcidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731875926087192577",
                "name": "oliver nenen jordeli/Samuel nicholas",
                "username": "OJordeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277465884",
                "name": "Lisandro Trarbach",
                "username": "lisandrotrarbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933263456639184897",
                "name": "ADIC INTERIOR",
                "username": "adic_int",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29060411",
                "name": "martajc",
                "username": "mjc_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87804968",
                "name": "Marina Isun Blasi",
                "username": "marinaisun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955805665",
                "name": "Adri\u00e0",
                "username": "balenteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206674895",
                "name": "Sergi Reg\u00e0s Busquets",
                "username": "SergiRegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545036996",
                "name": "FELIPE ALEJANDRO\u2122",
                "username": "pipegenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830424134081507328",
                "name": "carles rovira cama ||*||\ud83e\udd18\ud83d\udd95\ud83d\udc1d",
                "username": "CarlesCama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399564452",
                "name": "Roser Colonitzada",
                "username": "Esquitx17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777534906670940160",
                "name": "suriCATaReusll*ll",
                "username": "suriCATreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214927737468727296",
                "name": "Ramon de les Olives",
                "username": "aviramonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927973102327386114",
                "name": "isa. m",
                "username": "IsabelMuNiez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994457199555547136",
                "name": "Roger Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Roger_Santos662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104885834",
                "name": "X\u00e8nia B.V.",
                "username": "xeniaberrio19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324151486",
                "name": "Rosa E. Massaguer\ud83c\udf97",
                "username": "rosamassaguer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236579300",
                "name": "Ramon Montardit",
                "username": "ramontardit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562266369",
                "name": "Dr.Mo\u00e0sia #1oct \u203c\ufe0f*\u203c\ufe0f",
                "username": "DoctorMoasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20536157",
                "name": "Google",
                "username": "Google",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31311757",
                "name": "Google Maps",
                "username": "googlemaps",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340726073",
                "name": "MONTSE_REIKI",
                "username": "aredhel13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235720299",
                "name": "Juan Carlos \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97",
                "username": "tejedor45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335231090",
                "name": "Josep Cruanyes i Tor",
                "username": "pep_cruanyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925322304267177985",
                "name": "Frankenstein",
                "username": "CDRCFlint2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987219412540383232",
                "name": "Centre de Recerca Roures Ecol\u00f2gics - St. Esteve",
                "username": "RouresCatacrec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384004800",
                "name": "Albert J. Mainzer #FBPE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf97\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83c\udf0d",
                "username": "ajmainzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984086436315099136",
                "name": "dalcio concei\u00e7\u00e3o de araujo",
                "username": "dalcio_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222888528",
                "name": "Toni C.",
                "username": "tonicesteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993308674683817984",
                "name": "Cear\u00e1 no Mapa",
                "username": "no_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408569245",
                "name": "Pep Hern\u00e1ndez Jaume\ud83c\udf97",
                "username": "pephernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340845843",
                "name": "Sergi Su\u00e1rez \ud83c\udf97",
                "username": "sergisuarezm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994078503",
                "name": "AVSI Brasil",
                "username": "AVSIBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986040290862686209",
                "name": "Central S\u00e9rgio Malheiros",
                "username": "ACentralSergioM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704533570",
                "name": "ProDoctor Software",
                "username": "ProDoctorSoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942389040384442368",
                "name": "REDENEWS MS",
                "username": "REDENEWSMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211571",
                "name": "Flavio Amiel \u270d\ufe0f",
                "username": "fba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017470442",
                "name": "Guiajando",
                "username": "guiajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76234810",
                "name": "Renato Affonso",
                "username": "renatoaffonso72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709356315",
                "name": "BLOG BAHIA",
                "username": "_BlogBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790314391753388032",
                "name": "Blog Bahia",
                "username": "BlogBahia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825373908",
                "name": "Pamela Zanutto",
                "username": "PamelaOdair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187578875",
                "name": "Orango Parque Hotel",
                "username": "hotelorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567946556",
                "name": "Nossa Senhora cuida de mim",
                "username": "nossasenhora_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721846371746201600",
                "name": "Malcolm Ecks \ud83c\udf97#FreeAssange \ud83c\udf97#Ribbons4 Assange\ud83c\udf97",
                "username": "MalcomEcks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313783928",
                "name": "Tina\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "TinaMontesanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499921990",
                "name": "renan pedrozan\ud83e\ude90",
                "username": "r5nan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736245221642637312",
                "name": "The one and only Nizam",
                "username": "_nizam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910459971",
                "name": "Xadrez Verbal",
                "username": "XadrezVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44972488",
                "name": "Alvinho",
                "username": "AlvaroPenerotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161047939",
                "name": "Jogador de Shade\ud83c\udf35\ud83d\udd03",
                "username": "Mackalistter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28356892",
                "name": "Gillian Caetano",
                "username": "gilliancaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "599339163",
                "name": "Al\u00f4 Al\u00f4 Salom\u00e3o",
                "username": "Aloalosalomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222808671",
                "name": "Bahia Pesca",
                "username": "BahiaPescaSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95224506",
                "name": "Abelardo Jurema Neto",
                "username": "Abelardojureman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180110799",
                "name": "Luiz Milan",
                "username": "milanluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580187028",
                "name": "Itapagipeonline",
                "username": "itapagipeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291352685",
                "name": "Mr. Fahrenheit \ud83c\udf29\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "ThiagoMotta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621069681",
                "name": "Gon\u00e7alo Filho",
                "username": "goncaloedez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322734498",
                "name": "ViajesClase",
                "username": "ViajesClase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717313965",
                "name": "Expedito Netto",
                "username": "netto_expedito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583711737",
                "name": "james David",
                "username": "smitetony22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893518357",
                "name": "alquimista",
                "username": "pe_werneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991485986969399297",
                "name": "Almir Junior II",
                "username": "Almir____Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839961739278094336",
                "name": "#BTS_Butter \ud83e\uddc8",
                "username": "Glaucia_BTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939634001400270849",
                "name": "BTSxSUL\u2077\ud83e\uddc8",
                "username": "BTSxSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814440593984200704",
                "name": "Radio Medianeira",
                "username": "medianeiraradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943957613171134464",
                "name": "kami",
                "username": "icewasab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317151512",
                "name": "Marlos Pereira",
                "username": "Marlospereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53339928",
                "name": "Bayard Do Coutto Boiteux",
                "username": "bboiteux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78960841",
                "name": "Cassio Lobato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "CassioLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91426757",
                "name": "Nilson Santos TV NILS",
                "username": "Nilsonpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3036929745",
                "name": "outras Ideias",
                "username": "trippleacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374691604",
                "name": "Paramount+ Brasil",
                "username": "paramountplusbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49191056",
                "name": "Alvaro Vallim",
                "username": "Vallimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973506858999861249",
                "name": "Ci\u00eancia polaca",
                "username": "PolishSciencePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119239570",
                "name": "John Herbert",
                "username": "HherbertJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira VACINA J\u00c1",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940761105",
                "name": "Insta @PartiuGuaruja",
                "username": "PartiuGuaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84645712",
                "name": "KingRentaCar",
                "username": "KingRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743218652195995648",
                "name": "Espectro",
                "username": "EspectroGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970652075087548416",
                "name": "Claaaaaaaau",
                "username": "claudenisesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826462152",
                "name": "SuperANDARILHO",
                "username": "Super_ANDARILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950952581",
                "name": "Academia_Training",
                "username": "trainingbachega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183295371",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s PV",
                "username": "jose19901223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633267794",
                "name": "Gica",
                "username": "gicamoreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762943208",
                "name": "Sabio Tarado",
                "username": "IxLani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646549742",
                "name": "Xuxuzada",
                "username": "_deoliveira11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950106357516197890",
                "name": "Skruz",
                "username": "SkruzLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25938579",
                "name": "Valeria Monteiro",
                "username": "mntvaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262623",
                "name": "jubs",
                "username": "theJulVeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602396064",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o P\u00e9 Na Estrada",
                "username": "nayanemss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180549327",
                "name": "OddJack",
                "username": "jaison1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763214199254310913",
                "name": "Higor",
                "username": "higorvb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259350233",
                "name": "Eduardo Galv\u00e3o \ud83d\udcac",
                "username": "KidCubatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231140468",
                "name": "Renato P Gomes \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "PedreiraRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178436000",
                "name": "C. VALEN\u00c7A ADVOGADO",
                "username": "valencacarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93957496",
                "name": "Pantanal Nature",
                "username": "pantanaltweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499370237",
                "name": "Isabela Vargas",
                "username": "isabelavargas96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838034936389111808",
                "name": "Daniel Ferreira",
                "username": "danielguimaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2472466440",
                "name": "Amo Viajar",
                "username": "amoviajar_gra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70728258",
                "name": "FABIANA FRANCO",
                "username": "FRANCOFABIANA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290524385",
                "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
                "username": "saojoaocanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293065512",
                "name": "Edson Leal",
                "username": "edsonleal27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270518013",
                "name": "popacombr",
                "username": "popacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253461829",
                "name": "Cantabria Infinita",
                "username": "cant_infinita",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871401531500843008",
                "name": "Gui nicolau",
                "username": "guinicolau02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752846207983185920",
                "name": "Iara Medeiros",
                "username": "IaraMedeir0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298797378",
                "name": "Morell",
                "username": "ThaisMorell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153163897",
                "name": "PSD Cidade do Porto",
                "username": "PSDCidadePorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53109296",
                "name": "Ren\u00ea 51000 Lage",
                "username": "ReneLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90054860",
                "name": "cadelinha da gaga",
                "username": "joaobaroncelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731212509089308672",
                "name": "MB",
                "username": "duedubrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78029256",
                "name": "Luciano Nunes",
                "username": "LucianoNunesPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555996009",
                "name": "mariah",
                "username": "mariah88216213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546351812",
                "name": "rafael gandine ramos",
                "username": "rg300786",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517898870",
                "name": "Jornal Luzi\u00e2nia",
                "username": "NoticiaPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317957014",
                "name": "Israel Jacob \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a #AvantiPalestra",
                "username": "Ifr15Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322336159",
                "name": "Priscila Borges",
                "username": "Pretha87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702682619012653056",
                "name": "Jamarks",
                "username": "jao_ja1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67039054",
                "name": "Canarias7",
                "username": "canarias7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919999207720869888",
                "name": "LokoepocoORIGINAL",
                "username": "Lokoandreepoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48344129",
                "name": "Pr\u00eamioJovemCientista",
                "username": "jovemcientista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306916694",
                "name": "Invasoras.pt",
                "username": "Invasoraspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3318213675",
                "name": "Dicas de Barcelona",
                "username": "DicasBarcelona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296170859",
                "name": "Juliana Salvetti",
                "username": "julisal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2602403618",
                "name": "Gon\u00e7alo Santos",
                "username": "NunoElfuser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402476260",
                "name": "Maldsuado | eu amo o Amorim",
                "username": "maldsuado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137429279",
                "name": "Adufg",
                "username": "adufgsindicato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724554554939944960",
                "name": "Hudson Andrade",
                "username": "boradaumgiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4064619135",
                "name": "missaocarcara",
                "username": "missaocarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82671259",
                "name": "Anderson Camargo",
                "username": "Anderson_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709903423076999172",
                "name": "Ecotuba",
                "username": "eco_tuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34797047",
                "name": "Che Lagarto",
                "username": "chelagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915081402",
                "name": "JOSE LUIS GOMES",
                "username": "JOSELUISGOMES11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991801858825080832",
                "name": "Series & Filmes",
                "username": "SFmaniacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24719493",
                "name": "Sheila Bitencourt",
                "username": "kirda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179260936",
                "name": "Sundaycooks - blog de viagem",
                "username": "sundaycooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97098017",
                "name": "Avila Extremo",
                "username": "avila_extremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9330612",
                "name": "Carla Olavio",
                "username": "carlavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56198029",
                "name": "Marcio Zanetti",
                "username": "mzanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343035877",
                "name": "Eduardo E.",
                "username": "OEduardoE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30013475",
                "name": "MonaDorf #VACINAJ\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "MonaDorf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302261420",
                "name": "@Zyzz",
                "username": "Danflyer36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32585499",
                "name": "Conchinha do Mar",
                "username": "conchinhadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67120254",
                "name": "Matheus",
                "username": "uptomat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180122521",
                "name": "Bianca Bonfim",
                "username": "BiancaaBonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132247127",
                "name": "Edney Lisboa",
                "username": "edneylisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055095434",
                "name": "pmteixeirapb",
                "username": "govteixeirapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758095118834556928",
                "name": "Radar NE",
                "username": "RadarNE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132285774",
                "name": "MPAC",
                "username": "mpacre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976084333558628352",
                "name": "Erika Louz\u00e3",
                "username": "ErikaLouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897200948694601728",
                "name": "yousuf aryfeen",
                "username": "YousufAryfeen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4857306863",
                "name": "ZERO",
                "username": "ZEROasts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980408341657784320",
                "name": "Alirio Couto",
                "username": "CoutoAlirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145813694",
                "name": "EversonOficial",
                "username": "EversonCavalcan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867865282051702785",
                "name": "Alessandra N\u00f3brega",
                "username": "ale_psiconutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80864619",
                "name": "Wendel Cardeal",
                "username": "Wendel_Cardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162915398",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasre13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74452681",
                "name": "Nacional",
                "username": "Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897228139369291781",
                "name": "Amanda #timbeta",
                "username": "amanda_farinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888563957946097664",
                "name": "Andressa Parronchi",
                "username": "sraparronchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511816520",
                "name": "Luciano Diniz",
                "username": "LucianoADiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566007132",
                "name": "Natalia Bottone",
                "username": "NataliaBottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272186317",
                "name": "N\u00e3o Sabe Como Chamar?",
                "username": "ChamaDeRobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92586505",
                "name": "Gabriel Aguilar",
                "username": "_AguilarGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61671857",
                "name": "Nanci \ud83d\udc51",
                "username": "Nanci_MASbsas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64262107",
                "name": "Thais",
                "username": "tcazevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27233738",
                "name": "Dankas__",
                "username": "Dankas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4261685246",
                "name": "rivotril no Aqu\u00edfero Guarani",
                "username": "Ostralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216636441",
                "name": "Dany Robson",
                "username": "danyrobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767850729931350016",
                "name": "Wild Plein",
                "username": "WildPleinArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64071836",
                "name": "P\ud83d\udc8e",
                "username": "itspaulibitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166285610",
                "name": "BatMeira (A Bruce) \u2b50\ufe0f#FreeBritney",
                "username": "meiranascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801508474312130573",
                "name": "hellywdes araujo",
                "username": "hellywdesaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244305573",
                "name": "Fernando Melo",
                "username": "fernandomelo43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76452402",
                "name": "WdS",
                "username": "welitondasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78371108",
                "name": "Fotografe Melhor",
                "username": "FotografeMelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89086811",
                "name": "Caps",
                "username": "PoesiaMobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278317325",
                "name": "Rebeca Bispo \ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83e\udd43",
                "username": "RebecaBris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55008784",
                "name": "AfroSwedish",
                "username": "Afroswedish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725006219220533248",
                "name": "Anne Elliot Eris #LulaLivre \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "MoyenneA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830001164175433730",
                "name": "Alan Louzado",
                "username": "AlanLouzado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916068146",
                "name": "Patos Metropole",
                "username": "PatosMetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326466843",
                "name": "costa.com",
                "username": "costacom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215044990",
                "name": "Evandro Torezan",
                "username": "evandrotorezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111016242",
                "name": "Antonio Cabral",
                "username": "A_Neto2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124498985",
                "name": "Julia",
                "username": "salazando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450741084",
                "name": "milton batista",
                "username": "miltonbatistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438631659",
                "name": "Dante Vittek",
                "username": "oivttk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714239622314913794",
                "name": "Kariri In Foco",
                "username": "kaririinfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34636665",
                "name": "Ueliton Santos",
                "username": "uelitonsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188329546",
                "name": "Cris Maura",
                "username": "_Crismaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262628517",
                "name": "alberto ledesma",
                "username": "albertoRal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299833683",
                "name": "Pelo Mundo de Magrel",
                "username": "mundodemagrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126397514",
                "name": "ERiCK DUCAT",
                "username": "ERiCK_OCEANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4882314723",
                "name": "FlashSB",
                "username": "FlashSBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632323844",
                "name": "Fabio Angeoletto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JupiterFulgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978072677830230017",
                "name": "Rita",
                "username": "Ritaguilhardine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807547219629015041",
                "name": "Darly Gon\u00e7alves De S",
                "username": "darlygv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4878491153",
                "name": "Cyldo lima",
                "username": "Odlyc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852711928208162816",
                "name": "the real duarda\u2077; \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "dreamyteez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149116656",
                "name": "Edson Pav\u00e3o",
                "username": "edinhofofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164728607",
                "name": "Helena",
                "username": "coldasthenight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399016002",
                "name": "Praza P\u00fablica",
                "username": "prazapublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58337164",
                "name": "C\u00e9lio Marinho",
                "username": "celiomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411607667",
                "name": "CETEP IREC\u00ca",
                "username": "cetepirece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229961818",
                "name": "Stephanie Dias",
                "username": "tefinha_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33393165",
                "name": "NILSON LAGE",
                "username": "nilsonlage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388422313",
                "name": "derrocta beckham \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "buenomrcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28377168",
                "name": "Paulo Moraes",
                "username": "Paulo_hmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127310815",
                "name": "Jabnel Lacerda",
                "username": "jabnellacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790036696",
                "name": "Prefeitura Silv\u00e2nia",
                "username": "prefsilvania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4202966801",
                "name": "jo",
                "username": "joguatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144639367",
                "name": "Jose A. Kur\u00e1n\u2708\ufe0f",
                "username": "josekuran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776494373815128067",
                "name": "QuizViajero",
                "username": "quiz_viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70821325",
                "name": "Cleber",
                "username": "Vonkant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402744088",
                "name": "CLAUDIO VIEIRA",
                "username": "sethorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2236488609",
                "name": "gustavo ferraz cruz",
                "username": "GCrzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149706376",
                "name": "hdzada \ud83d\ude82\ud83c\udf6c",
                "username": "hdzada_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "995007554026725378",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44zcu4iy3t3vxr578gj51gybbjurh",
        "oldest_id": "990277745950240769",
        "result_count": 487
    }
}