{
    "data": [
        {
            "author_id": "2369989336",
            "created_at": "2018-08-21T15:58:58.000Z",
            "id": "1031933688467075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu acordei querendo ser uma arvore do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2018-08-21T15:35:11.000Z",
            "id": "1031927704906551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a, por exemplo, discutimos com nossos amigos da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural como ampliar as a\u00e7\u00f5es em defesa do meio ambiente e como isso \u00e9 ben\u00e9fico para os capixabas. \n\n#sa\u00fade #meioambiente https://t.co/SX1iXBYT3N"
        },
        {
            "author_id": "268574334",
            "created_at": "2018-08-21T15:26:21.000Z",
            "id": "1031925479425630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter festival no parque municipal de Barueri\nJuro, eu tento n\u00e3o implicar \u00e0 toa, mas porque est\u00e1 not\u00edcia precisa usar o termo \"food sobre rodas\"?\nQ catzo \u00e9 um \"food sobre rodas\"? \nhttps://t.co/a2wm1H9sfW"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2018-08-21T15:24:22.000Z",
            "id": "1031924980181884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de dez pessoas morreram no sul da It\u00e1lia ap\u00f3s enchente repentina que atingiu o rio Raganello. No Parque Nacional Pollino, muitos turistas foram arrastados pela for\u00e7a das \u00e1guas e alguns ainda est\u00e3o desaparecidos. #JCPrimeira"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2018-08-21T15:03:20.000Z",
            "id": "1031919686345216001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas jovens s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed;\u00a0v\u00eddeo https://t.co/yhmMo0wBYw"
        },
        {
            "author_id": "44542441",
            "created_at": "2018-08-21T14:59:44.000Z",
            "id": "1031918780455235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 revela restaura\u00e7\u00e3o de mangue devastado na Ba\u00eda de Guanabara https://t.co/uMRFQWwUi7"
        },
        {
            "author_id": "4323554537",
            "created_at": "2018-08-21T14:40:05.000Z",
            "id": "1031913838730334209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas jovens s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed; v\u00eddeo https://t.co/jZIMWaHLKI https://t.co/hHpPWPvM00"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-08-21T14:31:03.000Z",
            "id": "1031911564100751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ongs ambientalistas solicitam amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos - ((o))eco https://t.co/WctdGHcPBq"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2018-08-21T14:30:16.000Z",
            "id": "1031911367530430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas jovens s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed; v\u00eddeo https://t.co/qg10HC34pT"
        },
        {
            "author_id": "168056315",
            "created_at": "2018-08-21T14:16:00.000Z",
            "id": "1031907775889268738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 saiu meu novo Single da m\u00fasica Sonhos que faz parte do meu DVD ELOIM gravado na bel\u00edssima Cataratas Do Igua\u00e7u no Parque Nacional do Igua\u00e7u/ Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.\nVeja no canal do YouTube da MK Music https://t.co/JE4nF3kkXc"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-08-21T14:15:30.000Z",
            "id": "1031907650202730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas das 999 999 lagoas (as quais chamamos \"po\u00e7as\" quando mais pequenas e \"po\u00e7os\" quando maiores) de igual beleza em Soajo.\n\u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f onde h\u00e1 mais Ger\u00eas \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FX3KbBIKF6"
        },
        {
            "author_id": "58260333",
            "created_at": "2018-08-21T14:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "73550153",
                        "start": 93,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "47209227",
                        "start": 202,
                        "username": "MKMusicBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1031906478360285185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 saiu meu novo Single da m\u00fasica Sonhos que faz parte do meu DVD ELOIM gravado na bel\u00edssima @CataratasBrasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u/ Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.\nVeja no canal do YouTube da @MKMusicBrasil https://t.co/UGA3ghh2SD"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2018-08-21T14:07:57.000Z",
            "id": "1031905749360881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova e #ChapadaDiamantina https://t.co/epD3KqyV5A \nDa Mata Atl\u00e2ntica ao semi\u00e1rido: um passeio pelas lindas paisagens dos biomas brasileiros!  #Ref\u00fagiodaVidaSilvestre #BoaNova #florestaatl\u00e2ntica #matadecip\u00f3 #caatinga #gravatazeiro #cabur\u00e9 #sa\u00edraamarela https://t.co/joNnd8ATXK"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2018-08-21T14:06:00.000Z",
            "id": "1031905259340292101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EUGOSTO  Localizado na Tanz\u00e2nia, o Parque Nacional Lake Manyara \u00e9 conhecido pelos belos flamingos. Entretanto l\u00e1 tamb\u00e9m \u00e9 o lar de le\u00f5es, leopardos, elefantes, macacos, entre outros animais. Embarque com a Perfect Safaris : https://t.co/xIPkQKMSkO https://t.co/iiC3yunhUl"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2018-08-21T13:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "13463902",
                        "start": 0,
                        "username": "salomaocohen"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16564176",
                        "start": 14,
                        "username": "marquinhosrocha"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "230773750",
                        "start": 31,
                        "username": "tobiasalves_"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1103809131004219392",
                        "start": 59,
                        "username": "Odiodobem2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031902558128750596",
            "in_reply_to_user_id": "13463902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salomaocohen @marquinhosrocha @tobiasalves_ @flaviomorgen @odiodobem2 E eu vou comprar arminha pra matar bandido vagabundo dono de mineradora que invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e explodir bomba em banco de vagabundo banqueiro bandido sonegador que n\u00e3o paga os impostos que seriam usados na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-08-21T13:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.03333333,
                        -22.97472222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1031901193063129088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca, Morro Alto Mour\u00e3o em Parque Estadual da Serra da Tiririca/ Itacoatiara https://t.co/GY8cfK9Ito"
        },
        {
            "author_id": "54859474",
            "created_at": "2018-08-21T13:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1031900555432611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se o sucesso tardar n\u00e3o se revolte com o mundo, mas encha-se de coragem e lute com mais determina\u00e7\u00e3o.\" em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/EOPDUUiMAD"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2018-08-21T13:31:17.000Z",
            "id": "1031896523955757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara possui uma vegeta\u00e7\u00e3o ampla e cheia de contrastes. Uma serra \u00famida,  uma regi\u00e3o semi\u00e1rida e que ainda possui alguns tra\u00e7os da caatinga, bem diferente do litoral, mas que leva um charme a mais para a cidade. \nSaiba + \u25b6 https://t.co/K8SLvd9xm6 https://t.co/pOA0aZpOcD"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-08-21T13:27:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1031895515502235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m \u00edndios guaranis no interior do Parque Estadual Intervales https://t.co/Rxq5xYivlz"
        },
        {
            "author_id": "1606453002",
            "created_at": "2018-08-21T13:25:53.000Z",
            "id": "1031895162744700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da preven\u00e7\u00e3o \u00e0 defici\u00eancia.  Parque Municipal - SDPD"
        },
        {
            "author_id": "993987614570098690",
            "created_at": "2018-08-21T13:14:53.000Z",
            "id": "1031892395359645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse curso e o mais uva kk fui l\u00e1 no parque municipal com o boy e n\u00f3s fumo uma trava do verde do papagaio kk \ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "900836964",
            "created_at": "2018-08-21T13:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8667,
                        -29.4
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "1031890878351077378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Estadual do Caracol\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira situada na\u00a0regi\u00e3o sul, no Estado\u00a0do Rio Grande do Sul, no\u00a0Munic\u00edpio de\u00a0Canela.\n\nCom\u00a0mata fechadas em suas proximidades,\u2026 https://t.co/qMtx1VszRv"
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2018-08-21T12:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6987539,
                        -9.0063383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1031888056813412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaCoragem #SerradaCapivara #Arqueologia \u00e0 Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/sHZeDr0npW"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2018-08-21T12:48:10.000Z",
            "id": "1031885673920450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m \u00edndios guaranis no interior do Parque Estadual Intervales https://t.co/7UmO7aXXFa"
        },
        {
            "author_id": "198240549",
            "created_at": "2018-08-21T12:43:05.000Z",
            "id": "1031884394401853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenrolar no insta depois de balada \u00e9 mole, quero ver desenrolar depois de ir no PARQUE NACIONAL hahahahahhahaha"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-08-21T12:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "15084884",
                        "start": 150,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1031883770423586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O vigilante Bernardo Jos\u00e9 Sill trabalhava no momento em que o inc\u00eandio come\u00e7ou e acredita que ele tenha sido criminoso\": https://t.co/ua7lGp0qaw Via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-08-21T12:40:00.000Z",
            "id": "1031883616849223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m \u00edndios guaranis no interior do Parque Estadual Intervales https://t.co/mcXRZKTNKv"
        },
        {
            "author_id": "896604162",
            "created_at": "2018-08-21T12:37:22.000Z",
            "id": "1031882955575250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Aqu\u00e1rio Para\u00edba sediou a reuni\u00e3o dirigida pelo Professor Br\u00e1ulio Santos da UFPB, para apresentar a proposta de cria\u00e7\u00e3o da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), pr\u00f3ximo aos naufr\u00e1gios, a APA tem como objetivos... https://t.co/1QqwEtZlJe"
        },
        {
            "author_id": "854028438902104064",
            "created_at": "2018-08-21T12:31:40.000Z",
            "id": "1031881520468746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cabo Pulmo, Baja California Sur.\n\nFoto: Isa\u00ed Dom\u00ednguez.\n#CODEMAR #\u00c1reasMarinasProtegidas #Revoluci\u00f3nAzul #FotoDelD\u00eda https://t.co/gfLJ0DoC6t"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-08-21T12:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "524349796",
                        "start": 90,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031880149736845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANDRADAS: Acidente na altura do Parque Municipal prejudica tr\u00e2nsito sent \u00c1rea Hospitalar (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "1076877578",
            "created_at": "2018-08-21T12:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "791635",
                        "start": 112,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01fbe706f872cb32"
            },
            "id": "1031879984623837186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ongs ambientalistas solicitam amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos - ((o))eco - https://t.co/7KlpySQ6yF via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2018-08-21T12:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34074,
                        -20.2909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1031877806916030469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tipo de formiga \ud83d\udc1c s\u00f3 encontramos no Parque da Fonte Grande. #TrabalhoPorVit\u00f3ria\ud83e\udde4 #Miss\u00e3oaMeioAmbiente\ud83c\udf33 em Parque Estadual Da Fonte Grande - Vitoria Es https://t.co/HzK6fYEIT1"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-08-21T12:16:31.000Z",
            "id": "1031877706659647489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09h16 ANDRADAS: Acidente na altura do Parque Municipal prejudica tr\u00e2nsito sentido \u00c1rea Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-21T11:59:02.000Z",
            "id": "1031873308046839810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A campanha #MaisAbrolhos vem ganhando mais apoio todos os dias! Confiamos que o ICMBio e o... https://t.co/kDn1uv3FcJ"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2018-08-21T11:54:07.000Z",
            "id": "1031872070907506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m \u00edndios guaranis no interior do Parque Estadual Intervales https://t.co/7wTBLS1QiN"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-21T11:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "253034260",
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "193003734",
                        "start": 107,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "791635",
                        "start": 250,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031870596290945028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Brasil inteiro sabe da import\u00e2ncia de ampliar esse Parque Marinho inestim\u00e1vel! Confiamos que o @ICMBio e @mmeioambiente cumprir\u00e3o a palavra empenhada! #MaisAbrolhos urgente, por favor RT e apoie essa ideia! - ((o))eco - https://t.co/hi3T75eCLi via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "55766512",
            "created_at": "2018-08-21T11:47:56.000Z",
            "id": "1031870513423896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt de uma tarde de domingo \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e em Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/k6tqPynTUl"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-08-21T11:30:48.000Z",
            "id": "1031866203852169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisAbrolhos e tem de ser agora! https://t.co/y9BETwEaqe"
        },
        {
            "author_id": "880807682",
            "created_at": "2018-08-21T11:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1031863630306979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacation #portugal #ger\u00eas #albufeira #summer #fun #smile #friends #nature #vacances #famille #photography \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DJguJlv8ju"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2018-08-21T11:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88541,
                        -16.75211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1031859158365007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por eles nutro profunda admira\u00e7\u00e3o em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/ddfzKbp5fD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-21T10:56:19.000Z",
            "id": "1031857525241655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL NEVADO HUILA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"NEVADO HUILA NATURAL NATIONAL... https://t.co/s9N3iPzsuF"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-08-21T10:45:12.000Z",
            "id": "1031854728966230017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sede da Associa\u00e7\u00e3o dos Colorados de \u00c1gua Santa est\u00e1 situada junto do Parque Municipal de Rodeios. https://t.co/MEU8WSdhmR"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2018-08-21T10:17:23.000Z",
            "id": "1031847726844002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada num parque nacional italiano transforma-se em pesadelo https://t.co/27PImQ0UeL"
        },
        {
            "author_id": "1015265388",
            "created_at": "2018-08-21T10:00:00.000Z",
            "id": "1031843350222127109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd A Biscaia fica situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural Sintra/Cascais, situada a menos de 4 Km da Malveira da Serra, a 7 Km do acesso a A5 de Lisboa e a 12 Km do centro de Cascais.\n\nhttps://t.co/mvNiMT6tKe"
        },
        {
            "author_id": "1015265388",
            "created_at": "2018-08-21T09:59:01.000Z",
            "id": "1031843105341956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd A Biscaia fica situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural Sintra/Cascais, situada a menos de 4 Km da Malveira da Serra, a 7 Km do acesso a A5 de Lisboa e a 12 Km do centro de Cascais.\n\nhttps://t.co/mvNiMT6tKe\n\n\u2705 Para Comprar, Vender, Investir... https://t.co/mvNiMT6tKe"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2018-08-21T09:03:54.000Z",
            "id": "1031829233818058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada num parque nacional italiano transforma-se em pesadelo https://t.co/PrFIvdq8NN https://t.co/PPucY2WTiu"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2018-08-21T09:02:33.000Z",
            "id": "1031828892242386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China tem hoje 1.864 pandas-gigantes e quer criar o primeiro parque nacional dedicado \u00e0 esp\u00e9cie https://t.co/8EBLVDW8bP https://t.co/lxAz4fidtO"
        },
        {
            "author_id": "349106859",
            "created_at": "2018-08-21T08:00:00.000Z",
            "id": "1031813154504724481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e queima cerca 300 hectares de Parque Estadual em SP https://t.co/9gD2rDDoVh"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-21T07:15:48.000Z",
            "id": "1031802029574955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalle pirixel de mar #Crithmummaritimum no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes #Vigo na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimoTerrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/n0hodaQ15n"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2018-08-21T07:06:35.000Z",
            "id": "1031799708602253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheia r\u00e1pida faz pelo menos 10 mortos em parque nacional de It\u00e1lia https://t.co/J10unikILs #aparcomomundo"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-08-21T07:03:10.000Z",
            "id": "1031798848937590786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada num parque nacional italiano transforma-se em pesadelo https://t.co/dQK9gjMB96 https://t.co/NDcIahG3U3"
        },
        {
            "author_id": "3335524144",
            "created_at": "2018-08-21T05:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1031769301693411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00eas geol\u00f3gicos em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/mzXhSS6Zwm"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-08-21T03:34:55.000Z",
            "id": "1031746444632502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e queima cerca 300 hectares de Parque Estadual em SP https://t.co/LchHC30Wj1"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2018-08-21T03:30:00.000Z",
            "id": "1031745205475528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e queima cerca 300 hectares de Parque Estadual em SP https://t.co/gn35uYv972"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-08-21T03:29:55.000Z",
            "id": "1031745184478900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ongs ambientalistas solicitam amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/OeEyjpdNaz https://t.co/4k0ETOrxVR"
        },
        {
            "author_id": "246024871",
            "created_at": "2018-08-21T03:16:40.000Z",
            "id": "1031741847859802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana tem festival de cervejas no Parque Municipal de Barueri https://t.co/MZ12HzHhD3"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2018-08-21T02:59:15.000Z",
            "id": "1031737464799551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IVAN LINS Prefaciou o  meu livro   \" UMA  SUPER AVENTURA NO  DEDO  DE  DEUS \" !!!   que  se  passa  no  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  ..... https://t.co/MMTmNmmxTt"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2018-08-21T02:58:22.000Z",
            "id": "1031737244816748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IVAN LINS Prefaciou o  meu livro   \" UMA  SUPER AVENTURA NO  DEDO  DE  DEUS \" !!!   que  se  passa  no  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  ..... https://t.co/x17UR0rWXJ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2018-08-21T02:57:50.000Z",
            "id": "1031737109613297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IVAN LINS Prefaciou o  meu livro   \" UMA  SUPER AVENTURA NO  DEDO  DE  DEUS \" !!!   que  se  passa  no  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  ..... https://t.co/JqvGUHOL7P"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2018-08-21T02:56:56.000Z",
            "id": "1031736884567916546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IVAN LINS Prefaciou o  meu livro   \" UMA  SUPER AVENTURA NO  DEDO  DE  DEUS \" !!!   que  se  passa  no  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  ..... https://t.co/2CFzPSW9PC"
        },
        {
            "author_id": "2597083550",
            "created_at": "2018-08-21T02:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031733741880655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/SpsnA0OLjD do Franc\u00eas no parque nacional da Serra dos Org\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-08-21T02:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "862952010223681536",
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031728052789751809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/9iaCiRP5Yt"
        },
        {
            "author_id": "242113831",
            "created_at": "2018-08-21T02:14:28.000Z",
            "id": "1031726197900754945",
            "in_reply_to_user_id": "159308072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_henryr6 Os f\u00e3s de kpop ficam dan\u00e7ando l\u00e1 na liberdade ou no parque municipal, inclusive minha irm\u00e3 faz parte \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "57188975",
            "created_at": "2018-08-21T01:31:09.000Z",
            "id": "1031715295130542081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a garante perman\u00eancia dos Guarani de Peguaoty em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual no Vale do Ribeira (SP) https://t.co/XlVSbiQkRw"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2018-08-21T01:28:04.000Z",
            "id": "1031714520937455618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o contra atividade no Parque Nacional dos Aparados da Serra https://t.co/qeMMqFtyOw"
        },
        {
            "author_id": "1334120874",
            "created_at": "2018-08-21T01:24:40.000Z",
            "id": "1031713663143604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendo mesmo tamanho do estado de alagoas, o parque nacional do xingu, no estado do mato grosso, abriga povos de 16 etinias diferentes, onde todos falam linguas distintas e que infelizmente, vem sofrendo com o avan\u00e7o da agricultura.\n#CuriosidsdesGlobalizando https://t.co/KzICghT00o"
        },
        {
            "author_id": "83715778",
            "created_at": "2018-08-21T01:14:22.000Z",
            "id": "1031711072804380673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo! \ud83d\ude18\ud83d\ude0d\u2600\ufe0f em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/MeIIoZ2oNH"
        },
        {
            "author_id": "293873828",
            "created_at": "2018-08-21T01:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2209884625",
                        "start": 0,
                        "username": "criordor"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "3068051519",
                        "start": 55,
                        "username": "ladera_sur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031708871067414528",
            "in_reply_to_user_id": "2209884625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criordor Aprobado por CMS https://t.co/QFo139hOet v\u00eda @ladera_sur"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2018-08-21T00:59:30.000Z",
            "id": "1031707331388747782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesses privados amea\u00e7am o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/V3lN3cJ8EH"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-08-21T00:54:03.000Z",
            "id": "1031705959574499329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 encontrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/H2IHkbzecm https://t.co/TW1mLjvsYe"
        },
        {
            "author_id": "3855745095",
            "created_at": "2018-08-21T00:53:08.000Z",
            "id": "1031705727604350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f \u201cV\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional\u201d\n\nhttps://t.co/9chw60RzD7"
        },
        {
            "author_id": "3855745095",
            "created_at": "2018-08-21T00:52:28.000Z",
            "id": "1031705561275019265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura'\nDupla foi ao Parque Nacional West Glacier, em Montana, para fazer caminhada. https://t.co/TXKaiQVeDx"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2018-08-21T00:40:29.000Z",
            "id": "1031702543502598150",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "mais fotos lindas aqui https://t.co/Nv4ofDrGbu"
        },
        {
            "author_id": "1026236532166983680",
            "created_at": "2018-08-21T00:40:07.000Z",
            "id": "1031702453832564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Itajub\u00e1 MG est\u00e1 cada veis mais lindo https://t.co/Q8FAzd5p91"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2018-08-21T00:35:19.000Z",
            "id": "1031701244744790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "manguetown: parque natural municipal bar\u00e3o de mau\u00e1, em mag\u00e9 (RJ), mostra recupera\u00e7\u00e3o do manguezal em \u00e1rea afetada ap\u00f3s o desastre que liberou 1,3 milh\u00e3o de litros de \u00f3leo de um duto da petrobras em 2000 \ud83d\ude0d\nfoto: tomaz silva/ag\u00eancia brasil\n\nhttps://t.co/kVWLUIJByu https://t.co/B2xnC2NaXE"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-08-21T00:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1031699676729229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ongs ambientalistas solicitam amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/kn86yg3LU9 https://t.co/UKOi1y39He"
        },
        {
            "author_id": "894666105389809666",
            "created_at": "2018-08-21T00:28:01.000Z",
            "id": "1031699407996108806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Valley of Fire State Park \u00e9 o maior parque estadual do estado americano de Nevada.\ud83c\udfb0 Fica a apenas 92 km ao noroeste de Las Vegas que, pela sua proximidade, \u00e9 um lugar em que acontecem\u2026 https://t.co/m9Tivza83c"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-21T00:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "253034260",
                        "start": 24,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "193003734",
                        "start": 251,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "61018959",
                        "start": 266,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031696276239409154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Excelente publica\u00e7\u00e3o do @icmbio mostrando claramente a import\u00e2ncia econ\u00f4mica do Turismo em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Uma das muitas raz\u00f5es pra refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o e o Uso P\u00fablico - e ampliar logo! -o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! #MaisAbrolhos @mmeioambiente @EmbraturNews https://t.co/2fb57KTgMv"
        },
        {
            "author_id": "41672712",
            "created_at": "2018-08-21T00:02:23.000Z",
            "id": "1031692957672460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim o v\u00eddeo completo, \ud83d\udc49 https://t.co/nQyetfISlr - Travessia - Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis - \ud83c\udf04\ud83d\udcaa\ud83c\udf323 dias em meio ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os(Parnaso), com lindas imagens e muitas informa\u00e7\u00f5es. Dois... https://t.co/gduNphw5yl"
        },
        {
            "author_id": "2210789392",
            "created_at": "2018-08-20T23:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1031688025946943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele lugar preferido \u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffc em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/JnxhN39CMi"
        },
        {
            "author_id": "737105268618727424",
            "created_at": "2018-08-20T23:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2401107291",
                        "start": 0,
                        "username": "viaql"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "416442807",
                        "start": 7,
                        "username": "pedrooneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031687615022551041",
            "in_reply_to_user_id": "2401107291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@viaql @pedrooneto Perdi as contas mas seria dinheiro suficiente pra Pagar o uber at\u00e9 o parque municipal kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-08-20T23:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031685322558459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ygHUevThDo Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis | Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-08-20T23:00:06.000Z",
            "id": "1031677280827924482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo \n\nDupla foi ao Parque Nacional West Glacier, em Montana, para fazer caminhada. https://t.co/0yHV482Ejr"
        },
        {
            "author_id": "23113271",
            "created_at": "2018-08-20T22:56:49.000Z",
            "id": "1031676457137856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/OCOLdh1V1k"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-08-20T22:47:06.000Z",
            "id": "1031674010671742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed \nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/mS0BZz3M6A"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-08-20T22:33:20.000Z",
            "id": "1031670545941708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Tocantins \u00e9 um lugar cheio de BELEZAS!\nAl\u00e9m do Jalap\u00e3o, o Parque Estadual do Cant\u00e3o e a Lagoa da Confus\u00e3o s\u00e3o repletos de natureza e vida selvagem!\nObrigado L\u00e9o da Ecoturismo CCTrekking Adventure (3Biomas - TOCANTINS) por nos apresentar esse para\u00edso =D https://t.co/ZrRZ79p83H"
        },
        {
            "author_id": "3027237017",
            "created_at": "2018-08-20T22:27:13.000Z",
            "id": "1031669007210954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na moral vai si fude quem tacou fogo no parque estadual do monge"
        },
        {
            "author_id": "727802096360275968",
            "created_at": "2018-08-20T22:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "25623774",
                        "start": 93,
                        "username": "df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031666879549648897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s de maconha s\u00e3o encontrados na Floresta Nacional, em Bras\u00edlia https://t.co/ALxGarwhY7 via @DF em FOCO"
        },
        {
            "author_id": "34797047",
            "created_at": "2018-08-20T21:55:48.000Z",
            "id": "1031661099731628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina. Paraty, Brasil.\n\n#Paraty #Brasil #Brazil #CheLagarto #BuenaOnda #Wanderlust #Wanderluster #hostel #hostelworld #hostellife https://t.co/jnaxiwlgcQ https://t.co/l7l9Tz2Z3Q"
        },
        {
            "author_id": "114264577",
            "created_at": "2018-08-20T21:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1031660493612699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortemente apaixonada \ud83d\udc9a em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/THSfF2ck28"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2018-08-20T21:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1031659732220747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/3tEpGqlXKx"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2018-08-20T21:32:14.000Z",
            "id": "1031655170785075201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de aventura, vale a pena fazer o agendamento de uma das trilhas que o Parque Nacional Marinho oferece. O agendamento deve ser feito com alguns dias de anteced\u00eancia e algumas trilhas requerem a presen\u00e7a de um guia. A trilha da Atalaia curta n\u00e3o precisa de guia e \u00e9 bem f\u00e1c https://t.co/36tOxTMYwM"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2018-08-20T21:30:55.000Z",
            "id": "1031654837946134529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/RCXl2O3FWt"
        },
        {
            "author_id": "1007592441875136513",
            "created_at": "2018-08-20T21:18:33.000Z",
            "id": "1031651728872144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost fabianasenna\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u2733\ufe0f TRAVESSIA \u2733\ufe0f uma vista dessas, bicho. \u2800\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udccd Travessia Lapinha a Tabuleiro - Parque Estadual Serra do Intendente - Santana do Riacho/ Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro\u2026 https://t.co/FE1kauvG28"
        },
        {
            "author_id": "69406822",
            "created_at": "2018-08-20T21:17:37.000Z",
            "id": "1031651491558379527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a garante perman\u00eancia dos Guarani de Peguaoty em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual no Vale do Ribeira (SP) https://t.co/sf2rj9occU"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2018-08-20T21:15:04.000Z",
            "id": "1031650851528396801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Monge, na Lapa; V\u00cdDEO https://t.co/phkyd3QRg9 https://t.co/C2oI5f3PJ0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-20T20:59:57.000Z",
            "id": "1031647045822627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2335764426",
            "created_at": "2018-08-20T20:58:03.000Z",
            "id": "1031646566933643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/QU4uKO6gMP https://t.co/o9nyZL9Ohm"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-08-20T20:56:40.000Z",
            "id": "1031646219523825667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e queima cerca 300 hectares de Parque Estadual em SP https://t.co/2axCxMxKAN https://t.co/V6uL4uOQKU"
        },
        {
            "author_id": "439970973",
            "created_at": "2018-08-20T20:54:38.000Z",
            "id": "1031645707395129353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O investimento na reestrutura\u00e7\u00e3o \u00e9 de 784 mil reais, oriundos do Fundo Municipal do Meio Ambiente e aprovado no Conselho Municipal. A previs\u00e3o de conclus\u00e3o dos trabalhos \u00e9 de seis meses https://t.co/taJkcYRo1x"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-08-20T20:46:14.000Z",
            "id": "1031643596112445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e queima cerca 300 hectares de Parque Estadual em SP https://t.co/ahOup3jKss"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-08-20T20:42:04.000Z",
            "id": "1031642544722116609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e queima cerca 300 hectares de Parque Estadual em SP https://t.co/eL4jUNGUrT https://t.co/3IL2pOTSnu"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-08-20T20:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1031641520758243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/OnqasdSuMc"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2018-08-20T20:29:53.000Z",
            "id": "1031639479130443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas s\u00e3o resgatadas durante opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o #ParqueEstadualDoCant\u00e3o https://t.co/Cx8v66vqQv https://t.co/YanIDzryjF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-08-20T20:09:19.000Z",
            "id": "1031634304667930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ongs ambientalistas solicitam amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos - https://t.co/aW5VShU0dv"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-20T19:57:14.000Z",
            "id": "1031631263189413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Mais uma raz\u00e3o pra reivindicarmos #MaisAbrolhos - a prote\u00e7\u00e3o do enorme banco de rodolitos, algas calc\u00e1rias essenciais \u00e0 estocagem de carbono e equil\u00edbrio ambiental existente na regi\u00e3o, e que est\u00e1 TODO ele fora do atual Parque Nacional Marinho! Amplia\u00e7\u00e3o urgente tamb\u00e9m por isso! https://t.co/ERCsCfH9Fr"
        },
        {
            "author_id": "987735675897249792",
            "created_at": "2018-08-20T19:55:35.000Z",
            "id": "1031630847198277633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos\u00a0EUA https://t.co/K4AZGIH4CU https://t.co/nT7oSmqrl6"
        },
        {
            "author_id": "63487949",
            "created_at": "2018-08-20T19:29:26.000Z",
            "id": "1031624267966935042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O H\u00c1 ALTERA\u00c7\u00d5ES CLIMAT\u00c9RICAS \n\nCinco pessoas morreram em consequ\u00eancia de uma repentina inunda\u00e7\u00e3o no curso de \u00e1gua Raganello, no Parque Nacional do Pollino, na... https://t.co/3Jod4dGPSt"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-08-20T19:15:00.000Z",
            "id": "1031620634730790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acolhendo parecer do MPF, TRF2 rejeitou recurso da FB Empreendimentos Tur\u00edsticos para ser indenizada pela cria\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica estadual na Ilha Grande, pois alegava ter ocorrido uma desapropria\u00e7\u00e3o indireta de im\u00f3vel na Praia do Sul, onde se construiria um polo hoteleiro. https://t.co/owRKTcsOPF"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2018-08-20T19:05:28.000Z",
            "id": "1031618235777593345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal atingiu o Parque Estadual do Monge, na cidade da Lapa, na tarde de ontem. O fogo, de acordo com o Corpo de Bombeiros, atingiu uma \u00e1rea de cerca de 5 mil metros quadrados.\n\nConfira o v\u00eddeo feito... https://t.co/l2aVMG6PDN"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-08-20T19:00:01.000Z",
            "id": "1031616862834970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a garante perman\u00eancia dos Guarani de Peguaoty em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual no Vale do Ribeira (SP). MPF defendia o direito da comunidade; terra ind\u00edgena no interior do Parque Estadual de Intervales foi reconhecida pela Funai. https://t.co/6YyoBH7EOo https://t.co/Qgqw6YMtKq"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-08-20T18:56:16.000Z",
            "id": "1031615918458195969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Com atletas de diversos estados, Parque Municipal sedia o 12\u00ba Campeonato Brasileiro de Kung Fu\n\nVINHEDO foi palco neste final de semana do 12\u00ba Campeonato Brasileiro de Kung Fu. A\u2026 https://t.co/vLmvBCA60v"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-08-20T18:38:39.000Z",
            "id": "1031611485628313605",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acolhendo parecer do MPF, TRF2 rejeitou recurso da FB Empreendimentos Tur\u00edsticos para ser indenizada pela cria\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica estadual na Ilha Grande, pois alegava ter ocorrido uma desapropria\u00e7\u00e3o indireta de im\u00f3vel na Praia do Sul, onde se construiria um polo hoteleiro"
        },
        {
            "author_id": "1362735702",
            "created_at": "2018-08-20T18:30:05.000Z",
            "id": "1031609328862748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria esse um lugar de outro mundo, em V\u00eanus ou Marte talvez? N\u00e3o, esse lugar fica aqui na Terra mesmo nos EUA. Chama-se Grand Prismatic Spring, o maior lago termal do Parque Nacional de Yellowstone. Lindo n\u00e9? \ud83d\ude0a\n#EUA #GrandPrismaticSpring #LagoTermonal #PassaporteDigital https://t.co/X3A5nVTH9K"
        },
        {
            "author_id": "3100319925",
            "created_at": "2018-08-20T18:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "918551481514524672",
                        "start": 0,
                        "username": "astridlacerda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031608646063534082",
            "in_reply_to_user_id": "918551481514524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AstridLacerda ISSO \u00c9 NO PARQUE MUNICIPAL NO MEU PA\u00cdS BELO HORIZONTE?"
        },
        {
            "author_id": "16179004",
            "created_at": "2018-08-20T18:22:54.000Z",
            "id": "1031607524204707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[V\u00cdDEO] On\u00e7a-parda f\u00eamea e dois filhotes s\u00e3o flagrados por c\u00e2mera no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed | https://t.co/jbiFAZG3pA https://t.co/DHkhgKINcY"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2018-08-20T18:17:46.000Z",
            "id": "1031606230308085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheia r\u00e1pida faz 8 mortos em parque nacional de It\u00e1lia https://t.co/reFIXEXUD7 #aparcomomundo"
        },
        {
            "author_id": "110748963",
            "created_at": "2018-08-20T18:05:18.000Z",
            "id": "1031603092146585607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/hvLRNqXu6M"
        },
        {
            "author_id": "883382238",
            "created_at": "2018-08-20T18:04:17.000Z",
            "id": "1031602836545499137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yccLMWAMP4"
        },
        {
            "author_id": "153512051",
            "created_at": "2018-08-20T17:59:32.000Z",
            "id": "1031601642553176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "completos \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4r15ienKJ8"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2018-08-20T17:49:27.000Z",
            "id": "1031599106605637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter | Parque Nacional das Sempre-Vivas abriga grande concentra\u00e7\u00e3o de nascentes d\u2019\u00e1gua | Globoplay https://t.co/s3ugJOxLFF"
        },
        {
            "author_id": "3208108781",
            "created_at": "2018-08-20T17:39:49.000Z",
            "id": "1031596678787284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento de Socorristas em Dif\u00edcil Acesso no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ecJbxLWVKO"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-08-20T17:09:15.000Z",
            "id": "1031588987486392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Los Glaciares, ao sul da Argentina, a geleira Peri... https://t.co/AG9DY5r292 https://t.co/Z3JZlHctVC"
        },
        {
            "author_id": "2677851000",
            "created_at": "2018-08-20T17:00:07.000Z",
            "id": "1031586688148168710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCOBRINDO O BRASIL: \u00c0 caminho do Parque Nacional atrav\u00e9s dos Campos de Cima. Veja a \u00faltima epis\u00f3dio da nossa aventura acima das nuvens. https://t.co/nHQTqW1t0v"
        },
        {
            "author_id": "22780877",
            "created_at": "2018-08-20T16:46:13.000Z",
            "id": "1031583189905620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A For\u00e7a A\u00e9rea, em coordena\u00e7\u00e3o com a Prote\u00e7\u00e3o Civil, resgatou esta manh\u00e3 duas pessoas que se haviam perdido num local de dif\u00edcil acesso do Parque Nacional da Peneda-G\u00eares https://t.co/sXARkAa75H https://t.co/beV6QULel2"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2018-08-20T16:43:50.000Z",
            "id": "1031582594046078977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a garante perman\u00eancia dos Guarani de Peguaoty em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual no Vale do Ribeira (SP). MPF defendia o direito da comunidade. Terra ind\u00edgena no interior do Parque Estadual de Intervales foi reconhecida pela Funai https://t.co/dAvQzoObTz"
        },
        {
            "author_id": "126366898",
            "created_at": "2018-08-20T16:33:06.000Z",
            "id": "1031579890078887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador e Peru fechando as pernas para a Venezuela.\nS\u00f3 entra quem tem passaporte. \nEnquanto isso no Brasil...\nAs pernas uma est\u00e1 no Cristo Redentor e outra no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nPHODAA!!!"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2018-08-20T16:30:04.000Z",
            "id": "1031579129278283778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Escoteiro Padre Anchieta Promove Aventura Solid\u00e1ria para os Jovens no Parque Municipal - Jornal Acontece Botucatu https://t.co/oz9nS4vD9n"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-08-20T16:26:27.000Z",
            "id": "1031578218283888645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tortuguero \u00e9 um dos poucos parques na Costa Rica onde caminhar n\u00e3o \u00e9 necessariamente a melhor maneira de ver as coisas. A trilha marcada ao longo da praia \u00e9 usada\u2026 https://t.co/QcKaqaZT4D"
        },
        {
            "author_id": "237339178",
            "created_at": "2018-08-20T16:17:10.000Z",
            "id": "1031575882681536515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#rpfap A For\u00e7a A\u00e9rea, em coordena\u00e7\u00e3o com a Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Civil, resgatou esta manh\u00e3 as duas pessoas que se haviam perdido num local de dif\u00edcil acesso do Parque Nacional da Peneda-G\u00eares. https://t.co/1RZ3tPASyT"
        },
        {
            "author_id": "144991795",
            "created_at": "2018-08-20T16:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "90676816",
                        "start": 158,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031573957571497986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vai ficando mais claro a \"doa\u00e7\u00e3o\" do terreno da MRV para o est\u00e1dio do Galo. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem v\u00e1rias limita\u00e7\u00f5es construtivas. Espero que o @atletico preserva o corrego e n\u00e3o o canalize. \u00c9 poss\u00edvel.\n\nhttps://t.co/eOsjlFAiUk"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-08-20T16:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 55,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "253061062",
                        "start": 204,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031572476449488901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Identificou inc\u00eandio em \u00e1reas ambientais? Ligue para o @cbmerjoficial 193 e comunique \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima. Queimar vegeta\u00e7\u00e3o \u00e9 crime ambiental. Denuncie na Ouvidoria do @rj_inea &gt; (21) 2334-4604 https://t.co/xKdnpOzLeO"
        },
        {
            "author_id": "742349665853640704",
            "created_at": "2018-08-20T15:58:04.000Z",
            "id": "1031571073970647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca,MG - Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/byfMOpXgFC"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2018-08-20T15:54:04.000Z",
            "id": "1031570067803127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/ZXWtUVz0Ds"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-08-20T15:47:34.000Z",
            "id": "1031568433325002754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai encarar? Sapo da esp\u00e9cie Rhinella margaritifera (conhecido popularmente como sapo-folha) parente pr\u00f3ximo (de apar\u00eancia peculiar) e ilustre do nosso conhecido sapo-cururu. Parque Estadual Chandless, Acre. Foto por Daniella Fran\u00e7a. https://t.co/K9K3R7T2uX"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2018-08-20T15:30:44.000Z",
            "id": "1031564196511657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/e2Mm4SptKb"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2018-08-20T15:28:06.000Z",
            "id": "1031563532146372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/OAYhBqAZjp https://t.co/utF0OnxBK5"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2018-08-20T15:28:05.000Z",
            "id": "1031563527285161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/rqChySfG5E https://t.co/wXo5TAk6iY"
        },
        {
            "author_id": "1886885233",
            "created_at": "2018-08-20T15:28:02.000Z",
            "id": "1031563518514933761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Mundo V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/a664Fi9hZY https://t.co/wipKOQD6q5 https://t.co/9q8wIgQ4bf"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-08-20T15:20:43.000Z",
            "id": "1031561673461653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parco Nazionale Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia\n\nUm dos lugares mais lindos do mundo \u00e9 o Parque Nacional Plivtice na Cro\u00e1cia! Patrim\u00f4nio da UNESCO, esse parque tem mais de 45km e \u00e9 cheio de milagres naturais, como lagos... https://t.co/hsVsW0GiN4"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2018-08-20T15:16:19.000Z",
            "id": "1031560566110932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA:'loucura' https://t.co/T1ORPN6efj"
        },
        {
            "author_id": "65015218",
            "created_at": "2018-08-20T15:14:42.000Z",
            "id": "1031560159741534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco Xavier ganha Parque Municipal https://t.co/2p3ojAjsc8"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2018-08-20T15:14:11.000Z",
            "id": "1031560029898530818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro do doming\u00e3o.\nCachoeira do Burac\u00e3o no Parque Natural Municipal do Espalhaldo\n\nObrigado Deus por mais um dia trabalho conclu\u00eddo com \u00eaxito. \u2014 em Neto Santos Guia - Radical Chapada https://t.co/rAA2V08Bdt"
        },
        {
            "author_id": "301432449",
            "created_at": "2018-08-20T15:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9997,
                        -20.05203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1031557525651566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando aos trabalhos. em Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/XHgk8Xfqnn"
        },
        {
            "author_id": "15772333",
            "created_at": "2018-08-20T14:04:34.000Z",
            "id": "1031542513197301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Iguatu determina que a Serra dos Moraes ser\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - https://t.co/sazTl5LcrJ https://t.co/WK6D7xGiXJ"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-08-20T13:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "784411956518260736",
                        "start": 25,
                        "username": "lahernandes1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031540443568320512",
            "in_reply_to_user_id": "4179620885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamuelQueles @titiu_gui @lahernandes1 @alefrotabrasil ...ele que usou a prefeitura de BH para pagar passeios de jatinho para seus coleguinhas? Ele que n\u00e3o informou de onde veio os 2 milh\u00f5es de sua campanha? Ele que conseguiu as escuras a libera\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de um est\u00e1dio em AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL? Me poupe ne..."
        },
        {
            "author_id": "824037726022463489",
            "created_at": "2018-08-20T13:47:53.000Z",
            "id": "1031538312635330561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/L8SmxHnkdW"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2018-08-20T13:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "96129950",
                        "start": 100,
                        "username": "curitibagazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031533700402446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Monge, na Lapa; veja v\u00eddeo https://t.co/VY0ne3LhBk via @curitibagazeta"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2018-08-20T13:21:25.000Z",
            "id": "1031531651371855873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco Xavier ganha Parque Municipal no anivers\u00e1rio de 126\u00a0anos https://t.co/UwqV28u5Ai https://t.co/an9mzMxIFy"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2018-08-20T13:16:38.000Z",
            "id": "1031530447921135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 claro que passaram pelo PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/muLjSY6deI"
        },
        {
            "author_id": "96129950",
            "created_at": "2018-08-20T13:14:00.000Z",
            "id": "1031529784189353985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Monge, na Lapa; veja v\u00eddeo\n\nhttps://t.co/8oW0CVydeI https://t.co/aZixdalK6s"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2018-08-20T13:07:57.000Z",
            "id": "1031528262701211650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que todo pulo seja de supera\u00e7\u00e3o!\n\n#aventura #trip #vidaloka #superacao #acreditar #viver #serfeliz em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CrryxDXYJt"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-08-20T13:00:26.000Z",
            "id": "1031526369686159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s de maconha s\u00e3o encontrados na Floresta Nacional, em Bras\u00edlia - https://t.co/hrAmcJ8RLK"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2018-08-20T12:33:48.000Z",
            "id": "1031519669772009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Casal desaparecido no domingo no Ger\u00eas foi resgatado de helic\u00f3ptero https://t.co/x4DjL2uoKG"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-08-20T12:33:48.000Z",
            "id": "1031519667775582208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Casal desaparecido no domingo no Ger\u00eas foi resgatado de helic\u00f3ptero https://t.co/77Qwhiom2w"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2018-08-20T12:23:56.000Z",
            "id": "1031517185808785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece a regi\u00e3o de Castelo-ES ?\n\nUm lugar lindo e que voc\u00ea deve visitar. \nVeja as dicas abaixo.\n\n#casteloes #castelo #espiritosanto #descubraoes https://t.co/MK64TDkoUP"
        },
        {
            "author_id": "41637601",
            "created_at": "2018-08-20T12:09:47.000Z",
            "id": "1031513623678603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00ed em minha casa um \"Chal\u00e9 Reciclado\" \nTem telhas e piso de caixas de leite tetrapak, re\u00faso de \u00e1gua da chuva e fossa biol\u00f3gica. Alugo por temporadas para casais curtirem a Natureza da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico em Canoa-Quebrada/CE. Ligue/zap: 88 988116111 https://t.co/zpCbXXz3ks"
        },
        {
            "author_id": "203887956",
            "created_at": "2018-08-20T12:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5771959,
                        -21.8432906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1031512625056604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um domingo sussa  #powertothepeople #po\u00e7osdecaldas #sundaymood #park em Parque Municipal Zona sul https://t.co/6dFx0Snar0"
        },
        {
            "author_id": "1010148873011163136",
            "created_at": "2018-08-20T12:02:53.000Z",
            "id": "1031511887706574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus morreu por mim, e hoje eu vivo para ele.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JU6TcFR5Ib"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-08-20T12:00:15.000Z",
            "id": "1031511225140740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 revela restaura\u00e7\u00e3o de mangue devastado na Ba\u00eda de Guanabara https://t.co/Ik18ulYXOm #polui\u00e7\u00e3o #contamina\u00e7\u00e3o #restaura\u00e7\u00e3o #desastreambiental"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-08-20T11:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "876854031976673285",
                        "start": 142,
                        "username": "LucasBahia13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031509886209851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A semana come\u00e7a com um lindo dia ensolarado. M\u00e1xima de 27C e min\u00edma de 13C (fonte: Climatempo)\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @lucasbahia13\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser desta\u2026 https://t.co/ZSd0RAKHCn"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2018-08-20T11:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.11394023,
                        -4.92680982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39405029d207be4b"
            },
            "id": "1031503908559048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u... (@ Hotel Costa Atl\u00e2ntico in Areia Branca) https://t.co/TusHxlwbUR"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2018-08-20T11:21:16.000Z",
            "id": "1031501416232308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal dado como desaparecido no domingo, cerca das 16:30, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas foi resgatado hoje de manh\u00e3 por um helic\u00f3ptero da For\u00e7a A\u00e9rea https://t.co/pxrJWEK6Dj"
        },
        {
            "author_id": "1612894742",
            "created_at": "2018-08-20T11:15:09.000Z",
            "id": "1031499878344613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 o melhor lugar veyy"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-20T11:03:02.000Z",
            "id": "1031496828527763459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL LAS HERMOSAS\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"LAS HERMOSAS NATURAL NATIONAL... https://t.co/BknYwHX7Bd"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2018-08-20T10:59:48.000Z",
            "id": "1031496011972333569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem \u00e0 tarde, duas pessoas tinham sido dadas como desaparecidas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/cCcIeCA3zp"
        },
        {
            "author_id": "127479360",
            "created_at": "2018-08-20T10:36:27.000Z",
            "id": "1031490135676866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as f\u00e9rias continuam. Uma temporada no Parque Nacional da Gorongosa."
        },
        {
            "author_id": "54859474",
            "created_at": "2018-08-20T10:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1031489170911490049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea \u00e9 mais forte e mais capaz do que imagina, e a conquista dos seus objetivos depende apenas de voc\u00ea!\"\n\nBom dia! \ud83d\ude0c em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/lto5GwyyPN"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-08-20T09:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "14434407",
                        "start": 145,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031465863625420801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1, em Mag\u00e9 (RJ), revela a recupera\u00e7\u00e3o do manguezal em \u00e1rea afetada ap\u00f3s o desastre. Veja a galeria de fotos @agenciabrasil: https://t.co/rxNAYXWA6h \ud83d\udcf7 Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/PlWpT0KHmC"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-08-20T07:54:06.000Z",
            "id": "1031449280169631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal que esteve desaparecido no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, no domingo, foi resgatado de helic\u00f3ptero esta segunda-feira de... https://t.co/Rz167ZwwYU"
        },
        {
            "author_id": "755207314093793280",
            "created_at": "2018-08-20T03:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1031386424715735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores lugares de nossa Bel\u00e9m \ud83d\udc9a em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/kTEvcLfl40"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2018-08-20T02:47:22.000Z",
            "id": "1031372089582870534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio no Parque Estadual do\u00a0Monge https://t.co/DMGmFvNTrQ"
        },
        {
            "author_id": "709786312698687488",
            "created_at": "2018-08-20T02:47:05.000Z",
            "id": "1031372017306558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc?ndio no Parque Estadual do Monge https://t.co/HniFmn59dZ https://t.co/cMDwMwUv5F"
        },
        {
            "author_id": "518100386",
            "created_at": "2018-08-20T02:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1031368762564534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem achou que eu estava sozinho, nuncaaaaa... #issonaoevida #euamoessamulher #irritandoaconcorrencia #seraqueeuvouaguentar #sergiaoomito #dinizolendario em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/NYg9DlrlOz"
        },
        {
            "author_id": "518100386",
            "created_at": "2018-08-20T02:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1031368239773888519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de descanso... #issonaoevida #seraqueeuvouaguentar #irritandoaconcorrencia #condenaot\u00edcio #sergiaoomito #dinizolendario em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/C4sw6qXrQb"
        },
        {
            "author_id": "106446484",
            "created_at": "2018-08-20T02:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2058764,
                        -22.9702253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1031366123269304322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/VYvr5b3OHJ"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-08-20T02:11:27.000Z",
            "id": "1031363048655790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa q ganha o dia por ver jacus, arauc\u00e1rias e unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1022246314699046913",
            "created_at": "2018-08-20T01:48:22.000Z",
            "id": "1031357239611875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"plantas estranhas\" - P\u00e9s de maconha s\u00e3o encontrados na Floresta Nacional, em Bras\u00edlia https://t.co/U7tzaeF9K2"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2018-08-20T01:30:00.000Z",
            "id": "1031352618340241411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 229,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "P\u00e9s de maconha s\u00e3o encontrados na Floresta Nacional, em Bras\u00edlia https://t.co/votme8GLXa #G1 #G1DF https://t.co/RCMmucWWoj"
        },
        {
            "author_id": "810855238865485824",
            "created_at": "2018-08-20T01:24:10.000Z",
            "id": "1031351151252398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Taquara https://t.co/gdk8otdD6X"
        },
        {
            "author_id": "1898839842",
            "created_at": "2018-08-20T01:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23562,
                        -16.71559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1031350144145346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". . . \ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/ObRAY4nJIV"
        },
        {
            "author_id": "1006976844879613953",
            "created_at": "2018-08-20T01:13:12.000Z",
            "id": "1031348391190687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Monge, na Lapa;\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/njCrEW45Vb https://t.co/ZDuVrsQ4w3"
        },
        {
            "author_id": "1898839842",
            "created_at": "2018-08-20T01:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23562,
                        -16.71559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1031346808612638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". . . CAVALGADA PMGO!! 2018!!\n160 Anos da PMGO!!\n125 Anos da Cavalaria!! em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/r30MMdBFWp"
        },
        {
            "author_id": "321146307",
            "created_at": "2018-08-20T01:05:29.000Z",
            "id": "1031346450490372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do dia: \nFeira Hippie\nParque Municipal de BH\nJogo do Atl\u00e9tico Mineiro\nDing Dong\nDan\u00e7a dos Famosos\nPizza \ne assim termina um domingo...\n\n#DancaDosFamosos #DingDong #BOTxCAM"
        },
        {
            "author_id": "2578715538",
            "created_at": "2018-08-20T00:47:04.000Z",
            "id": "1031341812701528065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s de maconha s\u00e3o encontrados na Floresta Nacional, em Bras\u00edlia https://t.co/Ttq9KGQkCf https://t.co/jhFQaSvBUa"
        },
        {
            "author_id": "1015435389853724672",
            "created_at": "2018-08-20T00:41:16.000Z",
            "id": "1031340353004228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacao de mim em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/ZHgCUJKLOO"
        },
        {
            "author_id": "1015435389853724672",
            "created_at": "2018-08-20T00:39:08.000Z",
            "id": "1031339815780929538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedacinho meu \ud83d\ude0d em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/CzqFHBw0FG"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-08-20T00:34:15.000Z",
            "id": "1031338588846399488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Monge, na Lapa; V\u00cdDEO https://t.co/OBObjCFfVd"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-08-20T00:34:09.000Z",
            "id": "1031338561289834501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Monge, na Lapa; V\u00cdDEO https://t.co/ZOomCawloq"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-08-20T00:34:08.000Z",
            "id": "1031338559691739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Monge, na Lapa; V\u00cdDEO https://t.co/bqrb2YdWMW"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-08-20T00:34:05.000Z",
            "id": "1031338547566051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Monge, na Lapa; V\u00cdDEO https://t.co/gBF07Nx3rV"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2018-08-20T00:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15675149",
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "15675149",
                        "start": 22,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031336464196481025",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demori @flaviomorgen @demori E se Bolsie liberar a venda de armas eu vou comprar muni\u00e7\u00e3o 3006 pra defender o povo de bandidos banqueiros ladr\u00f5es sonegadores, empres\u00e1rios invasores de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de terroristas que matarem crian\u00e7as do MST"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-08-20T00:24:12.000Z",
            "id": "1031336059194376197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s de maconha s\u00e3o encontrados na Floresta Nacional, em Bras\u00edlia https://t.co/Ko7AoiQsTj"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2018-08-20T00:24:07.000Z",
            "id": "1031336038390685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s de maconha s\u00e3o encontrados na Floresta Nacional, em Bras\u00edlia https://t.co/TmhhlTGZ50"
        },
        {
            "author_id": "810855238865485824",
            "created_at": "2018-08-20T00:23:52.000Z",
            "id": "1031335973970497543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Taquara https://t.co/1H7Y7sdfli"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-20T00:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47592,
                        -7.335625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1f012bfccf81ba8"
            },
            "id": "1031334209984417793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rol\u00e9 com Tino, um guia e tanto em PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus\u2026 https://t.co/ZT2IX5MHcd"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-20T00:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47592,
                        -7.335625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1f012bfccf81ba8"
            },
            "id": "1031333036355461122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA ENCANTADA - PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/4Ln8WfRAmo"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-08-19T23:56:25.000Z",
            "id": "1031329066429939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatas do Rio Homem - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UQMdTzHaat"
        },
        {
            "author_id": "1085877361",
            "created_at": "2018-08-19T23:49:47.000Z",
            "id": "1031327398007111686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Some fun, scenic #peteca today #bh #belohorizontemg @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/FEZ9Zk3Gsc"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2018-08-19T23:43:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1031325721128521729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Noivado \njullyanasts &amp; Luciano\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/LcESeKJO2M"
        },
        {
            "author_id": "75704944",
            "created_at": "2018-08-19T23:22:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1031320646461128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias nesse para\u00edso #lencoismaranhenses #trip\u2708\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/sAxqMdkby0"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2018-08-19T23:08:18.000Z",
            "id": "1031316960523501573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cianorte defende libera\u00e7\u00e3o de AVENIDA DENTRO DE PARQUE MUNICIPAL DO CINTUR\u00c3O VERDE. A \u00e1rea \u00e9 considerada como a segunda maior floresta urbana do Pa\u00eds, ficando atr\u00e1s apenas da Floresta da Tijuca no Rio. A popula\u00e7\u00e3o \u00e9 CONTRA a proposta descabida. https://t.co/TsgOygF54E"
        },
        {
            "author_id": "2733229754",
            "created_at": "2018-08-19T22:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2419227660",
                        "start": 0,
                        "username": "ShawnMendesBRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031310529548218368",
            "in_reply_to_user_id": "2419227660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ShawnMendesBRA parque municipal bem melhor, parque das mangabeiras ta exigindo cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o pra entrar ... t\u00e1 confirmado mesmo que vai ser l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2018-08-19T22:37:15.000Z",
            "id": "1031309142680641537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quarto encontro anual do Serra Bugs Air Cooled e Antigos chegou ao fim neste domingo em Itaipava. Quem passou pelo Parque Municipal pode conferir shows, food trucks, espa\u00e7o kids,\u2026 https://t.co/8qqF3Z1NaT"
        },
        {
            "author_id": "2419227660",
            "created_at": "2018-08-19T22:35:56.000Z",
            "id": "1031308814711222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3S:\nS\u00e3o Paulo- 2/9 Ibirapuera 14:30h \nCuritiba- 2/9 Jardim Bot\u00e2nico 14h\nBelo Horizonte- 15/9 Parque Municipal 14h \nPorto Alegre- 16/9 Parque Germ\u00e2nia 14:30h \nBras\u00edlia- 15/8 Parque da Cidade 15h\nRio de Janeiro- 16/9 Aterro do Flamengo 14:30h"
        },
        {
            "author_id": "126309678",
            "created_at": "2018-08-19T22:32:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.81090425,
                        -23.58063556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1031307821428760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea acredita que vale a pena, lute por isso. em Parque Municipal Chico Mendes https://t.co/F3ocSy6rSH"
        },
        {
            "author_id": "52799056",
            "created_at": "2018-08-19T22:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.29304345,
                        -2.49639871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1031305631465009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude00 em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/ecyBExEdHz"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2018-08-19T22:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59618839,
                        -18.24701418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1031304036819951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para onde eu for, levo sempre boas energias, que \u00e9 para iluminar a vida! #diamantinamg #cachoeira #amooo #aindaf\u00e9rias #\ud83d\ude0e em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/EQ5kYyOwgP"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-08-19T22:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 65,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031303315152355329",
            "in_reply_to_user_id": "216383292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gohurb: 'Esse \u00e9 o parque nacional da Chapada das Mesas \ud83d\udc99\n\nFoto: @aventureiros ' https://t.co/ze1z7ibLs2, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2018-08-19T22:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59618839,
                        -18.24701418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1031302274868498436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero viver esta vida por inteiro e com intensidade m\u00e1xima. #simplesmenteeu #cachoeirasentinela #diamantinamg em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/DROW5kgDig"
        },
        {
            "author_id": "36037459",
            "created_at": "2018-08-19T22:07:55.000Z",
            "id": "1031301764165914625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal\nCachoeira\nPracinha\nCasa da v\u00f3 https://t.co/wmzI2QvDo5"
        },
        {
            "author_id": "129990439",
            "created_at": "2018-08-19T22:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87021796",
                        "start": 0,
                        "username": "erikakokay"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "68313718",
                        "start": 12,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031301220781178881",
            "in_reply_to_user_id": "87021796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikakokay @STF_oficial O Condom\u00ednio que eles moram n\u00e3o t\u00eam ata, porisso essa declara\u00e7\u00e3o. E a mans\u00e3o que o globosta est\u00e1 construindo na g\u00e1vea em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental t\u00eam ata?"
        },
        {
            "author_id": "27767129",
            "created_at": "2018-08-19T22:04:43.000Z",
            "id": "1031300959199277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O por-do-sol na Serra da Mantiqueira, do alto do Pico Agudo. A regi\u00e3o foi eleita pela IUCN como a oitava \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do mundo, e abriga em suas florestas montanas\u2026 https://t.co/QYPqQqaWXD"
        },
        {
            "author_id": "52835408",
            "created_at": "2018-08-19T21:43:24.000Z",
            "id": "1031295591102533637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou come\u00e7ando a divulga\u00e7\u00e3o da pr\u00f3xima etapa do Rally a P\u00e9 (compartilhe, curti e  divulgue), ser\u00e1 na Jur\u00e9ia, Peru\u00edbe. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma reserva ecol\u00f3gica de maior bio-diversidade do mundo. Largada e chegada na \u00e1rea dos 10% permitido... https://t.co/lhwbIT3I3J"
        },
        {
            "author_id": "121259017",
            "created_at": "2018-08-19T21:36:08.000Z",
            "id": "1031293764017549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Estadual Lagoa da Jansen\u201d https://t.co/HhoVhZ5DG0"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2018-08-19T21:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59618839,
                        -18.24701418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1031292825655230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz \u00e9 saber aproveitar as coisas simples da vida no momento em que elas acontecem.. #\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #parqueestadualdobiribiri #diamantinamg em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/JDVmaKlSe8"
        },
        {
            "author_id": "889324033006764032",
            "created_at": "2018-08-19T21:28:37.000Z",
            "id": "1031291871937617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente visitem o parque municipal de nova Igua\u00e7u pq simplesmente maravilhoso \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/K6gn0UFbka"
        },
        {
            "author_id": "15772333",
            "created_at": "2018-08-19T21:21:09.000Z",
            "id": "1031289992570658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Ednaldo Lavor determina que a Serra dos Moraes ser\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Iguatu. Leia no https://t.co/YIEhHp6AiQ https://t.co/OkUL8zU3yw"
        },
        {
            "author_id": "54859474",
            "created_at": "2018-08-19T21:10:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1031287394157219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o renovando as energias! \u2764\ufe0f em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/K755UBo1pl"
        },
        {
            "author_id": "879520150373969920",
            "created_at": "2018-08-19T21:00:12.000Z",
            "id": "1031284721970540545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Serra dos Reis State Park (Portuguese: Parque Estadual Serra dos Reis) is a state park in the state of Rondni... https://t.co/Q4gvIoipIb https://t.co/dlZLZuc6d1"
        },
        {
            "author_id": "45943716",
            "created_at": "2018-08-19T20:54:16.000Z",
            "id": "1031283229951754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/TVfjs9Wm2N"
        },
        {
            "author_id": "388335440",
            "created_at": "2018-08-19T20:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1031282208085082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/glnIX6ZlIN"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2018-08-19T20:46:45.000Z",
            "id": "1031281338249240576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O condutor de uma motocicleta ficou ferido ap\u00f3s sofrer um acidente de tr\u00e2nsito no final da tarde deste domingo (19), pr\u00f3ximo ao trevo do Parque Nacional,... https://t.co/H4Hm8f7j5n"
        },
        {
            "author_id": "2176529592",
            "created_at": "2018-08-19T20:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2309,
                        -22.98898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1031280221175988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procure a for\u00e7a que existe no seu cora\u00e7\u00e3o e fa\u00e7a de voc\u00ea mesmo um grande guerreiro \ud83d\udc9a em Parque Natural Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/vtLdAEqeI7"
        },
        {
            "author_id": "1010148873011163136",
            "created_at": "2018-08-19T20:06:43.000Z",
            "id": "1031271262876782594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrisque. Ningu\u00e9m \u00e9 feliz com medo.\n#viciadosemtrilhas \n#amandotrilhar \n#emcontatocomanatureza em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FoexXHl3jg"
        },
        {
            "author_id": "749466531466280960",
            "created_at": "2018-08-19T19:33:56.000Z",
            "id": "1031263013389643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "auge da carreira do projota fazendo show no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "277505686",
            "created_at": "2018-08-19T19:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1031261309080416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Selva \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd77\ud83d\udd78\ud83d\udc1c\n#TrilhadaCastanheira \n#TrilhadoMacaco \n#Nature em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/vBxo3g9Ea0"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-19T19:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 55,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031254523577335810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o parque nacional da Chapada das Mesas \ud83d\udc99\n\nFoto: @aventureiros https://t.co/uFTLIVI4nV"
        },
        {
            "author_id": "1176738295",
            "created_at": "2018-08-19T18:49:37.000Z",
            "id": "1031251857828716545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar dos esfor\u00e7os em apagar o inc\u00eandio grande \u00e1rea est\u00e1 sendo atingida, Lembrando que o parque Juquery e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde existem v\u00e1rios especies de animais e bioversidades de vegeta\u00e7\u00e3o, A... https://t.co/aWVKzWJRHq"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2018-08-19T18:46:31.000Z",
            "id": "1031251077600096263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Gra\u00e7as a Deus\" borda no Parque Nacional de Yosemite, na Serra Nevada da Calif\u00f3rnia. Voc\u00ea tem nervos para andar por aqui? #natureza https://t.co/aYckH5zoum"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2018-08-19T17:55:42.000Z",
            "id": "1031238289108475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA: Cascatas do Rio Homem - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Portugal \n\nPortugal,cool https://t.co/SgNQwv3QGn"
        },
        {
            "author_id": "2638900305",
            "created_at": "2018-08-19T17:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1031235301686030338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/v3ocrwfcuF"
        },
        {
            "author_id": "1965141548",
            "created_at": "2018-08-19T17:41:17.000Z",
            "id": "1031234661991759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui vai encosta no projota no parque municipal de Barueri hoje \ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83d\ude1d \u2014 se sentindo curioso"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2018-08-19T17:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1031229762709204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada nossa de cada dia...\n\n #saopaulo #sp #city #urban #sky #fernaodias #bus #highway #busao #clouds #sunny #window #dajanela #colors #nuvens #ZN em Parque Estadual Cantareira https://t.co/EeerA9ZdIv"
        },
        {
            "author_id": "219126502",
            "created_at": "2018-08-19T17:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18215,
                        -22.5715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1031228946552156165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual e Monumento Geol\u00f3gico Morro do Diabo https://t.co/9DIU2Ym2qo"
        },
        {
            "author_id": "219126502",
            "created_at": "2018-08-19T17:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18215,
                        -22.5715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1031227758830080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual e Monumento Geol\u00f3gico Morro do Diabo https://t.co/IiS0OVjiOq"
        },
        {
            "author_id": "15348700",
            "created_at": "2018-08-19T17:10:36.000Z",
            "id": "1031226938571063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cada local, hist\u00f3rias para serem guardadas na mem\u00f3ria. \u2764\ud83d\udd26#love #boyfriend #grutadobacaetava #estalactites #estalagmites #calcareo  #colombo #parana #brasil em Parque Municipal Gruta do\u2026 https://t.co/KS27raNLXo"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-19T17:02:19.000Z",
            "id": "1031224854211637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Lagarto-agama, tamb\u00e9m conhecido como lagarto-homem-aranha, no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia. Foto de Renato Luiz Sproesser \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/T6bvOMT69U\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-19T17:00:01.000Z",
            "id": "1031224276437725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "#SuaFoto Lagarto-agama, tamb\u00e9m conhecido como lagarto-homem-aranha, no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia. Foto de Renato Luiz Sproesser \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/LEjnmcL1eV"
        },
        {
            "author_id": "339607356",
            "created_at": "2018-08-19T16:58:31.000Z",
            "id": "1031223897457344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/5b6LVcc8fJ"
        },
        {
            "author_id": "797971176035381248",
            "created_at": "2018-08-19T16:49:55.000Z",
            "id": "1031221734169559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to ficando muito anti-social, meu irm\u00e3o foi levar minha sobrinha no parque Municipal e eu n quis ir ai minha irma e minha mae ta indo na comemora\u00e7\u00e3o de um neg\u00f3cio la e n quero ir"
        },
        {
            "author_id": "218146758",
            "created_at": "2018-08-19T16:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.574597,
                        -12.512364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1031219945558949889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando a Chapada Diamantina\n#FeriasDoAgrado em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/VO32mg1SEi"
        },
        {
            "author_id": "66396166",
            "created_at": "2018-08-19T16:36:33.000Z",
            "id": "1031218370690142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vida \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/75CR7oQzBx"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-08-19T16:32:06.000Z",
            "id": "1031217251876126721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/utyIVjhIEr"
        },
        {
            "author_id": "3300574019",
            "created_at": "2018-08-19T16:29:47.000Z",
            "id": "1031216670004731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passear em familia e sorvete...at\u00e9 as17..Eueeles... \u2014 se sentindo maravilhada em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/IUFq9dnCbc"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-08-19T16:18:48.000Z",
            "id": "1031213902581915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco da famosa Lagoa do Parque Municipal de Belo Horizonte. Veja \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "1017026346474786816",
            "created_at": "2018-08-19T16:06:35.000Z",
            "id": "1031210829377617921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9a Corrida do Ex\u00e9rcito em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/ltNgve8mWV"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2018-08-19T16:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88541,
                        -16.75211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1031210359691141122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9a Corrida do Ex\u00e9rcito em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/3elqn7JHQS"
        },
        {
            "author_id": "82880482",
            "created_at": "2018-08-19T16:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1031209401636605953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #natureza #nature #arvore #tree #lago #lake #sky #skyline #sun #sunlight #cloud #parque #park #sp #saopaulo #saopaulocity #city #urban #hortoflorestal em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/GzFNCe3NA7"
        },
        {
            "author_id": "1362735702",
            "created_at": "2018-08-19T16:00:13.000Z",
            "id": "1031209226088210440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um deslumbrante passeio de bal\u00e3o pela Capad\u00f3cia, na Turquia? N\u00e3o \u00e9 lindo!? Voc\u00ea pode fazer a aventura no Parque Nacional de Goreme, declarado Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco. #Turquia #Capad\u00f3cia #PassiodeBal\u00e3o #Bal\u00f5esdaCapad\u00f3cia #Trip #DicasDeViagens #PassaporteDigital https://t.co/jFpWebgdxI"
        },
        {
            "author_id": "802648034",
            "created_at": "2018-08-19T16:00:08.000Z",
            "id": "1031209207389773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT miguelfbono: #PicosdeEuropa, primer Parque Nacional de #Espa\u00f1a https://t.co/cFpaahIzk5 #parquesnacionales #parques #ecologia #Spain #na\u2026Francisco Forteza"
        },
        {
            "author_id": "1176738295",
            "created_at": "2018-08-19T15:31:22.000Z",
            "id": "1031201966519721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parque estadual do juquery\nUma equipe est\u00e1 se mobilizando para prestar apoio, Solicitaram apoio da defesa civil de Caieiras, Segundo informa\u00e7\u00f5es infelizmente o inc\u00eandio e de grandes propor\u00e7\u00f5es!!"
        },
        {
            "author_id": "72359859",
            "created_at": "2018-08-19T15:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "41931380",
                        "start": 11,
                        "username": "Projota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031201078434586624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo + tem @Projota em Barueri as 15h no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "240334913",
            "created_at": "2018-08-19T15:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1031198165846904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas n\u00e3o me deixe sentar na poltrona no dia de domingo... \u2609\ud83d\udcf8\ud83c\udf35\ud83c\udf3c em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/jOoHyAf0sm"
        },
        {
            "author_id": "710970603755446272",
            "created_at": "2018-08-19T15:08:14.000Z",
            "id": "1031196144867659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hahaha vai ter projota aqui no parque municipal de Barueri e a irm\u00e3 da isa quer ir, mas n sabe NENHUMA musica.. socrrr"
        },
        {
            "author_id": "56851995",
            "created_at": "2018-08-19T14:40:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1031189172726521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/BfoZNN5mmq"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-08-19T14:35:05.000Z",
            "id": "1031187801314942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP O Pico do Corcovado, com seus 1.169m de altitude, fica no Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Picinguaba, em Ubatuba, Litoral Norte Paulista. \u00c9 um dos maiores, mais imponentes e bonitos picos da regi\u00e3o https://t.co/28FKAGFnGE #TurismoPaulista #Ubatuba https://t.co/l9T6wvqgUP"
        },
        {
            "author_id": "532603775",
            "created_at": "2018-08-19T14:19:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1031183962125860866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundos antes de eu morrer na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/boZxWUBWdh"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-08-19T14:00:17.000Z",
            "id": "1031179043851431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/C9XKb1RRxw"
        },
        {
            "author_id": "897108903779074050",
            "created_at": "2018-08-19T13:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15084884",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "637417494",
                        "start": 14,
                        "username": "mundo_gazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031178297831555077",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo @mundo_gazeta E tem idiotas querendo acabar com  Escarpa Devoniana \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental localizada na por\u00e7\u00e3o leste do estado do Paran\u00e1. respons\u00e1vel pelos ciclos de precipita\u00e7\u00e3o de chuvas  no estado do paran\u00e1. Os mercen\u00e1rios loucos para transformar tudo em deserto. https://t.co/B4Sz8YZfWu"
        },
        {
            "author_id": "52751212",
            "created_at": "2018-08-19T13:33:59.000Z",
            "id": "1031172427093557251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando saudade do parque e do paizao! \u2014 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/hEhV3kYT1Z"
        },
        {
            "author_id": "5789262",
            "created_at": "2018-08-19T13:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1047894402",
                        "start": 0,
                        "username": "mansdepingo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031170909942493185",
            "in_reply_to_user_id": "1047894402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mansdepingo Se o juntamos com o meu, igual nos d\u00e1 para Parque \"Nacional\"."
        },
        {
            "author_id": "36099447",
            "created_at": "2018-08-19T12:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1031163412393480194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolvendo as saudades desse lugar... @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/TMw0g9pvLk"
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2018-08-19T12:50:06.000Z",
            "id": "1031161382102814720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre 10h e 22h, a tend\u00eancia \u00e9 de tr\u00e2nsito intenso na regi\u00e3o do Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, https://t.co/HKcHYqWqjg (radiotransitofm)"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2018-08-19T12:48:44.000Z",
            "id": "1031161040900444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre 10h e 22h, a tend\u00eancia \u00e9 de tr\u00e2nsito intenso na regi\u00e3o do Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, na Zona Oeste, para o evento \"Circuito Stu Qualifying Series\". #SeuMelhorCaminho #podeconfiar"
        },
        {
            "author_id": "895255151975571456",
            "created_at": "2018-08-19T12:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32935648",
                        "start": 0,
                        "username": "gondimricardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031158019915165697",
            "in_reply_to_user_id": "895255151975571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gondimricardo Algumas semanas atr\u00e1s um grupo de Venezuelanos invadiu uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, localizada em frente ao Condom\u00ednio onde resido. Postar no Twitter \u00e9 f\u00e1cil, o dif\u00edcil \u00e9 enfrentar essa realidade de perto."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-19T12:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44005522",
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "39591928",
                        "start": 27,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "133547410",
                        "start": 40,
                        "username": "vlummertz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031151298207539201",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @governodobrasil @micheltemer @vlummertz vamos fazer o ICMBio se mexer e ampliar logo esse Parque Nacional ESSENCIAL pra gera\u00e7\u00e3o de mais emprego e renda no Nordeste? T\u00e1 mais que na hora! RT #MaisAbrolhos j\u00e1! https://t.co/t4D08fKFz3"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-19T11:57:26.000Z",
            "id": "1031148130765627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o de jubartes no Brasil t\u00e1 crescendo e gera renda pra v\u00e1rias comunidades pelo turismo, al\u00e9m de ajudar a manter o equil\u00edbrio dos oceanos. Mas o seu principal ber\u00e7\u00e1rio segue desprotegido: s\u00f3 1,8% do Banco dos Abrolhos \u00e9 Parque Nacional. Vamos mudar isso? RT #MaisAbrolhos https://t.co/IbipQ6yBNi"
        },
        {
            "author_id": "82874644",
            "created_at": "2018-08-19T11:28:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72580388,
                        -23.33563479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1031140751571210240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\n\n#francodarocha #FujiBike #dtswiss #shimano #strava #bikelove em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/JQ9a1YUNjK"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-08-19T10:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1031127446354108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wIMkN2knDu"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2018-08-19T10:14:08.000Z",
            "id": "1031122131596333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vendo \u00e1rea com 8.066ha. localizada no Parque Estadual do Mirador, municipal de Mirador-Ma., Bioma cerrado, para COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL, ou garantias. Pre\u00e7o por hectare:R$200,00(duzentos reais)83 9 88052538"
        },
        {
            "author_id": "4843692441",
            "created_at": "2018-08-19T10:00:58.000Z",
            "id": "1031118821350764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST NOVO! Parque Nacional Patag\u00f4nia: o mais novo parque nacional do #Chile https://t.co/7Ofuk9Pqco #am\u00e9ricadosul"
        },
        {
            "author_id": "981358996903866368",
            "created_at": "2018-08-19T06:48:50.000Z",
            "id": "1031070469699657729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3:47 da manh\u00e3 e eu vendo um filme de terror com minhas amigas no parque nacional do lado de um rio"
        },
        {
            "author_id": "59296924",
            "created_at": "2018-08-19T03:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031026432791719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis   04 https://t.co/IR8Vb084z6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2018-08-19T03:24:15.000Z",
            "id": "1031018983527464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental de Nova Igua\u00e7u \n\nTreinamento neste s\u00e1bado  com a pol\u00edcia militar,  no Parque Natural Municipal. \n\nA\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal. Apreens\u00e3o de armas e artefatos. \n\nEstamos formando a melhor guarda ambiental do Rio de Janeiro.  \n\nPrefeitura - SEMADETUR."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-19T03:06:57.000Z",
            "id": "1031014629479264257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-08-19T02:00:04.000Z",
            "id": "1030997799129817090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "450837652",
            "created_at": "2018-08-19T01:28:55.000Z",
            "id": "1030989957819756545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional do Itatiaia - RJ, 2680m de altitude. Andando em cima das nuvens, tudo de bom https://t.co/ACw4IyfekM"
        },
        {
            "author_id": "728775788",
            "created_at": "2018-08-19T01:25:07.000Z",
            "id": "1030989003456237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paz \u270c\ud83d\ude0e\u2763 em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/hGO8tEAiBE"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2018-08-19T01:21:11.000Z",
            "id": "1030988012337938435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gnt se um dia liberarem a venda de armas, eu comprarei uma pra atirar em banqueiro corrupto ladr\u00e3o sonegador e em donos de mineradoras invasoras de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 que vai ser legal matar bandido. da\u00ed quero ver qual ser\u00e1 a dsclp hip\u00f3crita pra proteger bandido rico https://t.co/wGAYxmT0F5"
        },
        {
            "author_id": "703979258729930753",
            "created_at": "2018-08-19T01:11:53.000Z",
            "id": "1030985672570667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca nem fui no Parque Municipal,quem dir\u00e1 em Ouro Preto kkk https://t.co/lEYsYRjkUF"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2018-08-19T01:08:48.000Z",
            "id": "1030984896859267072",
            "in_reply_to_user_id": "17503188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviomorgen Ent\u00e3o pq chamam a Dilma de terrorista por haver bombardeado banqueiro corrupto sonegador ladr\u00e3o do povo? Estou come\u00e7ando a concordar com a proposta de armar o povo. Mineradora invasora de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem que levar bala 3006 em vez de multa\n\nhttps://t.co/wGAYxmT0F5"
        },
        {
            "author_id": "404522634",
            "created_at": "2018-08-19T01:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3683549,
                        -20.2442198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1030983564903546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canastra e #lagodefurnas Os alunos do 7 ano do redesagradobh realizaram um bel\u00edssimo trabalho de campo nos dias 16, 17 e 18/8. Valeu galerinha!!! em Parque Nacional Serra da Canastra https://t.co/qJwWFxK4wF"
        },
        {
            "author_id": "1633408879",
            "created_at": "2018-08-18T23:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.28395,
                        -13.40845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "1030952873197228033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores banho de cachoeira! Cachoeira do Burac\u00e3o.\nParque Natural Municipal Do Espalhado Ibicoara Chapada Diamantina BA.\nhttps://t.co/h55G7NlKRD\nmarconedomingues\n\ud83d\ude4c\ud83d\udc95\ud83e\udd40\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Cachoeira\u2026 https://t.co/kWkUszKBTB"
        },
        {
            "author_id": "2419227660",
            "created_at": "2018-08-18T22:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "807080671701245953",
                        "start": 242,
                        "username": "shawnmutual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030940756431777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "GALERA DE BELO HORIZONTE! Como voc\u00eas pediram DEMAIS, decidimos alterar o local e data do encontro para facilitar a todos, ser\u00e1 no dia 15/9, no Parque Municipal, \u00e0s 14h, qualquer coisa voc\u00eas podem falar com os respons\u00e1veis por BH: @karlasraul @shawnmutual \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "56096871",
            "created_at": "2018-08-18T22:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2478612,
                        -25.4001086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1030939945719029762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara parecia de felicidade. Era canseira. A foto? Uma desculpa para descansar na escalaminhada mais forte. 20 km sobe e desce pelo Parque Estadual do Marumbi, em Morretes. Regi\u00e3o rica\u2026 https://t.co/gYU8dyTZE3"
        },
        {
            "author_id": "2869293544",
            "created_at": "2018-08-18T22:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1030938166734336001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/riuOzDB6cp"
        },
        {
            "author_id": "88545700",
            "created_at": "2018-08-18T21:55:43.000Z",
            "id": "1030936303658061825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto para provar o borrego. \u2014 em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/nXu2zO7EYo"
        },
        {
            "author_id": "85195875",
            "created_at": "2018-08-18T21:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1030935249637834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sentimento verde, branco e gren\u00e1! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#instatravel #travelgram #traveladdict #gopro #goprohero5 #trekking #trilhasmg  #tricoloremtodaterra #fluminense em Parque Estadual\u2026 https://t.co/iEwNkWOSPW"
        },
        {
            "author_id": "231930046",
            "created_at": "2018-08-18T21:34:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1030931004712775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi t\u00e3o bom hoje no parque municipal \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1003009974338052098",
            "created_at": "2018-08-18T21:25:09.000Z",
            "id": "1030928613103693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Averiguando, hoje, estado de desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o da *vegeta\u00e7\u00e3o de manguezal* no Canal da Costa, no Recanto, na \u00e1rea confrontante ao Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a. \ud83c\udf31\ud83d\udc4d\u2026 https://t.co/irzp7P6qXs"
        },
        {
            "author_id": "936949330124079104",
            "created_at": "2018-08-18T20:49:26.000Z",
            "id": "1030919623649181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas uma caminhada leve. em Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/4cBdIQWwub"
        },
        {
            "author_id": "19142855",
            "created_at": "2018-08-18T20:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.347504,
                        -12.999649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "1030915240115032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempreviva. em Parque Natural Municipal de Mucuge https://t.co/hdhHWQzOYC"
        },
        {
            "author_id": "2176983836",
            "created_at": "2018-08-18T20:12:06.000Z",
            "id": "1030910229410533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos \"rol\u00eas\".....!!!!!\nELE, ela e eu.....!!!!!\nS\u00d3 GRATID\u00c3O \u2014 se sentindo agradecido em Parque Natural Municipal Grota Funda https://t.co/0xLmfuCglq"
        },
        {
            "author_id": "233647157",
            "created_at": "2018-08-18T19:41:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04e6bcb88ca1c163"
            },
            "id": "1030902518220578817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Bora Bora\n2. Ba\u00eda de Ha Long - Vietn\u00e3\n3. Mendoza - Argentina\n4. Isl\u00e2ndia \n5. Parque Nacional de Zion - EUA https://t.co/qypzmXSyfj"
        },
        {
            "author_id": "2378096620",
            "created_at": "2018-08-18T19:38:08.000Z",
            "id": "1030901680337022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Art. 25. As unidades de conserva\u00e7\u00e3o, exceto \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natura... https://t.co/kTUF29QCPh"
        },
        {
            "author_id": "1012054142762782721",
            "created_at": "2018-08-18T19:34:52.000Z",
            "id": "1030900858865758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ameii o passeio de ontem!\nProfs amigos e amigas!\n\u2764 #amei #parquedecocal em Parque Estadual De Cocal https://t.co/UtWHYI1fO6"
        },
        {
            "author_id": "288534833",
            "created_at": "2018-08-18T19:16:30.000Z",
            "id": "1030896235492896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque, caminhada e charuto! #cigar #park em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/yopGcXAKbT"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-08-18T19:13:49.000Z",
            "id": "1030895560826466306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco da famosa Lagoa do Parque Municipal de Belo Horizonte. Veja \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "81631140",
            "created_at": "2018-08-18T18:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1030891585586819073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conociendo las cataratas del lado de Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/xBq7s7GXRj"
        },
        {
            "author_id": "2859707577",
            "created_at": "2018-08-18T18:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1030886435660824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be simple \ud83d\ude0b em Parque Estadual do Caracol https://t.co/yWpoloi8xt"
        },
        {
            "author_id": "63905490",
            "created_at": "2018-08-18T18:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9339216,
                        -18.8661415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1030881945209790465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 TBT em Parque Municipal https://t.co/KkJ98vef0v"
        },
        {
            "author_id": "113063000",
            "created_at": "2018-08-18T18:15:20.000Z",
            "id": "1030880842703364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO TENTA INVIABILIZAR PARQUE MUNICIPAL NO JARDIM REAL\n\nO prefeito Jos\u00e9 Luiz Monteiro (PMDB) vetou a emenda que apresentei para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Jardim Real com a\u2026 https://t.co/kOHGDYyOAj"
        },
        {
            "author_id": "169913669",
            "created_at": "2018-08-18T18:10:05.000Z",
            "id": "1030879520629374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha 19/08\nFlona Caliandra\nDesafio Arrozal\n\nSuper trilhas em Flona - Floresta Nacional https://t.co/csajkq9KoU"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2018-08-18T17:48:09.000Z",
            "id": "1030874004196913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 retomada no pr\u00f3ximo dia 19 e acontece todo terceiro domingo do m\u00eas, com entrada gratuita. O hor\u00e1rio \u00e9 das 8h30 \u00e0s 12h https://t.co/4AYI3c7feb"
        },
        {
            "author_id": "459722481",
            "created_at": "2018-08-18T17:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1130303168783507458",
                        "start": 0,
                        "username": "lastkissy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030873781303226374",
            "in_reply_to_user_id": "808369813760380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lastkissy j\u00e1 assistisse de repente \u00e9 amor com ashton kutcher ate hj eu queria fazer o tananan no meio de um parque nacional de noite e tirar fotos pelada com algu\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "778420190384103425",
            "created_at": "2018-08-18T17:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1016182968124133377",
                        "start": 0,
                        "username": "portalcarmenbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030873475316109313",
            "in_reply_to_user_id": "1016182968124133377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalcarmenbr Nem foi nos melhores lugares , pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e ter a a\u00e7\u00e3o de quase ser assaltado , viaduto Santa Tereza pra ser assaltado , pra\u00e7a do Papa pra ver o horizonte , pra\u00e7a sete pra ser assaltado , parque municipal pra ver grama e a Pampulha pra ver jacar\u00e9 gordo e capivaras"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-08-18T17:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030861911603048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/9lXNtVyQfW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-08-18T15:59:10.000Z",
            "id": "1030846576753750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tapago #6:30madrugada #deboismo  com direito a caldo de cana e cvv no final\nPessoa com a vibe \u00f3tima. \ud83c\udfc1 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/zG3D7cGLcW"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2018-08-18T15:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030842825020125186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra \u00e9 ferramenta na m\u00e3o de macaco-prego do Parque Estadual do Jaragu\u00e1: https://t.co/WRMN3B4F70 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2859707577",
            "created_at": "2018-08-18T15:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1030839785307492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf31 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/CWNKT9F7ep"
        },
        {
            "author_id": "2859707577",
            "created_at": "2018-08-18T15:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1030839074452590595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo amizade em Canela \ud83d\udc36\ud83d\ude0d em Parque Estadual do Caracol https://t.co/LCyQNUmG7e"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2018-08-18T15:10:05.000Z",
            "id": "1030834224000102401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, o Museu Villa-Lobos e o Parque das Ru\u00ednas est\u00e3o entre os cen\u00e1rios da nova produ\u00e7\u00e3o da MultiRio. Confira agora: https://t.co/BIVXGSd7gd https://t.co/WPSnb8LgfF"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2018-08-18T14:53:54.000Z",
            "id": "1030830151565824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto de gra\u00e7a #99 | A soberania divida\nhttps://t.co/SvkTCFAQ1o #minutodegra\u00e7a #alcindoalmeida #refletir #reflex\u00e3o #medita\u00e7\u00e3o #meditando em Parque Municipal - Barueri https://t.co/foZEdntJhB"
        },
        {
            "author_id": "278322029",
            "created_at": "2018-08-18T14:44:43.000Z",
            "id": "1030827839250198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no fim de semana \u00e9 5 fot\u00f3grafo por metro quadrado fotografando m\u00easversario de crian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1021090584247795712",
            "created_at": "2018-08-18T14:41:37.000Z",
            "id": "1030827060699299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer vislumbrar desse incr\u00edvel P\u00f4r do Sol?\n\nDe um lado nosso esplendoroso Parque Nacional do Igua\u00e7u e do outro a vizinha Argentina. \n\nEnt\u00e3o de uma passadinha no Stand do Turismo que est\u00e1\u2026 https://t.co/Y8IyQeYcCu"
        },
        {
            "author_id": "50128076",
            "created_at": "2018-08-18T14:11:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1030819509358219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela 1\u00aa vez uma lei estadual garantir\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o ambiental da fauna e flora do Parque dos Poderes, do Parque Estadual do Prosa e do Parque das Na\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas, considerados cart\u00f5es postais de Mato Grosso do Sul. #EsseFazMaisPorMS #Agora\u00c9lei https://t.co/RF237fAG7T"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-08-18T14:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "253034260",
                        "start": 272,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030816744858968069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra nascimento de tr\u00eas filhotinhos de on\u00e7a-pintada https://t.co/GfkMt60Zp5 Trig\u00eameos t\u00eam dois meses de vida. Filhotes ser\u00e3o acompanhados por armadilhas fotogr\u00e1ficas e quando tiverem um ano e meio, receber\u00e3o um colar para monitoramento remoto @ICMBio https://t.co/pkU0saNbnC"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2018-08-18T13:48:13.000Z",
            "id": "1030813621973078026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Cheiroso precisa ser Reserva Biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2018-08-18T13:40:51.000Z",
            "id": "1030811765783900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1, em Mag\u00e9 (RJ), revela a recupera\u00e7\u00e3o do manguezal em \u00e1rea afetada ap\u00f3s o desastre que liberou 1,3 milh\u00e3o de litros de \u00f3leo de um duto da Petrobras, em 2000 https://t.co/JFWrncVQQO"
        },
        {
            "author_id": "252576505",
            "created_at": "2018-08-18T13:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1030809622293237765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/wm9595rsk2"
        },
        {
            "author_id": "65229555",
            "created_at": "2018-08-18T13:22:57.000Z",
            "id": "1030807263567650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as maravilhas do Brasil. \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KubbbtKvGl"
        },
        {
            "author_id": "703976055237963776",
            "created_at": "2018-08-18T13:06:43.000Z",
            "id": "1030803175417303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem flagrei um banheirao no parque municipal KKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2018-08-18T12:07:22.000Z",
            "id": "1030788242721959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce  https://t.co/uUdOoU5wi8"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2018-08-18T12:01:05.000Z",
            "id": "1030786659632250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O governo do Rio se livrou de pagar cerca de R$ 500 milh\u00f5es numa a\u00e7\u00e3o que envolve a cria\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica na Ilha Grande\n\nLeia mais na coluna de Ricardo Boechat:\nhttps://t.co/KpxrDDrDst"
        },
        {
            "author_id": "57534087",
            "created_at": "2018-08-18T11:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1030779447442657281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio com vitorialessatrindade Part 2 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/FDwgUc4YG7"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-08-18T11:30:48.000Z",
            "id": "1030779037424087041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/JIkwhaSdKz"
        },
        {
            "author_id": "57534087",
            "created_at": "2018-08-18T11:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1030778644350885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio com a querida e lind\u00edssima vitorialessatrindade \nPart 1 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/rK3PFEh8pC"
        },
        {
            "author_id": "87850321",
            "created_at": "2018-08-18T11:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "67150902",
                        "start": 12,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "67150902",
                        "start": 22,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030778292792520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost from @correio (@correio using repostregramapp - Duas on\u00e7as-pardas foram vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Os animais, um macho com menos de 1 anoe uma f\u00eamea de 1 ano e meio,\u2026 https://t.co/PYKqQMTxdp"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-08-18T11:08:24.000Z",
            "id": "1030773399805747201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\ufffdas-pardas s\ufffdo vistas no Parque Nacional de Bras\ufffdlia https://t.co/mU2uIR2eS3"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2018-08-18T10:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1030769869426446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 fitness ela (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/SBimh0aBhL"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-08-18T10:12:53.000Z",
            "id": "1030759430881726469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio em Cunhas, Soajo, Arcos de #Valdevez, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, ontem \u00e0 noite https://t.co/SaBhNSPXXc"
        },
        {
            "author_id": "867672735278927872",
            "created_at": "2018-08-18T10:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "524349796",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030759290129268736",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialBHTRANS Quero  reclamar . O ponto de \u00f4nibus na Boulevard Andradas sentido parque municipal. \u00c9 cima bagun\u00e7a, \u00f4nibus que seguem esse sentido param l\u00e1 e n\u00e3o deveria ex SC01.Veiculos particulares se mant\u00e9m nessa faixa dificultando o embarque e colocando em risco os usu\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "63595879",
            "created_at": "2018-08-18T03:54:31.000Z",
            "id": "1030664212933234689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/oZTP2B2uRo"
        },
        {
            "author_id": "766491773644439552",
            "created_at": "2018-08-18T03:30:26.000Z",
            "id": "1030658151698362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter Parque Nacional Yala \u00e9 a maior reserva natural do Sri Lanka HD \nhttps://t.co/eNOxMeuEhx https://t.co/B1Efs3RVj4"
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-08-18T03:24:55.000Z",
            "id": "1030656762762940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter Parque Nacional Yala \u00e9 a maior reserva natural do Sri Lanka HD \nhttps://t.co/hf1HhvtDQs https://t.co/2Yrnpj6Po9"
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-08-18T03:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030651526350495745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter Parque Nacional Yala \u00e9 a maior reserva natural do Sri Lanka: https://t.co/ek6nsXR9bV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "120753408",
            "created_at": "2018-08-18T03:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "885144616718258179",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosRG1304"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3307589625",
                        "start": 14,
                        "username": "xelymary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030651118710403072",
            "in_reply_to_user_id": "885144616718258179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosRG1304 @xelymary Aborto, drogas, desarmamento da popula\u00e7\u00e3o (bandidos n\u00e3o). Enquanto ministra do meio ambiente, o marido desmatava \u00e1rea protegida... bacana sua \u00eddola."
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-18T03:00:00.000Z",
            "id": "1030650491380752386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-18T02:00:00.000Z",
            "id": "1030635392305979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/JGDTIaeKlp"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2018-08-18T01:54:51.000Z",
            "id": "1030634095091625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Pesquisas realizadas no Parque Estadual do Jaragu\u00e1... https://t.co/c17MYEV1dl"
        },
        {
            "author_id": "64274254",
            "created_at": "2018-08-18T01:54:11.000Z",
            "id": "1030633928984604673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Pesquisas realizadas no Parque Estadual do Jaragu\u00e1... https://t.co/aMYTyrbaRu"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2018-08-18T01:00:06.000Z",
            "id": "1030620317146861569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moacyr Massulo visita Parque Nacional de Anavilhanas e ainda conhece Air\u00e3o Velho, uma cidade abandonada no meio da floresta amaz\u00f4nica. #PartiuAmazonia \ud83d\udc63\ud83c\udf33 https://t.co/XmQrPTUCrJ"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-18T01:00:00.000Z",
            "id": "1030620293830721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/1b5CNgNuCq"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2018-08-18T00:28:40.000Z",
            "id": "1030612407226384385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/sr2iLJGvxB"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1030605192473980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU https://t.co/Edf8jWj3Wa"
        },
        {
            "author_id": "851188971187179521",
            "created_at": "2018-08-17T23:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "244434393",
                        "start": 4,
                        "username": "gmmeisnitzer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030596961827737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con @gmmeisnitzer  en Parque Nacional Iguaz\u00fa \ud83c\udf33 en Foz do Igua\u00e7u https://t.co/uJLmicPMCk"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-08-17T23:20:00.000Z",
            "id": "1030595126517620737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios mant\u00eam ocupa\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional em Canela https://t.co/7zXjKEKLVq https://t.co/VvzbQeJKvy"
        },
        {
            "author_id": "124781750",
            "created_at": "2018-08-17T23:01:54.000Z",
            "id": "1030590572157968386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E l\u00e1 no Rio que invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir mans\u00e3o, na base do jab\u00e1? https://t.co/eTBcngmun9"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T23:00:30.000Z",
            "id": "1030590219345711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/5y2ZU11obg"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2018-08-17T23:00:01.000Z",
            "id": "1030590097530466305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/8BcYeRequt https://t.co/pffzIYENLZ"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T23:00:01.000Z",
            "id": "1030590096897073153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU https://t.co/cEMfvP3cOY"
        },
        {
            "author_id": "843619038341316608",
            "created_at": "2018-08-17T22:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2419227660",
                        "start": 0,
                        "username": "ShawnMendesBRA"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "807080671701245953",
                        "start": 42,
                        "username": "shawnmutual"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "973328317146427392",
                        "start": 55,
                        "username": "PortalSMBRA"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "800446775509143552",
                        "start": 68,
                        "username": "chaomendespg"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1016816561980674054",
                        "start": 82,
                        "username": "SMNordeste"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "3185099067",
                        "start": 94,
                        "username": "ShawnLegendas"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1187109550551453702",
                        "start": 109,
                        "username": "conexaoshawnm"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "981283378975604737",
                        "start": 124,
                        "username": "shawnnordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030588921003077633",
            "in_reply_to_user_id": "2419227660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ShawnMendesBRA @shawnsecretz @karlasraul @shawnmutual @PortalSMBRA @ChaoMendesPg @SMNordeste @ShawnLegendas @ConexaoShawnM @ShawnNordeste coloca no parque municipal aaa"
        },
        {
            "author_id": "883382238",
            "created_at": "2018-08-17T22:53:32.000Z",
            "id": "1030588467229667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia sensorial marcante em uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais belas do Brasil: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O Parque Nacional \u00e9 umas das 5 categorias de Unidade de\u2026 https://t.co/vSE7EEwquh"
        },
        {
            "author_id": "246717039",
            "created_at": "2018-08-17T22:52:22.000Z",
            "id": "1030588171053096962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \"biologar\" \ud83d\udc9a #melhorcurso #melhorpessoal em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 https://t.co/JgszGDO624"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-17T22:46:10.000Z",
            "id": "1030586611141095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem faz campanha contra a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos MENTINDO que passar dos atuais m\u00edseros 1,8% de Prote\u00e7\u00e3o do Banco pra 8 ou 10%\u2026 https://t.co/OiU2xxcEfb"
        },
        {
            "author_id": "954137999478018048",
            "created_at": "2018-08-17T22:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "956377139154169856",
                        "start": 46,
                        "username": "frederico_jbm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030585120426799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KKKKKKKKKKKK aula pr\u00e1tica no parque municipal @frederico_jbm"
        },
        {
            "author_id": "908813540974321665",
            "created_at": "2018-08-17T22:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2419227660",
                        "start": 0,
                        "username": "ShawnMendesBRA"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "807080671701245953",
                        "start": 28,
                        "username": "shawnmutual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030584971289870336",
            "in_reply_to_user_id": "2419227660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ShawnMendesBRA @karlasraul @shawnmutual Parque das mangabeira \u00e9 muito longe para mim n\u00e3o poderei ir arruma um lugar mais no centro de bh poderia ser o parque municipal entre outros"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2018-08-17T22:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1030584364273348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica muito preservada#Popular Serra da Macaca\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/pCJrLgDRp1"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2018-08-17T22:35:25.000Z",
            "id": "1030583905404035075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retire seu Passaporte das Trilhas do Estado de SP na portaria do N\u00facleo de Santana. \u00c9 gratuito e tem muitas trilhas para voc\u00ea explorar e colocar seu carimbo ao visitar os parques do nosso Estado!\n\n#trilhasdesp \u2014 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico... https://t.co/xWmhXudESn"
        },
        {
            "author_id": "35085904",
            "created_at": "2018-08-17T22:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2419227660",
                        "start": 0,
                        "username": "ShawnMendesBRA"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "807080671701245953",
                        "start": 28,
                        "username": "shawnmutual"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "973328317146427392",
                        "start": 41,
                        "username": "PortalSMBRA"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "800446775509143552",
                        "start": 54,
                        "username": "chaomendespg"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1016816561980674054",
                        "start": 68,
                        "username": "SMNordeste"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3185099067",
                        "start": 80,
                        "username": "ShawnLegendas"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1187109550551453702",
                        "start": 95,
                        "username": "conexaoshawnm"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "981283378975604737",
                        "start": 110,
                        "username": "shawnnordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030583364791808002",
            "in_reply_to_user_id": "2419227660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ShawnMendesBRA @karlasraul @shawnmutual @PortalSMBRA @ChaoMendesPg @SMNordeste @ShawnLegendas @ConexaoShawnM @ShawnNordeste chocada que vcs escolheram um lugar longe desses sendo que tem o parque municipal no centro :c"
        },
        {
            "author_id": "2775419681",
            "created_at": "2018-08-17T22:31:20.000Z",
            "id": "1030582879913500673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco Xavier comemora 126 anos e ganha Parque Municipal https://t.co/HKSL4A3t4d"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2018-08-17T22:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "54631350",
                        "start": 0,
                        "username": "djessyka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030581252338929664",
            "in_reply_to_user_id": "54631350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djessyka Eu tenho um problema de sensibilidade a luz, ent\u00e3o desde crian\u00e7a eu me acostumei a ficar com o olho meio fechado...\nUm dia no parque estadual onde trabalho um visitante japon\u00eas achou que eu estava imitando ele...\nNo fim do passeio o cara reclamou com o gerente..."
        },
        {
            "author_id": "77323006",
            "created_at": "2018-08-17T22:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 0,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 16,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030580929734090753",
            "in_reply_to_user_id": "2752975312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelemNoticiass @BelemNoticiass \u00e9 o tipo de evento q n\u00e3o era para ser feito dentro do parque, a corrida gera uma quantidade de res\u00edduo exorbitante q n\u00e3o condiz com a miss\u00e3o dele\nhttps://t.co/556PqHhUrR"
        },
        {
            "author_id": "908813540974321665",
            "created_at": "2018-08-17T22:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "571280585",
                        "start": 0,
                        "username": "hereforumendes"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2419227660",
                        "start": 16,
                        "username": "ShawnMendesBRA"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "807080671701245953",
                        "start": 44,
                        "username": "shawnmutual"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "973328317146427392",
                        "start": 57,
                        "username": "PortalSMBRA"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "800446775509143552",
                        "start": 70,
                        "username": "chaomendespg"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1016816561980674054",
                        "start": 84,
                        "username": "SMNordeste"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "3185099067",
                        "start": 96,
                        "username": "ShawnLegendas"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1187109550551453702",
                        "start": 111,
                        "username": "conexaoshawnm"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "981283378975604737",
                        "start": 126,
                        "username": "shawnnordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030579860496891904",
            "in_reply_to_user_id": "571280585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hereforumendes @ShawnMendesBRA @karlasraul @shawnmutual @PortalSMBRA @ChaoMendesPg @SMNordeste @ShawnLegendas @ConexaoShawnM @ShawnNordeste Eu n\u00e3o sabia disso n\u00e3o mais se estiver mesmo \u00e9 durar at\u00e9 essa data poderia ser no parque municipal ent\u00e3o que \u00e9 mais perto por que esse \u00e9 muito longe"
        },
        {
            "author_id": "77323006",
            "created_at": "2018-08-17T22:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3733022717",
                        "start": 0,
                        "username": "crfernandogomes"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "195988105",
                        "start": 17,
                        "username": "Marinho_Papao"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 32,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030579074622803973",
            "in_reply_to_user_id": "3733022717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crfernandogomes @Marinho_Papao @BelemNoticiass O utinga \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, esse tipo de evento n\u00e3o era para ocorrer dentro do parque, da forma q a mata \u00e9 fechada n\u00e3o recolheram todos os res\u00edduos. O correto era n\u00e3o gerar polui\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o faz dentro do parque"
        },
        {
            "author_id": "816800413970272256",
            "created_at": "2018-08-17T22:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2419227660",
                        "start": 0,
                        "username": "ShawnMendesBRA"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "807080671701245953",
                        "start": 28,
                        "username": "shawnmutual"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "973328317146427392",
                        "start": 41,
                        "username": "PortalSMBRA"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "800446775509143552",
                        "start": 54,
                        "username": "chaomendespg"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1016816561980674054",
                        "start": 68,
                        "username": "SMNordeste"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3185099067",
                        "start": 80,
                        "username": "ShawnLegendas"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1187109550551453702",
                        "start": 95,
                        "username": "conexaoshawnm"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "981283378975604737",
                        "start": 110,
                        "username": "shawnnordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030576967127638017",
            "in_reply_to_user_id": "2419227660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@ShawnMendesBRA @karlasraul @shawnmutual @PortalSMBRA @ChaoMendesPg @SMNordeste @ShawnLegendas @ConexaoShawnM @ShawnNordeste Tem como mudar o dia e lugar nn ??? Esse dia \u00e9 no dia do festeja, feriado prolongado,muita gente vai viajar e mudar de lugar. O parque Mangabeira \u00e9 l\u00e1 na pqp, \u00e9 longe pra maioria. Pq nn coloca parque municipal que tem v\u00e1rios \u00f4nibus que passa perto. Pf mudem isso."
        },
        {
            "author_id": "760205099352358914",
            "created_at": "2018-08-17T22:05:38.000Z",
            "id": "1030576412825141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fechando o \u00faltimo dia da segunda fase do Beirad\u00e3o de Oportunidades, o evento contou com a participa\u00e7\u00e3o de 22 jovens de comunidades e povos tradicionais da Resex Tapaj\u00f3s Arapiuns e Floresta Nacional do... https://t.co/46uf6ZVNns"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T22:00:02.000Z",
            "id": "1030575001076883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU https://t.co/IerDrzE904"
        },
        {
            "author_id": "472191199",
            "created_at": "2018-08-17T21:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2419227660",
                        "start": 0,
                        "username": "ShawnMendesBRA"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "807080671701245953",
                        "start": 28,
                        "username": "shawnmutual"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "973328317146427392",
                        "start": 41,
                        "username": "PortalSMBRA"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "800446775509143552",
                        "start": 54,
                        "username": "chaomendespg"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1016816561980674054",
                        "start": 68,
                        "username": "SMNordeste"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3185099067",
                        "start": 80,
                        "username": "ShawnLegendas"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1187109550551453702",
                        "start": 95,
                        "username": "conexaoshawnm"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "981283378975604737",
                        "start": 110,
                        "username": "shawnnordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030574935171899392",
            "in_reply_to_user_id": "2419227660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ShawnMendesBRA @karlasraul @shawnmutual @PortalSMBRA @ChaoMendesPg @SMNordeste @ShawnLegendas @ConexaoShawnM @ShawnNordeste s\u00f3 acho que podia fazer no parque municipal, o mangabeiras fica longe demaisss."
        },
        {
            "author_id": "816800413970272256",
            "created_at": "2018-08-17T21:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2419227660",
                        "start": 0,
                        "username": "ShawnMendesBRA"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "807080671701245953",
                        "start": 28,
                        "username": "shawnmutual"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "973328317146427392",
                        "start": 41,
                        "username": "PortalSMBRA"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "800446775509143552",
                        "start": 54,
                        "username": "chaomendespg"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1016816561980674054",
                        "start": 68,
                        "username": "SMNordeste"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3185099067",
                        "start": 80,
                        "username": "ShawnLegendas"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1187109550551453702",
                        "start": 95,
                        "username": "conexaoshawnm"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "981283378975604737",
                        "start": 110,
                        "username": "shawnnordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030573925686824961",
            "in_reply_to_user_id": "2419227660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@ShawnMendesBRA @karlasraul @shawnmutual @PortalSMBRA @ChaoMendesPg @SMNordeste @ShawnLegendas @ConexaoShawnM @ShawnNordeste No dia do festeja e o parque e longe. Pq nn coloca o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2018-08-17T21:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1030573875208306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sentindo as gotas de chuva (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/8Q9j7ZU5Ev"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-17T21:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "253034260",
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "193003734",
                        "start": 105,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "44005522",
                        "start": 122,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "62891396",
                        "start": 134,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1076877578",
                        "start": 146,
                        "username": "max_bello_m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030571491476336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vai ter de desenhar? Amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! #MaisAbrolhos \u2066@ICMBio\u2069 \u2066@mmeioambiente\u2069 \u2066@planalto\u2069 \u2066@MTurismo\u2069 \u2066@max_bello_m\u2069 https://t.co/KWbR8kXHe3"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2018-08-17T21:41:48.000Z",
            "id": "1030570412734902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magic sky... ate Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n\nPhoto by Vitor Ferreira - Photography https://t.co/pZmTuzXPPP"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2018-08-17T21:22:00.000Z",
            "id": "1030565432695185413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Voc\u00ea quer brincar na neve? Visitar o Parque Nacional de Yellowstone no #Inverno, tamb\u00e9m pode ser encantador!\nhttps://t.co/glSms3j73o https://t.co/LEmmXYtcUH"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-17T21:07:38.000Z",
            "id": "1030561816189915137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa da Corga situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a  6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e 90km de... https://t.co/T9jhE90WGz"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T21:00:01.000Z",
            "id": "1030559898784989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-08-17T20:59:35.000Z",
            "id": "1030559788822872066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3 explorando o Parque Nacional de Itatiaia - Estudos sobre Matas de Altitudes e muita aventura na subida ao Pico das Prateleiras !  @ Itatiaia National Park"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2018-08-17T20:45:12.000Z",
            "id": "1030556170296197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a capturada \u00e9 solta em Parque Estadual de Ibi\u00fana - https://t.co/4YS7SzoUrw https://t.co/x0OEgNlPH0"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-17T20:30:55.000Z",
            "id": "1030552574229979138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAS LAGOAS DE TRAVANCA \u00c0 RIBEIRA DE VILELA ( PENEDA GER\u00caS )\n\nA 16 de Setembro, Domingo, vamos lev\u00e1-lo a conhecer as Lagoas de Travanca, inseridas no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas assim como, percorrer a Mata do... https://t.co/jdt5s12MIX"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-08-17T20:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "524349796",
                        "start": 76,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030551392757469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sent B/C (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-08-17T20:24:11.000Z",
            "id": "1030550880133828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h24 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sentido bairro/centro."
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-17T20:22:09.000Z",
            "id": "1030550369301082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "N\u00e3o faltam raz\u00f5es pra se ampliar em muito as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL, e uma das mais importantes \u00e9 proteger o que resta de estoques pesqueiros dessa sobrepesca desenfreada. Por isso - tamb\u00e9m - queremos #MaisAbrolhos, bora ampliar j\u00e1 esse Parque Nacional! https://t.co/49YYqmXDhu"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-08-17T20:09:46.000Z",
            "id": "1030547252903903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h10 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "3082148583",
            "created_at": "2018-08-17T20:06:17.000Z",
            "id": "1030546376743112705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/FcHBtglKn4 Deus me livre mas quem me dera."
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T20:00:01.000Z",
            "id": "1030544798602555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU https://t.co/JpjeAA6rUX"
        },
        {
            "author_id": "81436762",
            "created_at": "2018-08-17T19:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.79992,
                        -1.32363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "1030536163835166722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, Qu\u00eania. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea em Nairobi National Park https://t.co/MKTQhwjzP2"
        },
        {
            "author_id": "81436762",
            "created_at": "2018-08-17T19:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.914739,
                        -1.1882085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "1030535581426569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, Qu\u00eania. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea em Nairobi National Park https://t.co/EogIzQPAyB"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-08-17T19:00:59.000Z",
            "id": "1030529945225887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para garantir a seguran\u00e7a dos condutores e melhorar o fluxo de ve\u00edculos nas proximidades do Parque Municipal Josepha Coelho, no Centro de Petrolina, a... https://t.co/lqv3fyMhb3"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T19:00:00.000Z",
            "id": "1030529696835035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/E6vXDebDZk"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2018-08-17T18:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "33584794",
                        "start": 106,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030527778335150081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram duas on\u00e7as-pardas no Parque Nacional de Bras\u00edlia - Metr\u00f3poles https://t.co/ssAEdA4ttr via @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "989313403377344513",
            "created_at": "2018-08-17T18:42:50.000Z",
            "id": "1030525374218821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nhttps://t.co/EaMOBirgqo \n.\n.\n#ResidenciaEmPortugal #MorarEmPortugal #NacionalidadePortuguesa #CidadaniaPortuguesa #MudarParaPortugal #ParqueNacionalDePenedaGeres ##PenedaGeres https://t.co/0MzG7cWR3Z"
        },
        {
            "author_id": "583771064",
            "created_at": "2018-08-17T18:33:42.000Z",
            "id": "1030523075849342978",
            "in_reply_to_user_id": "977699962782978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuAtfc Boa tarde, Andrea! Conforme descrito no texto, essa \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF). A Eco101 j\u00e1 possui autoriza\u00e7\u00e3o expressa dos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores e do \u00f3rg\u00e3o ambiental respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  \ud83d\ude03\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "93916852",
            "created_at": "2018-08-17T18:25:06.000Z",
            "id": "1030520913651875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FAEP #EMBRAPA #FUNDA\u00c7\u00c3O_ABC #ESCARPA\nEstudo sobre a preserva\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana compara, por meio de an\u00e1lise de imagens de sat\u00e9lite, o perfil de... https://t.co/w2Z24BeW7R"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T18:24:14.000Z",
            "id": "1030520693518213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/srn8yah7IU"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2018-08-17T18:20:10.000Z",
            "id": "1030519672351981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Av\u00f3, unha das \u00e1rbores senlleiras de #galicia \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\nMonumento Natural Souto da Retorta en Viveiro\n#amari\u00f1alucense \u00e9 natureza \n#galiciaslow \ud83d\udc0c\ud83d\udc0c\ud83d\udc0c #galicianorte #galicia https://t.co/JKsWTYzslx"
        },
        {
            "author_id": "1025671684588810241",
            "created_at": "2018-08-17T18:15:26.000Z",
            "id": "1030518478581768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seguimento diurno das #tartarugas marinhas nas praias do Parque Nacional de Orango (Canero, Eticoga, An-or Norte e Sul, Ancopado, Imbone, Adonga, e Uite) 52 Km de praia. Atividade implentada pelos t\u00e9cnicos e colocar do IBAP. #Mava e https://t.co/hVn39JtY35 and Wildlife Services https://t.co/juCDyvtri2"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2018-08-17T18:12:48.000Z",
            "id": "1030517818935132164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram duas on\u00e7as no Parque Nacional de Bras\u00edlia -  https://t.co/E9M4HgCtYL"
        },
        {
            "author_id": "725580551172853762",
            "created_at": "2018-08-17T18:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "731946935037366274",
                        "start": 0,
                        "username": "kimjiwonbr"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "716441053000294400",
                        "start": 12,
                        "username": "JuneBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "714664129123000320",
                        "start": 24,
                        "username": "ChanWooBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "828623855585484802",
                        "start": 39,
                        "username": "KimHanbinBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "726492954844614656",
                        "start": 56,
                        "username": "donghyukbr"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "701152302581817345",
                        "start": 68,
                        "username": "YunhyeongBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "710458971954520066",
                        "start": 85,
                        "username": "JinhwanBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030517402142949376",
            "in_reply_to_user_id": "725580551172853762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kimjiwonbr @JuneBrasil @ChanWooBrasil @KimHanbinBrasil @donghyukbr @YunhyeongBrasil @JinhwanBrasil @KSentsp Parque Estadual Villa-Lobos.\nFica \u00e0s margens do rio Pinheiros, no Alto Pinheiros da capital. Acesso pela Esta\u00e7\u00e3o Villa Lobos-Jaguar\u00e9 da linha esmeralda da CTPM. Parque grande com \u00f3timas \u00e1reas para piquenique."
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2018-08-17T18:02:06.000Z",
            "id": "1030515123306352645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95\ud83d\ude99 Tr\u00e2nsito na regi\u00e3o do Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari ser\u00e1 monitorado at\u00e9 domingo (19), sempre das 1 https://t.co/D6lyqzym7e (CETSP_)"
        },
        {
            "author_id": "339261594",
            "created_at": "2018-08-17T18:00:10.000Z",
            "id": "1030514638406995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udd95\ud83d\ude99 Tr\u00e2nsito na regi\u00e3o do Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari ser\u00e1 monitorado at\u00e9 domingo (19), sempre das 10h \u00e0s 22h, para realiza\u00e7\u00e3o do Circuito Stu Qualifying Series: https://t.co/VzD4x1RxMR"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-08-17T17:57:28.000Z",
            "id": "1030513958766170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IndependenteNot\u00edcias\n\nConfira tamb\u00e9m:\n- Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia (https://t.co/O0939FGszr) https://t.co/apIaXe1BH2"
        },
        {
            "author_id": "479707072",
            "created_at": "2018-08-17T16:40:23.000Z",
            "id": "1030494560114405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imeros White\n \u00c1rea Protegida com Indica\u00e7\u00e3o na Maced\u00f4nia\n  Vinho branco obtido sem press\u00e3o, feito de uvas vermelhas da mais nobre  variedade Xinomavro. Este vinho tem o esp\u00edrito prim\u00e1rio, o brilho e o  aroma das uvas vermelhas, mas n\u00e3o sua cor. https://t.co/X8kUpu5Kfd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-17T16:38:43.000Z",
            "id": "1030494140184911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1015282938",
            "created_at": "2018-08-17T16:38:29.000Z",
            "id": "1030494081061871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de retornar ao Parque Nacional da Floresta da Tijuca, um lindo circuito de grutas, obra espetacular da m\u00e3e natureza em meio \u00e0 floresta. Para maiores informa\u00e7\u00f5es acesse j\u00e1 o\u2026 https://t.co/rkmrXs6y9O"
        },
        {
            "author_id": "893145958757924866",
            "created_at": "2018-08-17T16:09:13.000Z",
            "id": "1030486716484931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui no Parque Municipal a\u00ed um mendigo recitou um poema para mim e ele falou que eu nunca devo magoar as pessoas que eu amo"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2018-08-17T15:56:27.000Z",
            "id": "1030483505938083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udd25\ud83d\ude9c\nParque Estadual Costa do Sol; queimadas, invas\u00f5es  e devasta\u00e7\u00e3o na natureza de B\u00fazios \nSerra das Emer\u00eancias, e ruas no bairro Jos\u00e9 Gon\u00e7alves tiveram constru\u00e7\u00f5es paralisadas. \n\nInfratores v\u00e3o responder... https://t.co/FA2KMbRtro"
        },
        {
            "author_id": "58986977",
            "created_at": "2018-08-17T15:48:54.000Z",
            "id": "1030481603766706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 no parque municipal e vou de uber pra rodovi\u00e1ria mas \u00e9 muito pregui\u00e7a mesmo n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2018-08-17T15:41:06.000Z",
            "id": "1030479641008660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a altura de um pr\u00e9dio de treze andares\nhttps://t.co/pt03jWw7KV"
        },
        {
            "author_id": "937557752645332992",
            "created_at": "2018-08-17T15:33:22.000Z",
            "id": "1030477694788665346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo ta animando pra ir no parque nacional fazer trilha quero so ver no dia"
        },
        {
            "author_id": "151334489",
            "created_at": "2018-08-17T15:22:43.000Z",
            "id": "1030475015031058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dftv da\u00ed vc t\u00e1 andando no parque nacional de Bras\u00edlia e da de cara com uma on\u00e7a ,coitada da on\u00e7a kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-08-17T15:13:44.000Z",
            "id": "1030472755286863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cahuita no lado caribenho da Costa Rica.\n\nO nome Cahuita vem dos termos \"Kawe\", que significa \"Sangrillo\" (\u00e1rvore da regi\u00e3o) e \"Ta\", que significa \"ponta\", ou seja \"Ponta\u2026 https://t.co/bV3xnWVnWi"
        },
        {
            "author_id": "577615237",
            "created_at": "2018-08-17T15:06:46.000Z",
            "id": "1030471000817905665",
            "in_reply_to_user_id": "51509182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maribadgreen Quando cobri o festival de arte negra aqui em bh como monitora teve uma orquestra no parque municipal gratuito e quase ningu\u00e9m foi, bem triste"
        },
        {
            "author_id": "965599408669814785",
            "created_at": "2018-08-17T14:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "885916182",
                        "start": 265,
                        "username": "nutrepampauy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030465411945562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NUTREPAMPA equilibrio en nutrici\u00f3n - 41\u00aa EXPOINTER 2018 (Parque Estadual\nde Exposiciones Assis Brasil / BR 116 Km. 13) - Esteio/RS - Brasil - Del 25 de\nagosto al 02 de setiembre de 2018 - \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Los esperamos !!!!! #nutrepampa \n#nutrepampauruguay - #expointer2018 - @nutrepampauy https://t.co/V63EUFh8dx"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2018-08-17T14:44:17.000Z",
            "id": "1030465343695872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorriso vem f\u00e1cil no meu lugar favorito dessa cidade e depois de mais um ciclo encerrado\ntransbordando gratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/c7ytCCbZsp"
        },
        {
            "author_id": "1299638233",
            "created_at": "2018-08-17T14:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "62577194",
                        "start": 57,
                        "username": "caiacordel"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "114913197",
                        "start": 71,
                        "username": "Tauacordel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030464481426661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o pelo Cear\u00e1 continua. Amanh\u00e3 a experi\u00eancia de @caiacordel e @tauacordel come\u00e7a no Parque Nacional de Ubajara tem trilha, cachoeira e, claro, o desafio n\u00e3o poderia faltar. A \u00fanica coisa que a gente... https://t.co/yu3aBwqLFX"
        },
        {
            "author_id": "885916182",
            "created_at": "2018-08-17T14:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "885916182",
                        "start": 265,
                        "username": "nutrepampauy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030463213245276165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NUTREPAMPA equilibrio en nutrici\u00f3n - 41\u00aa EXPOINTER 2018 (Parque Estadual\nde Exposiciones Assis Brasil / BR 116 Km. 13) - Esteio/RS - Brasil - Del 25 de\nagosto al 02 de setiembre de 2018 - \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Los esperamos !!!!! #nutrepampa \n#nutrepampauruguay - #expointer2018 - @nutrepampauy https://t.co/XCcfuZqxgi"
        },
        {
            "author_id": "426533899",
            "created_at": "2018-08-17T14:32:04.000Z",
            "id": "1030462268100759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\" #Expedi\u00e7\u00e3oNissan: \u00c0 procura do in\u00edcio do Brasil\" explora s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da Pedra do Mirante e Pedra do Pil\u00e3o. #Nissan deixa legado para o Parque Estadual Monte Alegre. #Nissan_Oficial #NissanLATAM https://t.co/XmCL1Fi4qC https://t.co/J3d1V8fEb0"
        },
        {
            "author_id": "18675292",
            "created_at": "2018-08-17T14:31:24.000Z",
            "id": "1030462100479647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\" #Expedi\u00e7\u00e3oNissan: \u00c0 procura do in\u00edcio do Brasil\" explora s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da Pedra do Mirante e Pedra do Pil\u00e3o. #Nissan deixa legado para o Parque Estadual Monte Alegre. #Nissan_Oficial #NissanLATAM https://t.co/pCPm4JeM7s https://t.co/eqBGjUTuto"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-08-17T14:29:57.000Z",
            "id": "1030461735227088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram duas on\u00e7as-pardas no Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/Gx28aoQivV"
        },
        {
            "author_id": "998070691164577792",
            "created_at": "2018-08-17T14:13:58.000Z",
            "id": "1030457714944733186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria tanto poder levar todos os gatinhos do parque municipal e todos os doguinhos desabrigados do meu bairro pra casa. S\u00e9rio, castrar esses bichinhos \u00e9  coisa urgente =\\"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2018-08-17T13:51:14.000Z",
            "id": "1030451993582686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram duas on\u00e7as-pardas no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/wixMd962Oq"
        },
        {
            "author_id": "280224644",
            "created_at": "2018-08-17T13:48:38.000Z",
            "id": "1030451336696012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado, 18/08, \u00e0s 10h, o grupo de BH estar\u00e1 no Parque Municipal levando informa\u00e7\u00e3o sobre agricultura brasileira, contando sobre os testes em alimentos, mostrando como os agrot\u00f3xicos est\u00e3o\u2026 https://t.co/W1n6aiKGnv"
        },
        {
            "author_id": "57659484",
            "created_at": "2018-08-17T13:45:36.000Z",
            "id": "1030450576369348611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Portas de R\u00f3d\u00e3o\nOne of Seven Natural Wonders of Portugal.\n.\n#rubenborralhophoto #rubenborralho #dji #mavicpro #mavicproplatinum #fly #drone #dronephotography #dronephoto\u2026 https://t.co/fykMWwjENK"
        },
        {
            "author_id": "2149209668",
            "created_at": "2018-08-17T13:01:25.000Z",
            "id": "1030439457047105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalow T1 + 1\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Serra do Soajo, Ponte da Barca"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-08-17T13:01:21.000Z",
            "id": "1030439438311153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ambiental Anibal Khury tem sido refer\u00eancia em eventos ecol\u00f3gicos, caminhadas e passeios cicl\u00edsticos. Ele j\u00e1 tem sido destacado em eventos municipais e estaduais e poucos s\u00e3o os que n\u00e3o... https://t.co/iW2Fh2jjTY"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2018-08-17T13:00:08.000Z",
            "id": "1030439130528968705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retorno da programa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o da Orquestra de Viola Cultura Caipira de Valinhos com a reg\u00eancia do maestro Robson Furioso https://t.co/4AYI3c7feb"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-08-17T13:00:07.000Z",
            "id": "1030439127341248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Prismatic Spring \u2013 Yellowstone, Estados Unidos\n\nO Parque Nacional de Yellowstone(Wyoming) \u00e9 um dos mais antigos e incr\u00edveis parques do mundo. Ele faz parte do patrim\u00f4nio da UNESCO e \u00e9 conhecido pelos seus... https://t.co/P5vnIsFfce"
        },
        {
            "author_id": "2677851000",
            "created_at": "2018-08-17T12:30:06.000Z",
            "id": "1030431573466914817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCOBRINDO O BRASIL: Veja a 2\u00aa parte da nossa aventura acima das nuvens, explorando mais Cunha e o Parque Estadual da Serra do Mar, antes de uma travessia desbravadora at\u00e9 Boacaina. https://t.co/9M0Agpw4RY"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-08-17T11:59:06.000Z",
            "id": "1030423774036983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios mant\u00eam ocupa\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional em Canela https://t.co/7zXjKEtb3S https://t.co/cRRJx8wetR"
        },
        {
            "author_id": "38687143",
            "created_at": "2018-08-17T11:57:51.000Z",
            "id": "1030423459531292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional Laguna Lachu\u00e1 agoniza \u25ba  https://t.co/goLr1JH9CJ"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2018-08-17T11:46:07.000Z",
            "id": "1030420507076829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardi\u00e3o centen\u00e1rio: aos 600 anos jequitib\u00e1-rosa resiste \u00e0s mudan\u00e7as do Parque Estadual Vassununga https://t.co/8XClWLWPEt"
        },
        {
            "author_id": "129376931",
            "created_at": "2018-08-17T11:45:24.000Z",
            "id": "1030420324364505095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito macacos foram encontrados mortos no Parque Estadual de Caragu\u00e1 | Not\u00edcias do Litoral Norte SP - Tamoios News https://t.co/Zqm3ouE2TV"
        },
        {
            "author_id": "512042736",
            "created_at": "2018-08-17T11:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13768308,
                        -29.85403869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "1030418494532141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um momento Especial e aprendendo mais sobre a preserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente, obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffc dani_tomaz1 pela parceria, obrigado Ester pela for\u00e7a \ud83d\udc4d\ud83c\udffc em Parque Municipal Galvani\u2026 https://t.co/qb60UuJGzk"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2018-08-17T11:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1010710897902456834",
                        "start": 92,
                        "username": "cordeirogi1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030418223815122946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O amor s\u00f3 \u00e9 amor de verdade se estiver acima do ju\u00edzo\"- D. Piedade de Velho Chico \n.\nPhoto @cordeirogi1  nas dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \n.\n.\n.\n#nois2 #forever #followme #momentos\u2026 https://t.co/VDEeMxwBaI"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030417738500587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAVANDO A ALMA\n\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/zssh3hn8Dm"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4689577,
                        -7.33359308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030417291132002306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO CERRADO \n\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/Z1CJWEhJmI"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030416872964022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO CERRADO\n\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/ILkKyaqfgf"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030416510190272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO CERRADO\n\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/Bzln0Hkjo8"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030415881203900417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges - Secret\u00e1rio de Turismo e\u2026 https://t.co/5SkeX0du0M"
        },
        {
            "author_id": "608226439",
            "created_at": "2018-08-17T11:19:12.000Z",
            "id": "1030413732029972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caragu\u00e1 recomenda fechamento do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/L3SXmVcon5 https://t.co/s5Ucqdxj5w"
        },
        {
            "author_id": "1019578724017233921",
            "created_at": "2018-08-17T11:15:25.000Z",
            "id": "1030412777775656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/heTN3RafIC"
        },
        {
            "author_id": "32565446",
            "created_at": "2018-08-17T11:15:06.000Z",
            "id": "1030412701330276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro\n\n18/8 (s\u00e1bado) 9h, Pra\u00e7a Saiqui, Vila Valquiere\n\n19/8 (domingo) 9h, Posto 4, Copacabana, Av. Atl\u00e2ntica, s/n\u00ba\n\n19/8 (domingo) 9:30, Rua Comendador Martinelli, 742 (Parque Estadual do Graja\u00fa) Av. Lineu de Paula Machado, Lagoa https://t.co/KnX5L8s1nR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-17T11:10:22.000Z",
            "id": "1030411508709253121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL AMACAYACU\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"AMACAYACU NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/y4VmyX9PNX"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2018-08-17T10:29:49.000Z",
            "id": "1030401305657794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/Ih3tr3UR7H https://t.co/qfQ4KSukmg"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-17T09:52:44.000Z",
            "id": "1030391972710830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O pequeno areal das Dornas na #IlladeOns #Ons #Bueu no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/2MuCpReAVS"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-17T09:01:04.000Z",
            "id": "1030378969747677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O illote do Gaiteiro na cara oeste da #IlladeOns #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/8ddJ1v2mY1"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2018-08-17T08:10:45.000Z",
            "id": "1030366305378099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique ligado, mais tarde, a partir das 10h, a tend\u00eancia \u00e9 de tr\u00e2nsito intenso na regi\u00e3o do Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, na #ZO, para o evento \"Circuito Stu Qualifying Series\". #seumelhorcaminho #podeconfiar #SP"
        },
        {
            "author_id": "73204514",
            "created_at": "2018-08-17T05:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1030326810989322243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de trilha! \n#trilheiro em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/4Oxe1Ak7aQ"
        },
        {
            "author_id": "1030245196657844225",
            "created_at": "2018-08-17T03:11:35.000Z",
            "id": "1030291020192329729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rai ai eu adorei essas fotos que o Erivan tirou na floresta nacional, achei chique"
        },
        {
            "author_id": "246410849",
            "created_at": "2018-08-17T02:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1030282783988637699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3os de pais diferentes vlw mano tmj #projetosummerfriends let'sGo\ud83d\ude0e em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/eDblZpMYey"
        },
        {
            "author_id": "735926032839155712",
            "created_at": "2018-08-17T02:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "953391526595489797",
                        "start": 0,
                        "username": "emilymoraiss1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1030276586367578112",
            "in_reply_to_user_id": "953391526595489797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emilymoraiss1 Menina c\u00ea tem q ver o campus da Pampulha na ufmg ou o parque municipal ou a pra\u00e7a da liberdade"
        },
        {
            "author_id": "21149838",
            "created_at": "2018-08-17T02:06:12.000Z",
            "id": "1030274564578832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DebateBandMinas\nSeria \u00f3timo se algum candidato comentasse sobre o total descaso que sofre o Parque Nacional do Capara\u00f3 (e outros parques do estado). O turismo \u00e9 a \u00fanica forma de diversifica\u00e7\u00e3o de renda aqui na regi\u00e3o e boa parte de Minas."
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2018-08-17T01:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1494561613",
                        "start": 108,
                        "username": "cah_cost"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1030269075254075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f desse ensaio de junho que s\u00f3 hoje me dei conta que n\u00e3o havia postado. love u filha das \u00e1guas!\n.\n.\n\ud83d\udcf7: @cah_cost \n#modeloftheday em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GHn3N2HHrj"
        },
        {
            "author_id": "4142639176",
            "created_at": "2018-08-17T01:37:10.000Z",
            "id": "1030267260349435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira, 16/08/2018, o executivo Rog\u00e9rio Louro, Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa da Nissan do Brasil, anunciou o apoio da marca ao parque estadual Monte Alegre, com a doa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/SvJUwsDwID"
        },
        {
            "author_id": "90904603",
            "created_at": "2018-08-17T01:12:43.000Z",
            "id": "1030261104256143365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion e Carioquinha - Parque Nacional - Chapada dos Veadeiros/GO"
        },
        {
            "author_id": "2914490769",
            "created_at": "2018-08-17T01:03:47.000Z",
            "id": "1030258857296232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal c adriele e alexsandra"
        },
        {
            "author_id": "913158218230222849",
            "created_at": "2018-08-16T23:31:07.000Z",
            "id": "1030235538882740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CuevadelMilodon, monumento natural ubicado camino al Parque Nacional #TorresdelPaine.\n\ud83c\udf10 https://t.co/QDNwLXqW7W\n\ud83d\udcf7 Temporarytraveler\n\n#chile #viajexchile #turismo #regiondemagallanes #patagonia #puertonatales #magallanes https://t.co/Qboy7jlQwK"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2018-08-16T23:30:27.000Z",
            "id": "1030235368044601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Parque Estadual da Serra dos Pireneus | Piren\u00f3polis - Goi\u00e1s | 2015.\n.\n.\n.\n#tbt #throwbackthursday #tbthursday #quintadasaudade #travel #viagem #mochil\u00e3o #mochileira #backpacker\u2026 https://t.co/Ytx3lldLRa"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-16T22:31:04.000Z",
            "id": "1030220426465751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial subida ao faro de Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/25tTUJfKP9"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-08-16T22:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1292574756",
                        "start": 16,
                        "username": "DenisApValerio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97345956,
                        -19.8643911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1030220381959991297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza.\nFoto: @DenisApValerio em Parque Estadual Do Sumidouro https://t.co/CLMfKb3xaD"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2018-08-16T22:07:10.000Z",
            "id": "1030214412152528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "794645191797915648",
            "created_at": "2018-08-16T22:04:40.000Z",
            "id": "1030213780540669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos in\u00fameras vezes prejudicados por arbitragens em jogos decisivos, nunca ajudados. Entre honestidade e t\u00edtulos ganhos no troca-troca (CPI pra l\u00e1, caneco pra c\u00e1) fico com o primeiro. Nossa hist\u00f3ria \u00e9 limpa: come\u00e7amos no parque municipal, n\u00e3o lambendo as botas de Mussolini."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-16T21:59:57.000Z",
            "id": "1030212595108732933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u vai ganhar um novo atrativo! \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0fA Trilha do Arco do Andr\u00e9 tem 8 km de extens\u00e3o e 7h de dura\u00e7\u00e3o. A trilha \u00e9 de dificuldade alta, com contato direto com o Rio Perua\u00e7u, mirantes naturais, cavernas monumentais e matas prim\u00e1rias. https://t.co/hc8dncrZsG"
        },
        {
            "author_id": "90208265",
            "created_at": "2018-08-16T21:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1030206781559951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu realmente amo esse lugar! \ud83d\udc99 \u00e0 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XZ0rMKeNQP"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2018-08-16T21:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "54282957",
                        "start": 12,
                        "username": "avaidebike"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "568370198",
                        "start": 24,
                        "username": "MarcioEliasSan"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "67902378",
                        "start": 40,
                        "username": "Taty_Maz"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "224882018",
                        "start": 62,
                        "username": "brolshevik"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "34375766",
                        "start": 74,
                        "username": "daninava"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "971387164771667968",
                        "start": 84,
                        "username": "raphagcosta"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4346296215",
                        "start": 97,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 111,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030205684774649856",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sallesnovo @avaidebike @MarcioEliasSan @Taty_Maz @VagLigeiro @brolshevik @daninava @raphagcosta @P_droMenezes @partidonovo30 Secar a fonte de renda das ONGs ambientalistas pra elas n\u00e3o atrapalharem a invas\u00e3o de mineradoras em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental. T\u00e1 serto. Bala nas mineradoras!\n\nhttps://t.co/5nONuUSjQ1"
        },
        {
            "author_id": "590312112",
            "created_at": "2018-08-16T21:21:57.000Z",
            "id": "1030203031357456388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLivros n\u00e3o mudam o mundo, quem muda o mundo s\u00e3o as pessoas. Os livros s\u00f3 mudam as pessoas.\u201d - M\u00e1rio Quintana \nQue del\u00edcia! As crian\u00e7as do CAS Caiera do Saco dos Lim\u00f5es tiveram um dia de leitura do Parque Natural Municipal do Morro da Cruz. \ud83d\udcda\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2018-08-16T21:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1030202391352799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cThe question is why, why are we here?\u201d \ud83c\udf05\u270c\ud83c\udffe\ud83d\udc63 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Hwe2OGETRu"
        },
        {
            "author_id": "111045942",
            "created_at": "2018-08-16T21:12:27.000Z",
            "id": "1030200640117661697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores e pescadores de Mostardas e Tavares, estou com voc\u00eas! Conversei com a comunidade da regi\u00e3o sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no Litoral Sul. #RSnoRumoCerto #AlceuMoreira #DeputadoFeeral #Mostardas #Tavares https://t.co/va3TybKM1Q"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-08-16T21:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1030199963106639877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor em qualquer lugar em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PjW5lHueQz"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-08-16T21:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "38732884",
                        "start": 71,
                        "username": "MPF_PA"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "253034260",
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030198168229752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Reserva Extrativista (Resex) Marinha de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, no Par\u00e1,  @MPF_PA , @ICMBio ) assinaram um novo Termo de Ajuste de Conduta (TAC) que prev\u00ea condi\u00e7\u00f5es e limites para a captura do caranguejo-u\u00e7\u00e1 por meio do m\u00e9todo chamado de la\u00e7o Sainda mais: https://t.co/s3mXVtkHun https://t.co/m5VBvZ8LCE"
        },
        {
            "author_id": "926259560423329793",
            "created_at": "2018-08-16T21:01:11.000Z",
            "id": "1030197804365307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCria\u201d da Usina, Soavinski n\u00e3o v\u00ea problemas com a retirada do espelho d\u2019\u00e1gua da \u00e1rea protegida: https://t.co/SCDP6qkiil via"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-08-16T20:48:49.000Z",
            "id": "1030194694637203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento a Fof\u00f3. Parque Municipal. 2018 https://t.co/GIRqs58nks"
        },
        {
            "author_id": "426533899",
            "created_at": "2018-08-16T20:48:13.000Z",
            "id": "1030194540617945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No segundo dia nas trilhas, a \" #Expedi\u00e7\u00e3oNissan : \u00c0 procura do in\u00edcio do Brasil\" visita Caverna da Pedra Pintada e Painel do Pil\u00e3o #Frontier #Nissan_Oficial #NissanMotor https://t.co/SFDWfjPzeg\n\nLocalizados no Parque Estadual Monte Alegre, os s\u00edtios... https://t.co/SFDWfjPzeg"
        },
        {
            "author_id": "29338772",
            "created_at": "2018-08-16T20:25:33.000Z",
            "id": "1030188836738019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraguatubenses isso \u00e9 s\u00e9rio .\nAten\u00e7ao a todos quanto a febre amarela! https://t.co/Xsz06gu0XJ"
        },
        {
            "author_id": "15146610",
            "created_at": "2018-08-16T20:05:07.000Z",
            "id": "1030183696341590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significativa a\u00e7\u00e3o que demonstra a vis\u00e3o que o candidato do PSDB tem da hist\u00f3ria e da cultura em geral. https://t.co/Ney8SfFB6r"
        },
        {
            "author_id": "826067773495316482",
            "created_at": "2018-08-16T20:00:05.000Z",
            "id": "1030182430114758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 150 alunos do per\u00edodo integral da rede municipal de ensino participaram no dia 14 de agosto, no Parque Natural Municipal (Horto Florestal), de uma aula coletiva de Kung-fu. O mestre da arte... https://t.co/8dcCnnkEZJ"
        },
        {
            "author_id": "2950397146",
            "created_at": "2018-08-16T19:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224882018",
                        "start": 0,
                        "username": "brolshevik"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "971387164771667968",
                        "start": 24,
                        "username": "raphagcosta"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "4346296215",
                        "start": 37,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 51,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030181253285404672",
            "in_reply_to_user_id": "224882018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brolshevik @sallesnovo @raphagcosta @P_droMenezes @partidonovo30 E a\u00ed @sallesnovo, se um um secret\u00e1rio de estado \u00e9 acusado de afrouxar leis para que mineiradoras explorem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental lesando, portanto, o patrim\u00f4nio p\u00fablico, a leg\u00edtima defesa de pegar uma arma e praticar a toler\u00e2ncia zero contra ele ser\u00e1 assegurada por vc?"
        },
        {
            "author_id": "870400264670457860",
            "created_at": "2018-08-16T19:35:15.000Z",
            "id": "1030176180668903425",
            "in_reply_to_user_id": "870400264670457860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sallesnovo Entre os processos, o agora ex-secret\u00e1rio \u00e9 r\u00e9u em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica em que \u00e9 acusado de alterar a proposta de plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea de maneira arbitr\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-08-16T19:30:52.000Z",
            "id": "1030175075515998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova poligonal do Parque Estadual do Descoberto - https://t.co/wwb9sd9OfS"
        },
        {
            "author_id": "110242217",
            "created_at": "2018-08-16T19:23:05.000Z",
            "id": "1030173117585317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque ser\u00e1 constru\u00eddo pela Alphaville Urbanismo em parceria com a ITV Urbanismo https://t.co/yb3ICakWR0"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-16T19:02:10.000Z",
            "id": "1030167854551887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Os animais foram vistos no Parque Nacional Katmai, no Alasca. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/Tnb38sgemZ\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-16T19:00:00.000Z",
            "id": "1030167309535473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os animais foram vistos no Parque Nacional Katmai, no Alasca. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/87lGVktp2K"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-08-16T18:47:52.000Z",
            "id": "1030164252940791811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira Salto 120, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Vila de S\u00e3o Jorge - GO.\n\ud83d\udcf8 por ygorzuk\n____\n\ud83d\udeeb Quer viajar mais pelo Brasil? Acesse: https://t.co/NLPHn7A6vQ\n____\nPara\u2026 https://t.co/8teHLb7BSQ"
        },
        {
            "author_id": "3090347632",
            "created_at": "2018-08-16T18:37:02.000Z",
            "id": "1030161529897869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio no sudeste e calor equatoriano no Par\u00e1, no Parque Estadual de Monte Alegre. \n#4x4 #4x4digital #revista4x4digital #offroad #tsobrasil #expedicaonissan https://t.co/xHAMxB3XWg"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2018-08-16T18:30:04.000Z",
            "id": "1030159775571435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Executivo \u27a1\ufe0f O Parque Municipal de Chapad\u00e3o do Lageado vai receber nova estrutura \ud83d\udc49 Foi iniciada a constru\u00e7\u00e3o da cancha de la\u00e7o do Parque #Chapad\u00e3oDoLageado https://t.co/mdkRFiltjh"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-08-16T17:47:54.000Z",
            "id": "1030149163563081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n22 de setembro \u2013 23 de setembro - 2018\n\nVoc\u00ea conhecer\u00e1 uma bela regi\u00e3o do pa\u00eds, onde a natureza \u00e9 privilegiada e conservada. \u00c9 neste ambiente, com riqueza de... https://t.co/nBc8FwfLi1"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2018-08-16T17:45:33.000Z",
            "id": "1030148572614807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana acontece o Serra Bugs Air Cooled e Antigos, que est\u00e1 em seu quarto encontro anual, e come\u00e7a \u00e0s 15h, no Parque Municipal, em Itaipava, com ve\u00edculos vindos de todo o pa\u00eds\u2026 https://t.co/BOJgWd38GE"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-08-16T17:37:02.000Z",
            "id": "1030146430873292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BICHO SOLTO? Dentro do Parque Nacional da Tijuca, s\u00f3 os silvestres! Clique em https://t.co/vVZqiqPOsM e entenda melhor essa quest\u00e3o \"animal\" \ud83d\ude09 https://t.co/sZv8u3NtoQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-08-16T17:36:07.000Z",
            "id": "1030146199251234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BICHO SOLTO? Dentro do Parque Nacional da Tijuca, s\u00f3 os silvestres! Clique em https://t.co/j7s5CQlkvw e entenda melhor essa quest\u00e3o \"animal\" \ud83d\ude09 https://t.co/2st6H7yG1O"
        },
        {
            "author_id": "2349201786",
            "created_at": "2018-08-16T17:26:18.000Z",
            "id": "1030143727522725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do caracol \u2014 at Parque Estadual do Caracol https://t.co/a7GDyuUiPG"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-08-16T17:23:09.000Z",
            "id": "1030142933708759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viriato Soromenho Marques, que foi presidente da Quercus - ANCN, diz que um dos problemas da floresta portuguesa \u00e9 \"estar ao servi\u00e7o de interesses econ\u00f3micos\" e n\u00e3o do \"interesse do pa\u00eds\". Este especialista considera que a floresta nacional \"n\u00e3o \u00e9... https://t.co/r8jIO0VjKp"
        },
        {
            "author_id": "955486709575233536",
            "created_at": "2018-08-16T17:22:51.000Z",
            "id": "1030142859536748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \ud83c\udf0e\ud83c\udf43\u2764\ufe0f https://t.co/KL1mBWIaK6"
        },
        {
            "author_id": "995846476550103041",
            "created_at": "2018-08-16T17:14:12.000Z",
            "id": "1030140680620986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova poligonal do Parque Estadual do\u00a0Descoberto https://t.co/Xm34zEfMme https://t.co/QOYqR7JuZg"
        },
        {
            "author_id": "948652700870348800",
            "created_at": "2018-08-16T17:06:44.000Z",
            "id": "1030138802990444556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos foi pra escola , dps pra Bleia fiquei comendo, dps pro Carrefour , dps pra escola dnv deixa a Lindinha, dps pro Parque Municipal , viaduto santa Tereza, dps a gente subiu tudo dnv , e tamo na Bleia agr !!!!!"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-16T17:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "39591928",
                        "start": 142,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "193003734",
                        "start": 155,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "253034260",
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030138710829002753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O mais importante portal n\u00e1utico da Bahia apoia e divulga a campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. #MaisAbrolhos j\u00e1 @MichelTemer @mmeioambiente @icmbio https://t.co/O0fP7J0kfU"
        },
        {
            "author_id": "3383111219",
            "created_at": "2018-08-16T16:57:03.000Z",
            "id": "1030136365625864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE AS GRUTAS DE COLOMBO \nColombo tem em seu roteiro tur\u00edstico, uma Gruta e uma  Caverna no Parque Municipal Gruta do Bacaetava. L\u00e1, o visitante recebe...\nhttps://t.co/8PT0QLY7l2 https://t.co/gTlLRIPLMW"
        },
        {
            "author_id": "4854407085",
            "created_at": "2018-08-16T16:51:06.000Z",
            "id": "1030134870909964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caragu\u00e1 recomenda fechamento do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/mQVsuhRUeT https://t.co/JSHPw1fBhl"
        },
        {
            "author_id": "2203215955",
            "created_at": "2018-08-16T16:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "791635",
                        "start": 129,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030133974977396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u inaugura nova trilha no s\u00e1bado (18) | WikiParques - https://t.co/wUd9RVCATM via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "910602828099543040",
            "created_at": "2018-08-16T16:09:17.000Z",
            "id": "1030124346575138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorriso: Bombeiros combatem focos de inc\u00eandio no Parque Municipal - https://t.co/N1evPN974l"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [salomaocohen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salomaocohen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salomaocohen"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [df].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "df",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "df"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lahernandes1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lahernandes1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lahernandes1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lastkissy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lastkissy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lastkissy"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ShawnLegendas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ShawnLegendas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ShawnLegendas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaoshawnm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaoshawnm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaoshawnm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ShawnLegendas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ShawnLegendas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ShawnLegendas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaoshawnm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaoshawnm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaoshawnm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ShawnLegendas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ShawnLegendas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ShawnLegendas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaoshawnm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaoshawnm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaoshawnm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ShawnLegendas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ShawnLegendas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ShawnLegendas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaoshawnm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaoshawnm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaoshawnm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ShawnLegendas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ShawnLegendas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ShawnLegendas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaoshawnm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaoshawnm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaoshawnm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ShawnLegendas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ShawnLegendas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ShawnLegendas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaoshawnm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaoshawnm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaoshawnm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kimjiwonbr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kimjiwonbr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kimjiwonbr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ChanWooBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ChanWooBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ChanWooBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JinhwanBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JinhwanBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JinhwanBrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Washington, DC",
                "id": "01fbe706f872cb32",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "39405029d207be4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Filad\u00e9lfia, Brasil",
                "id": "c1f012bfccf81ba8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Timon, Brasil",
                "id": "04e6bcb88ca1c163",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2369989336",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "donttouchitsana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268574334",
                "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - Gloriosa Estrela",
                "username": "nildaalcarinque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44542441",
                "name": "Arlindo Rodrigues",
                "username": "ArEstRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4323554537",
                "name": "NSC Not\u00edcias",
                "username": "NSCNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168056315",
                "name": "Chris Duran",
                "username": "Savesfollowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58260333",
                "name": "Chris Dur\u00e1n",
                "username": "ChrisDuranMCD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47209227",
                "name": "@mkmusicbrasil",
                "username": "MKMusicBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336444",
                "name": "Silvia",
                "username": "simarchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16564176",
                "name": "Marquinhos Rocha",
                "username": "marquinhosrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230773750",
                "name": "Tobias Alves",
                "username": "tobiasalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103809131004219392",
                "name": "Odiodobem",
                "username": "Odiodobem2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54859474",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "bolingao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606453002",
                "name": "Sa\u00fade Total Nota 10",
                "username": "lessandrasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993987614570098690",
                "name": "Scoralick",
                "username": "debochado_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900836964",
                "name": "Ricardo Oliveira",
                "username": "bananeiranatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198240549",
                "name": "kolk",
                "username": "juliakolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896604162",
                "name": "VALMIR DE ALMEIDA",
                "username": "DGVALMIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854028438902104064",
                "name": "CODEMAR",
                "username": "codemarmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076877578",
                "name": "Maximiliano Bello",
                "username": "max_bello_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55766512",
                "name": "LIVIA",
                "username": "LILISALLES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880807682",
                "name": "H\u00e9lder Rodrigues",
                "username": "rodriguelder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015265388",
                "name": "Equipa 5 Estrelas",
                "username": "equipa5estrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349106859",
                "name": "R7 Not\u00edcias",
                "username": "r7noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335524144",
                "name": "Good Guy Gabriel",
                "username": "pontesivartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246024871",
                "name": "Warlley sant'na",
                "username": "SantanaWarlley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597083550",
                "name": "Leonardo Marques",
                "username": "LeoMarques965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862952010223681536",
                "name": "Marcia Beltrame Sant",
                "username": "beltrame_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242113831",
                "name": "Fl\u00e1v\u03b9a",
                "username": "Flavianr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57188975",
                "name": "Soy Nada",
                "username": "SoyRach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334120874",
                "name": "Programa Globalizando",
                "username": "pglobalizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715778",
                "name": "Lucas Pinto",
                "username": "LucasASHPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293873828",
                "name": "\ud83d\udc3e\ud83c\udf31\u2728",
                "username": "PassingDust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209884625",
                "name": "Cristina Dorador Ortiz",
                "username": "criordor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068051519",
                "name": "Ladera Sur \ud83c\udf0e",
                "username": "ladera_sur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3855745095",
                "name": "HOW News",
                "username": "HowNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026236532166983680",
                "name": "gwillian467@gmail.com",
                "username": "gwillian467gma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894666105389809666",
                "name": "motorhome_trips",
                "username": "motorhome_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41672712",
                "name": "Marcos Messias",
                "username": "Nasceu_Campeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210789392",
                "name": "Ingred \u2661",
                "username": "ingredmartiiins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737105268618727424",
                "name": "vagabundinha de araque",
                "username": "vagabadearaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401107291",
                "name": "ellen vi",
                "username": "viaql",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416442807",
                "name": "Pedro Brasiliano neto",
                "username": "pedrooneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908120383957725185",
                "name": "Jorsei Xavier",
                "username": "JorseiX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23113271",
                "name": "Marcos Arellano",
                "username": "marcosarellano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027237017",
                "name": "lagri",
                "username": "mswhitebanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727802096360275968",
                "name": "Paulo Tavares",
                "username": "DF_em_FOCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34797047",
                "name": "Che Lagarto",
                "username": "chelagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114264577",
                "name": "bea3",
                "username": "ohmyjanedoe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007592441875136513",
                "name": "Casa do Vaz",
                "username": "VazCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69406822",
                "name": "Nelson Kao",
                "username": "nelsonkao8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335764426",
                "name": "Alessandra Castro",
                "username": "AlessaCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439970973",
                "name": "Mossor\u00f3 Not\u00edcias",
                "username": "portalmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987735675897249792",
                "name": "MS Hoje",
                "username": "MSHoje_combr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63487949",
                "name": "manu1503",
                "username": "Manu1503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362735702",
                "name": "Passaporte Digital",
                "username": "PassaporteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100319925",
                "name": "Lucas #blacklivesmatter \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "onemaarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918551481514524672",
                "name": "Astrid Lacerda",
                "username": "astridlacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16179004",
                "name": "Pancho",
                "username": "panchocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110748963",
                "name": "BRASIL - BRAZIL",
                "username": "Brasil05101988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883382238",
                "name": "Ilan Presser",
                "username": "ilanpresser",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153512051",
                "name": "Soraia + Roberto",
                "username": "lospadrinosfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208108781",
                "name": "CVB Resende",
                "username": "cvb_resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677851000",
                "name": "Overlander",
                "username": "Overlander_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22780877",
                "name": "Defesa Nacional",
                "username": "defesa_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126366898",
                "name": "Meire \ud83d\udd30 \u24c2\ufe0f \u2696",
                "username": "meire39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237339178",
                "name": "For\u00e7a  A\u00e9rea",
                "username": "fap_emfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144991795",
                "name": "Galo Vermelho",
                "username": "gesio1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742349665853640704",
                "name": "Beto",
                "username": "RobertoMarcio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1886885233",
                "name": "Mundo/Lua",
                "username": "MUND0Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65015218",
                "name": "annapaola_p \ud83d\ude37",
                "username": "apaola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301432449",
                "name": "Avancini de Ibirit\u00e9",
                "username": "clerio_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15772333",
                "name": "Iguatu",
                "username": "Iguatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824037726022463489",
                "name": "Elvio Figur",
                "username": "ElvioFigur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96129950",
                "name": "Curitiba",
                "username": "curitibagazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41637601",
                "name": "tercio vellardi",
                "username": "terciodecanoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203887956",
                "name": "Liro Weed Monster",
                "username": "neyzinmarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010148873011163136",
                "name": "Angelica Freitas dos Santos Mello",
                "username": "Angelic29840538",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876854031976673285",
                "name": "Lucas Bahia",
                "username": "LucasBahia13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612894742",
                "name": "Ed",
                "username": "_edmojunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127479360",
                "name": "Conkiw\u00e9",
                "username": "Imbelogik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755207314093793280",
                "name": "Larissa Palheta \ud83c\udf52",
                "username": "eubaptista_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709786312698687488",
                "name": "RAIMUNDA",
                "username": "raimunda_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518100386",
                "name": "Pastor sergio diniz",
                "username": "pastor_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106446484",
                "name": "May Carvalho",
                "username": "CarvalhooMay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022246314699046913",
                "name": "Vitu",
                "username": "vctr_dnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "810855238865485824",
                "name": "To bite \ud83c\udf0c",
                "username": "NenaPereira6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898839842",
                "name": "JONEVAL JUNIOR",
                "username": "JONEVALJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006976844879613953",
                "name": "Giro Medianeira",
                "username": "GMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321146307",
                "name": "Priscila Campos",
                "username": "Pry__campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578715538",
                "name": ".",
                "username": "vzdk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015435389853724672",
                "name": "Gatha Christie",
                "username": "ChristieGatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361172449",
                "name": "Edemar Miqueta (Dactyls Crowley)",
                "username": "EdemarMiqueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085877361",
                "name": "Ian Hainey",
                "username": "Ian_Hainey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75704944",
                "name": "Jorge William",
                "username": "_jwilliam10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733229754",
                "name": "Venus fly trap \ud83c\udf08",
                "username": "elise_hl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419227660",
                "name": "Shawn Mendes Brasil",
                "username": "ShawnMendesBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126309678",
                "name": "Weslley Uz\u00eada",
                "username": "weslleyuzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52799056",
                "name": "Diego Castro Barros",
                "username": "DiegoCastroMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528479557",
                "name": "ALINY FERNANDA",
                "username": "AlinyCampanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36037459",
                "name": "adriane",
                "username": "driminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129990439",
                "name": "\ud83d\udea9J\u00fanior Diguerreiro\ud83d\udea9",
                "username": "GUERREIRO65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27767129",
                "name": "Guilherme Battistuzzo",
                "username": "guibatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52835408",
                "name": "B\u00eani Becker",
                "username": "rallyape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121259017",
                "name": "Sinceramente?",
                "username": "tatafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889324033006764032",
                "name": "M'xxxAry",
                "username": "MBitch7s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879520150373969920",
                "name": "Geoflow Bot",
                "username": "Geoflow_Bot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45943716",
                "name": "Matheus Campos",
                "username": "matheuslcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388335440",
                "name": "Felipe In\u00e1cio",
                "username": "FelipeIDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176529592",
                "name": "F A B",
                "username": "fabriciioGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749466531466280960",
                "name": "joana \ud83e\udd85",
                "username": "joaImeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277505686",
                "name": "Beliza Vieira",
                "username": "belizavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176738295",
                "name": "Caieiras aqui se fala a verdade",
                "username": "Fala_Caieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2638900305",
                "name": "\ud83d\udc06",
                "username": "brendasiIva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965141548",
                "name": "Caio kauan",
                "username": "Caiokauan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219126502",
                "name": "Rodrigoxavierdigo307",
                "username": "mecdigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15348700",
                "name": "Sandra Umebala",
                "username": "umebala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339607356",
                "name": "Stoney Morais #beta",
                "username": "StoneyMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797971176035381248",
                "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc90",
                "username": "Giovanna9601",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218146758",
                "name": "Talita Ge\u00f3rgea#beta",
                "username": "talitageorgea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66396166",
                "name": "maxwell",
                "username": "MaaxwelCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300574019",
                "name": "Sandra Mara Oficial",
                "username": "sandramaraofici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017026346474786816",
                "name": "EuNaCorrida",
                "username": "corrida_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82880482",
                "name": "Alessandra Alves",
                "username": "alvesalessandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802648034",
                "name": "Medioambiente.com",
                "username": "MailVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72359859",
                "name": "Leandro Kdeira",
                "username": "leandrokdeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41931380",
                "name": "Projota \ud83c\udfa7",
                "username": "Projota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240334913",
                "name": "mika",
                "username": "mikarvore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710970603755446272",
                "name": "Raissa de Paula",
                "username": "raidp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56851995",
                "name": "Eduardo Kawamura",
                "username": "dukawamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532603775",
                "name": "pobre de marr\u00e9",
                "username": "ex_corpiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897108903779074050",
                "name": "joao carlos forsesse",
                "username": "crisfor2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637417494",
                "name": "Not\u00edcias Internacionais",
                "username": "mundo_gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52751212",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "leogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5789262",
                "name": "a dedoscomovermes",
                "username": "lg_casulos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047894402",
                "name": "mans_de_pingo",
                "username": "mansdepingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36099447",
                "name": "Tiago Serra",
                "username": "asdruboows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895255151975571456",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8GAB\ud83d\udc38: @Ramo_Jr",
                "username": "Ramo_Junior2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32935648",
                "name": "Ricardo Gondim",
                "username": "gondimricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133547410",
                "name": "Vinicius Lummertz",
                "username": "vlummertz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82874644",
                "name": "Nelson Oliveira",
                "username": "nelsonoliveir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843692441",
                "name": "Pegadas na Estrada",
                "username": "PegadasEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981358996903866368",
                "name": "alessssia",
                "username": "alessiacaceress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59296924",
                "name": "Gerson Bandeira",
                "username": "gersonbandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450837652",
                "name": "elefante f\u00e3",
                "username": "GmMarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728775788",
                "name": "Bianca Silva",
                "username": "_Biihpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703979258729930753",
                "name": "Afrodite \ud83d\udd4a",
                "username": "nandeexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404522634",
                "name": "Turismo Estudantil",
                "username": "TurEstudantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633408879",
                "name": "Revista da Chapada Diamantina \ud83e\udd89",
                "username": "revistadachapad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807080671701245953",
                "name": "\ud835\uddc9\ud835\uddbe\ud835\uddbd\ud835\uddcb\ud835\uddc8",
                "username": "shawnmutual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56096871",
                "name": "Gabriel Hamilko \ud83c\udff4",
                "username": "gabrielhamilko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869293544",
                "name": "Papito #SambinhaPremium",
                "username": "SoaresPapito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88545700",
                "name": "Haimann, ofs",
                "username": "haimannofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85195875",
                "name": "pororoca ou pururuca?",
                "username": "chernogabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231930046",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86 \u2022",
                "username": "brigaadeeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003009974338052098",
                "name": "Ecologia se faz na Pr\u00e1tica",
                "username": "econapratica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936949330124079104",
                "name": "David Max",
                "username": "DavidMaxDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19142855",
                "name": "Ana M D Oliveira",
                "username": "anamdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176983836",
                "name": "Fran Rubi\u00e3o",
                "username": "FranRubiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233647157",
                "name": "Bruna Soares",
                "username": "yobrunasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378096620",
                "name": "Felipe Hanai",
                "username": "felipehanai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012054142762782721",
                "name": "Morena_027",
                "username": "Isabell27794465",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288534833",
                "name": "Pedro Farnese",
                "username": "pedro_farnese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81631140",
                "name": "Alejandro Gaviria \uf8ff",
                "username": "AlejoGaviriaSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859707577",
                "name": "P\u00ea Costa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "PEHroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63905490",
                "name": "Marcos Vinicius",
                "username": "visima7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113063000",
                "name": "Renato Caroba",
                "username": "renatocaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913669",
                "name": "celsoe1000",
                "username": "Celsoemil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459722481",
                "name": "bea",
                "username": "tayrorswift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778420190384103425",
                "name": "Yuri e seus Cometas no Pa\u00eds do Baurets",
                "username": "YurieosCometas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016182968124133377",
                "name": "Portal Carmen",
                "username": "portalcarmenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278322029",
                "name": "cansada",
                "username": "bluemarinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021090584247795712",
                "name": "Turismo Capanema/Pr",
                "username": "PrCapanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50128076",
                "name": "Amarildo Cruz",
                "username": "amarildo_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252576505",
                "name": "luisa",
                "username": "_uske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65229555",
                "name": "Carlos Mattoso",
                "username": "cemattoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703976055237963776",
                "name": "safada dengosa",
                "username": "okceloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57534087",
                "name": "Serginho Lamecci",
                "username": "Lamecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87850321",
                "name": "Stenio Filho",
                "username": "Stenio_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867672735278927872",
                "name": "LouizMcMartins",
                "username": "LouizMcMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595879",
                "name": "Fernandes Filho",
                "username": "Fernandes_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766491773644439552",
                "name": "FATO OU FAKE",
                "username": "sandropmpStar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805754260893925376",
                "name": "SandroTop",
                "username": "Informativo24Hr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120753408",
                "name": "Thales - Sabar\u00e1 \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProjetoChef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885144616718258179",
                "name": "M.R. Gomes.",
                "username": "MarcosRG1304",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307589625",
                "name": "Xelymary",
                "username": "xelymary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78915732",
                "name": "Notitarde",
                "username": "webnotitarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64274254",
                "name": "Marinaldo Pedrosa",
                "username": "naldojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851188971187179521",
                "name": "Sabri P",
                "username": "SabriChaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244434393",
                "name": "German Meisnitzer",
                "username": "gmmeisnitzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124781750",
                "name": "MARCOS VINICIUS \u24c2",
                "username": "Furakinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843619038341316608",
                "name": "off",
                "username": "jacobeauchmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973328317146427392",
                "name": "Portal Shawn Mendes",
                "username": "PortalSMBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800446775509143552",
                "name": "Ch\u00e3o Mendes RESERVA",
                "username": "chaomendespg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016816561980674054",
                "name": "SM Nordeste",
                "username": "SMNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981283378975604737",
                "name": "se\u00f1orita do nordeste",
                "username": "shawnnordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246717039",
                "name": "Ray",
                "username": "raytvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954137999478018048",
                "name": "Ci\u00e7a",
                "username": "MariCeci1505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956377139154169856",
                "name": "f",
                "username": "frederico_jbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908813540974321665",
                "name": "mi\u2661",
                "username": "aimeucorachon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35085904",
                "name": "mulher de militar",
                "username": "thehotgirlcoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775419681",
                "name": "Life",
                "username": "LifeInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54631350",
                "name": "Djessyka Dallagassa",
                "username": "djessyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77323006",
                "name": "Moacir Neto",
                "username": "moacirbmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571280585",
                "name": "panda",
                "username": "hereforumendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733022717",
                "name": "Fernando De Le\u00f3n",
                "username": "crfernandogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195988105",
                "name": "Marinho\ud83d\udc3a",
                "username": "Marinho_Papao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816800413970272256",
                "name": "Jennifer Valadares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JenniferValada3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760205099352358914",
                "name": "Lab Mocorongo",
                "username": "labmocorongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472191199",
                "name": "jac",
                "username": "heartsmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948435884667473920",
                "name": "taiamaecoturismo",
                "username": "taiamaecoturis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082148583",
                "name": "RENIGHT",
                "username": "renatamanchego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81436762",
                "name": "MARCO TEMPORAL N\u00c3O!",
                "username": "raullsantiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\u2654Magalh\u00e3es-Patriota\\Motherlands \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989313403377344513",
                "name": "Resid\u00eancia em Portugal",
                "username": "Residencia_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583771064",
                "name": "Eco101",
                "username": "_eco101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93916852",
                "name": "Sistema FAEP",
                "username": "SistemaFAEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025671684588810241",
                "name": "Aissa.Regalla",
                "username": "AissaRegalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725580551172853762",
                "name": "iKON Union Brazil",
                "username": "iKONUnionBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716441053000294400",
                "name": "Tio June Brasil",
                "username": "JuneBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828623855585484802",
                "name": "Kim Hanbin Brasil",
                "username": "KimHanbinBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726492954844614656",
                "name": "Donghyuk Brasil",
                "username": "donghyukbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701152302581817345",
                "name": "Yunhyeong Brasil",
                "username": "YunhyeongBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339261594",
                "name": "cetsp_",
                "username": "CETSP_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "479707072",
                "name": "Niko's Emporio Arabe",
                "username": "nikosemporio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015282938",
                "name": "Claudio Giovani Guia de Turismo (Cadastur)",
                "username": "inavoigoidualc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893145958757924866",
                "name": "LUIS",
                "username": "M1r_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58986977",
                "name": "carol",
                "username": "justwantpizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937557752645332992",
                "name": "dohko",
                "username": "pablobastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151334489",
                "name": "@liel@md@\ud83d\uddfc",
                "username": "admaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577615237",
                "name": "val",
                "username": "valentinaarnoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965599408669814785",
                "name": "Nutrepampa",
                "username": "nutrepampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885916182",
                "name": "Nutrepampa",
                "username": "nutrepampauy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299638233",
                "name": "T\u00eamDend\u00ea",
                "username": "TemDende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577194",
                "name": "Cai\u00e3 Cordel",
                "username": "caiacordel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114913197",
                "name": "Tau\u00e3 Cordel",
                "username": "Tauacordel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426533899",
                "name": "CornwallNissan",
                "username": "CornwallNissan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18675292",
                "name": "SCH",
                "username": "StephenHoltzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998070691164577792",
                "name": "mom! Phineas and Ferb are ruining my punk career",
                "username": "cajumpm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280224644",
                "name": "Mariana Faria",
                "username": "maryfaria_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57659484",
                "name": "R\u00faben Borralho",
                "username": "rubenborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149209668",
                "name": "Alberto Silva \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "JotalbertoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38687143",
                "name": "Prensa Libre",
                "username": "prensa_libre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129376931",
                "name": "adeondes moreira de",
                "username": "adeondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512042736",
                "name": "Oseas Avila",
                "username": "oseasavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010710897902456834",
                "name": "Giovana Cordeiro",
                "username": "cordeirogi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608226439",
                "name": "Link Vanguarda",
                "username": "link_vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019578724017233921",
                "name": "Ivan novitch",
                "username": "Ivanovi99156186",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32565446",
                "name": "Filipe Belchior",
                "username": "filipebelchior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73204514",
                "name": "Tedney Canellas",
                "username": "tedneycanellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030245196657844225",
                "name": "Bina..\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u2649\ud83c\udf3b",
                "username": "bina_jeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246410849",
                "name": "OFranklimSilva",
                "username": "Mr_franklim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735926032839155712",
                "name": "tede",
                "username": "fiotedebakunin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953391526595489797",
                "name": "\ud835\udc04\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc32",
                "username": "emilymoraiss1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149838",
                "name": "Abner Almeida",
                "username": "abneralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4134827872",
                "name": "mareana",
                "username": "ctrliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494561613",
                "name": "Cah",
                "username": "cah_cost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4142639176",
                "name": "Auto Destaque",
                "username": "AutoDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90904603",
                "name": "Neuber Corr\u00eaa",
                "username": "NeuberLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914490769",
                "name": "bianca",
                "username": "biancaguimara2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913158218230222849",
                "name": "Viaje x Chile",
                "username": "ViajexChile1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794645191797915648",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno",
                "username": "BrunoGaloJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90208265",
                "name": "Bruna Lugatti",
                "username": "BrunaLugatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54282957",
                "name": "Ava\u00ed de Bike \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "avaidebike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568370198",
                "name": "Marcio Elias",
                "username": "MarcioEliasSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67902378",
                "name": "\u26e7Oh, My Goth! \u26e7",
                "username": "Taty_Maz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224882018",
                "name": "coup spectator",
                "username": "brolshevik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34375766",
                "name": "Daniel Nava Rodrigues",
                "username": "daninava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971387164771667968",
                "name": "rapho",
                "username": "raphagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4346296215",
                "name": "Pedro Menezes",
                "username": "P_droMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "590312112",
                "name": "AEBAS Floripa",
                "username": "AEBAS_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111045942",
                "name": "Alceu Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alceu_Moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "926259560423329793",
                "name": "i44 News",
                "username": "i44_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29338772",
                "name": "Alessandro Lavor",
                "username": "Lavorhairdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15146610",
                "name": "Now\u00eb",
                "username": "nowe_eglath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826067773495316482",
                "name": "Pouso Alegre MG",
                "username": "PrefeituraPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950397146",
                "name": "Luiz Morais",
                "username": "_luizmorais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870400264670457860",
                "name": "m\u00e3e de horta e cadelinha da Emma Thompson",
                "username": "attheredgarden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110242217",
                "name": "Revista Zelo",
                "username": "revistazelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090347632",
                "name": "Revista 4x4Digital",
                "username": "james4x4digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2349201786",
                "name": "HostelMaisonBlanche",
                "username": "hostelmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955486709575233536",
                "name": "Daiane Lopes",
                "username": "Dai_Lopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995846476550103041",
                "name": "Capital do Entorno",
                "username": "capitalentorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948652700870348800",
                "name": "shaolin matador de porco",
                "username": "analujl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383111219",
                "name": "Olho No Lance",
                "username": "olhonolance2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854407085",
                "name": "Rede Vanguarda",
                "username": "vanguardatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203215955",
                "name": "Fernando Leite Alvim",
                "username": "LeiteAlvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910602828099543040",
                "name": "PortalSorrisoMT",
                "username": "sorriso_portal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1031933688467075072",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0jkxdyfbaai4hdmgvuwrir7m0znh",
        "oldest_id": "1030124346575138816",
        "result_count": 500
    }
}