{
    "data": [
        {
            "author_id": "15953376",
            "created_at": "2018-04-17T20:21:05.000Z",
            "id": "986338783128846338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIKE - FAZENDA IPANEMA\n\n https://t.co/Hsx50tFnz8"
        },
        {
            "author_id": "2978591201",
            "created_at": "2018-04-17T19:45:06.000Z",
            "id": "986329725609086977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9rtice Patagonia \ud83c\udfe8\n\ud83d\uddfa\ufe0f Parque Nacional Torres de Paine\n\u260e\ufe0f 56 2 241 5716\nhttps://t.co/fh5zkvE361 https://t.co/fh5zkvE361"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-17T19:30:15.000Z",
            "id": "986325988643614726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar m\u00e1gico! Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nFoto: @jordanmcfal https://t.co/8hLXPdRGNA"
        },
        {
            "author_id": "105598580",
            "created_at": "2018-04-17T19:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "986325059395641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem do fim do mundo e Parque Nacional: https://t.co/ALFWX14Fec via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2990163016",
            "created_at": "2018-04-17T18:29:56.000Z",
            "id": "986310809050599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lembrando que depois vamos escrever no blog nosso di\u00e1rio de viagem! Aqui est\u00e3o s\u00f3 os melhores momentos do Parque Nacional de Pingvellir #pingvellirnationalpark  #islandia #iceland #icelandic #icelandtravel... https://t.co/TJjvbjnTma"
        },
        {
            "author_id": "918905065611677698",
            "created_at": "2018-04-17T18:08:04.000Z",
            "id": "986305308728414211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos trechos do caminho que leva \u00e0 base do Vulc\u00e3o Tronador - Zona Sul do Parque Nacional\u2026 https://t.co/h1NfjMTed4"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-04-17T18:00:05.000Z",
            "id": "986303295814680577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampar perto de vulc\u00f5es e junto \u00e0 natureza exuberante do Chile e 63 mil hectares de esp\u00e9cies nativas no Parque Nacional #Villarrica. Comece a planejar sua visita aqui \u2192 https://t.co/6khIZPM7El https://t.co/QBSP2essRj"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2018-04-17T17:37:26.000Z",
            "id": "986297595936075777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a pacarana (Dinomys branickii) \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre!\n\n(Sim, essa \u00e9 a esp\u00e9cie que ficou famosa na Internet atrav\u00e9s do v\u00eddeo dela \"tomando... https://t.co/GCYWSIKdFc"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-04-17T16:50:03.000Z",
            "id": "986285675254169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA FEDERAL DO RIO PARAN\u00c1 E PARQUE NACIONAL DE ILHA GRANDE FORMAR\u00c3O UM CONSELHO UNIFICADO https://t.co/zV9qC1KtY4"
        },
        {
            "author_id": "596071659",
            "created_at": "2018-04-17T16:19:17.000Z",
            "id": "986277931830972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra: \u201cA Gest\u00e3o Sustent\u00e1vel do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Desafios e Oportunidades\u201d https://t.co/zrjIAf0C5i https://t.co/hQwndjISS2"
        },
        {
            "author_id": "984804650724593664",
            "created_at": "2018-04-17T16:01:17.000Z",
            "id": "986273399424110593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando BY JEEP pelo caminho do ouro  aproveitando para visitar o PARNASO ( Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ) sede Guapimirim/RJ https://t.co/j5c5GxReWL"
        },
        {
            "author_id": "54300174",
            "created_at": "2018-04-17T15:56:26.000Z",
            "id": "986272179183587331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo da Tanz\u00e2nia resolveu criar um parque nacional, de \u00e1rea maior que a da Sui\u00e7a inteira (!), para a prote\u00e7\u00e3o de elefantes, amea\u00e7ados pelo crescente n\u00famero de ca\u00e7adores."
        },
        {
            "author_id": "258012540",
            "created_at": "2018-04-17T15:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "quiz_viajero"
                    }
                ]
            },
            "id": "986267089039167489",
            "in_reply_to_user_id": "776494373815128067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quiz_viajero Canal de beagle. O parque nacional TDF"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2018-04-17T15:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "VerenaGlass"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "nilodavila"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "HelenaPalm"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "cptnacional"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 73,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "vieiranembeira"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "TweetTropiques"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9df5b0761aa139c4"
            },
            "id": "986260575088009216",
            "in_reply_to_user_id": "378520938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VerenaGlass @man00ts @rondinellysm @nilodavila @helenapalm @cptnacional @joaofellet @vieiranembeira @TweetTropiques Estamos discutindo em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o r\u00edgida &lt;Parque Estadual do MIRADOR&gt;, no sul do Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-17T15:04:12.000Z",
            "id": "986259036969603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea aguentaria esse friozinho no Parque Nacional Golcuk, em Bolu? \n\nFoto: @neskirimli https://t.co/BowiPhuoH3"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-04-17T15:03:33.000Z",
            "id": "986258870417928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bi\u00f3loga Maysa Santoro e o Filmmaker Ricardo Suju, que fazem parte da equipe da  biO2 EXPEDITION, passaram 3 dias na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 (RDS) para inspecionar e vivenciar o plantio das \u00e1rvores nativas no bioma Amaz\u00f4nia. https://t.co/eDghEseErv"
        },
        {
            "author_id": "4856761353",
            "created_at": "2018-04-17T14:38:00.000Z",
            "id": "986252441778868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta do mundo:\n\u2714 Visitar o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/exllpfl4e1"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-04-17T14:19:03.000Z",
            "id": "986247672037289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1 abriga a Cachoeira do rio dos \u00cdndios e a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 Caraguatatiba da Divisa. Dois grandes atrativos ricos em fauna e flora. https://t.co/6j7w2w8ckX"
        },
        {
            "author_id": "701638065958346752",
            "created_at": "2018-04-17T14:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "nicoledealmeida"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "robertizei"
                    }
                ]
            },
            "id": "986245461957857280",
            "in_reply_to_user_id": "102201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicoledealmeida @robertizei Coisas confirmadas: os pais do Kaysar ESCOLHERAM n\u00e3o sair da S\u00edria. Existe um grupo de maior poder aquisitivo que apoia o governo do Bashar al Assad e vive bem numa \u00e1rea protegida por ele. Isso tudo foi falado pelo pr\u00f3prio tio do Kaysar no programa da Sonia Abr\u00e3o #BBB18"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-04-17T14:02:34.000Z",
            "id": "986243525850300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, #MG. Hoje com boa not\u00edcia, estado ganhar\u00e1 em breve uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o na #SerradoEspinha\u00e7o. O Parque Estadual de Botumirim vem para auxiliar na preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas estrat\u00e9gicas e biodiversidade da regi\u00e3o. Mais: https://t.co/EoMsTwhngb #DeMinas\u00c0sGerais https://t.co/CDLVcgQv1s"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-04-17T13:26:17.000Z",
            "id": "986234394661732354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa de  Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade de  conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/RpiRDJ8Fj9"
        },
        {
            "author_id": "38427754",
            "created_at": "2018-04-17T13:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "AliceWegmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "986231727415808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A @AliceWegmann ficou encantada com as belezas do #ParqueNacionalSerraDaCapivara, no Piau\u00ed. Prepare-se para ficar de queixo ca\u00eddo tamb\u00e9m com esse cen\u00e1rio que estar\u00e1 em #OndeNascemOsFortes. Veja fotos e saiba mais sobre a supers\u00e9rie \u27a1 https://t.co/r9alm48Nn3 https://t.co/QGkgsCQdjs"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2018-04-17T13:08:02.000Z",
            "id": "986229800561004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente. PAN chama ministro ao Parlamento por causa da deposi\u00e7\u00e3o de lamas em \u00e1rea classificada https://t.co/3CaqC3fyoK"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-04-17T13:08:01.000Z",
            "id": "986229798145060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente. PAN chama ministro ao Parlamento por causa da deposi\u00e7\u00e3o de lamas em \u00e1rea classificada https://t.co/yiEyAABOy3"
        },
        {
            "author_id": "261207904",
            "created_at": "2018-04-17T13:04:51.000Z",
            "id": "986228997980872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia maravilhoso, em uma das cl\u00e1ssicas da Escalada Brasileira em um dos maiores Playgrounds do Brasil. Ahhh como amo tudo isso, ahhh como me sinto em paz no Parque Nacional Itatiaia.\nEscalada tradicional em uma via... https://t.co/KKuh4ICTG2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-04-17T12:43:00.000Z",
            "id": "986223501156737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Existe uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para proteger o sauim-de-coleira! Saiba mais: https://t.co/So6yUBlxdf https://t.co/4lV4nWZe5b"
        },
        {
            "author_id": "910442327314976769",
            "created_at": "2018-04-17T11:47:01.000Z",
            "id": "986209412418162689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alice Wegmann desvenda as belezas do Parque Nacional Serra da ... - https://t.co/6vKgNt6vVS https://t.co/fzsQJVXBzl https://t.co/suvGvG2mVS"
        },
        {
            "author_id": "910442327314976769",
            "created_at": "2018-04-17T11:46:59.000Z",
            "id": "986209405514350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alice Wegmann desvenda as belezas do Parque Nacional Serra da ... - https://t.co/6vKgNt6vVS https://t.co/9JUHWvAgGr https://t.co/cdmwFkPnSV"
        },
        {
            "author_id": "1610847534",
            "created_at": "2018-04-17T11:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "986205265019195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vid... https://t.co/Ft7nUveOVy via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-04-17T11:00:47.000Z",
            "id": "986197778224250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/XJ2Lh5iEfe Com uma paisagem incomum, regi\u00e3o tem desfiladeiros e ecossistemas que abrigam riqu\u00edssima biodiversidade https://t.co/wSutiscVlL"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-17T11:00:06.000Z",
            "id": "986197606023008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/kRdIcuBjHR"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-04-17T10:33:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "986190930872061953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco de Assis, na nascente do rio S\u00e3o Francisco. Parque Nacional da #SerradaCanastra , S\u00e3o Roque de Minas/ MG. #velhochico #minasgerais https://t.co/dzUcvBr08G"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2018-04-17T09:41:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "986177775877976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\nEnsaio fotogr\u00e1fico no Pico da Bandeira -5 graus https://t.co/Xpoh4wWayR"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2018-04-17T09:40:07.000Z",
            "id": "986177476001845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/eGa0ak0HMC"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-17T09:40:06.000Z",
            "id": "986177474751901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/BTlXoWFNm6"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2018-04-17T09:20:18.000Z",
            "id": "986172488391581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carcar\u00e1 aparece muito comumente pela manh\u00e3 nas margens das rodovias em busca de ca\u00e7a. Este casal flagrei na serra Teres\u00f3polis-Petr\u00f3polis, \u00e1rea preservada do nosso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Parente... https://t.co/D97rPMkhmF"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-04-17T03:41:20.000Z",
            "id": "986087188038381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de\u00a0mineradora https://t.co/YMi99ZA6CA"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2018-04-17T02:33:06.000Z",
            "id": "986070016624701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tapajosvivo em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/TPaGJQg1VU"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2018-04-17T01:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "986060204235280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria. https://t.co/bNIquqLHGA via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "92763261",
            "created_at": "2018-04-17T01:05:34.000Z",
            "id": "986047987716689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Manati Lodge est\u00e1 localizado em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o chamada RDS Rio Negro, e que juntamente com outras importantes \u00e1reas, forma o mosaico das unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Rio Negro? N\u00e3o sabia ?... https://t.co/CvMVvIS6n9"
        },
        {
            "author_id": "109641440",
            "created_at": "2018-04-17T01:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "986046681941708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Fotos de Fatos (@FotosDeFatos):\n\nPatrick Mwalua \u00e9 conhecido como o homem da \u00e1gua. Todos os dias ele dirige por v\u00e1rias horas para levar \u00e1gua para animais selvagens no Parque Nacional Tsavo Oeste do... https://t.co/dty5c2o2k6"
        },
        {
            "author_id": "54724334",
            "created_at": "2018-04-16T23:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "parisAmorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "986029757371437056",
            "in_reply_to_user_id": "16845882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parisAmorim Sim, os fiscais ambientais que autuaram ele quando ele tava querendo ca\u00e7ar ou pescar se n\u00e3o me engano em \u00e1rea protegida kkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/7mHRi93q6r"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-04-16T23:51:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "986029456283373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves da Canastra. Seriema (Cariama cristata) nos campos de cima da serra do Parque Nacional da #SerradaCanastra... #aves #avifauna https://t.co/buXWRNtBCD"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2018-04-16T23:06:51.000Z",
            "id": "986018111722852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve-me para as estrelas \u2b50\ufe0f\nLos Roques \u00e9 uma \u00e1rea protegida que tem mais de 300 ilhas e ilhotas, na Venezuela. O parque \u00e9 conhecido por suas praias de areia branca, windsurf, pesca e vela.\n\nPraia, exclusividade, calmaria, romance e muita tranquilidad\u2026 https://t.co/3rdWsUzy8G https://t.co/t17mJT8fJo"
        },
        {
            "author_id": "41727411",
            "created_at": "2018-04-16T22:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "986010279631781889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Fotos de Fatos (@FotosDeFatos):\n\nPatrick Mwalua \u00e9 conhecido como o homem da \u00e1gua. Todos os dias ele dirige por v\u00e1rias horas para levar \u00e1gua para animais selvagens no Parque Nacional Tsavo Oeste do Qu\u00eania.... https://t.co/0hDkLjQ4My"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-04-16T22:30:51.000Z",
            "id": "986009051707273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/pFCE2wjqjq\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/caSyDW7qHC"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-04-16T22:30:21.000Z",
            "id": "986008926045929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/9tzJW7NKYH\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/rvFXvY9h1D"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-04-16T22:28:52.000Z",
            "id": "986008550093684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/vqEzAOONxo\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/olOHfCXcS9"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-04-16T22:28:22.000Z",
            "id": "986008424776286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/yTyIWWI4ej\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/lofwYbsa1d"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-16T22:25:15.000Z",
            "id": "986007642475708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/Tm2Cx9ZE9K\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/2nSM4xwMeD"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-16T22:24:53.000Z",
            "id": "986007548326166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/drpLcLDgng\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/oNy9pvsRps"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-16T22:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "986007533755224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril: Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda , Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2026 https://t.co/JK9RQYs5Su"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-16T21:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 60,
                        "username": "StevinT"
                    }
                ]
            },
            "id": "985987246116560897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incrivelmente belo Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 \ud83d\ude0d\n\nFoto: @stevint https://t.co/UK3KSS0Mv5"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-04-16T20:46:04.000Z",
            "id": "985982680717254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O faro da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #Riveira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/HCaMmA70e2"
        },
        {
            "author_id": "2959459379",
            "created_at": "2018-04-16T20:35:32.000Z",
            "id": "985980031183835139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1215,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 261
            },
            "text": "Patrick Mwalua \u00e9 conhecido como o homem da \u00e1gua. Todos os dias ele dirige por v\u00e1rias horas para levar \u00e1gua para animais selvagens no Parque Nacional Tsavo Oeste do Qu\u00eania.\nSempre que Mwalua chega, ele entrega 3.000 litros de \u00e1gua doce e fresca aos animais que o amam por isso. https://t.co/FW2eVJKsqN"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2018-04-16T19:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "AtravessarF"
                    }
                ]
            },
            "id": "985968853976080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia\nMais conhecido como \u00c1gua Mineral\nA galera do @atravessarf  fez uma\u2026 https://t.co/kUhgSrRE9q"
        },
        {
            "author_id": "14257863",
            "created_at": "2018-04-16T19:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "toadgeek"
                    }
                ]
            },
            "id": "985967382807154690",
            "in_reply_to_user_id": "30866634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toadgeek N\u00e9? Lembra o caso de um apresentador de TV que contratou escrit\u00f3rio de advocacia da esposa de um certo governador pra conseguir licen\u00e7a de uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do RJ..."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-16T19:38:09.000Z",
            "id": "985965589406584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono lindo no Parque Nacional de Snowdonia, Pa\u00eds de Gales\n\nFoto: @mjowenhughes https://t.co/N0YMqnOtF7"
        },
        {
            "author_id": "2398642430",
            "created_at": "2018-04-16T19:11:49.000Z",
            "id": "985958962217578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poderia claramente estar em qualquer cantinho exc\u00eantrico do brasil, mas tava na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/O0uFYCNijl"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2018-04-16T19:10:00.000Z",
            "id": "985958506179117057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1961: Criado Parque do Xingu. At\u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do parque, a situa\u00e7\u00e3o dos \u00edndios do Xingu era cr\u00edtica, com grande n\u00famero de mortes. Em 1973, por for\u00e7a do Estatuto do \u00cdndio, o parque nacional foi convertido em Parque Ind\u00edgena do Xingu. Relembre &gt; https://t.co/tDQwJclfvy"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-04-16T19:03:35.000Z",
            "id": "985956890134958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de mineradora\n\nhttps://t.co/qAPy9e1HeN https://t.co/yciwH1WvHG"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-04-16T18:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "985955352758947841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de mineradora (via @MPF_PRRJ) #mpf \nhttps://t.co/prqoIq7imr"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-16T18:41:01.000Z",
            "id": "985951209394704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes vermelhos, com certeza o maior e mais espetacular espeleotema da Gruta Janel\u00e3o: o fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Espeleologia nacional...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria,... https://t.co/ZRfAM9xoXa"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-16T18:40:38.000Z",
            "id": "985951112783106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes vermelhos, com certeza o maior e mais espetacular espeleotema da Gruta Janel\u00e3o: o fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Espeleologia nacional...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria,... https://t.co/1R2NVsDDTt"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-16T18:40:10.000Z",
            "id": "985950995665637381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias, impress\u00f5es digitais de um dos patrim\u00f4nios naturais mais fant\u00e1sticos co planeta...\n\nDolina dos Macacos e Lapa Bonita, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo... https://t.co/muGaFfpUFh"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-16T18:39:47.000Z",
            "id": "985950902849810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias, impress\u00f5es digitais de um dos patrim\u00f4nios naturais mais fant\u00e1sticos co planeta...\n\nDolina dos Macacos e Lapa Bonita, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo... https://t.co/fSXy7qYZzq"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-04-16T18:15:02.000Z",
            "id": "985944674257993729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande esta localizado na Bacia do Rio Paran\u00e1, na divisa dos estados do Paran\u00e1 e Mato Grosso do Sul sobre o arquip\u00e9lago fluvial de Ilha Grande. Abrange nove munic\u00edpios: Gua\u00edra, Alt\u00f4nia, S\u00e3o... https://t.co/r0ZrC0B72g"
        },
        {
            "author_id": "242798115",
            "created_at": "2018-04-16T17:52:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "985938882360500225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f \u201cParque Nacional da Chapada das Mesas\u201d\n\nhttps://t.co/uBqVg6T988"
        },
        {
            "author_id": "242798115",
            "created_at": "2018-04-16T17:51:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ce9f67c88000"
            },
            "id": "985938641427075073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/jSZ2jR2zcx"
        },
        {
            "author_id": "242798115",
            "created_at": "2018-04-16T17:45:04.000Z",
            "id": "985937131754356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/LkI3qgGV90"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2018-04-16T17:35:38.000Z",
            "id": "985934758948589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nParque Nacional de Gorongosa acolhe curso de Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o \n#gorongosa #parque #opaisonline #opais #gruposoico \nhttps://t.co/6VBwAEQamz"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2018-04-16T17:30:20.000Z",
            "id": "985933422471376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/GQbUwB3xsR"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-16T17:30:20.000Z",
            "id": "985933421091356674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/FfCuLZm2ME"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-04-16T17:20:08.000Z",
            "id": "985930855804817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de\u00a0mineradora https://t.co/9dswuGi0SW"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-04-16T17:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ricardocanibal"
                    }
                ]
            },
            "id": "985928447477338112",
            "in_reply_to_user_id": "2295106921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardocanibal Sensacional, Ricardo! \ud83d\udc4f\u00a0Valeu por compartilhar essa vista deslumbrante para o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-04-16T17:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jdeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "985926946646347776",
            "in_reply_to_user_id": "2842695573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdeviagem O Parque Nacional Chapada das Mesas dispensa filtro. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-16T16:50:02.000Z",
            "id": "985923282347200513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/scg2Pkp3Dm"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2018-04-16T16:48:03.000Z",
            "id": "985922784189714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de mineradora #MPF\nhttps://t.co/vjpVJNGsbu https://t.co/wfvdNGssfO"
        },
        {
            "author_id": "250439972",
            "created_at": "2018-04-16T16:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.825,
                        -7.16277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63c8f970f982c444"
            },
            "id": "985920699507277827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas\n\nO\u2026 https://t.co/bo1GMI1ORR"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-04-16T16:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 252,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 260,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "985914314325479426",
            "in_reply_to_user_id": "236354374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marmilbr desejamos muito sucesso \u00e0 nova Comandante do POIT e esperamos que ela participe ativamente da implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural de Trindade e Martim Vaz, ajudando a eliminar a pesca predat\u00f3ria na ilha e na \u00e1rea da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! @ICMBio @mmeioambiente https://t.co/3pmLqDis6E"
        },
        {
            "author_id": "1475658241",
            "created_at": "2018-04-16T15:42:32.000Z",
            "id": "985906295013302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ctrl+v parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-16T15:21:09.000Z",
            "id": "985900911628341249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia!\nMinas Gerais vai ganhar em breve uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Espinha\u00e7o, abrangendo uma \u00e1rea que conta com elevado... https://t.co/LPEsluBMKN"
        },
        {
            "author_id": "820964573457084417",
            "created_at": "2018-04-16T15:11:51.000Z",
            "id": "985898573610045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\u00c1UDIO] Hugo Motta fala a import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/GrnnptnuDp https://t.co/YI8vSGrab6"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2018-04-16T14:29:42.000Z",
            "id": "985887965024063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora \u00e9 ocupar a praia dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.#lulalivre"
        },
        {
            "author_id": "497375516",
            "created_at": "2018-04-16T14:09:15.000Z",
            "id": "985882818139119618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzindo uma pauta para uma reportagem no Parque Nacional da Serra da Capivara. Vamos l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "823740883132698627",
            "created_at": "2018-04-16T14:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "985881160923271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XjzgQETCtv Pedra Bonita e Agulhinha da G\u00e1vea - PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - RJ -"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2018-04-16T13:40:00.000Z",
            "id": "985875458393890819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1961: J\u00e2nio cria o Parque Nacional do Xingu. \u00c1rea em MT \u00e9 vit\u00f3ria de antrop\u00f3logos e visa a prote\u00e7\u00e3o ind\u00edgena e ambiental. Na foto, Janio Quadros visita o Parque Nacional do Xingu. Relembre &gt; https://t.co/tDQwJcCQU8 https://t.co/XzL9pCEohB"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2018-04-16T13:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FastPassViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "985873683821596672",
            "in_reply_to_user_id": "1022380350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FastPassViagens Que legal, pessoal! Apostamos que voc\u00eas t\u00eam boas hist\u00f3rias das suas visitas aos parques nacionais. Quanto ao n\u00famero de parques, n\u00e3o h\u00e1 consenso j\u00e1 que diferentes organiza\u00e7\u00f5es t\u00eam diferentes opini\u00f5es sobre o que constitui um parque nacional. Abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "2361803624",
            "created_at": "2018-04-16T13:30:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "985873188788858881",
            "in_reply_to_user_id": "1436541721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigaroberto_ O que o senador tem feito para que as dezenas de fam\u00edlias do Parque Nacional da Chapada das Mesas recebam suas indeniza\u00e7\u00f5es ap\u00f3s 12 anos de cria\u00e7\u00e3o do parque? Nada?"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-04-16T13:11:03.000Z",
            "id": "985868172371857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diamante do Norte \u00e9 um munic\u00edpio que possui uma natureza rica e f\u00e9rtil, com atrativos para o ecoturismo, a pesca e esportes n\u00e1uticos. Tem um diferencial bastante grande pela preserva\u00e7\u00e3o ambiental, sendo sede da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do... https://t.co/sq0LAyvuiF"
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2018-04-16T13:01:50.000Z",
            "id": "985865851206361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 da manh\u00e3 e a respons\u00e1vel pelo Parque Nacional ainda n chegou pra autorizar nossa pesquisa\n\nquero ser servidor p\u00fablico tbm"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-16T12:44:39.000Z",
            "id": "985861528082673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35 https://t.co/h6lod9b3QG"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2018-04-16T12:38:59.000Z",
            "id": "985860103097106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi inaugurada a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural federal Papagaios-de-altitude, em Urupema (SC), no fim de semana. https://t.co/OxkWV27kNI"
        },
        {
            "author_id": "418606340",
            "created_at": "2018-04-16T11:30:10.000Z",
            "id": "985842785516507139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia: especialista mostra 'mundo invis\u00edvel' do cerrado\nFonte: https://t.co/oUzBzOebcb https://t.co/oUzBzOebcb"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2018-04-16T11:10:00.000Z",
            "id": "985837708860936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1961: J\u00e2nio cria o Parque Nacional do Xingu. \u00c1rea em MT \u00e9 vit\u00f3ria de antrop\u00f3logos e visa a prote\u00e7\u00e3o ind\u00edgena e ambiental. Relembre &gt; https://t.co/tDQwJcCQU8"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-16T10:11:56.000Z",
            "id": "985823094580432898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra vez a honra retornar ao Parque Nacional do Perua\u00e7u...\n\nOntem participamos da terceira vers\u00e3o do \u201cYoga no Perua\u00e7u\u201d, um sucesso nessa unidade administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/t8dBOYyD30"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-16T10:11:35.000Z",
            "id": "985823006118350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra vez a honra retornar ao Parque Nacional do Perua\u00e7u...\n\nOntem participamos da terceira vers\u00e3o do \u201cYoga no Perua\u00e7u\u201d, um sucesso nessa unidade administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/OprHJ3gl4i"
        },
        {
            "author_id": "980206453578518528",
            "created_at": "2018-04-16T08:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 52,
                        "username": "EquilibriumTour"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "turismoportugal"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "guiaturportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "985803137637388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Arr\u00e1bida\nhttps://t.co/Xdlt2GDMDG\n@EquilibriumTour  @turismoportugal  @guiaturportugal"
        },
        {
            "author_id": "93936754",
            "created_at": "2018-04-16T06:17:04.000Z",
            "id": "985763991958929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado do Dia de S\u00e3o Jorge com trekking nas cachoeiras secretas da Bocaina: Feriado do Dia de S\u00e3o Jorge com trekking nas cachoeiras secretas da Bocaina ... \u00a0 Dublin &amp; New York, Abril de 2018 - A ag\u00eancia especializada em ecoturismo no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/C6UAIuWm6h https://t.co/zHTvwqYkfW"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2018-04-16T04:32:16.000Z",
            "id": "985737615981842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "19882321",
            "created_at": "2018-04-16T03:25:35.000Z",
            "id": "985720833711763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Peru o Parque Nacional de Manu est\u00e1 protegido pelo isolamento\nhttps://t.co/e4KSqmMFIW https://t.co/gBsfdhxBHi"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-16T03:17:11.000Z",
            "id": "985718722324324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro: https://t.co/YeV1xbkY70"
        },
        {
            "author_id": "2433145703",
            "created_at": "2018-04-16T01:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "985696892205092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gO6yXspFsz"
        },
        {
            "author_id": "981722846488662018",
            "created_at": "2018-04-16T01:30:09.000Z",
            "id": "985691783324549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o ao parque Nacional da Chapada diamantina  - BA em Len\u00e7ois - Chapada diamantina https://t.co/axVzl8hQAm"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-04-16T01:03:47.000Z",
            "id": "985685149181411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de passeios. O mais importante \u00e9 tem\u2026 https://t.co/rhReEyK9lm"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2018-04-15T22:30:16.000Z",
            "id": "985646514256187397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Esmeralda, Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia\n\n#viajar #viajarbarato #ferias #pacoteviagem #paraiso #wanderlust #travelphotography #travelpostdaily #cowanderlust #amazingpictures #travelphotooftheday #travelpost #globelusters #worldcapture #wonderfulplaces https://t.co/qEfxuNzco0"
        },
        {
            "author_id": "319805785",
            "created_at": "2018-04-15T22:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "BowThemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "985644831669149697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Peru o Parque Nacional de Manu est\u00e1 protegido pelo isolamento https://t.co/jfOQBkkhq0 via @BowThemes"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2018-04-15T21:57:54.000Z",
            "id": "985638372696903682",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ministra Carmen L\u00facia aplicou o princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia a um crime formal (pesca il\u00edcita, em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o). Em mais de 10 anos de MP, nunca vi um juiz de primeiro grau dar uma decis\u00e3o assim, absolutamente equivocada. Mas o foro privilegiado atrai esses absurdos."
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-04-15T20:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "985620102153474050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/b719GV0C8E"
        },
        {
            "author_id": "2686372380",
            "created_at": "2018-04-15T20:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "darksideoflena"
                    }
                ]
            },
            "id": "985613230671302657",
            "in_reply_to_user_id": "2891359084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darksideoflena fica do lado da serra da mantiqueira e do itatiaia, \u00e9 um parque nacional muuuito lindo entre SP e RJ"
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-04-15T19:05:04.000Z",
            "id": "985594874526404610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2018-04-15T18:36:35.000Z",
            "id": "985587707048091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Veja no link a seguir as melhores ofertas de hospedagem nos arredores do paradis\u00edaco Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \u27a1 https://t.co/XAlJY0GetC https://t.co/9zgurpCsvH"
        },
        {
            "author_id": "984816425809403905",
            "created_at": "2018-04-15T18:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "123mariajoa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "LeilaRo23604729"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 30,
                        "username": "TheVictorw"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "realityzer"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 54,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "985580658167898117",
            "in_reply_to_user_id": "829135423070994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@123mariajoa @LeilaRo23604729 @TheVictorw @realityzer @bbb Nao sei pra que tanto ataque, sendo que o proprio Tiago falou que eles nao estao em area de guerra, t\u00e3o na area protegida pelo Bashar Al-Assad"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-15T17:00:24.000Z",
            "id": "985563501405106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de #FernandodeNoronha foi criado para proteger a #biodiversidade marinha e terrestre do arquip\u00e9lago e valorizar a beleza c\u00eanica do lugar.\nUm dos destinos mais desejados por turistas, sofre ame\u00e7a da polui\u00e7\u00e3o e pesca industrial.\n\n#Diving #Oceano https://t.co/h8RFiHPo1z"
        },
        {
            "author_id": "914857218335535106",
            "created_at": "2018-04-15T16:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "zirinha_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "mi_gomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "985553355744346113",
            "in_reply_to_user_id": "801366704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zirinha_brasil @mi_gomes ISSO \u00c9 BOATOELES EST\u00c3OEM ALLEPO NUMA \u00c1REA PROTEGIDA PELO GOVERNO"
        },
        {
            "author_id": "707685450652262401",
            "created_at": "2018-04-15T15:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "MaraTellesReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "985546026097479683",
            "in_reply_to_user_id": "3157309905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LuanaBragaJose1 @MaraTellesReal Como voc\u00ea sabe que o pai dela era um bandido? Podemos nos basear nas fotos dos parentes do kaysar em frente um poster do Assad e dizer que eles est\u00e3o na \u00e1rea protegida pelo ditador e por isso n\u00e3o saem de l\u00e1. Merda qualquer um pode falar quero  ver \u00e9 provar!"
        },
        {
            "author_id": "61252262",
            "created_at": "2018-04-15T13:52:46.000Z",
            "id": "985516283201507334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Brasil - https://t.co/V20ivGaFKE\n#viagem #viajem #viajante #turista #turismo #turismobrasil #tur #lazer #cultura #culturabrasil #acampar #acampamento #camping #hostels #albergues #aventura... https://t.co/V20ivGaFKE"
        },
        {
            "author_id": "849287089",
            "created_at": "2018-04-15T13:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "985513857320923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/9KOGlEJTes via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1205681227",
            "created_at": "2018-04-15T13:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Claudiadabreu12"
                    }
                ]
            },
            "id": "985509857804550146",
            "in_reply_to_user_id": "1170313681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claudiadabreu12 Est\u00e3o certos, afinal n\u00e3o considero reais tais estat\u00edsticas, falta transpar\u00eancia no meu entender. Falam de uma tal Marina, quem \u00e9 Marina? O que fez? Qual a sua representatividade para o crescimento do pa\u00eds? Sei de um processo de desmatamento criminoso na Amaz\u00f4nia em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-04-15T12:38:12.000Z",
            "id": "985497519487705090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/iYzyvKz8S5 https://t.co/91xonQbAtJ"
        },
        {
            "author_id": "4725972673",
            "created_at": "2018-04-15T12:14:41.000Z",
            "id": "985491600443920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba (antigua Colonia Penal de Coiba) en el Golfo de Montijo, distrito de Montijo, provincia de Veraguas, Panam\u00e1. https://t.co/P4mIDfmNxx"
        },
        {
            "author_id": "77864500",
            "created_at": "2018-04-15T12:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "985488571829293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as for\u00e7as em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dC4i3BHdVO"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2018-04-15T05:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "985386807696265216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/T67hL0XNy6 Morro do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos https://t.co/T67hL0XNy6"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2018-04-15T05:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "985386769855238145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/T67hL0XNy6 Morro do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-04-15T02:52:54.000Z",
            "id": "985350220358832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo estuda cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Macei\u00f3 - https://t.co/BLMHF16b1b https://t.co/F4aenVKO0e"
        },
        {
            "author_id": "56433790",
            "created_at": "2018-04-15T00:46:12.000Z",
            "id": "985318336945893378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar na Flona em Bras\u00edlia remeteu-me \u00e0 minha inf\u00e2ncia. \u2014 se sentindo agradecida em Flona - Floresta Nacional https://t.co/uYfbtrhIbl"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2018-04-15T00:14:57.000Z",
            "id": "985310472164528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/B7ws6WruaY"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-04-14T23:17:34.000Z",
            "id": "985296032601968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "O Parque do Utinga \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m, por esse motivo, a preserva\u00e7\u00e3o da sua fauna e flora \u00e9 indispens\u00e1vel, e tamb\u00e9m, um dever de todos. \ud83c\udf43\ud83d\udc12\n\nOs \u00fanicos animais que s\u00e3o permitidos no PEUt s\u00e3o os que j\u00e1 fazem parte da fauna local. Espia! https://t.co/0Xv5ttIoki"
        },
        {
            "author_id": "423080345",
            "created_at": "2018-04-14T22:07:08.000Z",
            "id": "985278306126884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o dia foi assim com ela \ud83d\udc97\ud83d\ude0d \u2014 attending Trilha da Pedra Bonita at Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4ywRmp9rW7"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-14T22:02:02.000Z",
            "id": "985277025035472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \"flutuante\". https://t.co/Zs65xClsav"
        },
        {
            "author_id": "22865582",
            "created_at": "2018-04-14T20:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "985258288819392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7a... @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/w2iYmQMUir"
        },
        {
            "author_id": "14372554",
            "created_at": "2018-04-14T20:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "985248593538965506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aPkiS1UIwi"
        },
        {
            "author_id": "82808595",
            "created_at": "2018-04-14T19:52:57.000Z",
            "id": "985244537915191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do lanche. em Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/54aEzLeeIq"
        },
        {
            "author_id": "1326596677",
            "created_at": "2018-04-14T19:22:05.000Z",
            "id": "985236770643161090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA (\u00a9 Satellite Earth Art/Aurora Photos) Aerial view of Everglades National Park, Florida, USA https://t.co/fe7j7A228o"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-04-14T18:40:03.000Z",
            "id": "985226191912091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia Velha, RJ.\n\nAldeia Velha est\u00e1 localizada entre os munic\u00edpios de Silva Jardim e Casimiro de Abreu, a apenas 8 KM da BR 101 e da portaria da Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, por uma estradinha de terra.\n\n\u00c9 uma... https://t.co/q87ccQ8eMk"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2018-04-14T18:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "adk_council"
                    }
                ]
            },
            "id": "985217799487479809",
            "in_reply_to_user_id": "18884293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adk_council Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde tamb\u00e9m na busca de melhorias para sua popula\u00e7\u00e3o, mas sem prejudicar o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-04-14T17:21:37.000Z",
            "id": "985206454209712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi dia de debater a cria\u00e7\u00e3o do Parque Ambiental do Gama. Como defensores do Parque do C\u00f3rrego do Mato Seco, no Park Way, fomos dar nosso apoio a esta importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/YL3oA3mNO2"
        },
        {
            "author_id": "296981347",
            "created_at": "2018-04-14T17:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 244,
                        "username": "VisitRio"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 254,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 264,
                        "username": "Meu_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "985202929450627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil n\u00e3o investe em propaganda na China para tornar conhecidas suas belezas tur\u00edsticas. \u201cTudo o que o chin\u00eas sabe sobre o Brasil se limita ao Corcovado, ao Cristo Redentor, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u e ao Neymar\u201d.\nhttps://t.co/fSHujnDvXS @VisitRio @MTurismo @Meu_Rio"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-14T17:00:37.000Z",
            "id": "985201168052899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Pampa \u00e9 pouco conhecido pelos brasileiros e o \u00fanico que n\u00e3o \u00e9 protegido por um Parque Nacional.\nConhe\u00e7a a Rota dos Butizais, que une preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, valoriza\u00e7\u00e3o cultural e gera\u00e7\u00e3o de renda.\nhttps://t.co/xkXy3bbwH6\n#Buti\u00e1 #Pampa #Natureza #UnidosCuidamos #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-04-14T15:30:27.000Z",
            "id": "985178477656727554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe (National Park)\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n#naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #lake #riograndedosul #brasil #canon\ud83d\udcf7 #travel #tavares #dunes #brazil #clouds #park #mostardas #southamerica https://t.co/lfT3AkF5zJ"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-04-14T14:52:55.000Z",
            "id": "985169032759382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo estuda cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Macei\u00f3 - https://t.co/BLMHF16b1b https://t.co/Oy3IRwxoPr"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2018-04-14T14:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "985169014463913986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/NhiNwaH1t4 via @conexaoplaneta #MeioAmbiente #Bioma #Caatinga"
        },
        {
            "author_id": "809130446110019584",
            "created_at": "2018-04-14T14:24:30.000Z",
            "id": "985161881156554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada foi feito desde a cria\u00e7\u00e3o https://t.co/WiG4fTVeis"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2018-04-14T14:03:10.000Z",
            "id": "985156513978372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino que est\u00e1 mais no topo da minha wishlist de viagens brasileiras! https://t.co/gPZL2FtFNo"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-04-14T13:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "cristianosorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "985153711549886464",
            "in_reply_to_user_id": "4339250607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristianosorte Kalil \u00e9 aquele que n\u00e3o pagou nem os direitos dos funcion\u00e1rios de sua empresa e que est\u00e1 fudendo com BH para ajudar o Alt MG (com direito a libera\u00e7\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)? \u00c9 esse? Bom candidato para quem acredita que \"pior que t\u00e1 n\u00e3o fica\" kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2018-04-14T13:09:40.000Z",
            "id": "985143049868148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o projeto me manda numa sexta pra Mossor\u00f3 sendo q a reserva biol\u00f3gica s\u00f3 abre segunda ou seje vou ficar o fim de semana todo fumando haxixe no hotel"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-04-14T13:01:11.000Z",
            "id": "985140912857731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#MaisVistasDaSemana O fot\u00f3grafo\u00a0Victor Moriyama\u00a0acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e a flora nesta regi\u00e3o do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental ocorrida em outubro de 2017.\n\nhttps://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-04-14T13:00:03.000Z",
            "id": "985140629964509185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#MaisVistasDaSemana O fot\u00f3grafo\u00a0Victor Moriyama\u00a0acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e a flora nesta regi\u00e3o do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental ocorrida em outubro de 2017.\n\nhttps://t.co/HWjyeUoVF1"
        },
        {
            "author_id": "1342423088",
            "created_at": "2018-04-14T12:38:58.000Z",
            "id": "985135322349654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA https://t.co/WghpcA6QVz"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-04-14T12:18:46.000Z",
            "id": "985130240723816449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Desde 1972 a Canastra sofre as dores e frusta\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica de preserva\u00e7\u00e3o ambiental que gerou e conduziu o Parque Nacional Serra da Canastra com a Tirania do Poder a um fracasso ambiental e social. Urgente abrir caminhos e alicerces para a paz social e ambiental na Canastra."
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2018-04-14T10:58:06.000Z",
            "id": "985109937109045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e1bado de manh\u00e3, a Fam\u00edlia Marinho desfruta de sua mans\u00e3o ilegal em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, enquanto servi\u00e7ais precarizados preparam o caf\u00e9 da manh\u00e3.\n\nEnquanto isso o MST....\n\nQUEM \u00c9 VAGABUNDO MESMO? https://t.co/Xuu2C8heTD"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-04-14T04:46:11.000Z",
            "id": "985016341932503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA (\u00a9 Satellite Earth Art/Aurora Photos)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/0nqJN74xZT"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-04-14T04:45:30.000Z",
            "id": "985016168745488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nVista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA (\u00a9 Satellite Earth Art/Aurora Photos)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/ShhPc8FpQz"
        },
        {
            "author_id": "2164029565",
            "created_at": "2018-04-14T03:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "984995004618653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras | Parque Nacional Chapada dos Veadeiros: https://t.co/j5aW75hgG9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "438726384",
            "created_at": "2018-04-14T01:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "984972740003155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/a5AmqHf3fa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "887653075162468352",
            "created_at": "2018-04-14T01:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luxdemaciana"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "davidmirandario"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 71,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "984968749559222273",
            "in_reply_to_user_id": "254580499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuxDemaciana @NaCaraOficial @davidmirandario Um: contra os agentes do @brasil_IBAMA \nHahaha\nDoido pra pescar em \u00e1rea protegida e ficar acima da lei. Hahaha \"a lei \u00e9 para todos\"."
        },
        {
            "author_id": "964627580107329536",
            "created_at": "2018-04-14T01:15:51.000Z",
            "id": "984963411791499266",
            "in_reply_to_user_id": "713458421324972033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gleigneroficial O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, localizado no Amapa e Par\u00e1.. Ele vai amar!\n\nWAGNER NO CANAL OFF"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2018-04-13T23:53:04.000Z",
            "id": "984942576489775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Ipaam apreendem madeira retirada ilegalmente da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no rio Negro https://t.co/DdSdsbn150 https://t.co/IC56SDMaTr"
        },
        {
            "author_id": "296559820",
            "created_at": "2018-04-13T23:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "984930078575308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es \ud83d\udc3a\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83e\udd20 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Tu0flHMGlQ"
        },
        {
            "author_id": "344993444",
            "created_at": "2018-04-13T22:20:26.000Z",
            "id": "984919265181564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Mar Chiquita ser\u00e1 Parque Nacional\u00a0Ansenuza https://t.co/Qkd9vtAAeu https://t.co/Bt9Fsy6UkV"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2018-04-13T21:54:49.000Z",
            "id": "984912817072541699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! \n\nPetr\u00f3polis x Teres\u00f3polis Nattrip Expedi\u00e7\u00f5es \ud83e\udd18 \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cVi5yr1632"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-13T21:50:57.000Z",
            "id": "984911847781519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\n\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/F5KwpCcPsM"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-13T21:39:35.000Z",
            "id": "984908986976751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\n\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/qbuJDzeKRd"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2018-04-13T19:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "984878631884222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o curso de brigadistas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/xPZvq4J2SF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-04-13T19:04:39.000Z",
            "id": "984869994810040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu as novas Reservas Extrativistas, Parque Nacional e APA criadas nesta semana? Confira os mapas! https://t.co/IinqqZVuhC https://t.co/hdT0lMklgg"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2018-04-13T18:44:06.000Z",
            "id": "984864821668704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista desapareceu no Parque Nacional do Capara\u00f3 - https://t.co/3n0wKpKcJ1 #caparao"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-04-13T16:03:35.000Z",
            "id": "984824426339405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a\u00e7\u00e3o do Estado, Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema ter\u00e1 N\u00facleo Produtivo de Artesanatos || Leia mais:https://t.co/RA6NCt97El"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-04-13T15:12:07.000Z",
            "id": "984811477356941314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas sobre proposta de cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na regi\u00e3o da serra do Teixeira, na Para\u00edba.\n\nhttps://t.co/gYCnDcQ47u https://t.co/hmkZlx9A3V"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-04-13T15:04:23.000Z",
            "id": "984809528171597829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes do Manejo Integrado do Fogo (MIF) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o e no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Reinaldo Tavares de Sousa e Claudemir Ribeiro de Sousa, ambos servidores do Naturatins,... https://t.co/Ooy51MeGfg"
        },
        {
            "author_id": "296559820",
            "created_at": "2018-04-13T14:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "984805895954673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) https://t.co/8AlPmzR3sN"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-04-13T14:10:14.000Z",
            "id": "984795904837410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) \u00e9 o nome dado pelo Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (SNUC) \u00e0s \u00e1reas naturais (\u00e1rea territorial + recursos ambientais) protegidas e criadas por Lei com o... https://t.co/F84IsU9zp1"
        },
        {
            "author_id": "32875623",
            "created_at": "2018-04-13T14:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "984795626994065409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/lpLNOZWV1Q via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "140084408",
            "created_at": "2018-04-13T14:02:08.000Z",
            "id": "984793862991482881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu novo post do blog - https://t.co/vyUwDTgWJR\n#len\u00e7\u00f3ismaranhenses Fuja do lugar comum.\nDesfrute do melhor turismo na regi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Jericoacoara. By Macgyver"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-04-13T14:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 223,
                        "username": "WWFBrasil_"
                    }
                ]
            },
            "id": "984793499341115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/XJ2Lh5iEfe Com uma paisagem incomum, regi\u00e3o tem desfiladeiros e ecossistemas que abrigam riqu\u00edssima biodiversidade @WWFBrasil_ https://t.co/j251U5SaOf"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2018-04-13T13:48:50.000Z",
            "id": "984790518092754946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi negado pelo Inema o pedido de licen\u00e7a pr\u00e9via da empresa Naturalle para instala\u00e7\u00e3o de um Centro de Triagem e Valoriza\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos (CTVR) dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Joanes Ipitanga. https://t.co/w00KhqYGjp"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-04-13T13:33:10.000Z",
            "id": "984786574851309569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u \u00e9 destaque em reportagem da Folha de S.Paulo. Pelo Parque Nacional das Emas, o munic\u00edpio est\u00e1 entre os cinco melhores lugares do Pa\u00eds para ver animais... https://t.co/aTpaPVaEgN"
        },
        {
            "author_id": "131291133",
            "created_at": "2018-04-13T12:38:41.000Z",
            "id": "984772863344463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 10 mil por obra de represa em \u00e1rea protegida\nForam constru\u00eddas duas represas, barrando um c\u00f3rrego que corta a propriedade,... https://t.co/nODF7sIzUK"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-04-13T12:30:32.000Z",
            "id": "984770810941526018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o, ou Horto Florestal, \u00e9 o primeiro Parque Estadual do estado de SP. Localizado na serra da Mantiqueira, esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o guarda uma vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica e oferece uma estrutura muito legal para os seus... https://t.co/NmTIgie1IK"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-04-13T12:30:24.000Z",
            "id": "984770777957437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o, ou Horto Florestal, \u00e9 o primeiro Parque Estadual do estado de SP. Localizado na serra da Mantiqueira, esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o guarda uma vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica e oferece uma estrutura muito legal para os seus visitantes."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-13T12:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "984766763912126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril: Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda , Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2026 https://t.co/ydVBvCqh0d"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-04-13T12:07:13.000Z",
            "id": "984764945068851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um trilho com paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o em pleno Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas, indo do Soajo \u00e0 Gavieira, junto \u00e0s aguas da barragem agora no seu pleno https://t.co/1kTUZhkkeK"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2018-04-13T11:41:34.000Z",
            "id": "984758488550305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz estaria perdido no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, desde o final da tarde desta quinta-feira,12/04, funcion\u00e1rio e volunt\u00e1rios est\u00e3o procurando um rapaz que supostamente estaria perdido no Parque... https://t.co/uZUQBfMmPR"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2018-04-13T11:40:56.000Z",
            "id": "984758332106924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz estaria perdido no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, desde o final da tarde desta quinta-feira,12/04, funcion\u00e1rio e volunt\u00e1rios est\u00e3o procurando um rapaz que supostamente estaria perdido no... https://t.co/6vlAKDVRdt"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2018-04-13T11:40:38.000Z",
            "id": "984758255581847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz estaria perdido no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, desde o final da tarde desta quinta-feira,12/04, funcion\u00e1rio e volunt\u00e1rios est\u00e3o procurando um rapaz que supostamente estaria perdido no Parque... https://t.co/7cdxuRO82F"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-04-13T11:00:03.000Z",
            "id": "984748040878620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 ter\u00e1 Plano de Manejo https://t.co/N4j2eaGa57 #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/UppkbdWECn"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-04-13T10:23:44.000Z",
            "id": "984738900395651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ser\u00e1 hoje na UCP, para que a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade que criamos por lei n\u00e3o alimente cupim na gaveta dos burocratas e poderosos de plant\u00e3o. CUMPRA-SE! https://t.co/5mPdxvPz02"
        },
        {
            "author_id": "715167389",
            "created_at": "2018-04-13T02:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "984616179531763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #veda #12 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/jjq5ijK6a6"
        },
        {
            "author_id": "122875835",
            "created_at": "2018-04-13T01:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5158076,
                        -2.79494781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "984609339846651905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 esse tbt pra salvar o dia em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/hQNMBECb83"
        },
        {
            "author_id": "2923103283",
            "created_at": "2018-04-13T00:24:19.000Z",
            "id": "984588054206742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/56VYSxtSEN"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2018-04-13T00:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DeCaraPraLua"
                    }
                ]
            },
            "id": "984583680109764608",
            "in_reply_to_user_id": "43400402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DeCaraPraLua esta \u00e1rea protegida tem muito a dizer sobre o nosso #bbb18 :("
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2018-04-12T23:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0f4979e993e4e38b"
            },
            "id": "984580966718083079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/RviITLnIU3 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-04-12T23:00:00.000Z",
            "id": "984566834467753986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 ter\u00e1 Plano de Manejo https://t.co/N4j2eaGa57 #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/OBMbHpGYmX"
        },
        {
            "author_id": "920733481264734212",
            "created_at": "2018-04-12T22:47:12.000Z",
            "id": "984563614626603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/TdroIFdpDM"
        },
        {
            "author_id": "1326596677",
            "created_at": "2018-04-12T22:16:49.000Z",
            "id": "984555967198134274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3eso  (\u00a9 Yann Arthus-Bertrand/Getty Images) Plateau in the Chapada dos Guimar\u00e3es National Park https://t.co/kT4iXhV1VR"
        },
        {
            "author_id": "68581546",
            "created_at": "2018-04-12T21:53:43.000Z",
            "id": "984550152714235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens registradas por Martin Heck no Parque Nacional Torres del Paine, localizado ao sul da #Patag\u00f4nia chilena https://t.co/ZeIEtZ0XQh https://t.co/tWehOzJAKk"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-04-12T21:14:28.000Z",
            "id": "984540275514191877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Projeto Ilhas do Rio esteve presente na XII Semana da Biologia da UNIRIO.\n\nA educadora ambiental @Fl\u00e1via Brasil palestrou sobre o Projeto Ilhas do Rio e suas atividades no Monumento Natural das Ilhas... https://t.co/Tkd1FdMJiX"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-04-12T20:57:45.000Z",
            "id": "984536069239648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Campos Gerais est\u00e1 com edital de chamamento para Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse em Participar do Conselho Consultivo do parque. O edital est\u00e1 aberto at\u00e9 o dia 05 de maio de 2018. https://t.co/7UZNrXx8Do"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-12T20:56:48.000Z",
            "id": "984535828918620168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSADI\u00c7OS DE SISTELO\n\nA 12 de Maio, S\u00e1bado, iremos percorrer os passadi\u00e7os de Sistelo no Rio vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Um percurso repleto de lagoas e pequenas cascatas onde o som calmo da... https://t.co/5iPBslXV6e"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2018-04-12T20:50:14.000Z",
            "id": "984534178439094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze le\u00f5es morrem em Parque Nacional em Uganda. Autoridades suspeitam de envenenamento no popular destino tur\u00edstico. https://t.co/Cv13dkLHtr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-12T20:38:34.000Z",
            "id": "984531243709730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSADI\u00c7OS DE SISTELO\n\nA 12 de Maio, S\u00e1bado, iremos percorrer os passadi\u00e7os de Sistelo no Rio vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Um percurso repleto de lagoas e pequenas cascatas onde o som calmo da... https://t.co/cofJjDAZzm"
        },
        {
            "author_id": "140976302",
            "created_at": "2018-04-12T20:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "984529295317110791",
            "in_reply_to_user_id": "56441916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fund_boticario Reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "3710234416",
            "created_at": "2018-04-12T20:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "984525419604074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exhale the bullshit. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/870QbtQnDc"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2018-04-12T20:08:35.000Z",
            "id": "984523698613964805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "52K #GranClub Bola de Fogo \ud83d\udd25 (Canoas, Vista Chinesa) \u2014 at Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CPbjbwFYOc"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2018-04-12T19:55:40.000Z",
            "id": "984520446514167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBono\u201d, o c\u00e3o que \u201cdesaparece\u201d para guiar pessoas em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/mmnHbsnrrn"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2018-04-12T19:35:02.000Z",
            "id": "984515252590084097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de planta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Serra de Cabreira em Vieira do Minho https://t.co/fFwt79anzO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-12T19:32:53.000Z",
            "id": "984514710639906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "ICMBio ofereceu oficina de sinaliza\u00e7\u00e3o r\u00fastica de trilhas para volunt\u00e1rios, escoteiros e condutores cadastrados. Treinamento ainda gerou a sinaliza\u00e7\u00e3o de parte da trilha dos Caminhos da Serra do Mar no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Saiba mais: https://t.co/oWycZrv3C8 https://t.co/P8q01r3iLK"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-04-12T19:08:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "583bd538eb3129d1"
            },
            "id": "984508699287879681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio e Patax\u00f3s firmam Termo de Compromisso\n\nAcordo refere-se a \u00e1reas no Parque Nacional do Descobrimento.\n\nhttps://t.co/l1C47mXEgB"
        },
        {
            "author_id": "344300642",
            "created_at": "2018-04-12T18:30:53.000Z",
            "id": "984499109481603073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m planto alimento org\u00e2nico e da\u00ed? \nCumprir a constitui\u00e7\u00e3o criada por constituintes golpistas \ud83d\udc40 tamb\u00e9m \u00e9 golpi ? \n66% da floresta nacional preservada est\u00e3o em propriedades privadas. https://t.co/WAiFazVvzu"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2018-04-12T17:03:54.000Z",
            "id": "984477220851855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tal do rato que se lava?\nhttps://t.co/NyOmWGm6Kq"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-04-12T17:00:00.000Z",
            "id": "984476239850328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pacarana foi encontrada a partir de um monitoramento conduzido pelo WWF-Brasil junto a v\u00e1rios parceiros no Acre \ud83d\ude31\n\n#PortalAmazonia\n\nhttps://t.co/p7vwYownhB"
        },
        {
            "author_id": "133761645",
            "created_at": "2018-04-12T16:13:29.000Z",
            "id": "984464531240833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas e filhotes s\u00e3o envenenados em Parque Nacional na Uganda https://t.co/j6PK6V9V8D"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-04-12T15:59:00.000Z",
            "id": "984460886361358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2018, uma nova parceria da banda com a Conserva\u00e7\u00e3o Internacional escolheu o Idesam para compensar, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, 2.500 toneladas de CO2 geradas durante as apresenta\u00e7\u00f5es no Rj e SP. Saiba mais em: https://t.co/sFRScp8Fyi"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-04-12T15:49:42.000Z",
            "id": "984458544920629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas e filhotes s\u00e3o envenenados em Parque Nacional na Uganda https://t.co/ckxzWb7zrB https://t.co/hCk9KivrVL"
        },
        {
            "author_id": "904513345927217152",
            "created_at": "2018-04-12T15:32:31.000Z",
            "id": "984454221058793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sp1 sobre a invas\u00e3o no terreno em S\u00e3o Bernardo. Poderiam resolver a invas\u00e3o de um terreno em Santo Andr\u00e9 no bairro Cidade s\u00e3o jorge que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e nascente de um c\u00f3rrego."
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2018-04-12T15:18:41.000Z",
            "id": "984450742089076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #tbt de hj foi sobre minha primeira viagem a Serra do Divisor e a\u00ed chego no trabalho e a primeira reuni\u00e3o do dia, ali\u00e1s extremamente proveitosa, foi com o gestor do Parque Nacional e consultoras contratadas. Diga se n\u00e3o existe um conflu\u00eancia de boas energias nisso?! https://t.co/V37yEXl7ay"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2018-04-12T15:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 263,
                        "username": "IvairNogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "984446402272153601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AoVivo: Riscos da cria\u00e7\u00e3o de centro de compostagem de lixo em #VargemDasFlores, #Betim, s\u00e3o debatidos na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente. Procurador-geral do Munic\u00edpio diz que local de instala\u00e7\u00e3o \u00e9 fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Assista: https://t.co/0gXZEvWir0. @IvairNogueira https://t.co/3e3M3H80Z6"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-04-12T14:50:07.000Z",
            "id": "984443552964009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#temporeal #Comiss\u00f5esAoVivo O gestor da APA de Vargem das Flores, Marcus Vin\u00edcius, garante q o empreendimento est\u00e1 fora da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Vargem das Flores. Assista \u00e0 audi\u00eancia: https://t.co/i1ynkli06p"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2018-04-12T14:17:03.000Z",
            "id": "984435230256877569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o do ABETA SUMMIT acontecer\u00e1 entre os dias 26 e 29 de agosto, tendo como Destino Anfitri\u00e3o, o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional  Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais, mais... https://t.co/hhaARNB0Tf"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-04-12T12:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 265,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "984410226949611521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PN dos Campos Gerais, criado em 2006 para proteger a Floresta com Arauc\u00e1ria e os Campos Naturais, no Paran\u00e1, est\u00e1 com edital aberto de chamamento at\u00e9 5 de maio para cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/AifMZ0bMd3 Via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "58469415",
            "created_at": "2018-04-12T12:25:54.000Z",
            "id": "984407259575963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBono\u201d, o c\u00e3o que \u201cdesaparece\u201d para guiar pessoas em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/7FhicswTTJ"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2018-04-12T12:20:05.000Z",
            "id": "984405795164098561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \"Bono\", o c\u00e3o do Campo de Ger\u00eas, voltou a agitar as redes sociais https://t.co/d9casomu9l"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-04-12T10:50:56.000Z",
            "id": "984383357319606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/lpY8mkelDk\n\nA Cachoeira das Flores est\u00e1 localizada no Parque Nacional do Itatiaia. Fica \u00e0 margem direta da trilha que leva at\u00e9 ao Maci\u00e7o das Prateleiras.\n\n#trilhamos #PNI #cachoeiradasflores https://t.co/UyJaCgN02M"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2018-04-12T10:40:17.000Z",
            "id": "984380680254738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am neste m\u00eas de abril https://t.co/9SOAoSqUc3"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-12T10:40:17.000Z",
            "id": "984380679340396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am neste m\u00eas de abril https://t.co/8UYemRSVz7"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-04-12T04:36:11.000Z",
            "id": "984289050545844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (\u00a9 Yann Arthus-Bertrand/Getty Images)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/JxTFASpufG"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-04-12T04:35:20.000Z",
            "id": "984288838586716161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nPlat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (\u00a9 Yann Arthus-Bertrand/Getty Images)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/m7hveMxXN1"
        },
        {
            "author_id": "439098591",
            "created_at": "2018-04-12T02:11:35.000Z",
            "id": "984252659115929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais da minha terra! \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/PXIGhkrYh1"
        },
        {
            "author_id": "22223973",
            "created_at": "2018-04-11T23:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "984214996077948929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo https://t.co/eM8WUtM5Jf"
        },
        {
            "author_id": "188086468",
            "created_at": "2018-04-11T23:01:26.000Z",
            "id": "984204806788124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou passar 4 dias em Picinguaba, n\u00e9. Que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o perto de Ubatuba, com comunidades tradicionais \"\"\"ilegais\"\" l\u00e1 dentro etc"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-04-11T22:45:16.000Z",
            "id": "984200738560655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abracar uma arauc\u00e1ria de 1800 anos, admirar o vulc\u00e3o Llaima e visitar o Largo Conguillio. Isso e muito mais voc\u00ea encontra no Parque Nacional Conguillio a 700km de Santiago na regi\u00e3o sul. \ud83d\udcf8 valeriaalmendras (Instagram) #travel #nature #hiking #trekking\nhttps://t.co/YBiYuY4RZf https://t.co/iWjWPfNQz8"
        },
        {
            "author_id": "71601003",
            "created_at": "2018-04-11T22:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "984200015609348097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza de uma paisagem maravilhosa em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/w75Zc7sQx6"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2018-04-11T22:32:41.000Z",
            "id": "984197573815783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #preview do nosso #job de hoje na Floresta Nacional Ipanema, em Ara\u00e7oiaba/SP, com um um grupo de alunos do 4o ano de #EngenhariaFlorestal da #Esalq #forest #floresta #flona #esalqusp #tvusp #tvusppira... https://t.co/InGFrXxly8"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2018-04-11T22:30:46.000Z",
            "id": "984197089231032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #preview do nosso #job de hoje na Floresta Nacional Ipanema, em Ara\u00e7oiaba/SP, com um um grupo de alunos do 4o ano de #EngenhariaFlorestal da #Esalq #forest #floresta #flona #esalqusp #tvusp #tvusppira... https://t.co/IXVlUvjXvf"
        },
        {
            "author_id": "392977651",
            "created_at": "2018-04-11T22:20:08.000Z",
            "id": "984194412690464769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am neste m\u00eas de abril https://t.co/5nsv0rfBnD"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-11T22:20:07.000Z",
            "id": "984194411604082694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am neste m\u00eas de abril https://t.co/SkZJUBs1HW"
        },
        {
            "author_id": "3065743415",
            "created_at": "2018-04-11T22:14:30.000Z",
            "id": "984192998660562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote #Feriado S\u00e3o Jorge em cachoeiras secretas no Parque Nacional da Serra da Bocaina\nhttps://t.co/ovfsyCXRWo\n#turismo #destinos #natureza #cachoeira #serradabocaina #montanha #MWTrekking #parque #lugares #turismo https://t.co/xjXkYFQZPZ"
        },
        {
            "author_id": "806695122205282304",
            "created_at": "2018-04-11T22:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.464627,
                        -25.398137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "984192049216974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25aaUm lugar maravilhoso junto com quem mais importa\u25aa em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/a9K4wzgUYk"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2018-04-11T22:07:10.000Z",
            "id": "984191152076161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabando o per\u00edodo de chuva, as lagoas ficando cheias, o nivel do rio subindo. Chegou hora de se programar pra conhecer uma das mais belas obras da natureza: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense.\n\nCHAL\u00c9 P/ TEMPORADA EM SANTO... https://t.co/foSNZdlwGo"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-04-11T22:01:29.000Z",
            "id": "984189722632302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninas e a Lagoa! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PQDf7sJJCf"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-04-11T21:57:17.000Z",
            "id": "984188663302184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Cp3DS32lsd"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-04-11T21:55:40.000Z",
            "id": "984188256878317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartinha do Cip\u00f3... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/dObLmdW1mr"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-04-11T21:54:04.000Z",
            "id": "984187853402931203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma flor do Cerrado para Voc\u00ea! Calliandra sp em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Rs19XmPxgQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-11T21:16:55.000Z",
            "id": "984178506794926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Campos Gerais, em Ponta Grossa - Paran\u00e1, est\u00e1 com edital aberto at\u00e9 5 de maio para interessados em participar do Conselho Consultivo da unidade. O conselho estimula a participa\u00e7\u00e3o social e constru\u00e7\u00e3o coletiva na gest\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/AneCgIBk8l https://t.co/nMqmnNpsuq"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2018-04-11T21:00:07.000Z",
            "id": "984174279536402434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Casa Rosa em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s/GO: \nSituada em meio a belos jardins em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, a 36 km da do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a Casa Rosa oferece piscina, sauna e... https://t.co/H8ZL84ovm3"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-04-11T20:54:23.000Z",
            "id": "984172835408138245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Campos Gerais, localizado no Paran\u00e1, est\u00e1 com edital de chamamento aberto at\u00e9 5 de maio para forma\u00e7\u00e3o de seu conselho consultivo. O conselho \u00e9 o espa\u00e7o de relacionamento da sociedade com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Veja como... https://t.co/1J5VVK9KHw"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2018-04-11T20:29:43.000Z",
            "id": "984166628022681606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: A pacarana foi registrada em v\u00eddeo na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre https://t.co/4XSqfr6qaa https://t.co/QlsLlUlr6w"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2018-04-11T20:29:30.000Z",
            "id": "984166571819053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: A pacarana foi registrada em v\u00eddeo na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre https://t.co/4XSqfr6qaa"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2018-04-11T20:23:57.000Z",
            "id": "984165177800224772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 encontra nova esp\u00e9cie de r\u00e3 https://t.co/4AXmCbrMR8 https://t.co/AU0AHAdwgc"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2018-04-11T20:23:47.000Z",
            "id": "984165135181930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 encontra nova esp\u00e9cie de r\u00e3 https://t.co/4AXmCbrMR8"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-04-11T20:13:13.000Z",
            "id": "984162476790042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea, Mar de Juan Fernandez, \u00e9 considerada um dos 11 s\u00edtios insubstitu\u00edveis para prioridade de conserva\u00e7\u00e3o marinha em todo o mundo. Veja em https://t.co/c5KbmimuJp"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2018-04-11T19:53:49.000Z",
            "id": "984157592133029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a Pacarana \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre https://t.co/SXSvROPtzg via @BuskakiNews"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2018-04-11T19:30:28.000Z",
            "id": "984151716038873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atopada unha nova especie de bolboreta no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/sJXbfxYL8L"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-04-11T19:30:15.000Z",
            "id": "984151663828226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes-bois voltam aos rios da Amaz\u00f4nia em maior de soltura da esp\u00e9cie https://t.co/kLCki9MH56 Ap\u00f3s per\u00edodo de reabilita\u00e7\u00e3o, dez animais ganhar\u00e3o, finalmente, sua liberdade novamente, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, no Amazonas https://t.co/ofSV5oK0Q0"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2018-04-11T18:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "984134444658421769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria\nhttps://t.co/ATG3BoLX8t via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-04-11T17:20:40.000Z",
            "id": "984119050048561153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as celebram o Dia Nacional da Alegria no Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\nCerca de 40 crian\u00e7as tiveram a oportunidade de revisitar ou conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u, principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do... https://t.co/1V9ZDnfq4Q"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-04-11T16:57:47.000Z",
            "id": "984113292003115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice - Um Para\u00edso na Cro\u00e1cia\n\nA express\u00e3o \"de cortar a respira\u00e7\u00e3o\" encaixa-se na perfei\u00e7\u00e3o neste cen\u00e1rio. Os Lagos Plitvice, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, s\u00e3o uma das rel\u00edquias naturais (mais uma) da Cro\u00e1cia.\nPatrim\u00f3nio da UNESCO desde 1979, o Parque Nacional, em que se s\u2026 https://t.co/I7T5mSkl0E"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-04-11T16:57:45.000Z",
            "id": "984113282238820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice - Um Para\u00edso na Cro\u00e1cia\n\nA express\u00e3o \"de cortar a respira\u00e7\u00e3o\" encaixa-se na perfei\u00e7\u00e3o neste cen\u00e1rio. Os Lagos Plitvice, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, s\u00e3o uma das rel\u00edquias naturais (mais uma) da Cro\u00e1cia.\nPatrim\u00f3nio da UNESCO desde 1979, o Parque Nacional, em que se s\u2026 https://t.co/rASc7yd4ta"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-04-11T16:57:42.000Z",
            "id": "984113271769894914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice - Um Para\u00edso na Cro\u00e1cia\n\nA express\u00e3o \"de cortar a respira\u00e7\u00e3o\" encaixa-se na perfei\u00e7\u00e3o neste cen\u00e1rio. Os Lagos Plitvice, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, s\u00e3o uma das rel\u00edquias naturais (mais uma) da Cro\u00e1cia.\nPatrim\u00f3nio da UNESCO desde 1979, o Parque Nacional, em que se s\u2026 https://t.co/CKfKgnhvq3"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-04-11T16:57:40.000Z",
            "id": "984113261569298434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice - Um Para\u00edso na Cro\u00e1cia\n\nA express\u00e3o \"de cortar a respira\u00e7\u00e3o\" encaixa-se na perfei\u00e7\u00e3o neste cen\u00e1rio. Os Lagos Plitvice, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, s\u00e3o uma das rel\u00edquias naturais (mais uma) da Cro\u00e1cia.\nPatrim\u00f3nio da UNESCO desde 1979, o Parque Nacional, em que se s\u2026 https://t.co/bayXSm7nh4"
        },
        {
            "author_id": "4899362357",
            "created_at": "2018-04-11T16:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.8833,
                        -15.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a27b558a6d522ff"
            },
            "id": "984110378639601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGINA UM PASSEIO MARAVILHOSO SOBRE AS \u00c1RVORES NATIVAS DO PARQUE NACIONAL DERREPENTE \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\udc2f em\u2026 https://t.co/i7n4QUD1Z5"
        },
        {
            "author_id": "366176472",
            "created_at": "2018-04-11T16:31:12.000Z",
            "id": "984106600578342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pol\u00edcia Militar do Meio Ambiente realiza opera\u00e7\u00e3o em Cl\u00e1udio\n\nOntem 10/04, ap\u00f3s diversas den\u00fancias relacionadas \u00e0 ca\u00e7a predat\u00f3ria na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata do Cedro, os militares do 2... https://t.co/YVNJ9E43kb"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2018-04-11T15:38:08.000Z",
            "id": "984093249194295296",
            "in_reply_to_user_id": "1898781162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chandao666 N\u00e3o \u00e9 bot eleitoreiro n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 contas que identificam assuntos dos meus RTs e seguem, se estiverem relacionados - tipo o perfil de um parque nacional de sei l\u00e1 aonde que acabou de me seguir"
        },
        {
            "author_id": "4275229696",
            "created_at": "2018-04-11T15:33:42.000Z",
            "id": "984092130774847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df1instalaram as paradas de \u00f4nibus no lugar errado, foram instaladas  dezesseis em frente as invas\u00f5es no 26 de setembro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde s\u00f3 tem mato. Pode isso?Pereira Taguatinga."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-04-11T15:28:01.000Z",
            "id": "984090701867765761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel\n https://t.co/3SNeE9zjek https://t.co/nNSrYEyO2f"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2018-04-11T14:45:13.000Z",
            "id": "984079929917739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha nova especie de bolboreta no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/Iuxs1rXLIx"
        },
        {
            "author_id": "954304583194628096",
            "created_at": "2018-04-11T14:06:14.000Z",
            "id": "984070121714081793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Informadouro  Guimar\u00e3es candidata Penha a \u00c1rea Protegida https://t.co/Lu5syoxC1E"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2018-04-11T13:24:20.000Z",
            "id": "984059576600457217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo organizamos a viagem pro Chile, desconhec\u00edamos as atra\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n, no sul do pa\u00eds. A boa not\u00edcia \u00e9 que tivemos um dia extra e pudemos aproveitar as belezas do Parque Nacional Huerquehue. Coloque na sua lista e se surpreenda: https://t.co/0Z2S3gGUaW https://t.co/GhOcBdSxql"
        },
        {
            "author_id": "634820659",
            "created_at": "2018-04-11T13:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "984057151588007936",
            "in_reply_to_user_id": "52259942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Climaterra Tivemos um in\u00edcio de manh\u00e3, t\u00edpico de outono aqui na Mantiqueira: c\u00e9u limp\u00edssimo e temperaturas baixas.\n\nItamonte 5,1\nS\u00e3o Bento Sapuca\u00ed 5,9\nCampos do Jord\u00e3o 6,4\nDelfim Moreira 7,0\nE nos altos do Parque Nacional do Itatiaia, foi registrado  -1,1"
        },
        {
            "author_id": "284766408",
            "created_at": "2018-04-11T13:03:02.000Z",
            "id": "984054214509973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 Bolsonaro?\n\n\"Defensor da moralidade, da fam\u00edlia e dos bons costumes\", aquele cara que dentre outras coisas, emprega uma servidora fantasma, pratica prevarica\u00e7\u00e3o ao pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,... https://t.co/AEWL2l7038"
        },
        {
            "author_id": "134645571",
            "created_at": "2018-04-11T12:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "984050156298522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/bQFzscWBlz"
        },
        {
            "author_id": "1176441252",
            "created_at": "2018-04-11T12:27:12.000Z",
            "id": "984045197440028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primavera j\u00e1 lhe faz lembrar o Algarve?\nEnt\u00e3o, veja s\u00f3 esta fant\u00e1stica moradia de luxo com V5, com 436m\u00b2 em Tavira. Localizada no Parque Nacional da Ria Formosa, tem vista para a ria e para o mar e disp\u00f5e de um acesso direto \u00e0 praia.... https://t.co/KnEBo0ZQwD"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2018-04-11T11:47:28.000Z",
            "id": "984035198965813252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fMeus bbs de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas fizeram uma visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Serra Geral, em Cambar\u00e1 do Sul; a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco e a APA Rota do Sol. \ud83d\udc49https://t.co/YRGI02qP4z https://t.co/Rg21o4Hpqq"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2018-04-11T11:18:32.000Z",
            "id": "984027918828494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unha nova especie de bolboreta no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/zfqfZKFJzI"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-04-11T10:22:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "984013765178949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira Rasga Canga, no Parque Nacional da #SerradaCanastra. \u00d3tima pra banho e relativamente pouco frequentada, nunca perdemos a oportunidade de ir l\u00e1 quando estamos na regi\u00e3o! https://t.co/lyIjKmiOB0"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-04-11T07:16:30.000Z",
            "id": "983967008743182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano https://t.co/RM2L4B1tSA https://t.co/hm6GdjlZSK"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2018-04-11T02:55:00.000Z",
            "id": "983901198288744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a Pacarana (Dinomys branickii) \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre \nhttps://t.co/It0sNrwfpZ https://t.co/cMmNlTjS1o"
        },
        {
            "author_id": "2923103283",
            "created_at": "2018-04-11T02:54:34.000Z",
            "id": "983901091028000769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/wfwl449YIT"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-11T02:45:11.000Z",
            "id": "983898727285972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise em Banff, Canad\u00e1. \ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/jdCNP5YtNT"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2018-04-11T01:45:03.000Z",
            "id": "983883595671420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA INDIO MAIZ. https://t.co/Qv7n2sh5xq"
        },
        {
            "author_id": "346659023",
            "created_at": "2018-04-11T01:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983876667927089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Glauber Silva https://t.co/1oA0k28gnZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-04-11T01:00:04.000Z",
            "id": "983872276587167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo  \ud83d\udc3a  \ud83d\udc3a  \ud83d\udc3a\n\nUma entidade americana pede que estado americano reveja legisla\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Nacional Denali para prote\u00e7\u00e3o dos animais e redu\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a. https://t.co/OvNygGhZud"
        },
        {
            "author_id": "207004018",
            "created_at": "2018-04-11T00:40:39.000Z",
            "id": "983867389648531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a Pacarana (Dinomys branickii) \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre https://t.co/2s1S5upSys"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2018-04-10T23:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "acacio1871"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "alexlennine"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "983854924797636608",
            "in_reply_to_user_id": "2284943765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acacio1871 @alexlennine @cartacapital Eu achei, justamente por isso, que havia um certo vi\u00e9s, uma certa vis\u00e3o mais, digamos, apaixonada pela ideia. E por isso uma dificuldade em ver as dificuldades reais do projeto. Como por exemplo, a amplia\u00e7\u00e3o deste para al\u00e9m de uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2018-04-10T22:54:30.000Z",
            "id": "983840676252090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado em diversas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio Brasil afora. Aten\u00e7\u00e3o alunos/as que t\u00eam interesse, os prazos s\u00e3o curtos. Para o Parque Nacional da Tijuca tem... https://t.co/TjW4faijwk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-10T22:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 183,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "983835457665585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Pouco conhecida, Pacarana \u00e9 encontrada e registrada em v\u00eddeo na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre. Esse \u00e9 o principal resultado que um monitoramento de fauna, conduzido pelo @WWF_Brasil junto a v\u00e1rios parceiros no estado. Saiba mais: https://t.co/qGOz24kIFU https://t.co/LxtitGFEoH"
        },
        {
            "author_id": "63194986",
            "created_at": "2018-04-10T21:44:31.000Z",
            "id": "983823062863892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de roedor \u00e9 filmada na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/XwYpVJ4XeP #natureza #feedly"
        },
        {
            "author_id": "1342423088",
            "created_at": "2018-04-10T21:42:05.000Z",
            "id": "983822448872312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/VrOX652E6z"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2018-04-10T21:14:31.000Z",
            "id": "983815515188711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento ajuda ONG a observar animais selvagens em \u00e1rea de explora\u00e7\u00e3o de madeira https://t.co/sAkT0WeAoR https://t.co/0lensqkx1L"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-04-10T20:46:36.000Z",
            "id": "983808489997983745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 11 de abril - https://t.co/JCgM9F9Iyp"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-04-10T20:46:27.000Z",
            "id": "983808450781171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 11 de abril - https://t.co/qdEGspOOlg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-04-10T20:13:48.000Z",
            "id": "983800231946055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece essa semana o Curso de Planejamento de Exposi\u00e7\u00f5es Interpretativas no Parque Nacional da Tijuca.\nO objetivo \u00e9 instrumentalizar os servidores do ICMBio para o planejamento e avalia\u00e7\u00e3o de projetos de... https://t.co/VR3fjNkjLx"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-04-10T20:11:35.000Z",
            "id": "983799675588399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Antonio tem bel\u00edssimas praias com uma natureza preservada, bem perto da\u2026 https://t.co/l5hIIdSEiS"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-10T19:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "983794849760587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es:\u2026 https://t.co/OLOLu4sf4k"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-04-10T18:57:10.000Z",
            "id": "983780950227214338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta segunda-feira, 9, aconteceu no Parnaso (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) o primeiro \u2018Encontro... https://t.co/XKRY2ikJc2"
        },
        {
            "author_id": "982467492688875521",
            "created_at": "2018-04-10T18:49:00.000Z",
            "id": "983778894112346112",
            "in_reply_to_user_id": "954176515113213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wagnersantiago_ Sei que voc\u00ea ama a natureza. N\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Nacional de Ibitipoca \ud83d\ude0d. Um para\u00edso  Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "68187040",
            "created_at": "2018-04-10T18:32:01.000Z",
            "id": "983774620460367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPES atua para preservar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/nzkjOckjSp https://t.co/L8fl5xuITs"
        },
        {
            "author_id": "876959262756544512",
            "created_at": "2018-04-10T18:32:01.000Z",
            "id": "983774620141535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPES atua para preservar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/IA6o4HtEyP https://t.co/6UMtLQ5dMf"
        },
        {
            "author_id": "708305161656127488",
            "created_at": "2018-04-10T18:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983773629102960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/YHneHcOl5i - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-10T18:27:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "983773502930071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Rede Pr\u00f3 UC j\u00e1 est\u00e1 de olho na amplia\u00e7\u00e3o de outro Parque Nacional: Abrolhos.\n\nApesar do aumento da popula\u00e7\u00e3o de baleia jubarte, o parque \u00e9 pequeno para proteger a biodiversidade que abriga.\n\n#Abrolhos #Oceano #Amplia\u00e7\u00e3o #\u00c1gua #Natureza #Diving #Baleia #Jubarte https://t.co/9hGEVROTfb"
        },
        {
            "author_id": "952948733678964736",
            "created_at": "2018-04-10T18:16:46.000Z",
            "id": "983770782953279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A elei\u00e7\u00e3o de um macaco do norte do Parque Nacional de Gombe como macho alfa causou tens\u00e3o na comunidade de chimpanz\u00e9s e, principalmente, com dois rivais, Charlie e Hugh https://t.co/hJ04QHmgON"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2018-04-10T18:06:39.000Z",
            "id": "983768234947203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, um parque nacional e uma APA no sert\u00e3o da Bahia - EcoDebate https://t.co/1JUv8ONM7V"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-04-10T17:00:02.000Z",
            "id": "983751468753870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a\u00ed, voc\u00eas est\u00e3o sabendo que o Sert\u00e3o talvez ganhe mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? \ud83d\udc40 A proposta que recebemos busca proteger uma \u00e1rea de 301,2 hectares da propriedade S\u00edtio Baixa Verde, numa regi\u00e3o conhecida como Serra do Giz! \ud83c\udf35 Clica a\u00ed pra saber mais https://t.co/VhL3DrHHpL"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-04-10T16:43:58.000Z",
            "id": "983747427579629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo \u00e9 o documento que norteia as a\u00e7\u00f5es de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN, orientando o propriet\u00e1rio para a gest\u00e3o da unidade. \n\nTendo em vista a... https://t.co/w6dpguz0vM"
        },
        {
            "author_id": "862007264",
            "created_at": "2018-04-10T15:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "983734298384662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um desejo... \u2728\n#Oxum en Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GOhdGeIbAV"
        },
        {
            "author_id": "181648885",
            "created_at": "2018-04-10T15:29:54.000Z",
            "id": "983728786008166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1, s\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7a de ser gentil. \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\ud83d\udccc Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, RJ\n#rj\u2026 https://t.co/EgJE3pdNTl"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-04-10T15:08:43.000Z",
            "id": "983723456327012353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico Benjamim Maranh\u00e3o est\u00e1 localizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, classificada como RVS \u2013 Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "257753212",
            "created_at": "2018-04-10T14:32:17.000Z",
            "id": "983714287926611969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras \u00e9 estar no parque nacional da chapada, dia mt bom, quero demaissss https://t.co/GfKU4jfisj"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-04-10T14:01:09.000Z",
            "id": "983706454107533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de \u201cpacarana\u201d foi visto pela primeira vez na Reserva Extrativista Chico Mendes. O registro \u00e9 resultado de um monitoramento in\u00e9dito, conduzido pelo WWF-Brasil junto a v\u00e1rios parceiros no Acre. Confira! https://t.co/xuwQYSlWdT"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-04-10T12:46:42.000Z",
            "id": "983687717384007681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Maraj\u00f3 -  Par\u00e1\n\nA Ilha de Maraj\u00f3 \u00e9 uma ilha costeira brasileira do tipo fluviomar\u00edtima, situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 no estado do Par\u00e1.\n\nConhe\u00e7a nossos pacotes em https://t.co/gj06E1khl1 ou entre em contato conosco no (85) 3052-5555"
        },
        {
            "author_id": "96789930",
            "created_at": "2018-04-10T12:24:30.000Z",
            "id": "983682130164289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes da Semeltju visitam Parque Nacional do Ibura e buscam alternativas para incentivar o turismo natural no munic\u00edpio. \n\nSaiba mais em: https://t.co/j86TyIA2aV https://t.co/5lJ5j2sOOE"
        },
        {
            "author_id": "2853453297",
            "created_at": "2018-04-10T12:00:22.000Z",
            "id": "983676057218965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de Tubar\u00e3o prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de passarela, \u00e1rea para caminhada, de esportes e aventura, orquid\u00e1rio, anfiteatro ao ar livre, horta comunit\u00e1ria e parque infantil\n\nConfira no link: https://t.co/tR5qE6zWkX https://t.co/tR5qE6zWkX"
        },
        {
            "author_id": "974387066137141249",
            "created_at": "2018-04-10T11:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "983669880812601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/JFtxPAYanN"
        },
        {
            "author_id": "974387066137141249",
            "created_at": "2018-04-10T11:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "983669566495690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/eJzFG61X92"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2018-04-10T11:32:36.000Z",
            "id": "983669069101633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, um parque nacional e uma APA no sert\u00e3o da Bahia https://t.co/En2KxX6gv5"
        },
        {
            "author_id": "84349532",
            "created_at": "2018-04-10T09:49:49.000Z",
            "id": "983643202904313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/vtiUAeA9If"
        },
        {
            "author_id": "4295131347",
            "created_at": "2018-04-10T09:34:34.000Z",
            "id": "983639365019725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Parque Nacional de Virunga na RDC mortos em emboscada - https://t.co/kqU0c3qtz4"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-04-10T04:36:09.000Z",
            "id": "983564264534310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/EPElzZNqpy"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-04-10T04:23:22.000Z",
            "id": "983561049025798144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nJovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania (\u00a9 Tom Stahl/Offset)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/4HeLvmCuKg"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-04-10T04:20:12.000Z",
            "id": "983560254108721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania (\u00a9 Tom Stahl/Offset)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/Sl7V0hQdT2"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2018-04-10T03:23:13.000Z",
            "id": "983545913439391745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia de #pacaranas, um dos mais raros mam\u00edferos do Brasil, foi registrada pela 1a vez na Reserva Extrativista Chico Mendes, em Xapuri, no Acre. Hoje a esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada pela ca\u00e7a ilegal e a destrui\u00e7\u00e3o das florestas #N\u00e3oPL6268 #N\u00e3oPLdaCa\u00e7a Assista: https://t.co/uW3waVX7Vn"
        },
        {
            "author_id": "277167890",
            "created_at": "2018-04-10T02:38:30.000Z",
            "id": "983534657827467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canan\u00e9ia-Iguape-Peru\u00edbe - WikiParques https://t.co/1ovEKcUMSI"
        },
        {
            "author_id": "277167890",
            "created_at": "2018-04-10T02:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 91,
                        "username": "it3s"
                    }
                ]
            },
            "id": "983533759147409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canan\u00e9ia, Iguape e Peru\u00edbe - APA https://t.co/sSdywyfsma via @it3s"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-04-10T02:04:04.000Z",
            "id": "983525991543865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Um novo estudo revela a hist\u00f3ria de poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames que causou conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia entre 1974 e 1978 https://t.co/8vRqrgNLml https://t.co/UQsV4HHKeJ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-10T01:47:52.000Z",
            "id": "983521917415149569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina: https://t.co/wGcGg0nFmk"
        },
        {
            "author_id": "84635507",
            "created_at": "2018-04-10T01:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.5266495,
                        -9.5334501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "983514816756232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o temos nada a perder e um mundo para encontrar. em Parque Nacional Huascar\u00e1n - Oficial https://t.co/WNv9CZBoaj"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-04-10T00:51:32.000Z",
            "id": "983507739300302849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto N.9.333 de 05 Abril cria a Reserva Extrativista Itapetininga,em Bequim\u00e3o/MA. Mais de 16 mil hectares nas Reentr\u00e2ncias Maranhenses formam esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.Prefeito Z\u00e9 Martins e Lideran\u00e7as presentes na cerim\u00f4nia. #MeioAmbienteBequimao\n#PrefeitoZeMartins https://t.co/IL84ENGDtT"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-04-10T00:21:46.000Z",
            "id": "983500248944336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da ci\u00eancia, pacarana \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no\u00a0Acre https://t.co/Gneql53S2W https://t.co/dgODnvroXJ"
        },
        {
            "author_id": "982774740459892736",
            "created_at": "2018-04-09T23:06:56.000Z",
            "id": "983481418188836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No UOL, Manuela \"acusa\" agress\u00e3o e pede identifica\u00e7\u00e3o de \"invasor de bloqueio\". Se fosse um pr\u00e9-candidato golpista em acampamento de patos da Fiesp, teria sido agredido (assim, afirmativo) e escoltado pela PF at\u00e9 uma \u00e1rea protegida dentro da institui\u00e7\u00e3o. \u00d4 gente infame."
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-04-09T22:30:08.000Z",
            "id": "983472153248129026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O vilarejo mais descolado da regi\u00e3o \u00e9 porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e reserva uma variedade incr\u00edvel de cachoeiras! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/3RzgXOkeYR"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-04-09T22:00:59.000Z",
            "id": "983464817506697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d\u2019\u00e1gua, encontro de rios, lagos andinas no meio de bosques exuberantes. Venha conhecer o Parque Nacional Puyehue a 80 km da cidade de Osorno. \ud83d\udcf8 aldosotoes (Instagram) https://t.co/mBJuLuE5vN https://t.co/HJBVfwVrnU"
        },
        {
            "author_id": "102404576",
            "created_at": "2018-04-09T22:00:21.000Z",
            "id": "983464658525880322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui ate o parque nacional pra entregar o celular que minha namorada esqueceu, sou muito um princeso"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2018-04-09T21:56:22.000Z",
            "id": "983463656322199554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o do Paje\u00fa ser\u00e1 debatida em consultas\u00a0p\u00fablicas https://t.co/AAJFzyu5Bh https://t.co/xKN2XNjcpC"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-04-09T21:09:17.000Z",
            "id": "983451807811801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) que busca proteger uma \u00e1rea de 301,2 hectares da propriedade S\u00edtio Baixa Verde, numa regi\u00e3o... https://t.co/uR96PaxRbN"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-04-09T21:09:11.000Z",
            "id": "983451782855774213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o do Paje\u00fa ser\u00e1 debatida em consultas\u00a0p\u00fablicas https://t.co/uR96PaxRbN https://t.co/s9Xya0OCa5"
        },
        {
            "author_id": "2202572848",
            "created_at": "2018-04-09T21:07:54.000Z",
            "id": "983451459621654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IV PARADA PARQUE NACIONAL SANTOS LUZARDO - CINARUCO UNA EXPERIENCIA 100% OUTDOOR https://t.co/d5Y0mjtkFG"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2018-04-09T21:00:12.000Z",
            "id": "983449522629238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nConsiderada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u (na Bacia hidrogr\u00e1fica do rio Paran\u00e1), localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u,... https://t.co/KZiOzwtgHi"
        },
        {
            "author_id": "912442134351040513",
            "created_at": "2018-04-09T20:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.587087,
                        -25.456495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "983443067859603457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u... Coisa linda de Deus e bem cuidado pelo homem... O melhor da\u2026 https://t.co/JER4dPc1v4"
        },
        {
            "author_id": "754482651885699073",
            "created_at": "2018-04-09T19:19:43.000Z",
            "id": "983424237317820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarata do Igua\u00e7u fica localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil. Que espet\u00e1culo, n\u00e9? https://t.co/uwjwYt70aN"
        },
        {
            "author_id": "871038750536716289",
            "created_at": "2018-04-09T19:17:49.000Z",
            "id": "983423757640495105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa a vista de quem sai da \u00e1gua. As montanhas do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#praiadesaoconrado\u2026 https://t.co/fYdLrVJ8uv"
        },
        {
            "author_id": "81186098",
            "created_at": "2018-04-09T19:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Brener_Pereira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "983421605610246145",
            "in_reply_to_user_id": "2615984083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brener_Pereira_ Esse ano quero voltar para essa regi\u00e3o, mas para ir ao Parque Nacional. Provavelmente entre julho e agosto."
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2018-04-09T18:57:35.000Z",
            "id": "983418666522959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chimpanz\u00e9 #guerra #comportamento #sociedade #Tanz\u00e2nia\n\n\"Era janeiro de 1974, e um chimpanz\u00e9 chamado Godi fazia sua refei\u00e7\u00e3o, sozinho, nos galhos de uma \u00e1rvore no Parque Nacional de Gombe, na Tanz\u00e2nia. Mas... https://t.co/QdxD3YLOv8"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-04-09T18:37:06.000Z",
            "id": "983413508737044481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Um novo estudo revela a hist\u00f3ria de poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames que causou conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia entre 1974 e 1978 https://t.co/irvLTLDOwk https://t.co/tIdRHd32x1"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2018-04-09T18:12:19.000Z",
            "id": "983407275401515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a Pacarana (Dinomys branickii) \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre https://t.co/PQwi5ljAHR"
        },
        {
            "author_id": "187356243",
            "created_at": "2018-04-09T17:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "983399030863654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Provocador que partiu pra cima de @ManuelaDavila em Curitiba nesta segunda-feira saiu da \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia e para l\u00e1 retornou. E teve sua identidade protegida pelos policiais. Imagens da Band comprovam. https://t.co/KwfF3cJIsI"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-04-09T17:28:30.000Z",
            "id": "983396245220753408",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para  preservar esp\u00e9cies da fauna e da flora amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, o @governodobrasil definiu a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), que passou de 65 mil para 240 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-04-09T17:26:31.000Z",
            "id": "983395746304143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os munic\u00edpios de Carna\u00edba e Afogados da Ingazeira, no Sert\u00e3o do Paje\u00fa, sediam, nesta ter\u00e7a (10) e quarta (11), duas consultas p\u00fablicas que ser\u00e3o promovidas pela Semas e CPRH. Na pauta, existe a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Serra do Giz. https://t.co/SnRXa0n6Iu"
        },
        {
            "author_id": "204496970",
            "created_at": "2018-04-09T17:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983390850263597062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BvJiGM3wvz Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "749894173",
            "created_at": "2018-04-09T17:00:07.000Z",
            "id": "983389105093578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga\n https://t.co/fXKOpIGPNE"
        },
        {
            "author_id": "1483292324",
            "created_at": "2018-04-09T16:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983382251588075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/H2Msv8Mfw8 Miss Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-09T16:29:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "983381340732248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o a melhor maneira de protegermos a biodiversidade de ecossistemas e garantirmos a preserva\u00e7\u00e3o das \u00e1reas.\n\nAqui, o Morro do Camelo, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia.\n\nFoto: Douglas do Vale\n\n#natureza #chapada #diamantina #trilha https://t.co/cYdc9Q7IkZ"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-04-09T16:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "983381053661364229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boqueir\u00e3o da On\u00e7a. Prometida pelo governo antigo. Mas sair, de verdade,  s\u00f3 agora, neste. Obrigada @MichelTemer e @sarneyfilho por mais estas novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Show de bola trabalhar de verdade pelo meio ambiente: https://t.co/4CRA715u5m"
        },
        {
            "author_id": "43497856",
            "created_at": "2018-04-09T16:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "evaristocosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a01c2be8c5283147"
            },
            "id": "983380961193873408",
            "in_reply_to_user_id": "40097683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evaristocosta Acredito que seja parecido com a ilha que voc\u00ea est\u00e1. Muuuito vento. As praias s\u00e3o ok e a comida uma del\u00edcia. Fui ao vulc\u00e3o Teide e o guarda me disse que n\u00e3o poderia tirar foto com a bandeira do Brasil porque \u00e9 um parque nacional. Oi? https://t.co/w3A2R4XUsb"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2018-04-09T16:21:48.000Z",
            "id": "983379461440720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corinthiansVoc\u00eas j\u00e1 ouviram falar da Geleira Perito Moreno?\nEsta geleira se encontra no Parque Nacional dos Glaciares, a 60km da cidade de El calafate! Venha ver este pacote conosco. N\u00f3s providenciamos o transfer tamb\u00e9m!\nhttps://t.co/ARGkhPghPp https://t.co/eQRSagQ60o"
        },
        {
            "author_id": "16997094",
            "created_at": "2018-04-09T16:19:31.000Z",
            "id": "983378885567008770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza en estado puro en esta casa en pleno Parque Nacional de Peneda Ger\u00eas https://t.co/9OxHcwByrm https://t.co/IvRcU5RgoO"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2018-04-09T16:19:29.000Z",
            "id": "983378876188553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 ouviram falar da Geleira Perito Moreno?\nEsta geleira se encontra no Parque Nacional dos Glaciares, a 60km da cidade de El calafate! Venha ver este pacote conosco. N\u00f3s providenciamos o transfer tamb\u00e9m!\nhttps://t.co/ARGkhPghPp https://t.co/4WeHqj44cP"
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2018-04-09T16:17:26.000Z",
            "id": "983378362705043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CONHECER A REGI\u00c3O DA SERRA DO CIP\u00d3 :\nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nAqui se encontra a maior variedade de esp\u00e9cies de floras end\u00eamicas do mundo. \nO paisagista Burle Marx denominou a regi\u00e3o de \"Jardim do Brasil\".\nhttps://t.co/JPEqtIfZpr"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-04-09T15:39:13.000Z",
            "id": "983368742850715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/x1Vp4Dncjf"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-04-09T15:38:19.000Z",
            "id": "983368517834674177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/F07aYTKDHb"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-04-09T15:36:37.000Z",
            "id": "983368090430918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/FMU92snTDA"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-04-09T15:35:51.000Z",
            "id": "983367898084397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/tKy2UMdEWm"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2018-04-09T15:33:07.000Z",
            "id": "983367211527102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de novas bra\u00e7adeiras dos atrativos da Parte Alta do Parque Nacional Do Itatiaia. \u2764\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/mxAar6a0dU"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-09T15:32:21.000Z",
            "id": "983367016626184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/SZ83byb0fJ"
        },
        {
            "author_id": "799013973496655873",
            "created_at": "2018-04-09T15:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983364307797688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ppGOoRJHYc Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "4259405416",
            "created_at": "2018-04-09T14:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "983354993284734978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/vGJEbSu2xx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-09T14:01:19.000Z",
            "id": "983344108331728897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os reflexos perfeitos do Parque Nacional de Yosemite \n\nFoto: @gnarlynickolas https://t.co/i6ZEKPCE8T"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-04-09T13:34:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "983337276230000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As mais simb\u00f3licas s\u00e3o o Parque Nacional e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da Bahia, que juntas, em um mosaico, passam a proteger quase 850 mil hectares, em \u00e1rea cont\u00ednua, dos remanescentes da Caatinga\": https://t.co/A45Ds6A2q6"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-04-09T13:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 205,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "983336837157617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Por unanimidade, os ministros entenderam que a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida s\u00f3 pode ocorrer com o crivo dos parlamentares, atrav\u00e9s de um projeto de lei enviado ao Congresso\": https://t.co/XQZez6HWdM Via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2018-04-09T13:26:58.000Z",
            "id": "983335460973043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, um parque nacional e uma APA no sert\u00e3o da Bahia https://t.co/8dXHt3zt3H https://t.co/0orifZ0ahm"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-04-09T13:15:05.000Z",
            "id": "983332474406227969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, um parque nacional e uma APA no sert\u00e3o da Bahia https://t.co/xoolfMAqAu"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-04-09T12:55:00.000Z",
            "id": "983327418462195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus e MPF querem garantir a prote\u00e7\u00e3o do sauim-de-coleira, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \ud83d\udc12\n\n#PortalAmazonia \n\nhttps://t.co/yiIlZj5u4V"
        },
        {
            "author_id": "176564675",
            "created_at": "2018-04-09T12:47:33.000Z",
            "id": "983325543071436802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7f  Um s\u00f3 ca\u00e7ador,matou uma fam\u00edlia completa de lobos de uma s\u00f3 vez  \ud83d\udc7f\n\nUma fam\u00edlia inteira de lobos foi morta por um s\u00f3 ca\u00e7ador na regi\u00e3o do Parque Nacional Denali no Alasca, EUA. Ele... https://t.co/GUqmz3eulh"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-09T12:27:18.000Z",
            "id": "983320446337736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o fortes destinos tur\u00edsticos https://t.co/5RN0tgBPjG"
        },
        {
            "author_id": "49063167",
            "created_at": "2018-04-09T12:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "franalverja"
                    }
                ]
            },
            "id": "983320402213654528",
            "in_reply_to_user_id": "112521859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franalverja Mussolini de Parque Nacional (?)"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-04-09T11:13:00.000Z",
            "id": "983301749128613893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus e MPF querem garantir a prote\u00e7\u00e3o do sauim-de-coleira, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \ud83d\udc12\n\n#PortalAmazonia \n\nhttps://t.co/yiIlZjn4Wt"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-04-09T10:38:09.000Z",
            "id": "983292979325661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia.\n\nhttps://t.co/edtNCjhGwr\n\n#trilhamos #picodasagulhasnegras #PNI #trekking https://t.co/oavEsX9REA"
        },
        {
            "author_id": "204136753",
            "created_at": "2018-04-09T10:28:32.000Z",
            "id": "983290559640014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Travel our #dream... #Earth\nDedo de Deus ( God Finger )1.651 m \u261d #mountain\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \n#Teres\u00f3polis #RiodeJaneiro #Brazil\n#sports #MondayMotivation\nhttps://t.co/wDy29ugjRb"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-04-09T09:35:47.000Z",
            "id": "983277281710919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privil\u00e9gio de poucos... nos andes colombianos trilhando com a rara anta-da-montanha (Tapirus pinchaque). De Maur\u00edcio Galvis. No Parque Nacional Natural Los Nevados. Texto de: Geraldo Junior Fran\u00e7a https://t.co/BogdGuuXJm"
        },
        {
            "author_id": "983191235723657216",
            "created_at": "2018-04-09T04:17:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "983197178809278465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/eyYEOTTswa"
        },
        {
            "author_id": "983191235723657216",
            "created_at": "2018-04-09T04:15:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "983196617393270784",
            "in_reply_to_user_id": "983191235723657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-04-09T03:56:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "983191832648671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jUuWCHgXDF"
        },
        {
            "author_id": "2472970403",
            "created_at": "2018-04-09T03:24:11.000Z",
            "id": "983183766020608001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte seu roteiro trilhas di\u00e1rias at\u00e9 com 2 participantes pedra da Gavea,pedra do tel\u00e9grafo parque Nacional do Itatiaia agulhas negras e prateleiras entre outros 21964506563 Andr\u00e9 Guia em atrativos naturais . https://t.co/67aXTfU6g8"
        },
        {
            "author_id": "22223973",
            "created_at": "2018-04-09T02:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.949264,
                        -2.618964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "983164853593497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Anavilhanas in Novo Air\u00e3o, AM https://t.co/rFsb1QyCA2"
        },
        {
            "author_id": "80867379",
            "created_at": "2018-04-09T01:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Alex_balsells"
                    }
                ]
            },
            "id": "983157730465562624",
            "in_reply_to_user_id": "450859699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alex_balsells \u00c1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2018-04-09T01:33:52.000Z",
            "id": "983156004329263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO EM TAMANDAR\u00c9, NO LITORAL SUL.\n\nS\u00c3O 548 HECTARES DE FLORESTA, REPRESENTANDO UM PER\u00cdMETRO DE 29 KM, NOS MUNIC\u00cdPIOS DE TAMANDAR\u00c9 E RIO FORMOSO.... https://t.co/vbX81jLBue"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2018-04-09T00:59:28.000Z",
            "id": "983147349726855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMAS e CPRH prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Giz entre Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba https://t.co/y76UOalwtV"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-09T00:53:23.000Z",
            "id": "983145816767508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2018-04-08T22:04:57.000Z",
            "id": "983103428267249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parabens Dores do Rio Preto! Cheia de belezas naturais, a cidade \u00e9 a porta de entrada capixaba do Parque Nacional do Capra\u00f3 #descubraoes #caparar\u00f3capixaba #doresdoriopreto #espiritosanto #ecoturismo #aventura https://t.co/QqOEW6PLwb"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2018-04-08T20:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "983080834281291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando as configura\u00e7\u00f5es... melhor lugar para colocar as id\u00e9ias no lugar! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/jG26saNJ83"
        },
        {
            "author_id": "110648311",
            "created_at": "2018-04-08T18:50:13.000Z",
            "id": "983054424154214402",
            "in_reply_to_user_id": "110648311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KbTvz152SX"
        },
        {
            "author_id": "278356435",
            "created_at": "2018-04-08T18:19:36.000Z",
            "id": "983046718001373186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate volta do s\u00e1bado no Parque Nacional Aparados da Serra! Top demais! #eueela\u2764\ufe0f #meuamor"
        },
        {
            "author_id": "278356435",
            "created_at": "2018-04-08T18:19:04.000Z",
            "id": "983046584974835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate volta do s\u00e1bado no Parque Nacional Aparados da Serra! Top demais! #eueela\u2764\ufe0f #meuamor https://t.co/tSoiFn7K8O"
        },
        {
            "author_id": "191668339",
            "created_at": "2018-04-08T16:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "983019211567108097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/mANntdlBnA"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2018-04-08T16:06:23.000Z",
            "id": "983013193940393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: que cuidados devemos ter na preserva\u00e7\u00e3o de parques naturais?\nEspalhados pelo territ\u00f3rio continental, podemos encontrar em Portugal treze parques naturais e um parque nacional. O Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza... https://t.co/UcC4KmSidi"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-04-08T14:01:32.000Z",
            "id": "982981772056121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da semana \u00e9 a Serra da Capivara, especialmente para os nossos novos pacotes que podem ter sa\u00eddas todos os dias de acordo com disponibilidade! Para quem tiver interesse, \u00e9 s\u00f3 enviar um e-mail para... https://t.co/u47nCMBqba"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-04-08T14:00:39.000Z",
            "id": "982981550059982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Sert\u00e3o talvez ganhe mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), visse? \ud83c\udf35 Recebemos uma proposta da Secretaria de Meio Ambiente e Sustentabilidade (Semas) e Ag\u00eancia CPRH \u00e0 respeito deste assunto! Confere a\u00ed a mat\u00e9ria completa pra ficar por dentro: https://t.co/VhL3DrHHpL https://t.co/kLI7rrqJYw"
        },
        {
            "author_id": "403480808",
            "created_at": "2018-04-08T11:35:43.000Z",
            "id": "982945076249878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 (Caracara plancus)\n\nRegistro de um Carcar\u00e1, no Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/g7NPnMAhMv"
        },
        {
            "author_id": "1310941994",
            "created_at": "2018-04-08T11:33:15.000Z",
            "id": "982944457938161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 \u00e1rea protegida, parque nacional o villa miseria inundada peri\u00f3dicamente? https://t.co/hGk9JQ4dT9"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-04-08T10:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "982929115505463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/AzlrCpVIdv"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-08T02:39:40.000Z",
            "id": "982810175001243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o fortes destinos tur\u00edsticos https://t.co/WDZl2CTY1t"
        },
        {
            "author_id": "199350758",
            "created_at": "2018-04-08T00:51:59.000Z",
            "id": "982783078564290560",
            "in_reply_to_user_id": "259377766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigomattar71 O cara invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gra\u00e7as ao PT l\u00f3gico que ele ser\u00e1 hip\u00f3crita"
        },
        {
            "author_id": "2322905388",
            "created_at": "2018-04-07T21:49:50.000Z",
            "id": "982737239074631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocan carteis informativos na praia das Catedrais coas normas e os riscos do monumento natural | CRTVG https://t.co/yK5aI93uYx"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-07T21:10:38.000Z",
            "id": "982727371882139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hard Trekking ao Pico da Nevosa - A rainha do Ger\u00eas\n\nA 6 de Maio, Domingo, iremos realizar a primeira subida ao ponto mais elevado do Parque Nacional e de todo o Norte de Portugal. O Pico da Nevosa \u00e9 tamb\u00e9m o... https://t.co/eBRmUU3wS3"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-07T20:37:05.000Z",
            "id": "982718930824417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hard Trekking ao Pico da Nevosa - A rainha do Ger\u00eas\n\nA 6 de Maio, Domingo, iremos realizar a primeira subida ao ponto mais elevado do Parque Nacional e de todo o Norte de Portugal. O Pico da Nevosa \u00e9 tamb\u00e9m o... https://t.co/6z7NKiTVZO"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2018-04-07T20:15:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "982713554448060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "-  Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3 .\n. https://t.co/7dg1ez70zn"
        },
        {
            "author_id": "346659023",
            "created_at": "2018-04-07T18:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "982684949051396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Glauber Silva: https://t.co/cvVkzLTalu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "612815938",
            "created_at": "2018-04-07T18:21:08.000Z",
            "id": "982684717752471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado https://t.co/QwoYjL0ech"
        },
        {
            "author_id": "402381308",
            "created_at": "2018-04-07T17:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "982664841755353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Baleia Jubarte (@ibaleiajubarte):\n\nA nossa homenagem ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que neste m\u00eas comemora seus 35 anos de cria\u00e7\u00e3o, este curta- metragem, \"Ber\u00e7\u00e1rio dos Abrolhos\", produzido em 2015, mostra de forma l\u00fadica a... https://t.co/GMrOArUybr"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-04-07T16:55:33.000Z",
            "id": "982663179795918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A nossa homenagem ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que neste m\u00eas comemora seus 35 anos de cria\u00e7\u00e3o, este curta- metragem, \"Ber\u00e7\u00e1rio dos Abrolhos\", produzido em 2015, mostra de forma l\u00fadica a... https://t.co/INtaYN8CBU"
        },
        {
            "author_id": "2229833622",
            "created_at": "2018-04-07T16:45:10.000Z",
            "id": "982660565465255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Colocan carteis informativos na praia das Catedrais coas normas e os riscos da paraxe https://t.co/iVnpbphFvB https://t.co/JpjKPsvx1c"
        },
        {
            "author_id": "197923449",
            "created_at": "2018-04-07T15:40:03.000Z",
            "id": "982644178625728514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CRTVG | Colocan carteis informativos na praia das Catedrais coas normas e os riscos do monumento natural https://t.co/U1w1JNR6lh"
        },
        {
            "author_id": "41901245",
            "created_at": "2018-04-07T14:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "982633049170079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bodasdePapel \u2665\ufe0f (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/x6ylLqm40T"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-04-07T14:00:04.000Z",
            "id": "982619017767735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 581 mil fotos na web, o nosso nosso belo Cristo Redentor est\u00e1 entre os 20 pontos tur\u00edsticos mais fotografados do mundo, segundo pesquisa da Xperia New Perspectives.\n\nO monumento faz parte do parque mais visitado do Brasil, o Parque Nacional da... https://t.co/q4AjgQ8GMX"
        },
        {
            "author_id": "80038168",
            "created_at": "2018-04-07T13:33:03.000Z",
            "id": "982612220164100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Don't wait more to discover this amazing place with us! - \u00c1guila real de P\u00e1ramo, Parque Nacional\u2026 https://t.co/pH0aMUldm2"
        },
        {
            "author_id": "27664420",
            "created_at": "2018-04-07T13:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "EmilyGalaxia"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "KaysarDadour"
                    }
                ]
            },
            "id": "982609945676910592",
            "in_reply_to_user_id": "905818984431443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmilyGalaxia @KaysarDadour A quest\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o as roupas o retardada, deixe de ser besta alienada, eles est\u00e3o posando de turistas, enquanto tem gnt (de roupa de frio) na guerra de vdd, nos escombros. Eles est\u00e3o bem protegidos, Kaysar disse a Viegas, que os pais est\u00e3o numa \u00e1rea protegida pelo governo."
        },
        {
            "author_id": "939535223741657088",
            "created_at": "2018-04-07T13:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "982607970256150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/63T1I5JKEv Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "4920194561",
            "created_at": "2018-04-07T12:38:43.000Z",
            "id": "982598545759981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo By @parquesnaturaisdosacores -  Sentir a Furna do Enxofre - O Parque Natural da Graciosa, celebra hoje o 8\u00ba anivers\u00e1rio do Centro de Visitantes da Furna do Enxofre. Localizado no Monumento Natural da Caldeira da Graciosa, este Centro \u00e9 o n\u00facleo da \u2026 https://t.co/UQCado333H https://t.co/KPuQut4VUt"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-04-07T12:22:36.000Z",
            "id": "982594488328687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O faro da Porta na illa do Medio ou Montefaro das #IllasC\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/udQ8UItOga"
        },
        {
            "author_id": "2598961274",
            "created_at": "2018-04-07T11:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.76186728,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "69371e1af59c16fd"
            },
            "id": "982585059713658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/5jU8ptBPyW"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-04-07T11:16:34.000Z",
            "id": "982577871347699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YFkvcp4E8A"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-07T11:12:04.000Z",
            "id": "982576739422556161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Quase permanentemente coberto por nuvens, o Pico da Neblina \u00e9 o ponto mais alto do Brasil, elevando-se a 2.995 metros acima do n\u00edvel do mar.\nNo meio da floresta amaz\u00f3nica, o parque nacional que abriga o... https://t.co/zYdVRwJ1Nx"
        },
        {
            "author_id": "2753136875",
            "created_at": "2018-04-07T11:00:59.000Z",
            "id": "982573949216280581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/t36F6cU9Gv"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-04-07T09:40:34.000Z",
            "id": "982553711221399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/712UDbX48u\n#NaoDesistoDeZeDirceu\n#ForaTemer... https://t.co/vxRlFlCcNU"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-04-07T03:16:48.000Z",
            "id": "982457133051662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 o dia 11 de abril; os interessados devem ter mais de 18 anos e as inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na sede do PNCD em Palmeiras.\n\nLeia mais | https://t.co/7uUVIEGQs4\n\nFOTO: Dmitri de Igatu"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-04-07T03:05:03.000Z",
            "id": "982454175408820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 o dia 11 de abril; os interessados devem ter mais de 18 anos e as inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na sede do PNCD em Palmeiras.\n\nLeia mais | https://t.co/ql3gyClzsf\n\nFOTO: Dmitri de Igatu"
        },
        {
            "author_id": "3637023796",
            "created_at": "2018-04-07T01:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "982430224968110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarteto fant\u00e1stico \ud83c\udf7b\u2764\n24.03 \ud83d\udc81 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/PK57giXACu"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2018-04-07T01:27:17.000Z",
            "id": "982429572808564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo | ((o))eco https://t.co/nOMmRXAZM8"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-04-07T01:16:30.000Z",
            "id": "982426860276584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios tentam manter cerrado no Parque Nacional https://t.co/PSv5r87Bia"
        },
        {
            "author_id": "62550372",
            "created_at": "2018-04-07T01:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31913,
                        -25.38419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "982423271944671237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPNM  Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal em Curitiba - PR em RPPNM\u2026 https://t.co/JXCEAL3IJ7"
        },
        {
            "author_id": "62550372",
            "created_at": "2018-04-07T00:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31913,
                        -25.38419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "982422207715598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPNM  Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal em Curitiba - PR em RPPNM\u2026 https://t.co/uVFchaiXlg"
        },
        {
            "author_id": "62550372",
            "created_at": "2018-04-07T00:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31913,
                        -25.38419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "982421716319264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPNM  Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal em Curitiba - PR em RPPNM\u2026 https://t.co/raevW2rnwW"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-04-07T00:45:45.000Z",
            "id": "982419120011530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram criadas tr\u00eas reservas extrativistas no maranh\u00e3o (Arapiranga Troma\u00ed, Ba\u00eda do Tubar\u00e3o, Itapetininga) e duas em \u00e1reas de caatinga (Parque Nacional e uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,... https://t.co/MQit0ynr5d"
        },
        {
            "author_id": "224740942",
            "created_at": "2018-04-07T00:39:11.000Z",
            "id": "982417467292217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aliar produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica com recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas  \u00e9 a proposta de um grupo do MST que trabalha na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de... https://t.co/ijIlsGrTmf"
        },
        {
            "author_id": "950809895611326469",
            "created_at": "2018-04-07T00:01:13.000Z",
            "id": "982407912814448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As praias mais bonitas do Brasil (e quem sabe do mundo inteiro) est\u00e3o neste arquip\u00e9lago que \u00e9 preservado como Parque Nacional Marinho.\nPasse sua Lua de Mel neste para\u00edso!\nReserve agora mesmo: https://t.co/Ff4YAJiJhz\n\n#PuglieseTurismo #VouDePugliese #FernandoDeNoronha https://t.co/oObKRijmnf"
        },
        {
            "author_id": "145300719",
            "created_at": "2018-04-06T21:50:02.000Z",
            "id": "982374902031319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos do Parque Nacional da Tijuca \n#RiodeJaneiro #Errejota \u2014 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/TTYjs6R75Q"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2018-04-06T20:38:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "982356898065408003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fungos legais da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/O7aIDuHEl1"
        },
        {
            "author_id": "255681133",
            "created_at": "2018-04-06T20:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "982356362620559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE LUGAR LINDO PQP (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/BqbTAgtGOe"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-04-06T20:33:18.000Z",
            "id": "982355587580284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis receber\u00e1, na pr\u00f3xima segunda-feira, 9, a partir das 9h, no Parnaso (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os), representantes de... https://t.co/an9GO1mtpG"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2018-04-06T20:28:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "982354394921488386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fiquei 5 dias em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica estudando as aves com diferentes metodologias\nFOI MUITO LEGAAAAL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-06T19:24:10.000Z",
            "id": "982338189573672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa 35 anos de cria\u00e7\u00e3o! Este foi o primeiro PARNA Marinho do Brasil e tem um papel fundamental na prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha mais rica do Atl\u00e2ntico Sul &lt;3 https://t.co/dPGTVML9dw"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-06T18:59:26.000Z",
            "id": "982331966648397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2018-04-06T18:56:44.000Z",
            "id": "982331288215367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, 06 de abril, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa 35 anos de cria\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f https://t.co/GLKMroK5he"
        },
        {
            "author_id": "17263427",
            "created_at": "2018-04-06T18:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FeitosaManir"
                    }
                ]
            },
            "id": "982326752084193280",
            "in_reply_to_user_id": "965946871310151682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FeitosaManir Unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra ingl\u00eas ver"
        },
        {
            "author_id": "965946871310151682",
            "created_at": "2018-04-06T18:31:42.000Z",
            "id": "982324988710674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa na esquerda mostra atividade pesqueira de 2012-2016 na ilha de P\u00e1scoa. Mapa \u00e0 direita mostra unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada h\u00e1 pouco tempo. T\u00e1 protegendo o que? https://t.co/xdy9XJ28pz"
        },
        {
            "author_id": "977913632414687232",
            "created_at": "2018-04-06T18:22:45.000Z",
            "id": "982322733932478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem Limites no Pico das Agulhas Negras - 2.790 m - 5\u00ba ponto mais alto do Brasil.\nO pico faz parte do Parque Nacional do Itatiaia e \u00e9 um cl\u00e1ssico do montanhismo brasileiro. \n#SemLimites #SemLimitesAventura #TrilhandoMontanhas #MontanhasdoBrasil #Hiking #Trekking #TrekkingLife https://t.co/CMHHf8p7q5"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-06T17:59:02.000Z",
            "id": "982316767337963522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-04-06T17:49:58.000Z",
            "id": "982314486743945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 considerado uma \u00e1rea brasileira de prote\u00e7\u00e3o - #Maranh\u00e3o (MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ucrLnKdwco"
        },
        {
            "author_id": "1131220214",
            "created_at": "2018-04-06T17:46:54.000Z",
            "id": "982313713507053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/5qJ2fqaTMx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-06T17:32:59.000Z",
            "id": "982310212135727106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Decretos assinados pelo presidente da Rep\u00fablica institui tr\u00eas Reservas Extrativistas, beneficiando 13 mil fam\u00edlias no Maranh\u00e3o, al\u00e9m de um Parque Nacional e uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no bioma da caatinga. Saiba mais: https://t.co/Rfy1skDzEH https://t.co/DloYQes22t"
        },
        {
            "author_id": "953052145292578817",
            "created_at": "2018-04-06T15:36:42.000Z",
            "id": "982280949068107777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por med...] https://t.co/S6bnkeqko0"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2018-04-06T15:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 89,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "982271755635978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por medida provis\u00f3ria https://t.co/qwhTAfJiCP @UOL"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-06T14:52:59.000Z",
            "id": "982269948046163974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASTELO DO A\u00c7\u00da + PORTAIS DE H\u00c9RCULES - 23 e 24/06 \n\nMontanhaaaa... Venha conhecer uma das mais belas montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com o Botas Na Trilha, o morro do A\u00e7u juntamente com o Castelo... https://t.co/l55P5WSpt4"
        },
        {
            "author_id": "135258641",
            "created_at": "2018-04-06T14:33:35.000Z",
            "id": "982265063296782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o basta ter um cachorro dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o cachorro ainda tem que ficar latindo pra mim DILEMAS"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-04-06T13:59:12.000Z",
            "id": "982256411370385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3... https://t.co/2XgOSq8qNh https://t.co/LItyyzrxRA"
        },
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2018-04-06T13:56:01.000Z",
            "id": "982255611197837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por medida provis\u00f3ria https://t.co/t5uTArHyJ6"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2018-04-06T13:41:22.000Z",
            "id": "982251922022264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por medida provis\u00f3ria https://t.co/CdA5gw2Say"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-06T13:05:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "982242780213735427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 oficial: depois de muita espera, foi publicado hoje no Di\u00e1rio Oficial decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e da APA do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, um dos \u00faltimos remanescentes cont\u00ednuos de Caatinga.\n\n#on\u00e7a #Caatinga #nature #UC #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/ayOTKld0iJ"
        },
        {
            "author_id": "84156742",
            "created_at": "2018-04-06T13:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "982242149772115971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/WxFsbBFUiU"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:44.000Z",
            "id": "982239431590490115",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.333, de 5.4.2018 - Cria a Reserva Extrativista Itapetininga, localizada no Munic\u00edpio de Bequim\u00e3o, Estado do Maranh\u00e3o.\nhttps://t.co/0KATaokpdZ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:42.000Z",
            "id": "982239423508054018",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.336, de 5.4.2018 - Cria o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, localizado nos Munic\u00edpios de Sento S\u00e9, Juazeiro, Sobradinho e Campo Formoso, Estado da Bahia.\nhttps://t.co/Ws2f9kigoQ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:41.000Z",
            "id": "982239419716399110",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.337, de 5.4.2018 - Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, localizada nos Munic\u00edpios de Sento S\u00e9, Juazeiro, Sobradinho, Campo Formoso, Umburanas e Morro do Chap\u00e9u, Estado da Bahia.\nhttps://t.co/zhdAPu6KEu"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:40.000Z",
            "id": "982239413752119298",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.339, de 5.4.2018 - Cria a Reserva Extrativista Arapiranga-Troma\u00ed, localizada nos Munic\u00edpios de Carutapera e Lu\u00eds Domingues, Estado do Maranh\u00e3o.\nhttps://t.co/NaUHNSxjFQ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:39.000Z",
            "id": "982239411738783744",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.340, de 5.4.2018 - Cria a Reserva Extrativista da Ba\u00eda do Tubar\u00e3o, localizada nos Munic\u00edpios de Icat\u00fa e Humberto de Campos, Estado do Maranh\u00e3o.\nhttps://t.co/e60fkcuecd"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2018-04-06T12:09:41.000Z",
            "id": "982228849701224449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pesar de que o tempo non nos deu moito respiro, hoxe visitamos o Monumento Natural Costa de Dexo e a Aula do Mar co alumnado do IES Miraflores de #Oleiros https://t.co/wpS3SZklu2"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2018-04-06T11:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "982217439336280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc6 03/2018\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\ud83d\udc63\u2026 https://t.co/woW9wdJckm"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-04-06T10:40:03.000Z",
            "id": "982206292386136068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje na Canastra coordeno reuni\u00e3o em busca de di\u00e1logo que nos leve a superar o conflito s\u00f3cio ambiental causado e mantido pela tirania do poder desde a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra em 1972."
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2018-04-06T10:15:30.000Z",
            "id": "982200116441300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA! https://t.co/NzyZKRodCc"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-04-06T09:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "982188678540767235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/ziQBZuVs6u https://t.co/1CHEoz9b8A"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-04-06T09:30:03.000Z",
            "id": "982188675541843971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/L44Mojw6F2 https://t.co/CunZKtKvQU"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-04-06T09:25:53.000Z",
            "id": "982187626806493187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante decis\u00e3o para valorar nossas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e acabar com a \"farra\" de suprimir \u00e1reas delas por meio de Medidas Provis\u00f3rias e Decretos. https://t.co/yRsPhJwI7D"
        },
        {
            "author_id": "403623133",
            "created_at": "2018-04-06T06:50:18.000Z",
            "id": "982148475839119362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/5cALtNLlgW"
        },
        {
            "author_id": "403623133",
            "created_at": "2018-04-06T06:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "982148431236947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/ENmuIU2dfw via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "28624570",
            "created_at": "2018-04-06T05:37:57.000Z",
            "id": "982130268176662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "sempre ao servi\u00e7o dos novos DDTs https://t.co/11jgTl6DjP"
        },
        {
            "author_id": "406653120",
            "created_at": "2018-04-06T02:56:44.000Z",
            "id": "982089694883336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturallight #noelectricity @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FPZw0Ogrf5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-04-06T02:23:47.000Z",
            "id": "982081405571289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/8Ia7LwC7bH https://t.co/kp2F8EDZfX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-04-06T02:17:07.000Z",
            "id": "982079724011835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/8Ia7LwC7bH"
        },
        {
            "author_id": "148696436",
            "created_at": "2018-04-06T01:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "informetierra"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "dipangui"
                    }
                ]
            },
            "id": "982070050449436673",
            "in_reply_to_user_id": "2337392143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@informetierra @dipangui Donde se filmo? Es parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2018-04-06T00:28:11.000Z",
            "id": "982052311051759617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medida visa preservar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TmhkxJbsBG"
        },
        {
            "author_id": "879126927902113792",
            "created_at": "2018-04-05T23:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "982042567297716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/MpUJSTRHSS Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-04-05T23:15:03.000Z",
            "id": "982033906236051458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Data: 07 de Abril - S\u00e1bado\n\n\ud83c\udf33\ud83d\udca6 Travessia: Graja\u00fa x Alto da Boa Vista \ud83c\udf33\ud83d\udca6\nIniciamos esta linda travessia de aproximadamente 12 km de extens\u00e3o, considerada como Moderada Superior, que corta o Parque Nacional... https://t.co/GMiooEwrv2"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-05T23:09:08.000Z",
            "id": "982032417451139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um importante passo para a prote\u00e7\u00e3o da Caatinga foi dado hoje com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e da APA do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a.\nO Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 a \u00faltima \u00e1rea de Caatinga selvagem que ainda resta.\n\n#Caatinga #natureza #on\u00e7a #\u00e1gua\n\nhttps://t.co/05vqJgdRyx"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-04-05T22:31:34.000Z",
            "id": "982022964471324673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufa!!! A Laguna Verde, no Parque Nacional Huerquehue, no Chile, \u00e9 um \u00f3timo ponto para banho e descanso durante uma trilha de quase 9 quil\u00f4metros... \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Haja perninha!!\u00a0\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\u00a0Mas a cor da \u00e1gua compensa tudo, n\u00e3o \u00e9?\u00a0\ud83d\ude0d\u00a0E o melhor \u00e9 que ela nem \u00e9 t\u00e3o\u2026 https://t.co/9hLbXS0UEk https://t.co/4vTbo7hRLb"
        },
        {
            "author_id": "58056329",
            "created_at": "2018-04-05T22:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "982021896597397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquele feriad\u00e3o perfeito? \u00c9 isso! #tbt #itatiaia\ud83c\udf40\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/JvVkJMTHXO"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2018-04-05T22:16:03.000Z",
            "id": "982019061302353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensenada Zaratiegui no Parque Nacional Tierra del Fuego em Ushuaia. Do outro lado do lago as cordilheiras da Patag\u00f4nia Chilena. \ud83d\ude0d\ud83d\ude31\n#ushuaia #ush #argentina #ar #patagonia #chile #patagoniaargentina #patagoniachilena #natureza #nature #parquenacionalt\u2026 https://t.co/zXz7gJa0B2 https://t.co/REIfYUgQdi"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-04-05T22:00:28.000Z",
            "id": "982015136796901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Pico da Tijuca\u00a0tem aproximadamente 4km de extens\u00e3o e est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 a maior montanha do Par... https://t.co/T3TUg0f9qc https://t.co/masU9PgMyG"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-04-05T21:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "982008655825506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "O @STF_oficial decidiu hoje (5/4) que o governo n\u00e3o pode reduzir as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) por Medida Provis\u00f3ria (MPs). Para comemorar, segue um belo entardecer no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros (GO). Por nada!\n\nEntenda o que estava em jogo: https://t.co/kw2wiaaGPT https://t.co/A49oiH8KfA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [darksideoflena].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "darksideoflena",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "darksideoflena"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EmilyGalaxia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EmilyGalaxia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EmilyGalaxia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa In\u00eas, Brasil",
                "id": "9df5b0761aa139c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeira do Itapecuru",
                "id": "07d9ce9f67c88000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapero\u00e1, Brasil",
                "id": "63c8f970f982c444",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cama\u00e7ari, Brasil",
                "id": "0f4979e993e4e38b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "L\u00edbano",
                "country_code": "LB",
                "full_name": "L\u00edbano",
                "id": "583bd538eb3129d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ros\u00e1rio Oeste, Brasil",
                "id": "0a27b558a6d522ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Arona, Espa\u00f1a",
                "id": "a01c2be8c5283147",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguara\u00e7u, Brasil",
                "id": "69371e1af59c16fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "15953376",
                "name": "MicroCAD",
                "username": "microcad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978591201",
                "name": "C\u00e1mara de Turismo AG",
                "username": "AustrochileAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105598580",
                "name": "Valcapelli e Gleides",
                "username": "Valcapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2990163016",
                "name": "2 Pra C\u00e1 2 Pra L\u00e1",
                "username": "2praca2prala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918905065611677698",
                "name": "Bariloche para Brasileiros",
                "username": "brcparabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596071659",
                "name": "CCSA Unioeste Foz",
                "username": "CCSAFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984804650724593664",
                "name": "PR\u00cdNCIPE DA SERRA Turismo",
                "username": "principedaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54300174",
                "name": "Paulo Silveira",
                "username": "jornalistapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258012540",
                "name": "Ale Latrechiana",
                "username": "AleeLatrechiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776494373815128067",
                "name": "QuizViajero",
                "username": "quiz_viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102116594443079681",
                "name": "Helena palm",
                "username": "HelenaPalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22460873",
                "name": "Piau",
                "username": "vieiranembeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226686285",
                "name": "Glenn H. Shepard",
                "username": "TweetTropiques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4856761353",
                "name": "TUI Portugal",
                "username": "TUIPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701638065958346752",
                "name": "kevin",
                "username": "damnkvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102201664",
                "name": "Nicole Leal de Almeida",
                "username": "nicoledealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932261931",
                "name": "robt",
                "username": "robertizei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38427754",
                "name": "Gshow em \ud83c\udfe0",
                "username": "gshow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57534843",
                "name": "Alice Wegmann",
                "username": "AliceWegmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261207904",
                "name": "DRONE DA MONTANHA",
                "username": "SAMUPINDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910442327314976769",
                "name": "Paleontologia",
                "username": "PaleontologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610847534",
                "name": "jayme dini",
                "username": "jaymedini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92763261",
                "name": "Manati Lodge",
                "username": "ManatiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109641440",
                "name": "Fabio Emerson Rutka",
                "username": "fabiorutka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54724334",
                "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\u2113i\u03c3",
                "username": "julio_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16845882",
                "name": "Paris Amorim",
                "username": "parisAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41727411",
                "name": "Heldeni da Silva Can\u00eada",
                "username": "heldeni3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434844836",
                "name": "stevin tandawijaya",
                "username": "StevinT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367799456",
                "name": "AtravessarFronteiras",
                "username": "AtravessarF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14257863",
                "name": "Raf Belenos",
                "username": "belenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30866634",
                "name": "TOAD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37",
                "username": "toadgeek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2398642430",
                "name": "Deba",
                "username": "deboacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242798115",
                "name": "Alessandro Mesquita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alessandroimp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916068146",
                "name": "Patos Metropole",
                "username": "PatosMetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842695573",
                "name": "Jornalismo de Viagem",
                "username": "jdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250439972",
                "name": "Thiago Florentino",
                "username": "ThiagoF_Ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1475658241",
                "name": "Jhonathan lion.",
                "username": "ciclocannabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820964573457084417",
                "name": "Bastidores",
                "username": "dapoliticapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497375516",
                "name": "maria sendo clara",
                "username": "mclara_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823740883132698627",
                "name": "asas da montanha",
                "username": "nego1234567891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361803624",
                "name": "Cidade em A\u00e7\u00e3o",
                "username": "acidadeemacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733357366826160128",
                "name": "cl\u00e1usulas leoninas da pfizer",
                "username": "mestreyukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418606340",
                "name": "Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil",
                "username": "EntoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980206453578518528",
                "name": "Equilibrium Tour",
                "username": "EquilibriumTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19903099",
                "name": "Turismo de Portugal",
                "username": "turismoportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258999842",
                "name": "Guia TurismoPortugal",
                "username": "guiaturportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93936754",
                "name": "Avia\u00e7\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "AviacaoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19882321",
                "name": "Jaime Teixeira (Minho)",
                "username": "jaimeot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433145703",
                "name": "Mikeias Costa",
                "username": "costa_mikeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981722846488662018",
                "name": "Vip7turismo",
                "username": "wedsonnvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319805785",
                "name": "Filipe Pires",
                "username": "Bebe6478",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335703268",
                "name": "BowThemes",
                "username": "BowThemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566007132",
                "name": "Natalia Bottone",
                "username": "NataliaBottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686372380",
                "name": "trinca-ferro trincado",
                "username": "keitameolemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914192852",
                "name": "Central das Viagens",
                "username": "CentralDViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984816425809403905",
                "name": "Lara",
                "username": "LaraGB18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829135423070994432",
                "name": "Mariajoa",
                "username": "123mariajoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943704707327037441",
                "name": "Leila Rodrigues",
                "username": "LeilaRo23604729",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761053833921376256",
                "name": "\u25aa\ufe0fThe Victor\u25aa\ufe0f\ud83d\udc3a",
                "username": "TheVictorw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988764875815038976",
                "name": "@realityzer",
                "username": "realityzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914857218335535106",
                "name": "BBB 19",
                "username": "2017Farm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801366704",
                "name": "ZiraBrasil \ud83c\udf35",
                "username": "zirinha_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52917376",
                "name": "Mimi",
                "username": "mi_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707685450652262401",
                "name": "Marja \ud83d\ude0f",
                "username": "mairagin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953995126875058176",
                "name": "Mara Telles",
                "username": "MaraTellesReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61252262",
                "name": "Mochileiro Brasil",
                "username": "mochileirotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849287089",
                "name": "marcoantoniosilvamar",
                "username": "marcoan57908373",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205681227",
                "name": "Ferrarezi",
                "username": "Caetano1968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170313681",
                "name": "Claudia Abreu",
                "username": "Claudiadabreu12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725972673",
                "name": "El Se\u00f1or de la Medianoche",
                "username": "AguaTransport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864500",
                "name": "passarelli",
                "username": "phael1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56433790",
                "name": "Shirlene \u00c1lvares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Shialvares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "423080345",
                "name": "\u3164\u3164\u3164Maath  souza",
                "username": "Liife_Maath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22865582",
                "name": "Victor Hugo Germano",
                "username": "victorhg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14372554",
                "name": "Engracadinha",
                "username": "Engracadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82808595",
                "name": "Xanda Acosta",
                "username": "xandaada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326596677",
                "name": "SocialBusinessBrand",
                "username": "SocialBizBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18884293",
                "name": "Adirondack Council",
                "username": "adk_council",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296981347",
                "name": "jorge diran",
                "username": "jorgediran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93930850",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "VisitRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295834140",
                "name": "Meu Rio",
                "username": "Meu_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277465884",
                "name": "Lisandro Trarbach",
                "username": "lisandrotrarbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809130446110019584",
                "name": "Portal Cana\u00e3",
                "username": "canaa_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4339250607",
                "name": "cristiano matins",
                "username": "cristianosorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342423088",
                "name": "Sara Souza",
                "username": "Sara71De",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164029565",
                "name": "Joyce Silva",
                "username": "jasilvabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438726384",
                "name": "Ronaldo Ferreira - \u7f57\u5fe0\u8ff7",
                "username": "Roadrianof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887653075162468352",
                "name": "Aster Kah",
                "username": "Aster_Kah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254580499",
                "name": "\ud83c\udf80 otaku das trevas fofinhas\ud83c\udf80",
                "username": "luxdemaciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964627580107329536",
                "name": "Becah \ud83d\ude18",
                "username": "Rebeca_Penelop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296559820",
                "name": "tebo at 127.0.0.1/\u30c6\u30dc \u5bb6\u306b\u3044\u308b \ud83d\udcbb\ud83e\udd96\u2708\ud83c\udfc9",
                "username": "BeforeIWasCool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344993444",
                "name": "CONEXION CENTRO",
                "username": "conexioncentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32875623",
                "name": "chris_angelotti",
                "username": "Chris_Angelotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140084408",
                "name": "turistando",
                "username": "vivenciagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228341371",
                "name": "WWF Brasil",
                "username": "WWFBrasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131291133",
                "name": "DouradosAgora",
                "username": "DouradosAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715167389",
                "name": "Jhonny Paris",
                "username": "Jhonnyparis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122875835",
                "name": "suyane \u2661",
                "username": "suyms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923103283",
                "name": "Neide Ribeiro Lima",
                "username": "NeideRibeiroLi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346058910113914881",
                "name": "#DeCaraPraLua",
                "username": "DeCaraPraLua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920733481264734212",
                "name": "Maykow Oliveira",
                "username": "Maykow094",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68581546",
                "name": "LogiCult",
                "username": "logicult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140976302",
                "name": "pedro kochhann",
                "username": "pedrokochhann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710234416",
                "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude56",
                "username": "ritaantunesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344300642",
                "name": "Dudu Alvim \ud83c\udded\ud83c\uddf0 & \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "eduardoalvimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188316079",
                "name": "Elvis Presl3y no Multiverso\u2122 \ud83d\udc7d\ud83d\ude80",
                "username": "elvisbodozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133761645",
                "name": "Mundo Meio-Dia",
                "username": "MundoMeioDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904513345927217152",
                "name": "Renato cselak",
                "username": "RenatoCselak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74245557",
                "name": "Ivair Nogueira",
                "username": "IvairNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58469415",
                "name": "BLCS_Braga",
                "username": "BLCS_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439098591",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Negreiros",
                "username": "PeAndreLuizIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22223973",
                "name": "Dani Alecrim",
                "username": "mrsdanialecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188086468",
                "name": "maria",
                "username": "mariafchade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71601003",
                "name": "Juliana Newce",
                "username": "JulianaNewce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386179159",
                "name": "TV USP Piracicaba",
                "username": "TVUSPPira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392977651",
                "name": "Donato L\u00f3cio",
                "username": "DONATOEFAMILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065743415",
                "name": "Turismo-SA",
                "username": "turismosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806695122205282304",
                "name": "milena scheller",
                "username": "milenaschs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726896063911759876",
                "name": "Frank Martins",
                "username": "Frankmo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61722517",
                "name": "Galicia Confidencial",
                "username": "Gconfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899362357",
                "name": "Bloco Unidos Cazuza",
                "username": "BlocoUni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366176472",
                "name": "Tribuna",
                "username": "tribunaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141246",
                "name": "Sisyphus",
                "username": "sisyfean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4275229696",
                "name": "Pereira",
                "username": "NPGALO59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954304583194628096",
                "name": "Informadouro",
                "username": "informadouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634820659",
                "name": "Sergio Moreira",
                "username": "sergiusmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284766408",
                "name": "Francisco Rodrigues",
                "username": "franciscrodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134645571",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "caderodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176441252",
                "name": "Luxury Real Estate",
                "username": "PvtLuxury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346659023",
                "name": "Glauber da Silva",
                "username": "Glaubcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207004018",
                "name": "Dely Amordivino",
                "username": "Deline_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284943765",
                "name": "ac\u00e1cio augusto",
                "username": "acacio1871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63194986",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "ricardomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982467492688875521",
                "name": "Rose \ud83d\udc95\u270c\ud83c\udffd",
                "username": "RoseMar16252254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187040",
                "name": "Rodrigo Da Costha",
                "username": "RodrigoDaCostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876959262756544512",
                "name": "Giro ES",
                "username": "ogiroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708305161656127488",
                "name": "NissiN \u30c3",
                "username": "luizskyf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952948733678964736",
                "name": "Alexandre Matos",
                "username": "adv_alexmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862007264",
                "name": "Maria Carol Rebello",
                "username": "MCarolRebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181648885",
                "name": "Bittencourt",
                "username": "bittencourthb20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257753212",
                "name": "Matheus",
                "username": "_MaTMatheuus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96789930",
                "name": "ANSocorro",
                "username": "ansocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853453297",
                "name": "Canal Noticom",
                "username": "PortalNoticom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974387066137141249",
                "name": "Daniel dan",
                "username": "Daniel66966696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84349532",
                "name": "FilipeRiberioVilela",
                "username": "filiperiberio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295131347",
                "name": "e-GLOBAL",
                "username": "e_GNOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277167890",
                "name": "Reposi\u00e7\u00e3o e Original",
                "username": "procurapecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153102549",
                "name": "IT3S",
                "username": "it3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84635507",
                "name": "Ramon Lustosa",
                "username": "RamonLustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982774740459892736",
                "name": "Dolores Ib\u00e1rruri \ud83d\udea9",
                "username": "eusoulula2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102404576",
                "name": "frusciante",
                "username": "andergraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202572848",
                "name": "Reidys D. Bol\u00edvar",
                "username": "reidysbfit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912442134351040513",
                "name": "Leo Cunha",
                "username": "leocunhago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754482651885699073",
                "name": "Trip viagem world \ud83c\udf0e",
                "username": "tripviagemworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871038750536716289",
                "name": "praiadesaoconrado",
                "username": "prsaoconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81186098",
                "name": "Victor Hugo Barros \ud83d\udc89",
                "username": "VictorHEBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615984083",
                "name": "Brener Pereira",
                "username": "Brener_Pereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122412826",
                "name": "iguaimix.com",
                "username": "iguaimixcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187356243",
                "name": "Lino Bocchini",
                "username": "linobocchini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204496970",
                "name": "Nathan Teixeira",
                "username": "nathanteixeira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749894173",
                "name": "Blog do Mikael Sampaio",
                "username": "sampaio_mikael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483292324",
                "name": "Arthur Paz",
                "username": "ArthurGamerBr39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43497856",
                "name": "Polyana",
                "username": "polykiedis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40097683",
                "name": "Evaristo Costa",
                "username": "evaristocosta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16997094",
                "name": "Rentalia",
                "username": "rentalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799013973496655873",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "Gabriel_Mito3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4259405416",
                "name": "Janete de Araujo",
                "username": "janetenausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176564675",
                "name": "Moimenta do D\u00e3o",
                "username": "MoimentadoDao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49063167",
                "name": "Notin",
                "username": "NotInPlace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112521859",
                "name": "Francisco GT",
                "username": "franalverja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204136753",
                "name": "Witchie Air \ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeeb\ud83d\ude80",
                "username": "witchieair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983191235723657216",
                "name": "Trilheiros S/A",
                "username": "ATrilheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472970403",
                "name": "djandre_mix",
                "username": "1000Djmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80867379",
                "name": "Margarita Abascal",
                "username": "Margarita_AS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450859699",
                "name": "Alejandro Balsells Conde",
                "username": "Alex_balsells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110648311",
                "name": "Pablo E.A.",
                "username": "mr_pabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278356435",
                "name": "luegezy",
                "username": "luegezy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191668339",
                "name": ".         bia \ud83c\udf3b",
                "username": "brancabia95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403480808",
                "name": "Denis R. Balduino",
                "username": "denisbabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310941994",
                "name": "Guillermo Prone",
                "username": "gprone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199350758",
                "name": "Gustavo Mota M. Pereira",
                "username": "Gustammp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322905388",
                "name": "Ribadeo",
                "username": "Ribadeofacebook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612815938",
                "name": "\u00cd\u00f1igo Lejarza",
                "username": "ilejarza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402381308",
                "name": "Maria Clara Spinelli \ud83c\udd7e+",
                "username": "MariaClaraSpine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2229833622",
                "name": "TVG",
                "username": "TVGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197923449",
                "name": "LugoNoticias",
                "username": "LugoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41901245",
                "name": "Adriana Ferrer \u2655",
                "username": "aadriferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80038168",
                "name": "Viajes Ecomonta\u00f1a SAS",
                "username": "ecomontanaltda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27664420",
                "name": "Franciane Soares",
                "username": "Fran_cianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953751339426893824",
                "name": "Kaysar Dadour \ud83e\udd9c\ud83c\udf40",
                "username": "KaysarDadour",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939535223741657088",
                "name": "Weryk vlog",
                "username": "WerykVlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920194561",
                "name": "Azores, What Else!",
                "username": "AzoresWhatElse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598961274",
                "name": "RISSI",
                "username": "Nidelcirissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753136875",
                "name": "Rildo Barros",
                "username": "BarrosRildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3637023796",
                "name": "Ray",
                "username": "RaySchneider13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62550372",
                "name": "Wilton Neto",
                "username": "wiltonneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224740942",
                "name": "eeCoo Brasil",
                "username": "eeCooBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950809895611326469",
                "name": "Pugliese Turismo",
                "username": "PuglieseTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145300719",
                "name": "Jorge Lucas",
                "username": "jorge_lucasjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75575747",
                "name": "amanda",
                "username": "amanddus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255681133",
                "name": "siga @euCelso",
                "username": "euCelso4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17263427",
                "name": "lockdown dos insetos",
                "username": "haplesscloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965946871310151682",
                "name": "Leonardo Feitosa \ud83e\udd88",
                "username": "FeitosaManir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977913632414687232",
                "name": "Sem Limites",
                "username": "SemLimites_SL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131220214",
                "name": "rosy",
                "username": "RosyLecie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953052145292578817",
                "name": "Valdecir",
                "username": "Valdeci35797429",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135258641",
                "name": "Gabi\u00f3loga",
                "username": "gabicec4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015421",
                "name": "Alan Lima",
                "username": "aslima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84156742",
                "name": "Arthur Ramylle",
                "username": "Arthurramylle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403623133",
                "name": "boyigorfera",
                "username": "boyigorfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28624570",
                "name": "Carlos P da Cruz",
                "username": "ccz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406653120",
                "name": "julia pearson",
                "username": "PearsonJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148696436",
                "name": "Francisco Labarca",
                "username": "Fralabarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337392143",
                "name": "Informe Tierra \u00ae",
                "username": "informetierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542382724",
                "name": "juan perez  \ud83d\udc99\ud83d\udc99",
                "username": "dipangui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879126927902113792",
                "name": "deyvyddbx13",
                "username": "deviddbx13ads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58056329",
                "name": "Billy Joe Martins",
                "username": "BillyJoeMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "986338783128846338",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wdwfe33k4xnsc1kirx0xk8jhqpp",
        "oldest_id": "982008655825506304",
        "result_count": 485
    }
}