{
    "data": [
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2018-08-10T12:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1027900372894076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEEEEMPREEEE!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ROiyMpc2uK"
        },
        {
            "author_id": "737436397326454785",
            "created_at": "2018-08-10T12:27:21.000Z",
            "id": "1027894165546434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[10/8 09:44] Pai: Filha , vamos para o parque nacional nesse domingo?\n[10/8 09:47] Pai: Fazer o Couto e base das prateleiras\n\nSEJAM"
        },
        {
            "author_id": "1594336808",
            "created_at": "2018-08-10T12:07:51.000Z",
            "id": "1027889261306171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 \ud83d\udc9a \ud83c\udf31 \ud83c\udf31\ud83c\udf31 \ud83d\udc9a \ud83c\udf31 \ud83c\udf31\ud83c\udf31 \ud83d\udc9a \ud83c\udf31 \ud83c\udf31\ud83c\udf31 \ud83d\udc9a \ud83c\udf31 \ud83c\udf31\nNo ultimo dia 06 de Agosto, o Instituto Gaviam levou o Dr. James Newman para conhecer a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Dr. Daisaku Ikeda - Instituto Soka (CEPEAM).... https://t.co/LYfLwfWKWX"
        },
        {
            "author_id": "286657863",
            "created_at": "2018-08-10T12:00:12.000Z",
            "id": "1027887333285273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quarto epis\u00f3dio de \"As Aventuras da Toninha Babi\", nossa toninha curiosa est\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APABF). Al\u00e9m de fazer novas amizades, Babi vai aprender muito sobre esse espa\u00e7o... https://t.co/N1XPtUDRa2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-08-10T11:56:26.000Z",
            "id": "1027886387729707010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 vida! \u00c1gua precisa de florestas, florestas precisam de parques. Parques ajudam as cidades a ter \u00e1gua. Veja o exemplo do Parque Municipal da Lagoa do Peri, que garante \u00e1gua para a popula\u00e7\u00e3o da Capital... https://t.co/KGuabUmxre"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-08-10T11:54:51.000Z",
            "id": "1027885988058677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia com uma linda e diferente imagem do nosso \"Central Park\".\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @air_drone_tech\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em noss\u2026 https://t.co/XTgpJ0JVL4"
        },
        {
            "author_id": "62874443",
            "created_at": "2018-08-10T11:43:48.000Z",
            "id": "1027883208480882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8c Segue a jornada do terceir\u00e3o por terras internacionais! \n\nEssa foi a visita ao parque nacional Puerto Iguaz\u00fa, na Argentina! \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-08-10T11:40:08.000Z",
            "id": "1027882283695583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o registrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/PM02ZMeN7u https://t.co/PM02ZMeN7u"
        },
        {
            "author_id": "887977429",
            "created_at": "2018-08-10T11:18:14.000Z",
            "id": "1027876774242340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22 de setembro teremos mais uma turma do curso de acidentes com Animais Pe\u00e7onhentos, o \u00faltimo do ano. Totalmente em ambiente natural (Floresta Nacional de Bras\u00edlia), ministrado por\u2026 https://t.co/Tbf5V6JnEG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-10T11:02:09.000Z",
            "id": "1027872725526884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL DE LAS ORQU\u00cdDEAS\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"NATURAL NATIONAL PARK OF THE... https://t.co/EzE7N1zi6F"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2018-08-10T10:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.44005,
                        -7.319887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1027869662472822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada Das Mesas in Maranh\u00e3o https://t.co/87flq5L10a"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-08-10T10:27:06.000Z",
            "id": "1027863905794707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a flagrada na Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u. \n\nExcelente not\u00edcia para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que se sobrep\u00f5e \u00e0quela.\n\nE que n\u00e3o traz perigo algum de ataque a humanos, ao contr\u00e1rio do que... https://t.co/uuR6J5RHJz"
        },
        {
            "author_id": "791065613502472192",
            "created_at": "2018-08-10T09:25:00.000Z",
            "id": "1027848278166122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe.\nPrecisamos trabalhar as quest\u00f5es ambientais. Urgente. https://t.co/1MDax0eAJo"
        },
        {
            "author_id": "3030547551",
            "created_at": "2018-08-10T04:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "120880141",
                        "start": 0,
                        "username": "thaysaroberta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027766494057381889",
            "in_reply_to_user_id": "120880141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaysaroberta oh mano eu pisei na merda\na\u00ed percebi quando cheguei p trabalhar\nto andando sem sapato porque ta fedendo MERDA do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "58916726",
            "created_at": "2018-08-10T03:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "155561303",
                        "start": 0,
                        "username": "Renatta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027762322784366592",
            "in_reply_to_user_id": "155561303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Renatta_ Floresta Nacional Contendas do Sincor\u00e1, Parque Nacional de Boa Nova e Parque Nacional da Serra das Lontras."
        },
        {
            "author_id": "16601308",
            "created_at": "2018-08-10T01:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1027733714556674050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea teria um minuto para falar sobre a louca do por-do-sol que est\u00e1 fazendo um estoque deles? em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/wODEbyB6HZ"
        },
        {
            "author_id": "954535098111660034",
            "created_at": "2018-08-10T01:47:53.000Z",
            "id": "1027733238243098625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorporadora \u00e9 multada por danos \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago do Acariquara https://t.co/o1BmSr2Eto"
        },
        {
            "author_id": "16601308",
            "created_at": "2018-08-10T01:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1027730364322729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea teria um minuto para falar sobre a louca do por-do-sol que est\u00e1 fazendo um estoque deles? em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/89VgMXIrX0"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2018-08-10T01:20:22.000Z",
            "id": "1027726316701999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 tamb\u00e9m tem instagram!!\n\nSiga, curta e compartilhe sua experi\u00eancia no Parna com o mundo!!\n\nhttps://t.co/yBXsBmiIyz https://t.co/yBXsBmiIyz"
        },
        {
            "author_id": "187947525",
            "created_at": "2018-08-10T01:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1027725488276598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza me renova e me faz mais feliz \ud83c\udf43\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udccdCachoeira Cariocas- Chapada dos Veadeiros- #GO @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gIXkVS8bk7"
        },
        {
            "author_id": "270621327",
            "created_at": "2018-08-10T01:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "130965198",
                        "start": 0,
                        "username": "prefRESENDE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027722555233382400",
            "in_reply_to_user_id": "130965198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefRESENDE Cade o Museu do Parque Nacional Itatiaia? Pq n\u00e3o o preservaram?"
        },
        {
            "author_id": "117793060",
            "created_at": "2018-08-10T00:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1027718670716428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19 \nDesse ano, uma das melhores hist\u00f3rias que escrevemos! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/PCIHJWFYHb"
        },
        {
            "author_id": "67354377",
            "created_at": "2018-08-10T00:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1027718128149688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da nossa #luademel. \ud83d\udc95\n#cataratasdoigua\u00e7u #parquedasaves #saudades em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jUUZ79jwh4"
        },
        {
            "author_id": "710858548754956288",
            "created_at": "2018-08-10T00:41:06.000Z",
            "id": "1027716435752177665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u \u00e9 um projeto institucional do Parque Nacional do Igua\u00e7u/ICMBio, que tem como miss\u00e3o a conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada como esp\u00e9cie chave para a... https://t.co/xSY7irNhxf"
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2018-08-10T00:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1027712361396940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dessa MARAVILHA!!!! GRATID\u00c3O!!!! SEMPRE E MUUUUUIIITAAAA!!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MIVLyhGZky"
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2018-08-10T00:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1027711692132823041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol dos mais lindos que j\u00e1 vi!!! Gratid\u00e3o maior que tudo por isso!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1uTS4qPALr"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-10T00:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "147153523",
                        "start": 203,
                        "username": "shai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027706395456675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Capad\u00f3cia \u00e9 uma regi\u00e3o da Turquia conhecida por sua singular paisagem lunar, Uma das \u00e1reas mais famosas da regi\u00e3o o Parque Nacional de G\u00f6reme,  foi declarada Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO.\n.\n.\n\nFoto: @shai.xox https://t.co/YnaBZ2fW4y"
        },
        {
            "author_id": "22759630",
            "created_at": "2018-08-09T23:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.595,
                        -11.42888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "1027703627715170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT sem legendas... a paisagem j\u00e1 \u00e9 suficiente! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 O Parque Estadual Das Sete Passagens \u00e9 um tesouro natural de nossa terrinha. \n#CalmonCity #Bahia #Natureza\u2026 https://t.co/LtfNI4Jbpz"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-08-09T23:40:08.000Z",
            "id": "1027701088890146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas regi\u00f5es do Brasil necessitam ser protegidas de explora\u00e7\u00e3o pelo ser humano https://t.co/kiFi5R8iFY"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-08-09T23:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01375,
                        -21.95257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "1027700666352001025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chaetogastra gracilis em Parque Estadual do Desengano https://t.co/cJOeV5dXJw"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2018-08-09T23:02:46.000Z",
            "id": "1027691688070967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Termo de Ajuste de Conduta prev\u00ea condi\u00e7\u00f5es e limites para a captura do caranguejo-u\u00e7\u00e1 por meio do m\u00e9todo chamado de la\u00e7o.\n\nSaiba mais: https://t.co/z9aafz9bIB https://t.co/WmYW9f8aKi"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2018-08-09T23:01:50.000Z",
            "id": "1027691450962796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal conhecer um pouco das caracter\u00edsticas e hist\u00f3rias do Parque Estadual Pedra Azul com o Guarda Florestal Jos\u00e9 Bello?\u00a0\ud83d\udc99\u00a0\u00c9 s\u00e1bado, \u00e0s 14h (\u23f0), no #somoscapixabas! https://t.co/leHaMfpr3M"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2018-08-09T22:48:04.000Z",
            "id": "1027687988417818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria com Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/URYqt9nALE"
        },
        {
            "author_id": "498281873",
            "created_at": "2018-08-09T22:42:56.000Z",
            "id": "1027686696513679361",
            "in_reply_to_user_id": "130157130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igo_Felipe Vou pra Itaituba e depois parque nacional da Amaz\u00f4nia.. s\u00f3 pra conhecer mesmo.."
        },
        {
            "author_id": "897896794679648256",
            "created_at": "2018-08-09T22:32:47.000Z",
            "id": "1027684141519843329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caf\u00e9 colonial de lan\u00e7amento da 10\u00aa Fecol\u00f4nia e 2\u00aa Festa das Flores acontece no sal\u00e3o de eventos do Parque Municipal Rudolfo Arno Goldhardt, a partir das 19h30min. https://t.co/80Dw8J5dRM"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-08-09T22:08:31.000Z",
            "id": "1027678034797707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 DOS MELHORES DESTINOS RURAIS DE PORTUGAL\n\u00abCasa da Lage\u00bb\nEsta bel\u00edssima casa senhorial do s\u00e9culo XVII est\u00e1 situada dentro de uma extensa propriedade agr\u00edcola, junto \u00e0 \u00e1rea protegida das Lagoas de... https://t.co/nuT4HPC6iP"
        },
        {
            "author_id": "103690593",
            "created_at": "2018-08-09T22:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1027677802659635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 dias para voltar a morrer de saudades @ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/jOPVBZW7zK"
        },
        {
            "author_id": "335025662",
            "created_at": "2018-08-09T22:07:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2ad1945d0ab02587"
            },
            "id": "1027677800768188417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, que vontade de ir pro parque Estadual Carlos Botelho, quero ir em um dia de sol!!"
        },
        {
            "author_id": "929769252",
            "created_at": "2018-08-09T22:00:08.000Z",
            "id": "1027675923590598657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 de 10 a 14 de setembro, na Floresta Nacional da Tef\u00e9. Ao todo, ser\u00e3o oferecidas 15 vagas para profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior.Vale a pena conferir! \ud83d\ude09 https://t.co/QOAex36Gcs"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-08-09T21:53:46.000Z",
            "id": "1027674323929235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia abriga um monumento natural alcan\u00e7ado normalmente por estrada de ch\u00e3o, mas que conta com tr\u00eas trilhas curtas, por\u00e9m exigentes, com a vista panor\u00e2mica da cidade como pr\u00eamio\n#tbt\u2026 https://t.co/JfxcQJICqs"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-08-09T21:53:25.000Z",
            "id": "1027674234686988290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia abriga um monumento natural alcan\u00e7ado normalmente por estrada de ch\u00e3o, mas que conta com tr\u00eas trilhas curtas, por\u00e9m exigentes, com a vista panor\u00e2mica da cidade como pr\u00eamio\n#tbt\u2026 https://t.co/E8686I56MX"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-08-09T21:52:59.000Z",
            "id": "1027674125094068225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia abriga um monumento natural alcan\u00e7ado normalmente por estrada de ch\u00e3o, mas que conta com tr\u00eas trilhas curtas, por\u00e9m exigentes, com a vista panor\u00e2mica da cidade como pr\u00eamio\n#tbt\u2026 https://t.co/WMeGnDi67y"
        },
        {
            "author_id": "227098658",
            "created_at": "2018-08-09T21:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027673712991133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Ytwch90wdm Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011)"
        },
        {
            "author_id": "44033859",
            "created_at": "2018-08-09T21:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1027672272138465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando para desejar um \u00f3timo final de semana. Afinal, \"sextamos\" amanh\u00e3.  \nBeijos doces! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9j4FJs30UO"
        },
        {
            "author_id": "1009889322751971331",
            "created_at": "2018-08-09T21:41:15.000Z",
            "id": "1027671171934953477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada foram flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A manuten\u00e7\u00e3o da vida selvagem precisa ser comemorada. Saiba mais: https://t.co/lqbRY4rNU9 #AristidesAthayde2018 #Aristides2018 #PartidoVerde #Resista #VidaSelvagem"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-09T21:22:58.000Z",
            "id": "1027666570753933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Castanh\u00e3o (Cear\u00e1) - 2018 https://t.co/ooWpoQbk8y"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-09T21:22:38.000Z",
            "id": "1027666489661444097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Castanh\u00e3o (Cear\u00e1) - 2018\n\n#Mobile https://t.co/g1Wmgt7ccV"
        },
        {
            "author_id": "893152260452229120",
            "created_at": "2018-08-09T20:41:05.000Z",
            "id": "1027656030094802944",
            "in_reply_to_user_id": "893152260452229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos resultados dessas rela\u00e7\u00f5es \u00e9 selo Origens Brasil\u00ae - um QR code, que leva \u00e0 historia por tr\u00e1s do produto, onde \u00e9 poss\u00edvel conferir detalhes como: conhecer os extrativistas envolvidos na coleta, o territ\u00f3rio e a \u00e1rea protegida de origem, al\u00e9m de fotos e outras informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-09T20:32:39.000Z",
            "id": "1027653910461403143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Enquanto dois estados americanos planejam a temporada de ca\u00e7a, debate acirrado questiona a sustentabilidade das popula\u00e7\u00f5es desta esp\u00e9cie de urso. https://t.co/MxoDOEooJA\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-09T20:30:01.000Z",
            "id": "1027653245454479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Enquanto dois estados americanos planejam a temporada de ca\u00e7a, debate acirrado questiona a sustentabilidade das popula\u00e7\u00f5es desta esp\u00e9cie de urso. https://t.co/usp53Vcub8"
        },
        {
            "author_id": "278798572",
            "created_at": "2018-08-09T20:14:10.000Z",
            "id": "1027649256683909126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Laguna est\u00e1 inserida, quase 70% do territ\u00f3rio, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APA-BF), somente a praia do Mar Grosso, Ir\u00f3 e um pequeno trecho da Praia do Gi (em frente ao Tourist Hotel) far\u00e3o parte dessa gest\u00e3o compartilhada. https://t.co/gnsFyjuFN1"
        },
        {
            "author_id": "18419709",
            "created_at": "2018-08-09T20:12:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1027648856220155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/wlavsDEfqL"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2018-08-09T20:00:07.000Z",
            "id": "1027645721909051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um helic\u00f3ptero foi usado na a\u00e7\u00e3o em reserva florestal ==&gt;&gt; https://t.co/KqFiqiC60G #G1RO https://t.co/KqFiqiC60G"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2018-08-09T19:40:58.000Z",
            "id": "1027640902704082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cachorros com sinais de maus-tratos s\u00e3o encontrados pr\u00f3ximo ao Parque Municipal em Governador Valadares, MG https://t.co/mAH8MeiECk"
        },
        {
            "author_id": "113063000",
            "created_at": "2018-08-09T19:39:55.000Z",
            "id": "1027640638345424897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto do prefeito ao meu projeto que cria o Parque Municipal no Jardim Real, o n\u00famero elevado de educadores mas que ainda \u00e9 insuficiente para atender nossa demanda e o fato de Aruj\u00e1 ter um\u2026 https://t.co/alPR93u96L"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2018-08-09T19:39:47.000Z",
            "id": "1027640605990707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u00a0Alunos participam de aula-passeio no Parque Nacional de Itatiaia.  https://t.co/7QE4qAvEt9"
        },
        {
            "author_id": "166794931",
            "created_at": "2018-08-09T19:30:37.000Z",
            "id": "1027638296120373249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trator e 10 caminh\u00f5es s\u00e3o destru\u00eddos em opera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do\u00a0Jamari https://t.co/uYJxg3tRGd https://t.co/rpV86i8qvt"
        },
        {
            "author_id": "105211156",
            "created_at": "2018-08-09T19:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1663869530",
                        "start": 0,
                        "username": "13thdoutora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027636716813930501",
            "in_reply_to_user_id": "1663869530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@13thdoutora adoro, ali perto tamb\u00e9m tem a pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o central e o parque municipal, al\u00e9m do shopping cidade ..."
        },
        {
            "author_id": "129318975",
            "created_at": "2018-08-09T18:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "323562335",
                        "start": 0,
                        "username": "Ariane_Zanelato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027629195004915712",
            "in_reply_to_user_id": "323562335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ariane_Zanelato Foi o parque municipal todo mas tinha um restaurante la tbm"
        },
        {
            "author_id": "47796383",
            "created_at": "2018-08-09T18:25:40.000Z",
            "id": "1027621954730250241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa /Pr https://t.co/aJqkYto7fg"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-08-09T18:19:39.000Z",
            "id": "1027620438195748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma\u00e7\u00e3o do conselho, n\u00e3o agradou propriet\u00e1rios de terras na regi\u00e3o onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional. https://t.co/yNlf8Hy4kC"
        },
        {
            "author_id": "1125867205",
            "created_at": "2018-08-09T18:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1027619826863357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vida boa, brisa e paz, nossas brincadeiras ao entardecer... Rir atoa \u00e9 bom demais!\" \ud83c\udfb6\ud83c\udf43\ud83d\udc99 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/y2bieYj8Sn"
        },
        {
            "author_id": "591388235",
            "created_at": "2018-08-09T17:57:03.000Z",
            "id": "1027614752669933570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sabe quando voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o sem esperan\u00e7a pro mundo/futuro que uma not\u00edcia aparentemente simples faz toda a diferen\u00e7a? pois bem, nasceram 3 filhotes de on\u00e7a pintada no parque nacional do igua\u00e7u e eu t\u00f4 feliz demais por isso, olha um desses beb\u00eas lindos aaaaa https://t.co/a5cyZuQjbF"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-08-09T17:56:14.000Z",
            "id": "1027614544816947201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o bom sentir a natureza... Parque Municipal #BH S\u00f3 gostaria que l\u00e1 estivesse mais limpinho... Muito papel e copinhos pl\u00e1sticos no ch\u00e3o. #BeloHorizonte https://t.co/nkt0uIljJd"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-08-09T17:46:02.000Z",
            "id": "1027611979865829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/8QYCjHGNTz"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-09T17:30:12.000Z",
            "id": "1027607994383720450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhe mais fundo na natureza, ent\u00e3o voc\u00ea vai entender tudo melhor.\n.\n\n- Parque Nacional Glacier, Montana.\nFoto: @travisburkephotography https://t.co/nceLxRtzRo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-09T17:29:19.000Z",
            "id": "1027607773729771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-09T17:22:11.000Z",
            "id": "1027605978206937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Castanh\u00e3o (Cear\u00e1) \n\n#Mobile https://t.co/lqDiOnQcfO"
        },
        {
            "author_id": "87946195",
            "created_at": "2018-08-09T17:21:17.000Z",
            "id": "1027605749231505415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordens de evacua\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3rias emitidas para partes do Lago Elsinore e outras comunidades do Sul da Calif\u00f3rnia como bombeiros batalha o https://t.co/3vcrnuDEpk , que j\u00e1 queimou mais de 200 hectares na floresta nacional de Cleveland. #ttps://t.co/qTZAU3MZki https://t.co/srPasOm6zN"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-08-09T17:17:05.000Z",
            "id": "1027604693353152513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bi\u00f3logos comemoram o nascimento de tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/CMhnT7yD0P https://t.co/cUg2GJNTKX"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-08-09T16:56:51.000Z",
            "id": "1027599601094860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/d17HNCb1AN"
        },
        {
            "author_id": "333754650",
            "created_at": "2018-08-09T16:44:24.000Z",
            "id": "1027596469862367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o #tbt #tbtzinho em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/8ZhSYiyT7L"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2018-08-09T16:43:04.000Z",
            "id": "1027596131969249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo - Patos de Minas - MG https://t.co/uE4Nx2S6Rb"
        },
        {
            "author_id": "213035059",
            "created_at": "2018-08-09T16:18:31.000Z",
            "id": "1027589954598096897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de mais uma viagem com essas lindas \u2764\ufe0f em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/KtLAek7fJa"
        },
        {
            "author_id": "213035059",
            "created_at": "2018-08-09T16:13:17.000Z",
            "id": "1027588635858755590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de mais uma viagem com essas lindas \u2764\ufe0f em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/FirLQxI63y"
        },
        {
            "author_id": "41591931",
            "created_at": "2018-08-09T16:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9997108,
                        -20.0520535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1027588612571967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #semfiltro #serra #natureza #mg #tbt em Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/OTJLs1TzzT"
        },
        {
            "author_id": "3709736841",
            "created_at": "2018-08-09T15:13:11.000Z",
            "id": "1027573514025553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "On\u00e7a filhote, tamb\u00e9m conhecido como filhote de on\u00e7a, que nasceu h\u00e1 poucos dias, foge de blitz no Parque Nacional e manda pol\u00edcia florestal tomar no cu: \"VAI TOMAR NO CU\" diz filhote de on\u00e7a que nasceu h\u00e1 poucos dias.\nConfira imagens: https://t.co/rDH0fcCZCp"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2018-08-09T15:00:02.000Z",
            "id": "1027570204019060738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estudante Marc Meslin, de 22 anos, ficou cinco dias perdido no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. Ele veio ao Brasil para fazer est\u00e1gio em veterin\u00e1ria e decidiu estender a sua estadia no pa\u00eds. #JornalDaRecord https://t.co/CkBibbPTbi"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-08-09T15:00:01.000Z",
            "id": "1027570198096879622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os bombeiros resgataram o estudante franc\u00eas que passou seis dias perdido em uma trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. https://t.co/fIBLtFf3Cc"
        },
        {
            "author_id": "862518502867038209",
            "created_at": "2018-08-09T14:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027567518683148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DbtalzYH3M no parque nacional ,imagens tri dimensional e inacredit\u00e0vel capitada por"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2018-08-09T14:34:51.000Z",
            "id": "1027563864387461127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Bahia, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/ZbyzHBlwLu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-08-09T14:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027560864914788354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados em Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/TXuDoQ7lhV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "139752844",
            "created_at": "2018-08-09T14:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027555880164896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho do Camboat\u00e1 \u00e9 o mais novo atrativo do Parque Estadual da Serra da Tiririca | WikiParques - https://t.co/tWk63WCWtO via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "758381595950739457",
            "created_at": "2018-08-09T13:56:51.000Z",
            "id": "1027554301290393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestaNordestinaDeSuzano\nDe amanh\u00e3 a domingo, (10 a 12), o Parque Municipal Max Feffer receber\u00e1 a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa Nordestina de Suzano, que tem o objetivo de valorizar a popula\u00e7\u00e3o do Alto Tiet\u00ea que tem origens nos estados do Norte e Nordeste do Brasil.Participe! #C\u00e2maraSuzano https://t.co/pXVu7JkUCe"
        },
        {
            "author_id": "59142720",
            "created_at": "2018-08-09T13:46:03.000Z",
            "id": "1027551585747066881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os dados produzidos pela esta\u00e7\u00e3o sismogr\u00e1fica localizada no Parque Estadual de Monte Alegre (Pema) v\u00e3o subsidiar pesquisas em unidades de conserva\u00e7\u00e3o ainda pouco estudadas.\n\nA esta\u00e7\u00e3o MAL2 integra a Rede... https://t.co/Ryl0iSHpZb"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2018-08-09T13:45:33.000Z",
            "id": "1027551460169531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos pais #cadaminuto https://t.co/Kjv3bVUPld"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-09T13:43:20.000Z",
            "id": "1027550900062179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO... https://t.co/mHe8R1l10W"
        },
        {
            "author_id": "307510735",
            "created_at": "2018-08-09T13:41:19.000Z",
            "id": "1027550394854068225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos\u00a0pais https://t.co/PldFXQSpgF https://t.co/BNQXxTy0Bs"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2018-08-09T13:36:11.000Z",
            "id": "1027549102740054018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trator e 10 caminh\u00f5es s\u00e3o destru\u00eddos em opera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamari https://t.co/B1zmFiPf20"
        },
        {
            "author_id": "282592162",
            "created_at": "2018-08-09T13:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1027548017942044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dmxo8u94mc"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2018-08-09T13:31:22.000Z",
            "id": "1027547888191254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a d\u00e3o show em estrada que leva \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u. Tr\u00eas oncinhas foram flagradas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u201ccasa\u201d para mais de 20 indiv\u00edduos; pesquisadores monitoram os felinos e comemoram aumento na popula\u00e7\u00e3o.\nLeia mais: https://t.co/RNmr0vRPoE\nFonte: G1 https://t.co/N9nwG4Tyjy"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-08-09T13:31:20.000Z",
            "id": "1027547882658955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Oncinhas ganhar\u00e3o nome e ser\u00e3o monitoradas no Parque Nacional\nhttps://t.co/U7AIawBtTB https://t.co/noXQhvtZS1"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-08-09T13:30:05.000Z",
            "id": "1027547568870498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O vilarejo que \u00e9 porta de entrada para o parque nacional reserva uma variedade incr\u00edvel de cachoeiras! Confira o roteiro: \ud83d\ude01 https://t.co/BgegVVQzDY"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2018-08-09T13:11:49.000Z",
            "id": "1027542969983877121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesses privados amea\u00e7am o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Kh8BtXC4bH"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-09T12:59:47.000Z",
            "id": "1027539943579627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Castanh\u00e3o, \u00faltima parada do tour cearense.\n\n#Mobile https://t.co/NpMv30UFZp"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-08-09T12:08:17.000Z",
            "id": "1027526980361695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iara de Melo Barros, coordenadora do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, est\u00e1 ao vivo no Manh\u00e3 RCI e fala sobre as novas integrantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u, as tr\u00eas oncinhas filhotes."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-08-09T12:03:32.000Z",
            "id": "1027525783793934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa lagoa \u00e9 um dos locais mais frequentados e fotografados do Parque Municipal de Belo Horizonte. Conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2018-08-09T12:00:07.000Z",
            "id": "1027524925433761793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem chega em Montes Claros vindo de Pirapora pode perceber que a cidade est\u00e1 mudando para melhor. Isso porque, bem na entrada do munic\u00edpio, em frente ao Parque Municipal Milton Prates, a Prefeitura est\u00e1... https://t.co/A5Sg16BrwD"
        },
        {
            "author_id": "3226244945",
            "created_at": "2018-08-09T11:45:36.000Z",
            "id": "1027521273818177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 Q FOFINHO A ONCINHA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U https://t.co/YsFMqxjoIo"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-08-09T11:38:53.000Z",
            "id": "1027519582347685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEM PASSARINHAR - RJ\n*Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u*\n\nMarque em sua Agenda!!!  ;)\n\nhttps://t.co/IYj5M870ez\nA Gente Se Encontra Aqui!"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-08-09T11:32:36.000Z",
            "id": "1027518001124392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mensagem \u00e9 de 2 anos atr\u00e1s, mas continuamos na mesma balada...Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! #praSCacontecer #MiriamSCsustent\u00e1vel #RedeSustentabilidade https://t.co/6qZ84bnsi6"
        },
        {
            "author_id": "340028476",
            "created_at": "2018-08-09T11:32:10.000Z",
            "id": "1027517892861014018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei t\u00e3o feliz com a not\u00edcia de que tem uma on\u00e7a com dois filhotinhos no parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "121748303",
            "created_at": "2018-08-09T11:28:49.000Z",
            "id": "1027517048430227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gincana Verde comemora Dia do Estudante no Parque Municipal - https://t.co/3TdEYt7ZYk"
        },
        {
            "author_id": "587642816",
            "created_at": "2018-08-09T11:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2891292637",
                        "start": 0,
                        "username": "pxdrinh7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027510517106135040",
            "in_reply_to_user_id": "2891292637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pxdrinh7 de fato\nhoje ele soltou pra ir no parque municipal fuma maconha e ve as plantas"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2018-08-09T10:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1027509307628290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "not over. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/U0hRQr4vZP"
        },
        {
            "author_id": "75607681",
            "created_at": "2018-08-09T10:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "85849081",
                        "start": 128,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027508663731347457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gincana Verde comemora Dia do Estudante no Parque Municipal hoje em mossor\u00f3. Mais informa\u00e7\u00f5es acesse https://t.co/PITNW5Kp0c    @PrefMossoro https://t.co/zsXfEEZ7kZ"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2018-08-09T10:28:31.000Z",
            "id": "1027501873035702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \nParque Nacional do Igua\u00e7u, 2016 https://t.co/pXtT3AmY7B"
        },
        {
            "author_id": "3751269195",
            "created_at": "2018-08-09T10:25:03.000Z",
            "id": "1027501002025517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CSI \u2013 Corredores de Santa Isabel promovem o \u201cCSI no Parque\u201d no dia 12/08, domingo, Dia dos Pais a partir das 7h30, no Parque Municipal com atividades esportivas e um caf\u00e9 comunit\u00e1rio. Leve quem voc\u00ea ama!"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2018-08-09T10:23:22.000Z",
            "id": "1027500578610528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos\u00a0pais https://t.co/BfWuWUTulV https://t.co/DhPZeBpzUY"
        },
        {
            "author_id": "920770730241003520",
            "created_at": "2018-08-09T03:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027398760408772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVESTIGANDO PARQUE NACIONAL - LUGAR ASSOMBRADO: https://t.co/2lv8qIaytZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-08-09T03:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "862952010223681536",
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027392555737120775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/OsUmGJTOXj"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2018-08-09T02:58:07.000Z",
            "id": "1027388525992464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos pais\nhttps://t.co/mWtaTdeL5k https://t.co/mWtaTdeL5k"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2018-08-09T02:57:59.000Z",
            "id": "1027388492102418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos pais\nhttps://t.co/w7zJIXF9pb"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-08-09T02:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1027375047231635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque Minas s\u00e3o muitas. E boas pessoas tamb\u00e9m... \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/94rytBRDtc"
        },
        {
            "author_id": "43488219",
            "created_at": "2018-08-09T02:03:37.000Z",
            "id": "1027374812430258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagina oficial do parque municipal Benedito Bueno de Moraes. O melhor lugar para curtir com a fam\u00edlia em Franco da Rocha."
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2018-08-09T01:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1027370516880023553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma imensid\u00e3o viva, por\u00e9m prejudica ilegalmente. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/83u7DtqXnD"
        },
        {
            "author_id": "1477777656",
            "created_at": "2018-08-09T01:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1027367665852182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flashlights do Bosque da Barra! \ud83d\udcf8\n\n____\n#Nature\n#BelezaNatural @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/2CwHYahsyy"
        },
        {
            "author_id": "41682164",
            "created_at": "2018-08-09T01:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "331087940",
                        "start": 0,
                        "username": "josescxavier"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "10101522",
                        "start": 14,
                        "username": "tomahock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027366600457035782",
            "in_reply_to_user_id": "331087940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josescxavier @tomahock Ger\u00eas \u00e9 uma vila do concelho de Terras de Bouro, depois h\u00e1, em maior dimens\u00e3o a serra do Ger\u00eas e ainda maior, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Bomba onde?"
        },
        {
            "author_id": "185397958",
            "created_at": "2018-08-09T01:15:16.000Z",
            "id": "1027362644708282370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A namorada de voc\u00eas te leva pro parque municipal pra voc\u00ea dormir e tira foto disso?"
        },
        {
            "author_id": "30216106",
            "created_at": "2018-08-09T01:13:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1027362079953575939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando sabemos quem somos, n\u00e3o precisamos andar preocupados com o que as pessoas pensam a nosso respeito...\n#Eu #SouEu #SouMaisEu #Me\n#Myself #AndI\n#BoaNoite em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/96sSwJlk3x"
        },
        {
            "author_id": "961078432296767488",
            "created_at": "2018-08-09T01:09:47.000Z",
            "id": "1027361265650462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "submitted by    /u/fuckyou_m8  [link]   [comments] Read MoreFranc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio - Read More: https://t.co/B0UFxI28b3"
        },
        {
            "author_id": "954535098111660034",
            "created_at": "2018-08-09T01:05:54.000Z",
            "id": "1027360287966547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosaico do Baixo Rio Negro integra a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tarum\u00e3-Ponta Negra https://t.co/l7jnd2WSDo"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-08-09T00:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97345956,
                        -19.8643911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1027352614831177729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Do Conselho Consultivo Do Parque Estadual Do Sumidouro - PESU.\nLuta e esperan\u00e7a de avan\u00e7os para a comunidade do entorno, comerciantes, escolas e para os turistas. em Parque\u2026 https://t.co/8BGg8wI5Ad"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-08-09T00:30:00.000Z",
            "id": "1027351252659789826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "On\u00e7a que invadiu casa em Cachoeira do Macacu vive em Friburgo, diz pesquisador: https://t.co/us2kT38pla https://t.co/0tksDmpL0m"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-08-09T00:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02454948,
                        -28.06680736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "1027346743615266817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro de instantes, ser\u00e1 dada a Abertura Oficial da Expo Tapejara 2018. Logo mais, cobertura completa no site https://t.co/5sWme6zEPM. #ExpoTapejara #TapejaraFM em Parque Municipal\u2026 https://t.co/gQJk41yenO"
        },
        {
            "author_id": "3709736841",
            "created_at": "2018-08-09T00:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1013570938087108608",
                        "start": 159,
                        "username": "juniorbirn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027343814137196550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagem a\u00e9rea onde \u00e9 poss\u00edvel vermos a divis\u00e3o entre Brasil, Paraguay e Argentina.\n\nAl\u00e9m disso, podemos ver como \u00e9 enorme o nosso Parque Nacional.\n\nCr\u00e9ditos ao @juniorbirn https://t.co/zbiS1nYGZV"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-08-09T00:00:00.000Z",
            "id": "1027343702744657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o cerrado mineiro e o Rio S\u00e3o Francisco presentes no Parque Nacional da Serra da Canastra. Logo+, \u00e0s 21h45, no #ParquesdoBrasil. \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/x63S8GSMwN"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2018-08-08T23:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93222478,
                        -18.86015277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1027343601859276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 s\u00e1bia e justa. O vento sacode as \u00e1rvores, move os galhos, para que todas as folhas tenham o seu momento de ver o sol. #eueele #renovados em Parque Natural Municipal Governador\u2026 https://t.co/TJlSK28tkW"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2018-08-08T23:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93222478,
                        -18.86015277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1027339457807241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Seja voc\u00ea mesmo, ainda que isso incomode aqueles que sempre fingem ser quem n\u00e3o s\u00e3o.\" #apenaseu em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/gUGxqBBcz1"
        },
        {
            "author_id": "3085060899",
            "created_at": "2018-08-08T23:38:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1027338368882040839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer desestressar ??? \nEnt\u00e3o venha conhecer um peda\u00e7o do para\u00edso incrustado na Reserva Biol\u00f3gica Costeira do Zimbros, Bombinhas/SC uma Mata Atl\u00e2ntica extremamente rica na sua fauna e flora com suas nascentes e praias desertas, trilhas magn\u00edficas!!!! #vemzimbrar #praia #bombinhas https://t.co/lygQOBGbPx"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2018-08-08T23:37:02.000Z",
            "id": "1027337921278500866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1864 foi realizada a Cria\u00e7\u00e3o da Cruz Vermelha. Em 1969 foi  Criado o Parque Estadual de Jacupiranga, no Estado de S\u00e3o Paulo e \u00e9 localizado na  regi\u00e3o do Vale do Ribeira de Iguape."
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2018-08-08T23:32:47.000Z",
            "id": "1027336855052791810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 149,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "NASCERAM 3 ONCINHAS NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nhttps://t.co/BmYfkakAkb https://t.co/BrI5TZokOo"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-08-08T23:21:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "1027333977907109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a - Alegre/ ES\n\n#destinosbrasileiros #dicasdedestino #belezasdobrasil #visitbrasil #revistaqualviagem #avidaelafora #miss\u00e3ovt #revistaviajar #turismoetc #mtur #vivadeperto #viajepelobrasil #caminhotracado #espiritosanto #cachoeiradafuma\u00e7a https://t.co/StMKQ1WnOy"
        },
        {
            "author_id": "112308703",
            "created_at": "2018-08-08T22:55:12.000Z",
            "id": "1027327395248922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando trabalho para os outros! Abestado!\nhttps://t.co/ydR4WBx50G"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-08-08T22:49:36.000Z",
            "id": "1027325985870544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de consulta pr\u00e9via aos Waj\u00e3pi sobre mudan\u00e7as em assentamento e na Floresta estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/pokUPvRLLx"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-08-08T22:30:04.000Z",
            "id": "1027321069693218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cachoeiras cristalinas, piscinas naturais verde-esmeralda, chapad\u00f5es, dunas alaranjadas de at\u00e9 40 metros de altura... Jalap\u00e3o tem isso e muito mais! Saiba como se virar por l\u00e1: https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "758196189707763713",
            "created_at": "2018-08-08T22:22:32.000Z",
            "id": "1027319175822409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds eu n acredito que dnv eu t\u00f4 com vontade de ir no parque municipal algu\u00e9m tira isso de mim"
        },
        {
            "author_id": "193270131",
            "created_at": "2018-08-08T22:04:44.000Z",
            "id": "1027314694359588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas maravilhosas dentro do parque nacional da on\u00e7a com filhote!!!"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-08-08T21:50:00.000Z",
            "id": "1027310986653523969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo o 15\u00ba Parque Nacional a ser criado no pa\u00eds, ele recebeu mais de 3 mil visitas no ano de 2017.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #ParqueNacional #TurismoSustent\u00e1vel\n\nhttps://t.co/DxnemzRGz4"
        },
        {
            "author_id": "75807702",
            "created_at": "2018-08-08T21:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "14594698",
                        "start": 98,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "70799317",
                        "start": 111,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027310756277219333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s cinco dias perdido em parque nacional no Rio https://t.co/oa1mhMkflO via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2018-08-08T21:43:38.000Z",
            "id": "1027309382873358341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia no Parque\u00a0Nacional https://t.co/UwrYEVYVRB https://t.co/ytOHV7wcM5"
        },
        {
            "author_id": "1367179363",
            "created_at": "2018-08-08T21:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "14594698",
                        "start": 98,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "70799317",
                        "start": 111,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027308692776079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s cinco dias perdido em parque nacional no Rio https://t.co/GKzdLk3jLB via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1025350287240904705",
            "created_at": "2018-08-08T21:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "70799317",
                        "start": 66,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027307136865460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio @UOL https://t.co/eEHnzJyDCs"
        },
        {
            "author_id": "113481179",
            "created_at": "2018-08-08T21:28:57.000Z",
            "id": "1027305690401071118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Estadual M\u00e1rcio Fernando Nunes: N\u00e3o a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lago Azul https://t.co/8u3C4CAU41"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-08T21:25:13.000Z",
            "id": "1027304748305850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-08-08T21:24:07.000Z",
            "id": "1027304471607566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos pais https://t.co/ytZsHJp3OJ"
        },
        {
            "author_id": "828029250",
            "created_at": "2018-08-08T21:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "31233633",
                        "start": 88,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027301856106700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o: como chegar, hot\u00e9is, restaurantes, passeios e mais https://t.co/E1om8JUe6c via @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "45455317",
            "created_at": "2018-08-08T21:12:56.000Z",
            "id": "1027301658882203651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ud83c\udf33 Gincana Verde comemora Dia do Estudante no Parque Municipal https://t.co/73fD1XNxk8"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-08-08T21:01:18.000Z",
            "id": "1027298732386091009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de consulta pr\u00e9via aos Waj\u00e3pi sobre mudan\u00e7as em assentamento e na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/Jq4aT11sT1"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2018-08-08T21:00:00.000Z",
            "id": "1027298404072939524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA: Girafa do Parque Nacional Kruger, em \u00b7Komatipoort, Mpumalanga, \u00c1frica do Sul https://t.co/l6E0w6TDr3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-08T20:56:56.000Z",
            "id": "1027297630437736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses promoveu no \u00faltimo domingo (5) a 1\u00aa atividade do Programa Amigos do Parque! O Mutir\u00e3o de limpeza da praia dos grandes len\u00e7\u00f3is contou com a participa\u00e7\u00e3o de 32 pessoas, entre volunt\u00e1rios e equipe do parque. Confira: https://t.co/Jp9rqVg8X9 https://t.co/CP7G4HLe43"
        },
        {
            "author_id": "306729728",
            "created_at": "2018-08-08T20:54:16.000Z",
            "id": "1027296959604899842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10-08 Loul\u00e9: abre as portas a XXIX Mostra Coletiva de Artes Pl\u00e1sticas do  Concelho de Loul\u00e9 no edifico C.E.C.A.L. / Casa da Cultura de Loul\u00e9, em  pleno parque municipal &gt; https://t.co/lDPhZd87E2 https://t.co/JXzhjcSeUx"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2018-08-08T20:30:18.000Z",
            "id": "1027290931547004929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros com sinais de maus-tratos s\u00e3o encontrados pr\u00f3ximo ao Parque Municipal em Governador Valadares https://t.co/ktqNewxdoy"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-08T20:28:37.000Z",
            "id": "1027290507096088589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 HOJE!\nA TV Brasil estreia nesta quarta-feira (08), \u00e0s 21h45, a s\u00e9rie Parques do Brasil \ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f\nO epis\u00f3dio de hoje \u00e9 um di\u00e1rio de expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. Confira: https://t.co/Xija58zk9S https://t.co/0ZhSB77HE5"
        },
        {
            "author_id": "2301179939",
            "created_at": "2018-08-08T20:20:27.000Z",
            "id": "1027288450603593729",
            "in_reply_to_user_id": "831161736862498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BicaCurta A cultura de eucaliptal \u00e9 um problema. Mas tamb\u00e9m importante para a economia (local e nacional). Parece-me que o problema est\u00e1 mais no caos que \u00e9 a floresta nacional. \u00c9 tudo plantado \u00e0 balda.."
        },
        {
            "author_id": "459428374",
            "created_at": "2018-08-08T20:10:15.000Z",
            "id": "1027285883182088192",
            "in_reply_to_user_id": "4879712721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xerederrr tiroteio com mortes em plena luz do dia no centro, um predador andando pela cidade, um velho malhando no gramad\u00e3o e o cachorro dele junto, pelo menos a noticia fofinha \u00e9 que tem mais 3 on\u00e7as pintadas que nasceram no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2018-08-08T20:04:50.000Z",
            "id": "1027284520725356546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF participa de consulta pr\u00e9via aos Waj\u00e3pi sobre mudan\u00e7as em assentamento e na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/VwxtKXD6VR https://t.co/XJFTrk3JVx"
        },
        {
            "author_id": "13601932",
            "created_at": "2018-08-08T20:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "631867817",
                        "start": 121,
                        "username": "PobladoresElche"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027284059553243138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf34 #ElxEnFestes \ud83c\udf89 #ElcheEnFiestas 22:30h en Rotonda Parque Municipal Teatro Cl\u00e1sico Visual Narrativo \u00ab9 Musas\u00bb a cargo de @PobladoresElche #Elche"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-08T19:52:13.000Z",
            "id": "1027281344668348418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O estudante franc\u00eas Marc Meslin, de 22 anos, perdido desde a quarta-feira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, foi localizado ontem (07) por equipes do Corpo de Bombeiros, ICMBio e volunt\u00e1rios que atuavam na busca. https://t.co/kNX5WgKfR5"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-08-08T19:49:26.000Z",
            "id": "1027280644349550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de consulta pr\u00e9via aos Waj\u00e3pi sobre mudan\u00e7as em assentamento e na Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/lXGsER7dmE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-08T19:46:54.000Z",
            "id": "1027280006102364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O macaco-aranha-de-cara-branca ocorre na regi\u00e3o do Rio Tapaj\u00f3s e est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o. A Floresta Nacional do Jamanxim \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal que ajuda a manter o habitat dessa esp\u00e9cie, mas ainda sofre com o desmatamento ilegal em torno da BR-163. https://t.co/0edp5XoXVQ"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2018-08-08T19:30:27.000Z",
            "id": "1027275866290757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio - https://t.co/BQnNi96bkO"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2018-08-08T19:28:23.000Z",
            "id": "1027275346935197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os #ParquesNacionais do Brasil t\u00eam muita hist\u00f3ria para contar. Hoje, \u00e0s 21h45, estreia a s\u00e9rie #ParquesdoBrasil na TV Brasil. Convidamos voc\u00ea a passear pelo Parque Nacional da #SerradaCanastra. Aventure-se e convide os amigos! https://t.co/PwVubpiGxd"
        },
        {
            "author_id": "1201322563",
            "created_at": "2018-08-08T19:24:27.000Z",
            "id": "1027274356517429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE tem de #DireitoAmbiental! Vamos l\u00e1.\n\nA Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica.\n\u2705 CERTO ou \u274c ERRADO?\n\n#dicas #direito https://t.co/G2V0u41THq"
        },
        {
            "author_id": "201466544",
            "created_at": "2018-08-08T19:24:09.000Z",
            "id": "1027274280994787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE tem de #DireitoAmbiental! Vamos l\u00e1.\n\nA Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica. \n\u2705 CERTO ou \u274c ERRADO?\n\n#dicas #direito https://t.co/WZlgcMV9wp"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-08-08T19:22:28.000Z",
            "id": "1027273858229919753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa lagoa \u00e9 um dos locais mais frequentados e fotografados do Parque Municipal de Belo Horizonte. Conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "76455987",
            "created_at": "2018-08-08T19:17:28.000Z",
            "id": "1027272602019082241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Tr\u00eas filhotes de on\u00e7as-pintadas foram avistados no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, pelo pessoal do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u. Cada novo animal \u00e9 uma esperan\u00e7a para a conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, bioma com o menor n\u00famero de on\u00e7as do pa\u00eds\"\nFoto Carmel Croukamp\n\nIT MALIA \u2764\ufe0f https://t.co/gAJH7xOGpQ"
        },
        {
            "author_id": "108484652",
            "created_at": "2018-08-08T19:01:21.000Z",
            "id": "1027268544759844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 16 lagos conectados por diversas cachoeiras, o Parque Nacional dos Lagos Plitvice foi considerado patrim\u00f4nio da Unesco em 1979. \u00c9 o maior parque da Cro\u00e1cia  e o mais antigo do sudoeste\u2026 https://t.co/5wKJQdROWB"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-08-08T18:57:48.000Z",
            "id": "1027267653424095233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANT\u00c3O: Chegada do jovem Franc\u00eas na sede do parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis!!!\n\nREPORTAGEM: CACAU REP\u00d3RTER. https://t.co/nXgxqLEuYh"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2018-08-08T18:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.44005,
                        -7.319887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1027265795620052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada Das Mesas in Maranh\u00e3o https://t.co/myNqns3umi"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-08T18:42:19.000Z",
            "id": "1027263753933545476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO... https://t.co/isFrLJ1nWs"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2018-08-08T18:41:57.000Z",
            "id": "1027263662493446145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estudante franc\u00eas Marc Meslin, de 22 anos estava desaparecido desde sexta-feira (3) no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o serrana do Rio.\n#visaotv #epalyepronto #barradatijuca #riodejaneiro #rj #frances #regiaoserrana \n\nhttps://t.co/YddTn7hynO"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2018-08-08T18:32:40.000Z",
            "id": "1027261324634583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos\u00a0pais https://t.co/vIzQ3W3xcX https://t.co/5I2cNN8FFz"
        },
        {
            "author_id": "342095327",
            "created_at": "2018-08-08T18:27:02.000Z",
            "id": "1027259907987386368",
            "in_reply_to_user_id": "342095327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o que a PCR esteja errada no seu trabalho, mas muitos \u00f3rg\u00e3os s\u00f3 focam seus esfor\u00e7os no litoral, no interior temos cachoeiras, matas, manifesta\u00e7\u00f5es, arquitetura, artesanato, um PARQUE NACIONAL com pouqu\u00edssima visibilidade e tudo q vc v\u00ea o MTur divulgar \u00e9 Porto e adjecentes"
        },
        {
            "author_id": "2196867042",
            "created_at": "2018-08-08T18:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "14594698",
                        "start": 84,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "70799317",
                        "start": 97,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027259725442936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracas a Deus Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/6tu2HaSvIH"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-08-08T18:24:46.000Z",
            "id": "1027259337822138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As experi\u00eancias de gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas implementadas pela Prefeitura de Manaus, tendo o Parque Municipal Mindu, como um dos referenciais desse trabalho, apresentadas nesta segunda-feira, 6/8, ao professor doutor da Universidade estadual do Missouru (EUA), James Newman. https://t.co/9Vs09qYfpQ"
        },
        {
            "author_id": "384633377",
            "created_at": "2018-08-08T18:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.43576397,
                        -21.2220083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9a7f4112ee2cd06d"
            },
            "id": "1027259334256934914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estavam com saudades da Quest\u00e3o Comentada?\n#DireitoAmbiental! Vamos l\u00e1...\n\nA Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo\u2026 https://t.co/K8Xf9iGbj8"
        },
        {
            "author_id": "45262241",
            "created_at": "2018-08-08T18:08:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3447792304f496bd"
            },
            "id": "1027255349391380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iti malia que n\u00e3o estou sabendo lidar com as 3 oncinhas que nasceram essa semana no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\u00c9 fofura demais. https://t.co/z3xzgEr4Ix"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2018-08-08T18:07:28.000Z",
            "id": "1027254984386248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem oncinhas passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u! \u2764\ufe0f \ud83d\udc06\n\nClique no link para conferir! https://t.co/LIwm1nwyrC"
        },
        {
            "author_id": "2892731421",
            "created_at": "2018-08-08T18:00:34.000Z",
            "id": "1027253248049205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alarme com sensor de movimento e 2 comandos\n- Sensor de movimento dispara quando algu\u00e9m entra na \u00e1rea protegida.\n\nPre\u00e7o 12.90\u20ac + portes\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nhttps://t.co/0xDXi5YSyG https://t.co/0xDXi5YSyG"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2018-08-08T17:26:35.000Z",
            "id": "1027244695552970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio https://t.co/5PLdKbqkgW https://t.co/ukPT56fOJr"
        },
        {
            "author_id": "161009444",
            "created_at": "2018-08-08T17:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "9317502",
                        "start": 127,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027244310876577793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. Leia: https://t.co/0cTuj0MoqR Via @Estadao"
        },
        {
            "author_id": "1490601966",
            "created_at": "2018-08-08T17:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "14594698",
                        "start": 94,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "70799317",
                        "start": 107,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027240731117805569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio https://t.co/4SoYZxFasU via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "104162727",
            "created_at": "2018-08-08T16:34:51.000Z",
            "id": "1027231677867872257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinhas de fadas... \n\n#trilha #treking #trekking #hiking #natureza #vida #latergram #someday #lugares #befree #belikewater #arquivo #achados em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/aJCawQMgWA"
        },
        {
            "author_id": "249743683",
            "created_at": "2018-08-08T16:24:16.000Z",
            "id": "1027229015097192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino da semana  regenerativo!! \ud83e\udd14\ud83e\udd14Se \u00e9 regenerativo pq tem uma zona de \"endurence ou Resistencia\" pace de 3'50 a 4' 00 de 1,5km?  Ufa treino pago \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f!!! Osss em Parque Municipal\u2026 https://t.co/PTsTG5fUWQ"
        },
        {
            "author_id": "1006976844879613953",
            "created_at": "2018-08-08T16:22:16.000Z",
            "id": "1027228511768064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/RnNwFsgtup https://t.co/mg8Vnl4YiB"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-08-08T16:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "840131273620303872",
                        "start": 66,
                        "username": "SantosErondi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1027227024858013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @evelynr_mor @santoserondi https://t.co/c9IhbNARMd"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2018-08-08T16:00:04.000Z",
            "id": "1027222922702798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara  https://t.co/k9rZANVdBs https://t.co/JYi36rLBVD"
        },
        {
            "author_id": "3923446635",
            "created_at": "2018-08-08T15:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "884580158962896904",
                        "start": 0,
                        "username": "kenyaSantos24"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027221933052620800",
            "in_reply_to_user_id": "884580158962896904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kenyaSantos24 Primeiro parque nacional do Brasil, Ponto mais alto do estado, in\u00fameras cachoeiras, trilhas \u00f3timas, Polo gastrn\u00f4mico de Penedo, al\u00e9m da pr\u00f3pria penedo, Maring\u00e1, maromba, mas pra quem fica dentro de casa \u00e9 horr\u00edvel mesmo"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-08T15:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "253034260",
                        "start": 258,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "193003734",
                        "start": 266,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027220374105272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um imenso Banco de corais com a maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul. Apenas 1,8% protegido como Parque Nacional. Mais prote\u00e7\u00e3o \u00e9 essencial pra sustentabilidade da pesca no sul da Bahia, pra Mergulho, pra Ecoturismo. Bora mudar pra melhor? RT #MaisAbrolhos @icmbio @mmeioambiente https://t.co/ET371QYlAb"
        },
        {
            "author_id": "10201082",
            "created_at": "2018-08-08T15:47:43.000Z",
            "id": "1027219816074104833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um irrespons\u00e1vel dando trabalho para as autoridades. Coitado!\nhttps://t.co/2zAu6nkpln"
        },
        {
            "author_id": "141285897",
            "created_at": "2018-08-08T15:46:15.000Z",
            "id": "1027219446958620673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL - S\u00c1BADO!!!!\nPERDE N\u00c3O GENTX!!! https://t.co/Ld8EvE4Wep"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2018-08-08T15:34:49.000Z",
            "id": "1027216567535329282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 explicando aos que n\u00e3o s\u00e3o do Maranh\u00e3o: nem PT nem PCdoB lan\u00e7aram candidatos ao senado, compuseram uma chapa com PDT (que defende a extin\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi) e com o PPS (uma fundamentalista rea\u00e7a e golpista). Ent\u00e3o, pela esquerda, s\u00f3 tem PSOL e PCB na li\u00e7a! https://t.co/81uagoC2Kr"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2018-08-08T15:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "14594698",
                        "start": 94,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "70799317",
                        "start": 107,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027215938465275909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio https://t.co/r3oOoEmZmp via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2018-08-08T15:28:07.000Z",
            "id": "1027214885082390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/E02kVck32M"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2018-08-08T15:28:07.000Z",
            "id": "1027214884964990981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1dq7qxU49r"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2018-08-08T15:25:25.000Z",
            "id": "1027214201494925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio  https://t.co/Lgxa67dEk0"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-08-08T15:16:16.000Z",
            "id": "1027211900910804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xczAToYjlA"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-08-08T15:16:09.000Z",
            "id": "1027211871588429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/c1QbOuIX8p"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-08-08T15:16:08.000Z",
            "id": "1027211867574419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1So5t9AtMG"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-08-08T15:16:05.000Z",
            "id": "1027211856702857217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/d95COHzmHx"
        },
        {
            "author_id": "3057758068",
            "created_at": "2018-08-08T15:14:32.000Z",
            "id": "1027211464770301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte MG https://t.co/fcQIc2PW57"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2018-08-08T15:09:46.000Z",
            "id": "1027210266910580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase uma semana perdido nas trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, o estudante franc\u00eas Marc Meslan foi encontrado. O resgate durou cerca de sete horas, pois o jovem estava em uma regi\u00e3o de dif\u00edcil acesso, conhecida como Vale da Morte. #JCPrimeira"
        },
        {
            "author_id": "55003940",
            "created_at": "2018-08-08T15:03:40.000Z",
            "id": "1027208728968404993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte https://t.co/ZDDzKcyyWI"
        },
        {
            "author_id": "132877424",
            "created_at": "2018-08-08T15:02:57.000Z",
            "id": "1027208550626611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q coisa boa esse rapaz ter sido encontrado dps de 6 dias perdido no parque nacional \u2728"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2018-08-08T15:01:11.000Z",
            "id": "1027208103736078338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos pais // https://t.co/nflMO25Hoc https://t.co/0LizStrs5G"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2018-08-08T14:59:56.000Z",
            "id": "1027207790216007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/UkAFlQyMmD"
        },
        {
            "author_id": "85897086",
            "created_at": "2018-08-08T14:53:34.000Z",
            "id": "1027206188000264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate, nas dicas da Silvia Backes para o Aqu\u00ed me Quedo. Releiam este post! https://t.co/tjFez3Nddz"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2018-08-08T14:30:00.000Z",
            "id": "1027200256646082561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um estudante franc\u00eas que estava desaparecido em um Parque Nacional na Regi\u00e3o Serrana do Rio, foi resgatado ontem. Ele foi encontrado em um local de dif\u00edcil acesso, conhecido como Vale da Morte. https://t.co/8MEjuo6vtN"
        },
        {
            "author_id": "390284146",
            "created_at": "2018-08-08T14:12:07.000Z",
            "id": "1027195757399396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados por bi\u00f3logos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/T1MQS2xsAN https://t.co/Wp2uziqiLu"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2018-08-08T14:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "390284146",
                        "start": 207,
                        "username": "gpviverbem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027195676483043329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOFUR\u00d4METRO L\u00c1 EM CIMA! \ud83d\ude0d\n\nPara garantir a seguran\u00e7a dos animais e alertar turistas, a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u isolou a \u00e1rea em que as on\u00e7as foram avistadas. \u27a1 https://t.co/L2DZWwngoK via @gpviverbem https://t.co/wpmMKm4e54"
        },
        {
            "author_id": "288762511",
            "created_at": "2018-08-08T14:02:41.000Z",
            "id": "1027193381460561925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estavam com saudades da Quest\u00e3o Comentada?\nHOJE tem de #DireitoAmbiental! Vamos l\u00e1...\n\nA Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem\u2026 https://t.co/XXClqEhR9l"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-08-08T14:01:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1027193132113387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que not\u00edcia mais linda! Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada nasceram no Parque Nacional do Igua\u00e7u e est\u00e3o sendo monitorados por pesquisadores do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u! https://t.co/VvCcswokWt"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-08-08T14:00:02.000Z",
            "id": "1027192715803414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 21h45 estreia #ParquesdoBrasil, s\u00e9rie documental que incentiva a populariza\u00e7\u00e3o do conhecimento cient\u00edfico sobre a biodiversidade nacional.Hoje vamos visitar a Serra da Canastra, em MG. Em seguida s\u00e3o o Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s e a Chapada Diamantina, na Bahia. https://t.co/z1iKrjq5he"
        },
        {
            "author_id": "1011364973711413249",
            "created_at": "2018-08-08T13:50:05.000Z",
            "id": "1027190210491244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem franc\u00eas resgatado no Parnaso, acaba de chegar a sede do Parque Nacional em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "974708288523788289",
            "created_at": "2018-08-08T13:43:15.000Z",
            "id": "1027188491497562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma viagem, agora para Foz do Igua\u00e7u... Um lugar desenhado por Deus a m\u00e3o livre ...  S\u00e3o tantas fotos que fica dif\u00edcil escolher, e vou come\u00e7ar mostrando o Parque Nacional do\u2026 https://t.co/NcvSXWJ7M0"
        },
        {
            "author_id": "60953537",
            "created_at": "2018-08-08T13:23:19.000Z",
            "id": "1027183476683038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/ze9dghV3A9"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2018-08-08T13:22:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1027183206087487491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada nascem no Parque Nacional do Igua\u00e7u - \nhttps://t.co/984GklHXar https://t.co/IvvcKg0yfa"
        },
        {
            "author_id": "321453965",
            "created_at": "2018-08-08T13:18:34.000Z",
            "id": "1027182279364435971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estavam com saudades da Quest\u00e3o Comentada?\nHOJE tem de #DireitoAmbiental! Vamos l\u00e1...\n\nA Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico... https://t.co/TvxvTw11hW"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-08-08T13:00:00.000Z",
            "id": "1027177607433863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada - esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o - foram vistos nos \u00faltimos dias no Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira do Brasil com a Argentina. https://t.co/TxtzmN3A24"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-08-08T12:47:08.000Z",
            "id": "1027174368906862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o em homenagem aos pais https://t.co/qGNahZQuvb https://t.co/cKKxSbU6Ym"
        },
        {
            "author_id": "3101080162",
            "created_at": "2018-08-08T12:46:10.000Z",
            "id": "1027174125431934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente e a Funda\u00e7\u00e3o Florestal est\u00e3o propondo a cria\u00e7\u00e3o de duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Barreiro Rico e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/SpwaPPvwDR"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2018-08-08T12:43:48.000Z",
            "id": "1027173531073826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Pais: Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial #cadaminuto https://t.co/dygfBY0ubi"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-08-08T12:22:34.000Z",
            "id": "1027168188453343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas I https://t.co/oFvhBJAm5Z"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-08-08T12:18:08.000Z",
            "id": "1027167072109965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotinhos de on\u00e7a pintada est\u00e3o fazendo a festa. Eles nasceram no Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. Com os... https://t.co/7TAsKsUHCp"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2018-08-08T11:44:45.000Z",
            "id": "1027158669270630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o avistados no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira https://t.co/tHNrf5FdAF"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-08-08T11:42:05.000Z",
            "id": "1027157999620644866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A previs\u00e3o \u00e9 que as equipes cheguem \u00e0 sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, por volta das 11h. #tribunadepetropolis https://t.co/BgLSaoLDL2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-08T10:46:02.000Z",
            "id": "1027143894134415363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL PURAC\u00c9\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PURAC\u00c9 NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/aP9RAFPq5Q"
        },
        {
            "author_id": "843157824918208512",
            "created_at": "2018-08-08T10:44:56.000Z",
            "id": "1027143619680059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Gustavo mais o Santos veio aqui no apartamento me buscar pra n\u00f3s ir correr 10 kilometros kkkkkkk aguentei s\u00f3 at\u00e9 o parque municipal, e voltei e deixei eles passei no mcDonald's e comi dois hamb\u00farguers pra recuperar a energia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "186235753",
            "created_at": "2018-08-08T10:28:45.000Z",
            "id": "1027139546675388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica. \n\u2705 CERTO ou \u274c ERRADO?\n\nConta pra gente o que voc\u00ea acha? https://t.co/iqPpa4s9MZ"
        },
        {
            "author_id": "190306792",
            "created_at": "2018-08-08T10:23:11.000Z",
            "id": "1027138142388842498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO \nhttps://t.co/FmvGtphm6t https://t.co/QnjW0RebyR"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-08T10:16:38.000Z",
            "id": "1027136495176560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/r50Koap1gp"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2018-08-08T10:16:10.000Z",
            "id": "1027136377371222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas oncinhas nascem no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/NfdeOiGjAR"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2018-08-08T10:13:13.000Z",
            "id": "1027135634098540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas oncinhas nascem no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VsDcY7u2V3"
        },
        {
            "author_id": "2400366944",
            "created_at": "2018-08-08T10:03:49.000Z",
            "id": "1027133270738325509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estavam com saudades da Quest\u00e3o Comentada?\nHOJE tem de #DireitoAmbiental! Vamos l\u00e1..\n\nA Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica https://t.co/Jknc5qZBqa"
        },
        {
            "author_id": "2905582589",
            "created_at": "2018-08-08T09:36:53.000Z",
            "id": "1027126492122177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, o cavalinho beb\u00e9 e a Diva com crocs em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1MhneZFI0H"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-08T09:13:11.000Z",
            "id": "1027120526769180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO... https://t.co/oQLz2LMUwq"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-08T09:13:01.000Z",
            "id": "1027120487846096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/QXxmNzt6Rq"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2018-08-08T08:18:15.000Z",
            "id": "1027106705371541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Minas Gerais https://t.co/X5xVkgQwuk https://t.co/VHe7hnlUo5"
        },
        {
            "author_id": "245743450",
            "created_at": "2018-08-08T07:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1725605,
                        41.70075775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1027096219057889281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/in4DhUNLAC https://t.co/m2ZJTwqKMc"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-08T07:16:31.000Z",
            "id": "1027091166821605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Observatorio de aves na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #birding #birdwatching #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/87E844p9uo"
        },
        {
            "author_id": "926389203025448960",
            "created_at": "2018-08-08T06:26:58.000Z",
            "id": "1027078698195931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MO\u00c7AMBIQUE PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA.\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\n#Travel #wildlife #gorongozanationalpark #Mozambique #Vacations https://t.co/7k6OdWa1h5"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-08-08T02:47:34.000Z",
            "id": "1027023485464457221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\nDias 22 - 23 de Setembro\n\nMuito mais que uma simples caminhada!!!\nUma proposta mais intensa, totalmente diferente!!!\n\nIndicada para caminhantes, peregrinos,... https://t.co/Xt9678MO5a"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-08-08T02:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "840131273620303872",
                        "start": 66,
                        "username": "SantosErondi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1027018992010100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @evelynr_mor @santoserondi https://t.co/YyIyBrgrhP"
        },
        {
            "author_id": "3022280872",
            "created_at": "2018-08-08T02:28:49.000Z",
            "id": "1027018766104887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas -  Caldas Novas, GO https://t.co/k1Hy098AVl"
        },
        {
            "author_id": "1599580590",
            "created_at": "2018-08-08T02:13:25.000Z",
            "id": "1027014888483430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, BH hahaha https://t.co/8QUAcqGeuH"
        },
        {
            "author_id": "367189955",
            "created_at": "2018-08-08T02:00:27.000Z",
            "id": "1027011627147833344",
            "in_reply_to_user_id": "3071447596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaogabrielnfb fato curioso: o parque municipal foi inspirado no central park \ud83e\udd13"
        },
        {
            "author_id": "981847087150231557",
            "created_at": "2018-08-08T01:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "807431988793712640",
                        "start": 0,
                        "username": "Santi_Cazares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027004349631942656",
            "in_reply_to_user_id": "807431988793712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Santi_Cazares Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "91012263",
            "created_at": "2018-08-08T01:26:15.000Z",
            "id": "1027003020410802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianneti - Belo Horizonte / MG https://t.co/33rAwZv8Gq"
        },
        {
            "author_id": "903718592587366400",
            "created_at": "2018-08-08T01:19:10.000Z",
            "id": "1027001238641094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara falando q agora q nasceu os filhotes da on\u00e7a pintada no parque nacional tem q cuidar da seguran\u00e7a dos humanos at\u00e9 a\u00ed tudo bem, a\u00ed ele diz q o ser humano \u00e9 oq mais importa l\u00e1 \nmeu filho o ser humano invadiu o espa\u00e7o dos bicho a prioridade l\u00e1 s\u00e3o os animais eu hein"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2018-08-08T01:17:15.000Z",
            "id": "1027000754756833285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista decidiu fazer trilha do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sozinho https://t.co/yKCGmE0jBQ"
        },
        {
            "author_id": "151685902",
            "created_at": "2018-08-08T01:07:06.000Z",
            "id": "1026998199284772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte, MG https://t.co/T0gBhgnBdu"
        },
        {
            "author_id": "800975783766491136",
            "created_at": "2018-08-08T00:35:22.000Z",
            "id": "1026990216085729281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\ud83d\udcd2\nSert\u00e3o do Brasil - Dia 3 &amp; Dia 4\n25 &amp; 26/07/2018\nNo dia 4 fomos pra o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e fizemos a trilha dos canios e  carioquinhas. Lugares lindos, a oesar\u2026 https://t.co/fG4kTXQwg0"
        },
        {
            "author_id": "841104732764688384",
            "created_at": "2018-08-08T00:27:03.000Z",
            "id": "1026988122909941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal da Faguense, Frederico Westphalen - RS https://t.co/nh5Nwttqsq"
        },
        {
            "author_id": "36232942",
            "created_at": "2018-08-08T00:21:39.000Z",
            "id": "1026986764983062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa figura \u00e9 a Paula, minha respectiva: uma mulher impressionante, mesmo sendo palmeirense... em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/CwSL5Ur17W"
        },
        {
            "author_id": "9076502",
            "created_at": "2018-08-08T00:13:05.000Z",
            "id": "1026984608259350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/swDuk6NrQr"
        },
        {
            "author_id": "766878068",
            "created_at": "2018-08-07T23:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1026978323837186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40!! em Parque Estadual do Caracol https://t.co/X1UX99kmSA"
        },
        {
            "author_id": "705387854",
            "created_at": "2018-08-07T23:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "41931380",
                        "start": 7,
                        "username": "Projota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026977514412023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGENDA @PROJOTA: \n\n10.08 - Ribeir\u00e3o Preto/SP - West Pub\n\n11.08 - S\u00e3o Paulo/SP - Dukke\n\n17.08 - S\u00e3o Paulo/SP - Evento Corporativo\n\n19.08 - Barueri/SP - Parque Municipal Dom Jos\u00e9\n\n31.08 - Mogi das Cruzes/SP - Pra\u00e7a P\u00fablica \u2013 Anivers\u00e1rio da Cidade\n\n  (+)"
        },
        {
            "author_id": "1581863252",
            "created_at": "2018-08-07T23:44:17.000Z",
            "id": "1026977361315737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO - RJ https://t.co/pndz33NvxY"
        },
        {
            "author_id": "766878068",
            "created_at": "2018-08-07T23:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1026977008172101633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falling!!!! em Parque Estadual do Caracol https://t.co/cczgBOm2h0"
        },
        {
            "author_id": "766878068",
            "created_at": "2018-08-07T23:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1026974807173357569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flare!\ud83d\udc40 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/AqIDGTteMp"
        },
        {
            "author_id": "940379262",
            "created_at": "2018-08-07T23:27:25.000Z",
            "id": "1026973116252254215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural  Sumapaz https://t.co/LR3KkJlOWU"
        },
        {
            "author_id": "252255768",
            "created_at": "2018-08-07T22:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1026965941282922499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "logo mais t\u00f4 de volta, chapadinha \ud83c\udfd5\u2600\ufe0f\ud83d\udc7d\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ReNJvotppP"
        },
        {
            "author_id": "256073123",
            "created_at": "2018-08-07T22:46:51.000Z",
            "id": "1026962906477420545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou levar esse mimi para casa \ud83d\ude48\u2665\ufe0f\nAcesse o link e tenha crises de fofura \ud83d\udc99 https://t.co/BgbhLIdw2g"
        },
        {
            "author_id": "148342553",
            "created_at": "2018-08-07T22:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "253034260",
                        "start": 122,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026961998901329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/mQd1SpoFEa via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "162150836",
            "created_at": "2018-08-07T22:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13215418,
                        -18.56550951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1026961358456324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de transmitir o conhecimento, ainda podemos conhecer essas maravilhas. Vale a pena demais. #maravilhado em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/xkbNmsQZuT"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2018-08-07T22:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1026960907178586112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd38 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/j8u0jvv0kE"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2018-08-07T22:37:25.000Z",
            "id": "1026960531318562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 lindo o Monumento Natural das Cagarras! https://t.co/7RpnkIzA4U"
        },
        {
            "author_id": "2983001333",
            "created_at": "2018-08-07T22:30:08.000Z",
            "id": "1026958700735553544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte, MG. https://t.co/QzwFTqoPir"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2018-08-07T22:18:06.000Z",
            "id": "1026955669319163905",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Parque Estadual da Serra da Tiririca.\n2. Pedra do Elefante, Recanto de Itaipua\u00e7u.\n3. Gruta do SPAR\n4. Gruta da Sacristia, Ponta Negra. https://t.co/kaKDrdWKaL"
        },
        {
            "author_id": "87946195",
            "created_at": "2018-08-07T22:16:22.000Z",
            "id": "1026955232583065601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o deixa um rastro vermelho no c\u00e9u despejando retardador de fogo no combate a inc\u00eandio na Floresta Nacional Cleveland, perto de Corona, na Calif\u00f3rnia (EUA) (Foto: Watchara Phomicinda/The Orange County Register via AP) https://t.co/YE8IKNQ113"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-08-07T22:15:38.000Z",
            "id": "1026955048058806274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jovem est\u00e1 l\u00facido. As equipes j\u00e1 iniciaram a opera\u00e7\u00e3o de resgate. #tribunadepetropolis https://t.co/7sW80Vmruh"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-08-07T21:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026951038962679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas que se perdeu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 encontrado: https://t.co/BUGxq1mcG3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2361010479",
            "created_at": "2018-08-07T21:59:28.000Z",
            "id": "1026950979982372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Municipal, Belo Horizonte. https://t.co/973GckqklZ"
        },
        {
            "author_id": "756274076918878209",
            "created_at": "2018-08-07T21:58:05.000Z",
            "id": "1026950634925420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece\nsossego e praias doces perto de\nPorto Alegre\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o\npara fugir da agita\u00e7\u00e3o do Litoral\nNorte. Com entrada limitada,\np\u00fablico precisa chegar cedo e... https://t.co/VrneKEV2ad"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-07T21:51:45.000Z",
            "id": "1026949040137797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde (Cear\u00e1).\n\nFoto da amiga cpatvalente. https://t.co/FcrLIf4z5m"
        },
        {
            "author_id": "411024120",
            "created_at": "2018-08-07T21:26:34.000Z",
            "id": "1026942702628294659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estudante franc\u00eas que estava perdido em parque na Serra \u00e9 localizado. Segundo socorristas, Marc Meslin passa bem. Ele ficou 7 dias na mata, e foi localizado na tarde desta ter\u00e7a (7), no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6Bh1NMs2H8 https://t.co/rDd1pXldYd"
        },
        {
            "author_id": "38208184",
            "created_at": "2018-08-07T21:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90541,
                        -20.41559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1026942456145879041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar fant\u00e1stico, muito verde, muita paz! #parquepedraazul #natureza #obrasilqueeuquero @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/CVntRPqxvq"
        },
        {
            "author_id": "320227634",
            "created_at": "2018-08-07T21:18:11.000Z",
            "id": "1026940590502694914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Municipal - BH \ud83d\udccd https://t.co/QfGE2cWoKm"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-08-07T21:16:09.000Z",
            "id": "1026940081972699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/WKD7cA04D9"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2018-08-07T21:13:06.000Z",
            "id": "1026939312011653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros realiza uma opera\u00e7\u00e3o para tentar retirar da mata o franc\u00eas que estava desaparecido no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana do Rio. Marc Meslin foi encontrado pelos agentes que faziam buscas na mata.\nFoto: O Globo https://t.co/6O9Lp6olOl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-07T21:03:53.000Z",
            "id": "1026936992003706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u n\u00e3o tem somente um, mas tr\u00eas motivos para comemorar! \ud83d\udc3e\ud83d\udc9a\nA equipe descobriu, ontem, que a on\u00e7a Atiaia \u00e9 m\u00e3e de tr\u00eas lindos filhotinhos que devem ter por volta de dois meses de idade. https://t.co/9Fv55bPKwP"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-08-07T20:51:35.000Z",
            "id": "1026933897928617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia em Valen\u00e7a RJ foi constru\u00eddo por volta de 1890, nos tempos do Bar\u00e3o de Santa M\u00f4nica. O A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia enquadrado em 5 de Abril de... https://t.co/IaEVyCsZo4"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-08-07T20:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1026932519663484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4QzKha1AOr"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2018-08-07T20:37:18.000Z",
            "id": "1026930304618061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Urussanga ,\nArvoredo pr\u00f3ximo as \u00e1guas e a subida do parque , pelo lado direito ..\n\u00c1rvores de tantos anos preservadas .. https://t.co/RLFFZH9pIF"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2018-08-07T20:34:38.000Z",
            "id": "1026929632044560385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Urussanga , \nPreparativos da Festa do Vinho \n07/08/2018 https://t.co/k01CmuZ9IJ"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2018-08-07T20:19:11.000Z",
            "id": "1026925744339992578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Urussanga , SC , ( Ado Cassetari Vieira ) ..\nPreparativos um dia antes , do in\u00edcio da festa do Vinho 2018 ..\n07/08/ 2018 \nFotos - Amauri Bez Batti.. &amp; Eventos .."
        },
        {
            "author_id": "2795154809",
            "created_at": "2018-08-07T20:07:57.000Z",
            "id": "1026922916024381441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque municipal, Belo Horizonte-MG https://t.co/ZUoZV3zwWm"
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2018-08-07T20:03:52.000Z",
            "id": "1026921889569153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte/MG - Brasil https://t.co/cZzNfas8vI"
        },
        {
            "author_id": "343510409",
            "created_at": "2018-08-07T20:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "25536171",
                        "start": 0,
                        "username": "littlesassygrl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "263950186",
                        "start": 16,
                        "username": "Alisco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026921097231523848",
            "in_reply_to_user_id": "25536171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littlesassygrl @Alisco_ ali em juscelinooo, no parque municipal. \u00e9 um lugar maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "1026906950553030656",
            "created_at": "2018-08-07T19:56:41.000Z",
            "id": "1026920082482626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Encare os dias de guerra com coragem e determina\u00e7\u00e3o. Assim, ver\u00e1s os dias de gl\u00f3ria com humildade e gratid\u00e3o.\" em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ui6EP4Isfz"
        },
        {
            "author_id": "908367113437491201",
            "created_at": "2018-08-07T19:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026916183327625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/mh31V7gxUv um dia no parque municipal de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "95106311",
            "created_at": "2018-08-07T19:38:51.000Z",
            "id": "1026915595240071169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da proximidade com a cidade de Passa e Fica no RN, o parque estadual da Pedra da Boca fica no munic\u00edpio de Araruna, na Para\u00edba. \u2800\n\u2800\nO lugar \u00e9 bel\u00edssimo! H\u00e1 trilhas, o pessoal faz\u2026 https://t.co/nz0FfewrzX"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-08-07T19:33:41.000Z",
            "id": "1026914295584645124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conferir essa super novidade do Parque Nacional dos Campos Gerais! Agora ele tem um Conselho para chamar de seu \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc65 https://t.co/HLsbeDFwW6"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-08-07T19:30:40.000Z",
            "id": "1026913536801419265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada filhote vai ganhar um nome e tamb\u00e9m um r\u00e1dio colar para monitoramento. https://t.co/azEIHo9TP2"
        },
        {
            "author_id": "2403149720",
            "created_at": "2018-08-07T19:25:28.000Z",
            "id": "1026912227792756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRA\u00cd DO SUL - Grupo participou pelo segundo ano consecutivo do evento promovido pela FLONA - Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul. https://t.co/S5hpCsNcqU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-07T19:25:13.000Z",
            "id": "1026912164811034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea gosta de observar aves? Ent\u00e3o esse \u00e9 o momento ideal para conhecer o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no Par\u00e1! \u00c9 durante a \u00e9poca da seca na Regi\u00e3o Norte, que vai de julho a novembro, que os observadores de aves se multiplicam nas adjac\u00eancias do Parque. https://t.co/iKRTTtXUx8"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2018-08-07T19:00:02.000Z",
            "id": "1026905826055925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro e crime ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/tdl2EC1dwq"
        },
        {
            "author_id": "52225831",
            "created_at": "2018-08-07T18:54:15.000Z",
            "id": "1026904370603012097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fOn\u00e7a-pintada e tr\u00eas filhotes s\u00e3o fotografados no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nUma on\u00e7a-pintada foi fotografada e filmada no in\u00edcio da manh\u00e3 de ontem (06) acompanhada de tr\u00eas filhotes, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em... https://t.co/VdH3Oafhbv"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2018-08-07T18:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.40342571,
                        -23.80425202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1026898202073673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre de Alcatrazes- S\u00e3o Sebasti\u00e3o/SP. Mais um para\u00edso a ser conhecido por mergulhadores, em breve! \n@ subaquaticamergulho \n\ud83d\udc4f\u270c\ufe0f\ud83d\udd1d\ud83d\udcaf\ud83d\udcf7 #MaresiasTur \n#subaquaticamergulho\u2026 https://t.co/cXJMAtlpHx"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-08-07T17:56:17.000Z",
            "id": "1026889781110824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada avistados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bV3bYvfyoh"
        },
        {
            "author_id": "290133403",
            "created_at": "2018-08-07T17:55:55.000Z",
            "id": "1026889689121349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram as novas oncinhas que nasceram no Parque Nacional do Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "158178047",
            "created_at": "2018-08-07T17:31:49.000Z",
            "id": "1026883626070429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Marinas Nacionais est\u00e1 inclu\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA)? \u00c9 a APA Municipal Serra do Guararu, formada em 2012 e que possu\u00ed 25,6 km2. Por isso existem\u2026 https://t.co/4hHbA7PIXX"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2018-08-07T17:27:13.000Z",
            "id": "1026882467746250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tr\u00eas roteiros b\u00e1sicos para visitar as oito cavernas do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Minas Gerais: https://t.co/D8igmEwg6C \n\n#minas #brasil https://t.co/ZZZSStGzqu"
        },
        {
            "author_id": "3438904612",
            "created_at": "2018-08-07T17:24:47.000Z",
            "id": "1026881854627094534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti - Belo Horizonte - MG https://t.co/gGGTPYGR87"
        },
        {
            "author_id": "1658490163",
            "created_at": "2018-08-07T16:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026872841692635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/H48dknqFwp um dia no parque municipal de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "84753118",
            "created_at": "2018-08-07T16:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1026866910611337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/14rIHhiyiu"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2018-08-07T16:21:12.000Z",
            "id": "1026865853097234433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para oficina sobre trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 Aqui Not\u00edcias https://t.co/4qV5KUcnee"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-08-07T16:20:14.000Z",
            "id": "1026865612293910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/75HatZN2lj"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-07T16:14:52.000Z",
            "id": "1026864258544484354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANTO VERDE\n\nOntem foi a despedida da Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde, mais uma bela vila de pescadores do Cear\u00e1 que vem desenvolvendo um belo trabalho de turismo comunit\u00e1rio\u2026 https://t.co/ufr4drkDkT"
        },
        {
            "author_id": "91417251",
            "created_at": "2018-08-07T16:09:15.000Z",
            "id": "1026862846012022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver !\n2016 no Parque Municipal - Movimento Soul - Mostra BH https://t.co/bIbENOaYBX"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2018-08-07T16:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "67644918",
                        "start": 24,
                        "username": "TamiresFeital"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1026862729691320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legende essa foto : \n\ud83d\udcf8: @tamiresfeital em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/NGcKgyr9Dz"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2018-08-07T15:57:49.000Z",
            "id": "1026859967444340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana nossa aventura foi? Travessia Rancho Ca\u00eddo (Parque Nacional do Itatiaia), confiamos muito na previs\u00e3o do tempo e nosso presente foi, sol, n\u00e3o estava nublado, zero chuva\ud83d\ude4f, foi perfeito. Que... https://t.co/nrobrep260"
        },
        {
            "author_id": "3199491069",
            "created_at": "2018-08-07T15:48:28.000Z",
            "id": "1026857618248265733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Municipal ,Belo Horizonte https://t.co/mhakaii9Lw"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-07T15:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "193003734",
                        "start": 89,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "253034260",
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026857183726723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 exatamente por isso que defendemos a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos @mmeioambiente @icmbio #MaisAbrolhos Entrevista. Alan Friedlander: \u201cAs \u00e1reas marinhas protegidas beneficiam as pescas\u201d https://t.co/SIh3nUKe18"
        },
        {
            "author_id": "2802436315",
            "created_at": "2018-08-07T15:44:17.000Z",
            "id": "1026856562621640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu odeio passar em frente ao parque municipal de bh pq me da muita afli\u00e7\u00e3o parece filme dr terror"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-08-07T15:30:05.000Z",
            "id": "1026852990882381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo passeio oferecido pelo Sesc Pantanal alia turismo a sensibiliza\u00e7\u00e3o para a conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora do pantanal. https://t.co/49S1AnxvTg"
        },
        {
            "author_id": "58916726",
            "created_at": "2018-08-07T15:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2251138279",
                        "start": 2,
                        "username": "revgambiarra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026852846493417474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @revgambiarra foi convidada a conhecer a Floresta Nacional Contendas do Sincor\u00e1, \u00e1rea de 11.034 hectares, localizada totalmente no bioma caatinga, na regi\u00e3o pr\u00f3ximo a Tanha\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "15381829",
            "created_at": "2018-08-07T15:29:07.000Z",
            "id": "1026852748787163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu namorado se enfiou com os amigos gringos dele a fazer uma trilha l\u00e1 pelos len\u00e7\u00f3is maranhenses.\n\ntr\u00eas dias de trilha no parque nacional. n\u00e3o tem sinal de internet e, por isso, n\u00e3o consigo falar com ele com frequ\u00eancia. achei que ia lidar bem, mas t\u00f4 at\u00e9 hiperventilando."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-07T15:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "253034260",
                        "start": 35,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "193003734",
                        "start": 43,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026850855264415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E sem Prote\u00e7\u00e3o Integral n\u00e3o d\u00e1, n\u00e9 @icmbio @mmeioambiente ? Por isso mesmo queremos #MaisAbrolhos com um Parque Nacional que atenda \u00e0s necessidades de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/4pmASLO7qY"
        },
        {
            "author_id": "2980711474",
            "created_at": "2018-08-07T15:02:55.000Z",
            "id": "1026846154783420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente que doidera esse turista que se perdeu no parque nacional parece filme de terror"
        },
        {
            "author_id": "925851219502993410",
            "created_at": "2018-08-07T14:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1026845242270601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Oi Lu, esse \u00e9 o seu amor?\"\nSimmm \u00e9 o meu amor\nTe amooooo ramonlucenaa em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/9g5xdLHBFF"
        },
        {
            "author_id": "137402259",
            "created_at": "2018-08-07T14:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "982217925913337857",
                        "start": 3,
                        "username": "Skate45881945"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "11348282",
                        "start": 19,
                        "username": "NASA"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "67418441",
                        "start": 25,
                        "username": "Disney"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "85603854",
                        "start": 34,
                        "username": "JLo"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "468921945",
                        "start": 56,
                        "username": "fbbreal"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1162051186935193602",
                        "start": 65,
                        "username": "cleooficial"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "23375688",
                        "start": 78,
                        "username": "selenagomez"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2650413864",
                        "start": 91,
                        "username": "Ferrari"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "323319539",
                        "start": 100,
                        "username": "Lamborghini"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "605511043",
                        "start": 113,
                        "username": "McLarenAuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026844807447150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Skate45881945: @Nasa @Disney \n@Jlo @governodobrasil @Fbbreal @cleooficial @selenagomez @Ferrari @Lamborghini @McLarenAuto agora luzes, c\u00e2meras e a\u00e7\u00e3o no Parque estadual do Coc\u00f3 #SK8 #KungFu #Nunchaku #Boxing #Dance #Parkour https://t.co/Wsm8qPM933"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2018-08-07T14:49:49.000Z",
            "id": "1026842854696648704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Monte Alegre (PA) conta com Esta\u00e7\u00e3o Sismogr\u00e1fica https://t.co/uXNGAO1MI5 https://t.co/7DmgxXgIde"
        },
        {
            "author_id": "247920164",
            "created_at": "2018-08-07T14:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "247920164",
                        "start": 25,
                        "username": "valeriafrancamk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026841216330211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "izza_almeida_acessorios \n@valeriafrancamk em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/lo51qHp9Jv"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2018-08-07T14:36:08.000Z",
            "id": "1026839414822105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas On\u00e7as Pintadas nasceram no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/6ZcuUNWGdm"
        },
        {
            "author_id": "1434030049",
            "created_at": "2018-08-07T14:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "94156748",
                        "start": 240,
                        "username": "CelsoDorileo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026839214044925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa vai para nossos viajantes pregui\u00e7osos \ud83d\ude05 Que tal viajar para conhecer a \u00c1rvore da Pregui\u00e7a, localizada no Parque Nacional de Jericoacoara? A \ud83c\udf33 nativa da regi\u00e3o cresceu curvada e d\u00e1 a impress\u00e3o de que ela est\u00e1 tirando um cochilo \ud83d\ude34 \n\n\ud83d\udcf8 \ud83d\udc49 @CelsoDorileo https://t.co/Zd9mKRUnLx"
        },
        {
            "author_id": "28339155",
            "created_at": "2018-08-07T14:33:56.000Z",
            "id": "1026838860943290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BEgMMVDw66\nEm apenas 10 anos, a \u00e1rea que foi transformada em Parque Municipal perdeu mais de 90% de sua vegeta\u00e7\u00e3o natural. https://t.co/BEgMMVDw66"
        },
        {
            "author_id": "576611756",
            "created_at": "2018-08-07T14:21:18.000Z",
            "id": "1026835678414430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paradinha na Biblioteca do Rio de Janeiro... em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/pA3BXasGdk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-07T14:07:53.000Z",
            "id": "1026832305015463942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2018-08-07T14:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.44005,
                        -7.319887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1026831930723954689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada Das Mesas in Maranh\u00e3o https://t.co/v3RSIiYihL https://t.co/bWBizf0R2V"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-07T14:00:09.000Z",
            "id": "1026830356496957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DA FORJA - DISPON\u00cdVEL DE 19/08 a 25/08\nTemos esta casa dispon\u00edvel para duas pessoas com a possibilidade de acomodarem uma crian\u00e7a. \nCasa localizada em Castro Laboreiro, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nCasa... https://t.co/MrTFKJlBRb"
        },
        {
            "author_id": "4817812409",
            "created_at": "2018-08-07T13:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1314944660910100484",
                        "start": 0,
                        "username": "johnveejones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026827056271773698",
            "in_reply_to_user_id": "22283171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@johnveejones Eu nunca fui, mas gostaria de conhecer (pela import\u00e2ncia hist\u00f3rica) Machu Picchu no Peru, Yucat\u00e1n no M\u00e9xico e o parque nacional de Tikan na Guatemala."
        },
        {
            "author_id": "187966367",
            "created_at": "2018-08-07T13:43:38.000Z",
            "id": "1026826199291625478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie seja bem-sucedida no Brasil, o governo criou duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Bahia: o Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha-azul, em Cura\u00e7\u00e1, e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-azul, em Juazeiro.\nhttps://t.co/iiHgE1pbym"
        },
        {
            "author_id": "534353261",
            "created_at": "2018-08-07T13:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1353779555081842688",
                        "start": 0,
                        "username": "confunduss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026823476534018048",
            "in_reply_to_user_id": "67837061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@confunduss \u00c9 o parque nacional \u00c1gua Mineral"
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2018-08-07T13:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00479076,
                        -3.08033027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1026822065519845383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Mindu \u00e9 um parque municipal urbano localizado no bairro Parque Dez com trilhas de acesso ao igarap\u00e9 do Mindu, que infelizmente hoje \u00e9 polu\u00eddo. Com v\u00e1rias atividades para a\u2026 https://t.co/ubA76Vihw6"
        },
        {
            "author_id": "87664959",
            "created_at": "2018-08-07T13:22:14.000Z",
            "id": "1026820814728048641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns dos melhores skatistas de street do Brasil estar\u00e3o presentes na pista de skate do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, nos dias 10 a 12 de agosto, para a etapa do Oi STU Qualifying Series SP. Saiba mais: https://t.co/r9LP8MgAzt"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2018-08-07T13:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61567261",
                        "start": 0,
                        "username": "mayara_godoy"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "19240988",
                        "start": 14,
                        "username": "bqeg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026820237793144834",
            "in_reply_to_user_id": "61567261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayara_godoy @bqeg Elas querem te ver tbm, bem de pertinho. https://t.co/6HTJQBGIBa"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2018-08-07T13:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61567261",
                        "start": 0,
                        "username": "mayara_godoy"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "19240988",
                        "start": 14,
                        "username": "bqeg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026819466469040128",
            "in_reply_to_user_id": "61567261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayara_godoy @bqeg Agora est\u00e1 bem gostoso pedalar no Parque Nacional, as on\u00e7as est\u00e3o passeando por l\u00e1 xD incentiva a corrida"
        },
        {
            "author_id": "51603206",
            "created_at": "2018-08-07T13:16:03.000Z",
            "id": "1026819259270356999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park caves Perua\u00e7u https://t.co/v1LoSmobpx"
        },
        {
            "author_id": "175814356",
            "created_at": "2018-08-07T13:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1302176065763196929",
                        "start": 0,
                        "username": "notttfound"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "69641205",
                        "start": 166,
                        "username": "leo0bh2"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "172876261",
                        "start": 175,
                        "username": "suzanacsi"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "171677369",
                        "start": 186,
                        "username": "cocamachine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026818816653885443",
            "in_reply_to_user_id": "72885756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@notttfound E pros mais \u00edntimos : role locasso no parque municipal \nRole locarasso no shopping tupinambas todas as tardes \nCCBB fazendo boas fotos e bons boomerangs\n\n@leo0bh2 @suzanacsi @cocamachine"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-08-07T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "12689622",
                        "start": 208,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026815223515119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra da Canastra?  \nO document\u00e1rio de estreia da s\u00e9rie #ParquesdoBrasil apresenta a uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado mineiro. \n| Quarta, 08 \u00e0s 21h45 na @tvbrasil https://t.co/5zQdTXwgAr https://t.co/2DW4XVzoJn"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-08-07T12:55:24.000Z",
            "id": "1026814062729093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto confirma tr\u00eas filhotes de on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tWZDRVQRJ2"
        },
        {
            "author_id": "79367331",
            "created_at": "2018-08-07T12:52:43.000Z",
            "id": "1026813386586251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no Parque Nacional de Yellowstone - https://t.co/8USugIUbNQ - #paiseua #parque #yellowstone https://t.co/SW3bsA18OD"
        },
        {
            "author_id": "133035979",
            "created_at": "2018-08-07T12:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.9833,
                        -41.3167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0028bc6e26ddf8ff"
            },
            "id": "1026810836763987969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de aeroporto \u00e9 dia de recordar... Saltos de Petrohu\u00e9 fica dentro do Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales e s\u00e3o as quedas do rio Petrohu\u00e9 que possuem essa colora\u00e7\u00e3o azul turquesa por\u2026 https://t.co/NMHH0JcIUx"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-08-07T12:07:29.000Z",
            "id": "1026802005073960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quatro mil metros quadrados de \u00e1rea com vest\u00edgios de supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o e descarte de res\u00edduos s\u00f3lidos foram localizados por policiais militares lotados na Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Pedra... https://t.co/C3hEwPJOeX"
        },
        {
            "author_id": "162711022",
            "created_at": "2018-08-07T12:03:42.000Z",
            "id": "1026801050660089859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cara, olha q coisa mais linda esses filhotes de on\u00e7a pintada do parque nacional do igua\u00e7u https://t.co/gsOGPV5wA9"
        },
        {
            "author_id": "3055541891",
            "created_at": "2018-08-07T12:03:29.000Z",
            "id": "1026800997396570114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pensa na sua Lua de Mel dos sonhos em um lugar que parece ter sa\u00eddo da tela de um cinema? Este \u00e9 o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, que atrai diversos turistas por sua beleza natural impressionante, digna de um cart\u00e3o postal! https://t.co/EHeFC2vXJ4"
        },
        {
            "author_id": "20345378",
            "created_at": "2018-08-07T11:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17626165",
                        "start": 8,
                        "username": "bossito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026794001989550081",
            "in_reply_to_user_id": "1082412937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@j0mi75 @bossito H\u00e1 um mapa feito por especialistas das esp\u00e9cies aut\u00f3ctones. Que parecem ser mais resistentes aos inc\u00eandios.\nDe qq modo, mudar a floresta nacional \u00e9 tarefa para uma d\u00e9cada."
        },
        {
            "author_id": "122178701",
            "created_at": "2018-08-07T11:30:01.000Z",
            "id": "1026792573707472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje recordo os quatro dias que passei no Parque Nacional de Masoala, no meio de uma das florestas tropicais de Madag\u00e1scar. // https://t.co/fH6MeQG4PV https://t.co/Xb8p6WUEmU"
        },
        {
            "author_id": "725391519788703744",
            "created_at": "2018-08-07T11:28:39.000Z",
            "id": "1026792232194633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MONFRAG\u00dcE - Cerca de 300.000 pessoas visitam anualmente o Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/6Z0wPurMmc"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2018-08-07T10:56:53.000Z",
            "id": "1026784236026712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudante franc\u00eas desaparece no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os O Dia - Rio de Janeiro https://t.co/ynXA0ZJnPL"
        },
        {
            "author_id": "30216106",
            "created_at": "2018-08-07T10:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1026782763742113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso at\u00e9 trocar minhas folhas, mas jamais arrancarei minhas ra\u00edzes... A ess\u00eancia vale mais que a embalagem...\n#BomDia\ud83d\ude01 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/XaVi0JGBzm"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-08-07T10:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9840064,
                        -23.0456731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1026780029210873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai cantando, que os males v\u00e3o embora! #exercises #bomdia\ud83c\udf1e #healthylifestyle em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/6HIZTatuMG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-07T10:39:58.000Z",
            "id": "1026779979445624835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL FARALLONES DE CALI\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"NATURAL NATIONAL PARK... https://t.co/MopTpLstan"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2018-08-07T10:13:37.000Z",
            "id": "1026773347831570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobreposi\u00e7\u00f5es \u2022 Overlaps\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Condom\u00ednios residenciais vizinhos ao Parque Estadual da Pedra Branca, ao fundo, onde se encontra a maior floresta urbana do mundo.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Residential condominiums\u2026 https://t.co/RSkWFssHMI"
        },
        {
            "author_id": "1252196444",
            "created_at": "2018-08-07T10:03:18.000Z",
            "id": "1026770751683276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 dia de trabalhos no Parque Nacional de Itatiaia #PNI #Itamonte #SerraDoMar #existepesquisanobr #especiesinvasoras #javali #invas\u00f5esbiol\u00f3gicas https://t.co/zp4HYlu0Z2"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-08-07T02:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1026659602732134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/73IrGlKhcY"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-08-07T02:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1026659172480417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/T4JmKZxL4w"
        },
        {
            "author_id": "254827800",
            "created_at": "2018-08-07T02:34:03.000Z",
            "id": "1026657696752304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar correndo nu no parque nacional montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-08-07T02:26:48.000Z",
            "id": "1026655870900305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor Da Minha Vida Te Amo Irm\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/HY1cG0JCkx"
        },
        {
            "author_id": "3377654879",
            "created_at": "2018-08-07T02:25:30.000Z",
            "id": "1026655542926893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual da Pedra da Boca PB, Santu\u00e1rio Nossa Senhora de F\u00e1tima PB, Capela Medieval de S\u00e3o Jos\u00e9 em S\u00e3o Bento da Serra RN. https://t.co/yshz67HLpk"
        },
        {
            "author_id": "3377654879",
            "created_at": "2018-08-07T02:20:53.000Z",
            "id": "1026654382417489921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna PB, pr\u00f3ximo ao munic\u00edpio de Passa e Fica RN. https://t.co/S7WXvtlaLl"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-08-07T02:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1026653909656526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom mesmo \u00e9 deixar aflorar a simplicidade de uma crian\u00e7a dentro de n\u00f3s e permitir-nos ser felizes.... Segue o baile... \ud83d\ude17\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude01\ud83d\ude19\ud83e\udd23\ud83d\udc97\ud83d\udc9f\ud83d\udc9d\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc95\ud83d\udc99\ud83d\ude1a\ud83d\udc9c\ud83d\udc96\ud83c\udf89 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/jxyn930MIH"
        },
        {
            "author_id": "3377654879",
            "created_at": "2018-08-07T02:18:14.000Z",
            "id": "1026653713493110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Estadual Dunas de Natal, bem ao fundo o Morro do Careca na Praia de Ponta Negra. https://t.co/4mDOHAtOCz"
        },
        {
            "author_id": "289652701",
            "created_at": "2018-08-07T02:10:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "44465517",
                        "start": 105,
                        "username": "misionesonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026651828740665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IMPRESIONANTES registros en Foz do Igua\u00e7u: Tres nuevos cachorros de yaguaret\u00e9\n\nhttps://t.co/e8oair47pz \n\n@misionesonline https://t.co/mzsoV2I0rh"
        },
        {
            "author_id": "107591892",
            "created_at": "2018-08-07T01:34:22.000Z",
            "id": "1026642676849025025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portaisdehercules #parnaso #travessiateresopolispetropolis #serradosorgaos #trekking #montanha #morrodoa\u00e7u #pedradosino em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/506fJNO4pY"
        },
        {
            "author_id": "73441454",
            "created_at": "2018-08-07T01:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1026641940203417602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algo n\u00e3o te agrada, tira-lhe o \u00fanico poder que tem: SUA ATEN\u00c7\u00c3O! \ud83d\udc8b\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/E2q1dzlJBo"
        },
        {
            "author_id": "298138938",
            "created_at": "2018-08-07T01:24:22.000Z",
            "id": "1026640157703909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE TEM 3 ONCINHAS NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, EU TO MUITO FELIZZZZZZZZ"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2018-08-07T01:18:20.000Z",
            "id": "1026638638568927236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU ACHO QUE TEM QUE MATAR O ATLETICO E COME\u00c7AR TUDO DO ZERO\n\nAMANH\u00c3 ESTAREI L\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL PRA FUNDAR UM NOVO GALO"
        },
        {
            "author_id": "3377654879",
            "created_at": "2018-08-07T01:11:52.000Z",
            "id": "1026637014765068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 situado no munic\u00edpio paraibano de Araruna.https://t.co/jJOMkhwWod https://t.co/AChnfnCoOq"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-08-07T01:09:14.000Z",
            "id": "1026636348793532420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai, vai encarar? :D\n\nHoje foi confirmado o nascimento de tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. As fotos s\u00e3o da Carmel Croukamp, do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "3377654879",
            "created_at": "2018-08-07T01:06:58.000Z",
            "id": "1026635778657583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio de Nossa Senhora de F\u00e1tima, est\u00e1 localizado ao lado do Parque Estadual Ecol\u00f3gico da Pedra da Boca, Araruna PB.https://t.co/ZKjmxKJ4Du https://t.co/cUfpwIjAaM"
        },
        {
            "author_id": "793601876155654144",
            "created_at": "2018-08-07T00:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1317169940",
                        "start": 0,
                        "username": "artwoman_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026631540351098886",
            "in_reply_to_user_id": "1317169940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@artwoman_ Na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-08-07T00:32:50.000Z",
            "id": "1026627188433596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 https://t.co/VD26ixCUlk"
        },
        {
            "author_id": "87946195",
            "created_at": "2018-08-07T00:01:26.000Z",
            "id": "1026619286633291782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um acidente de avi\u00e3o de turismo do Alasca carregando turistas polacos deixa 4 mortos e 11 desaparecidos no parque https://t.co/AbV9W7HkAQ  nacional de Denali https://t.co/ybrBIQk7tm"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2018-08-07T00:00:02.000Z",
            "id": "1026618934856962049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quatro poloneses morreram no s\u00e1bado, depois do avi\u00e3o tur\u00edstico em que viajavam ter-se despenhado no Parque Nacional Denali, no Estado norte-americano do Alasca, revelaram hoje... https://t.co/R9R2kz8rMc"
        },
        {
            "author_id": "262329367",
            "created_at": "2018-08-06T23:37:31.000Z",
            "id": "1026613270663323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vim acampa num parque municipal de sao carlos e ta chuveno e eu to menstruada meu deus como eu vim parar aqui eu so tenho 9 anos"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-08-06T23:30:05.000Z",
            "id": "1026611397625561089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 de obter a localiza\u00e7\u00e3o do estudante no momento em que ele pediu ajuda pelo celular. #tribunadepetropolis https://t.co/4neK0MNI16"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-06T23:01:14.000Z",
            "id": "1026604135800561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta \u00e9 a ilha de Kelor que fica localizada no Parque Nacional de Komodo.\n Bela ilha onde voc\u00ea pode caminhar e desfrutar de uma vis\u00e3o extraordin\u00e1ria e nadar em uma das \u00e1guas mais claras que eu j\u00e1 vi! \n\n.\n.\nFoto: @robertovoltaphoto https://t.co/KSdqDcOShT"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-08-06T22:30:05.000Z",
            "id": "1026596298043011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trem sairia da esta\u00e7\u00e3o de Nogueira e seguiria at\u00e9 o Parque Municipal em Itaipava, passando pela rua Braz Rossi e seguindo at\u00e9 Trevo de Bonsucesso. #tribunadepetropolis https://t.co/BKg11Qi6VD"
        },
        {
            "author_id": "180609816",
            "created_at": "2018-08-06T22:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90541,
                        -20.41559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1026591023684710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a turista super empolgada em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/u5KXjlpZDk"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-08-06T22:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026590454530404353",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh Gostaria de saber se h\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade e ao bem estar dos animais do Parque Municipal de #BH Achei os animais ap\u00e1ticos https://t.co/OtlAP9mLUO"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2018-08-06T22:03:53.000Z",
            "id": "1026589707256221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que \u00e9 poss\u00edvel pernoitar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? \n\nUma das op\u00e7\u00f5es para conhecer o parque \u00e9 a Travessia das Sete Quedas, que pode ser percorrida em 2 ou 3 dias. Confira o post super completo com as dicas dessa travessia: https://t.co/cJP12rMQdS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-06T21:17:23.000Z",
            "id": "1026578003537604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul (PR) recebeu cerca de 460 pessoas para a 4\u00aa Caminhada Internacional na Natureza (Circuito Serra das Pedras) realizada no dia 29 de junho. Foram percorridos aproximadamente 15 quil\u00f4metros. Confira: https://t.co/H96dt5Q2bq https://t.co/fy3Mt9odM9"
        },
        {
            "author_id": "90662549",
            "created_at": "2018-08-06T21:13:25.000Z",
            "id": "1026577003120615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTO ANTONIO DO SUDOESTE - Fia\u00e7\u00e3o do lago do Parque Municipal \u00e9 arrancada e furtada - https://t.co/wqgxIyfFIc https://t.co/GPTxa2jS45"
        },
        {
            "author_id": "518994726",
            "created_at": "2018-08-06T20:59:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1026573459571310598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um franc\u00eas resolveu fazer a travessia Petr\u00f3polis- Teres\u00f3polis h\u00e1 4 dias, pediu socorro porque se perdeu na trilha e h\u00e1 3 dias os bombeiros o procuram pela mata do parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "245743450",
            "created_at": "2018-08-06T20:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1725605,
                        41.70075775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1026572412475920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/FaD5jZzypM https://t.co/rjVN1lohPx"
        },
        {
            "author_id": "1025822471952506880",
            "created_at": "2018-08-06T20:50:24.000Z",
            "id": "1026571210463879170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/6kXwQYblgj"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2018-08-06T20:45:37.000Z",
            "id": "1026570008711909378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rep\u00f3rter da Amaz\u00f4nia desta ter\u00e7a (7) traz o Parque Nacional Montanhas do Tucumaque.\n\nConhe\u00e7a essa Reserva na regi\u00e3o conhecida como Escudo das Guianas, ao noroeste do Estado do Amap\u00e1.\n\n#AmazonSat #PARNATucumaque https://t.co/4yfO4hQpfg"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-08-06T20:41:25.000Z",
            "id": "1026568949872422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda e filhotes s\u00e3o vistos no Parque Nacional, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Rj4IEuHZdS"
        },
        {
            "author_id": "395488647",
            "created_at": "2018-08-06T20:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 11,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "253061062",
                        "start": 196,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "2182269008",
                        "start": 205,
                        "username": "GovRJ_responde"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "62606094",
                        "start": 221,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026566767546707968",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ @Prefeitura_Rio Faveliza\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es irregulares crescendo na velocidade da Luz dentro do Parque Estadual da Pedra Branca! Vai se transformar em outra Rocinha se nada for feito!!! @rj_inea @GovRJ_responde @GovRJ #RioDeJaneiro."
        },
        {
            "author_id": "704021894",
            "created_at": "2018-08-06T20:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1026563973989232641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o medo de cair era grande, mas a vontade de tirar foto era maior. \ud83d\udcf7 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Wgrl0L2i84"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2018-08-06T19:59:04.000Z",
            "id": "1026558295228776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigo Camping Municipal de Ribeir\u00e3o Pires Inicia Reformas.\nPor\u00e9m n\u00e3o contar\u00e1 mais com a fun\u00e7\u00e3o de camping. Ser\u00e1 um parque municipal.\n\nhttps://t.co/DEuOvlEXAT https://t.co/DEuOvlEXAT"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2018-08-06T19:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "62703362",
                        "start": 35,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026557748870303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf40 Um dos 7 patrim\u00f4nios naturais da @UNESCOBrasil fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u\ud83d\udca7\ud83c\udf0a! #VisiteOBrasil https://t.co/ZHjko6vgDO"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-08-06T19:47:05.000Z",
            "id": "1026555276298788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu, no bairro Parque 10 de Novembro, zona Centro-Sul, recebeu mais de 3 mil pessoas durante a quarta edi\u00e7\u00e3o da Feira de Utilidades Alternativas, realizada no \u00faltimo domingo, 5/08.\n#prefeiturademanaus  #semmas  #fu\u00e1 #parquedomindu https://t.co/O2iPHjjluA"
        },
        {
            "author_id": "747792573612326912",
            "created_at": "2018-08-06T19:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "9317502",
                        "start": 103,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026553412261883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PL3751n\u00e3o\nCientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria @estadao:  https://t.co/yjszrlaHe8"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-08-06T19:37:51.000Z",
            "id": "1026552956215222273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Rio Guaragua\u00e7u? Fica no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Guaragua\u00e7u, limite entre os munic\u00edpios de Pontal do Paran\u00e1 e Paranagu\u00e1. Que tal caminhar na regi\u00e3o? N\u00e3o perca esta oportunidade... https://t.co/V03nljEGuh"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-08-06T19:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84312341",
                        "start": 0,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026552291522895873",
            "in_reply_to_user_id": "84312341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ibaleiajubarte: 'O Banco dos Abrolhos \u00e9 o maior centro de #biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. Hoje s\u00f3 1,8% desse nosso patrim\u00f4nio inestim\u00e1vel \u00e9 integralmente protegido por um Parque Nacional. Ampliar o Parque ben\u2026 https://t.co/jqdUyKr7jx, see more https://t.co/XRqYWZk2C3"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2018-08-06T19:12:06.000Z",
            "id": "1026546473779978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IoublZEvI3 https://t.co/2jmpuRNO1M"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2018-08-06T19:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "62703362",
                        "start": 28,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026546346692567045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udf40 7 patrim\u00f4nios naturais da @UNESCOBrasil #7patrimoniosUNESCO\n\n\ud83d\udc49 O parque divide com o Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina, uma das maiores e mais impressionantes quedas d\u2019\u00e1gua do mundo, que se estende por aproximadamente 2,7 mil metros. https://t.co/OKBpgNJjAT"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-06T19:09:34.000Z",
            "id": "1026545835411046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#MaisAbrolhos, compartilhe essa ideia! Pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! https://t.co/cVhH0Kw22y"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2018-08-06T18:52:21.000Z",
            "id": "1026541504796319745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias para a XVIII Festa do Vinho https://t.co/eS0VBAlUbR"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-06T18:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "318732836",
                        "start": 118,
                        "username": "chasedavidson_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026532650960465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com quem voc\u00ea passaria o fim de semana nessa casinha? \n\n.\n.\n-  Lago esmeralda no parque nacional de Yoho, Canad\u00e1\nFoto:@chasedavidson_ https://t.co/Dyt7pZujmo"
        },
        {
            "author_id": "12214642",
            "created_at": "2018-08-06T18:14:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35926222",
                        "start": 0,
                        "username": "linhadotrem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026531863446335488",
            "in_reply_to_user_id": "35926222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linhadotrem O cara que construiu a casa de veraneio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e usou da influ\u00eancia para \"regularizar\" o empreendimento, elogiando a \"ambientalista\" de araque. \u00c9 muita coisa errada junta."
        },
        {
            "author_id": "2460294426",
            "created_at": "2018-08-06T17:30:00.000Z",
            "id": "1026520781013114882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um estudante franc\u00eas de 22 anos est\u00e1 desaparecido desde sexta-feira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana do Rio. https://t.co/nZZPdiiBkI"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2018-08-06T17:13:11.000Z",
            "id": "1026516546120765441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fim de semana agitado e com muitas manobras radicais na Floresta Estadual Jos\u00e9 Zago, no Horto \u2013 bairro Represa. Evento foi uma realiza\u00e7\u00e3o da turma 3001 do Ciep-279 Professora Guiomar Gon\u00e7alves Neves com apoio e... https://t.co/ijUXOJybr2"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-06T17:03:14.000Z",
            "id": "1026514044591714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Tempestade se aproxima do Parque Nacional de Yellowstone em Wyoming, Estados Unidos. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/6mrbJBRM5o\""
        },
        {
            "author_id": "53050509",
            "created_at": "2018-08-06T17:01:22.000Z",
            "id": "1026513576083767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u abriga uma importante reserva natural do Brasil e uma das mais belas atra\u00e7\u00f5es naturais do mundo: as Cataratas do Igua\u00e7u. Para conhecer de perto este espet\u00e1culo natural, voc\u00ea pode visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Quer saber mais? Acesse: https://t.co/e2at2DGcji https://t.co/gonjPQSu51"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-06T17:00:02.000Z",
            "id": "1026513237347459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Tempestade se aproxima do Parque Nacional de Yellowstone em Wyoming, Estados Unidos. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/HMrrKXRffr"
        },
        {
            "author_id": "170904724",
            "created_at": "2018-08-06T16:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1026512812112265217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto do gosto da coragem,\nA melhor viagem \u00e9 seguir a trilha que eu abri. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6pXnkyDGXY"
        },
        {
            "author_id": "170904724",
            "created_at": "2018-08-06T16:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1026512310469312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amora mia. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/E9xVUevmX7"
        },
        {
            "author_id": "170904724",
            "created_at": "2018-08-06T16:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1026511459042451457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada que um vento no rosto n\u00e3o resolva. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JE5C1M51Mn"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2018-08-06T16:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "128372940",
                        "start": 182,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026505681753370624",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@jairbolsonaro FALSO. \"O Brasil tem mais da metade do seu territ\u00f3rio demarcado, entre terra ind\u00edgena, parque nacional, quilombola, prote\u00e7\u00e3o ambiental, etc, um monte de coisa\", disse @jairbolsonaro, mas n\u00e3o chega \u00e0 metade o territ\u00f3rio sob qualquer tipo de prote\u00e7\u00e3o dentre as mencionadas. [segue] https://t.co/vex7w6E55J"
        },
        {
            "author_id": "16385664",
            "created_at": "2018-08-06T15:51:07.000Z",
            "id": "1026495896530419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bem vindo ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\" Sem h\u00edfen, d\u00e1 nisso."
        },
        {
            "author_id": "2395223660",
            "created_at": "2018-08-06T15:42:38.000Z",
            "id": "1026493759230550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/eSE4yeR8Qt"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-08-06T15:41:57.000Z",
            "id": "1026493590053314562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\ud83d\udc6b O Projeto Guarda-Parques Mirins, do Inea, oferece aulas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas sobre temas de educa\u00e7\u00e3o ambiental para alunos da rede p\u00fablica. Veja o que est\u00e1 rolando nas aulas no Parque Estadual da Pedra Branca #AmbienteRJ https://t.co/ntuyxNM9jA"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-08-06T15:28:18.000Z",
            "id": "1026490154310021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo compartilhado hoje pela manh\u00e3 entre funcion\u00e1rios do Parque Nacional do Igua\u00e7u mostra a travessia de uma on\u00e7a e tr\u00eas filhotes. \u00c9 a segunda apari\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie em poucos dias. De acordo com o... https://t.co/U4MZ6dAqtw"
        },
        {
            "author_id": "1348076456",
            "created_at": "2018-08-06T15:18:42.000Z",
            "id": "1026487739422855173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Preto: idosa sofre queda de altura na Floresta Estadual do Uaimi\u00ed \u2013 Sou Not\u00edcia Itabirito https://t.co/RJyfUPwu5T"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2018-08-06T15:10:35.000Z",
            "id": "1026485696159248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros procuram por franc\u00eas que se perdeu em uma trilha no Rio. Ele desapareceu na \u00faltima quarta-feira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana do Estado. https://t.co/osq8YxHO8u"
        },
        {
            "author_id": "201437536",
            "created_at": "2018-08-06T15:08:03.000Z",
            "id": "1026485055269556225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava sentsdo no parque municipal e comecei a chorar do nada, me senti muito emo"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2018-08-06T15:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.03298366,
                        -22.97416092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1026484628029419525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a segunda com essa paisagem maravilhosa! \u00c9 essencial valorizar e preservar a fauna e a flora. Por isso, sou autor do projeto de lei que cria o Monumento Natural de Itacoatiara,\u2026 https://t.co/HUKr5pOtmJ"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2018-08-06T15:04:14.000Z",
            "id": "1026484096506241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O estudante franc\u00eas Marc Meslin, de 23 anos, est\u00e1 desaparecido h\u00e1 cinco dias no Rio de Janeiro, ap\u00f3s fazer sozinho uma trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Meslin conseguiu fazer uma liga\u00e7\u00e3o para emerg\u00eancia pedindo ajuda. As buscas iniciaram logo em seguida. #JCPrimeira https://t.co/3osVlaBVIK"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-08-06T14:52:27.000Z",
            "id": "1026481132278145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pela manh\u00e3, uma on\u00e7a e mais tr\u00eas filhotes foram vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 muita fofura \ud83d\ude0d https://t.co/tmgYQHWXGq"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-08-06T14:52:16.000Z",
            "id": "1026481085499236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jovem entrou na mata h\u00e1 seis dias, para fazer a travessia Teres\u00f3polis-Petr\u00f3polis, mas se perdeu. Ele pediu socorro na sexta-feira, dia 3. #tribunadepetropolis https://t.co/9UKP38Mo2N"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-06T14:36:03.000Z",
            "id": "1026477002902175745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Banco dos Abrolhos \u00e9 o maior centro de #biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. Hoje s\u00f3 1,8% desse nosso patrim\u00f4nio inestim\u00e1vel \u00e9 integralmente protegido por um Parque Nacional. Ampliar o Parque beneficia a todos, promove o Ecoturismo, gera pesca sustent\u00e1vel! #MaisAbrolhos RT! https://t.co/h9NIT3fZxm"
        },
        {
            "author_id": "953611837043544064",
            "created_at": "2018-08-06T14:25:19.000Z",
            "id": "1026474303024451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 773,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 48,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Se come\u00e7ar foi f\u00e1cil, dif\u00edcil vai ser parar...\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc68\ud83c\udffc\ud83d\udd2a\ud83d\udc80 #SohVamoxx #Padrim #BreniN #Run #Running #Corrida #Treino #Sa\u00fade #Esporte #Fitness #QualidadeDeVida #Ubajara em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/1wfm7zCcqw"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-08-06T14:20:09.000Z",
            "id": "1026473003398438913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna Natureza esteve novamente em Capanema\n\nCapanema \u00e9 um pequeno Munic\u00edpio no Sudoeste do Paran\u00e1 com um potencial tur\u00edstico incr\u00edvel.\n\nA Fronteira com a Argentina e a divisa com o Parque Nacional do Igua\u00e7u, por cerca... https://t.co/ZfrjGa4cPd"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2018-08-06T14:14:21.000Z",
            "id": "1026471544221052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos 5 Lagos no Parque Nacional do Itatiaia #5lagos #parquenacionaldoitatiaia #itatiaia https://t.co/X8hwxlqtMz"
        },
        {
            "author_id": "3221705859",
            "created_at": "2018-08-06T14:07:34.000Z",
            "id": "1026469834832392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loteamento Residencial Belvedere - concebido partir de um tra\u00e7ado harmonioso com a topografia local. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, nas proximidades da Universidade PUC, Parque Municipal, Country Club,... https://t.co/e0psKUADf0"
        },
        {
            "author_id": "146485334",
            "created_at": "2018-08-06T13:40:06.000Z",
            "id": "1026462923986796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de agora moradores de Mariana poder\u00e3o ter acesso gratuito ao parque.\n\n#jornalpontofinal #noticias #marianamg #parqueitacolomi https://t.co/mrhCyxexws"
        },
        {
            "author_id": "3221705859",
            "created_at": "2018-08-06T13:25:10.000Z",
            "id": "1026459164057501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loteamento Residencial Belvedere - concebido partir de um tra\u00e7ado harmonioso com a topografia local. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, nas proximidades da Universidade PUC, Parque Municipal, Country Club,... https://t.co/NloqXd8BqZ"
        },
        {
            "author_id": "320765603",
            "created_at": "2018-08-06T13:13:18.000Z",
            "id": "1026456178019237891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine fica localizado no sul do Chile e \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo.Fundado como parque no final da d\u00e9cada de 1950, foi declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO... https://t.co/tCiCJCxb6H"
        },
        {
            "author_id": "801866042146484224",
            "created_at": "2018-08-06T12:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "35879806",
                        "start": 156,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026450354349723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o , as reservas particulares do patrim\u00f4nio natural s\u00e3o importantes para manter a biodiversidade.\nPensando nestas quest\u00f5es, o @gnatalini  \u00e9 o autor PL 839/2017 que disp\u00f5e sobre mecanismos para fomentar a cria\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de RPPNs em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "128974334",
            "created_at": "2018-08-06T12:33:43.000Z",
            "id": "1026446218124247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTEY PEGUEI ELA COM MINHA BLUSA DE FRIO E SOLTEI PERTO DO PARQUE MUNICIPAL, ELA RELUTOU EM SAIR DA MINHA M\u00c3O MAS EU ASSOPREI E ELA VOOU \nTO FELIZ \ud83d\udc93 ESPERO Q ELA SIGA BEM A VIDA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-06T12:08:41.000Z",
            "id": "1026439917721792513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TAYRONA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"TAYRONA NATIONAL PARK\" from Col\u00f4mbia in Series... https://t.co/1JArz0IWKl"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-08-06T12:00:08.000Z",
            "id": "1026437764739485702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional registrou sua maior visita\u00e7\u00e3o no m\u00eas de Julho\nhttps://t.co/bSJYeXNXit https://t.co/bSJYeXNXit"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-08-06T10:43:20.000Z",
            "id": "1026418440255545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de https://t.co/T9rslwxpQf .\n\nLua cheia a espera do eclipse q n\u00e3o aconteceu \ud83d\ude02... Pico dos Marins, ao fundo Pico de Itaguare e no horizonte Parque Nacional de Itatiaia.. \u26f0\ufe0f\ud83d\ude4f\u26fa\ud83c\udf15\u2744\ufe0f\ud83c\udf2c\ufe0f\ud83c\udf2a\ufe0f\n.\n#trilhamos https://t.co/xqlauqEezS"
        },
        {
            "author_id": "99820337",
            "created_at": "2018-08-06T10:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1026414530065309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Parque Municipal com vov\u00f3 \ud83d\udc75 Vania e a prole ! elvaniaaraujo @trulymalik_ em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/0LazluivJa"
        },
        {
            "author_id": "831119378",
            "created_at": "2018-08-06T09:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "124291387",
                        "start": 108,
                        "username": "CTTU_Recife"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1700651635",
                        "start": 122,
                        "username": "cbntransito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9cc0999081000"
            },
            "id": "1026402261541548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito muito complicado na pe05, desde o Parque Municipal de Camaragibe ,at\u00e9 o terminal do BRT na Caxang\u00e1 @CTTU_Recife  @cbntransito https://t.co/pzlecNc5Q9"
        },
        {
            "author_id": "831119378",
            "created_at": "2018-08-06T09:29:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0981855639141000"
            },
            "id": "1026399736646062081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito muito complicado , na sa\u00edda de Camaragibe Pe 05 , desde o parque municipal, at\u00e9 o terminal BRT da Caxang\u00e1 https://t.co/HfivR92dzc"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2018-08-06T09:27:51.000Z",
            "id": "1026399443711651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acidente entre ambul\u00e2ncia e \u00f4nibus na Avenida dos Andradas atr\u00e1s do Parque Municipal na regi\u00e3o central de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "71877526",
            "created_at": "2018-08-06T05:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63344,
                        -23.4591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1026336175315972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que mais quero pra voc\u00ea \u00e9 muita SA\u00daDE!!! Deus \u00e9 Maravilhoso....Semana Aben\u00e7oada pra todos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/pjwEozHZG2"
        },
        {
            "author_id": "848409560",
            "created_at": "2018-08-06T05:01:22.000Z",
            "id": "1026332381689663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tatuap\u00e9 \u00e9 um bairro privilegiado ao ponto de ter 3 parques para quem mora na regi\u00e3o ou que vem de fora de S\u00e3o Paulo, o Ceret - An\u00e1lia Franco, O Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (mais conhecido como Parque Sampaio... https://t.co/77UxeHqpSp"
        },
        {
            "author_id": "56239175",
            "created_at": "2018-08-06T04:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1026324143434809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JiwlY9SJ8z"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-08-06T02:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1026301190189936641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/0ZAjnCKyzg"
        },
        {
            "author_id": "58921487",
            "created_at": "2018-08-06T01:29:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1026279032478822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo.. \ud83c\udf3f\ud83d\udca6\u2600\ufe0f #RiodeJaneiro #RJ #021 #ParqueNacionaldaTijuca #AltodaBoaVista #Trilha #Cachoeira @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZQCEtbTk7D"
        },
        {
            "author_id": "4767388162",
            "created_at": "2018-08-06T01:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026274815617814529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/I0FuOG53qS: Uma tarde no Parque Municipal \u2764/ Anivers\u00e1rio da Sarah \ud83c\udf82"
        },
        {
            "author_id": "863504730",
            "created_at": "2018-08-06T01:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026274006817591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninos e Montanhas no Parque Nacional do Itatiaia - dia dos pais nothface: https://t.co/40Kk69OrCn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "186048832",
            "created_at": "2018-08-06T00:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1026268169420333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor companhia...\n\n#bel\u00e9m #date #girlfriend #photography #photooftheday #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o #icmbio em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/0hM6Jf2VuV"
        },
        {
            "author_id": "186048832",
            "created_at": "2018-08-06T00:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1026267551163187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor companhia..\n\n#belem #date #girlfriend #parque #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o #photography #photooftheday #icmbio em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/f4of0JccWi"
        },
        {
            "author_id": "783049119002746881",
            "created_at": "2018-08-06T00:11:14.000Z",
            "id": "1026259365718704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra do mar #cacadoresdeaventura #apousadaaventura #pousadaaventura #on\u00e7a #alaoraranha em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Caraguatatuba https://t.co/LtD29B5PTv"
        },
        {
            "author_id": "96787942",
            "created_at": "2018-08-06T00:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50524036,
                        -23.04081753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1026258992178319365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera animada!!! Uhuu!!! A quest\u00e3o \u00e9... me achar na foto, rs\n#mirantedocaete #trilhaleve #galer\u00e3o em Amigos do Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/I2zvGWYCeH"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2018-08-05T23:50:30.000Z",
            "id": "1026254147966906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O presidente dos EUA, Donald Trump, declara estado de emerg\u00eancia na Calif\u00f3rnia por causa dos inc\u00eandios que atingem a regi\u00e3o.\n\nUm inc\u00eandio florestal no condado de Mendocino, j\u00e1 obrigou quase 16 mil moradores a deixarem suas casas e as autoridades a fecharem um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1132554200",
            "created_at": "2018-08-05T23:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31354,
                        -22.87004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1026249294158987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia! \ud83c\udf43\u26f0\ud83d\ude0d\n#trilha #trilhasrj #021 #parquedacatacumba em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/hLNBGUTDkn"
        },
        {
            "author_id": "2657559400",
            "created_at": "2018-08-05T23:27:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1026248452114718721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudante franc\u00eas desaparece no Parque ... https://t.co/JQCrguyxmq"
        },
        {
            "author_id": "783049119002746881",
            "created_at": "2018-08-05T23:14:37.000Z",
            "id": "1026245119161380865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Aventura #cacadoresdeaventura  #apousadaaventura  #pousadaaventura em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Caraguatatuba https://t.co/Co8CtQW8mB"
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-08-05T23:07:50.000Z",
            "id": "1026243409806352385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "1426632308",
            "created_at": "2018-08-05T22:51:36.000Z",
            "id": "1026239323606331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem as buscas pelo estudante franc\u00eas que est\u00e1 desaparecido desde a \u00faltima quarta-feira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana do Rio de Janeiro.\n\nMarc Meslin iniciou a trilha conhecida como Travessia Teres\u00f3polis-Petr\u00f3polis e n\u00e3o foi mais visto desde ent\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "39264596",
            "created_at": "2018-08-05T22:18:25.000Z",
            "id": "1026230976014442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAl\u00e9m do que se v\u00ea\u201d em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/MbyCT1V537"
        },
        {
            "author_id": "127273870",
            "created_at": "2018-08-05T22:05:41.000Z",
            "id": "1026227769297039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grata \ud83c\udf40\ud83d\ude4f em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Dc5ZpXIvLZ"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2018-08-05T22:01:31.000Z",
            "id": "1026226722075754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Jovem sumiu quando fazia a 'Trilha Teres\u00f3polis-Petr\u00f3polis'\n\nhttps://t.co/RlSSeZut9h"
        },
        {
            "author_id": "477897049",
            "created_at": "2018-08-05T21:58:03.000Z",
            "id": "1026225850457444358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a fam\u00edlia \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/jOCCViRqAN"
        },
        {
            "author_id": "961433706069143552",
            "created_at": "2018-08-05T21:26:40.000Z",
            "id": "1026217951165382658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA HIKER - OUTDOOR ADVENTURES SPECIALIST: Parque nacional Altos de Campana https://t.co/mJh2Tz8KLT"
        },
        {
            "author_id": "209617662",
            "created_at": "2018-08-05T21:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.586008,
                        -20.398502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1026217740233854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mente vazia oficina do governo. #porummundomenosalienado #porummundomenosdescart\u00e1vel #porumbrasilmelhor #fodaseopadrao #fodaseosistema em Parque Estadual Matas\u2026 https://t.co/gNQ0bPUxRT"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2018-08-05T21:22:39.000Z",
            "id": "1026216942498181121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Seguem as buscas pelo estudante franc\u00eas que est\u00e1 desaparecido desde a \u00faltima quarta-feira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana do Rio de Janeiro.\n\nMarc Meslin iniciou a trilha conhecida como Travessia Teres\u00f3polis-Petr\u00f3polis e n\u00e3o foi mais visto desde ent\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-08-05T21:13:56.000Z",
            "id": "1026214745756581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irmandade \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/1X6tk8TSQ6"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-05T20:54:08.000Z",
            "id": "1026209766153105411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time-lapse em uma lagoa, pr\u00e1ticamente, desconhecida do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nPara conhecer as lagoas do PNPG instale a nossa APP gratuita em: https://t.co/11MxdNudrc https://t.co/Zw7bwcrsWE"
        },
        {
            "author_id": "611767317",
            "created_at": "2018-08-05T20:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1026209424162148353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucid dreams em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Tw8hGJs50F"
        },
        {
            "author_id": "78674765",
            "created_at": "2018-08-05T20:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2850327,
                        -2.492632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1026205679923605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu queria estar nesse doming\u00e3o \u2600\ufe0f\ud83c\udfdd\u26f1 em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/0QEw5XhcnJ"
        },
        {
            "author_id": "199010960",
            "created_at": "2018-08-05T20:34:27.000Z",
            "id": "1026204811547557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui estamos n\u00f3s mais uma vez . \u2014 em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/T0abyY1ux7"
        },
        {
            "author_id": "1879847588",
            "created_at": "2018-08-05T20:24:06.000Z",
            "id": "1026202207908241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assim se v\u00ea o Estado da Na\u00e7\u00e3o\nO futebol \u00e9 mais importante do que um inc\u00eandio que p\u00f5e em causa floresta nacional e at\u00e9 casas (at\u00e9 ao momento ainda n\u00e3o amea\u00e7a-ainda bem)\nPor favor, sejam s\u00e9rios e d\u00eaem prioridade a assuntos de interesse e relevo nacionais https://t.co/6nAdRxxCi0"
        },
        {
            "author_id": "160753884",
            "created_at": "2018-08-05T20:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1026201887463407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 poder estar com quem voc\u00ea gosta em algum lugar ! \ud83c\udfb6\ud83c\udf41\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/VB35sROxqH"
        },
        {
            "author_id": "783273695167016960",
            "created_at": "2018-08-05T20:21:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -118.773,
                        36.5642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1026201619946450945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Sem d\u00favida o Parque Nacional do Estados Unidos que mais gostei, Sequoia National Park.\n\u2800\nL\u00e1 voc\u00ea encontra algumas das maiores \u00e1rvores do mundo, essas com mais de 2000 mil anos de\u2026 https://t.co/7Ws0tH66Fh"
        },
        {
            "author_id": "2384236452",
            "created_at": "2018-08-05T20:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.6381,
                        -9.0675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017c18a3398c045e"
            },
            "id": "1026201176738549761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Llanganuco Lakes, Peru. Os lagos #llanganuco s\u00e3o dois lagos (#Chinancocha e #Orconcocha) situados na chamada #CordilleraBlanca, no Parque Nacional #Huascar\u00e1n, nos #Andes do\u2026 https://t.co/lAuASDAafn"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-08-05T20:02:39.000Z",
            "id": "1026196809213980678",
            "in_reply_to_user_id": "1015607808836997122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlosd91241185 ... fico muito aflita com a situa\u00e7\u00e3o dos animais no Parque Municipal de BH e Mercado Central. H\u00e1 abusos..."
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-08-05T19:50:11.000Z",
            "id": "1026193672310861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostaria muito de saber se h\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de #BH com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade e ao bem estar dos animais que servem de \u201cdivers\u00e3o\u201d no local. Achei os animais desnutridos e ap\u00e1ticos. https://t.co/VF31gI779e"
        },
        {
            "author_id": "121553894",
            "created_at": "2018-08-05T19:36:23.000Z",
            "id": "1026190197782929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/0sYM0HrwtE"
        },
        {
            "author_id": "32677858",
            "created_at": "2018-08-05T19:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "78922684",
                        "start": 18,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026189039890845696",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil e @prefeiturabh fiquei impressionado com est\u00e1 descuidado o Parque Municipal de BH.  Sujo, Jardins destru\u00eddos, com aspecto de abandono, cheio de Mato e lixo e sem Policiamento. O parque \u00e9 uma refer\u00eancia da cidade."
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2018-08-05T19:30:57.000Z",
            "id": "1026188830637023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 Centro de Visitantes\n\nEste \u00e9 um dos passeios que voc\u00ea pode fazer em Cunha, no interior de S\u00e3o Paulo. #pedradamacela #blogdecaprala\n\nNo Blog\u2026 https://t.co/2P5xQR3kXw"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-08-05T19:25:01.000Z",
            "id": "1026187335858176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira a \u00faltima reportagem especial sobre o parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Al\u00e9m de proteger  o Cerrado, o turismo no parque \u00e9 a principal renda da cidade. Assista:\nhttps://t.co/SQYXdqT9Qz"
        },
        {
            "author_id": "2785036423",
            "created_at": "2018-08-05T19:19:34.000Z",
            "id": "1026185967202459649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 \u2014 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/C0mG6hEKZ3"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-08-05T19:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1026185896750510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/7VaUe8Kunp"
        },
        {
            "author_id": "17431685",
            "created_at": "2018-08-05T19:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1026184782017953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run Forest Run (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/xD2ARSa5zJ"
        },
        {
            "author_id": "145476414",
            "created_at": "2018-08-05T18:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93222478,
                        -18.86015277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1026179661414449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora voar... em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/sBSCk45GxZ"
        },
        {
            "author_id": "59302596",
            "created_at": "2018-08-05T18:49:16.000Z",
            "id": "1026178341051617281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Bryce-Canyon\nBryce-Canyon \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste de Utah, EUA. H\u00e1 um anfiteatro natural no parque. O desfiladeiro nasceu atrav\u00e9s de processos de eros\u00e3o mais acentuados... https://t.co/TtGuPNGva4"
        },
        {
            "author_id": "115116428",
            "created_at": "2018-08-05T18:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1026177797839118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Riqueza mesmo \u00e9  poder se dar ao luxo da simplicidade.\" \ud83d\ude0c\u2764\ufe0f #domingo #ecoturismo #gratid\u00e3o #naturelovers em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/b5wbcKEDNf"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2018-08-05T18:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49912021,
                        -9.38824581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1026176408970846209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ali, casar os amigos! em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/DDepnt2OnP"
        },
        {
            "author_id": "62122964",
            "created_at": "2018-08-05T18:37:17.000Z",
            "id": "1026175323870818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha panturrilha vai doer por uma semana de tanta caminhada no parque nacional e serrinha, nunca fui em tanta cachoeira na vida"
        },
        {
            "author_id": "3044607661",
            "created_at": "2018-08-05T18:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "2903146798",
                        "start": 128,
                        "username": "NicoQuinonesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026173893709639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PrimeraB\n Fecha: 18.\n Partido: Deportes Valdivia- Santiago Wanderers.\n Estadio: Parque Municipal.\n Horario: 15:00.\n Informar\u00e1: @NicoQuinonesP."
        },
        {
            "author_id": "62344949",
            "created_at": "2018-08-05T18:27:52.000Z",
            "id": "1026172955485773826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ta\u00e7a tamb\u00e9m simboliza um brinde \u00e0 amizade! \u2014 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/MvCkDHtEig"
        },
        {
            "author_id": "183893241",
            "created_at": "2018-08-05T17:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1026157953399881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ea solz\u00e3o bomdimais esse do Goi\u00e1s \ud83c\udf1e\n\n\ud83d\udcf7 baumannrafaela em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OtDm2G3uVe"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-08-05T17:19:06.000Z",
            "id": "1026155649292488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Como fazer gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o social? Por Fabiana Prado | publicado em Rede PT/Blogosfera: Rede PT - https://t.co/oAqd5EJbES\n\n#lulalivre #lulainocente #lulapresidente #ptribeirao #redept #marinhogovernador https://t.co/jdwYOu2Ura"
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2018-08-05T17:14:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1026154436790497286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim o class a e o 1kilo gravaram no parque nacional daqui de tere e eu n vi isso? Pqp"
        },
        {
            "author_id": "886997357325422592",
            "created_at": "2018-08-05T17:01:10.000Z",
            "id": "1026151134866460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 11 de Agosto Chapadinha e Regi\u00e3o ter\u00e3o Assist\u00eancia de Qualidade. Avante Maranh\u00e3o de Todos N\u00f3s em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/a52uuoeYU5"
        },
        {
            "author_id": "890363424756174848",
            "created_at": "2018-08-05T16:54:37.000Z",
            "id": "1026149488380076034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ta deitada no parque Municipal, tocando a Aurora, sentindo a brisa gostosa"
        },
        {
            "author_id": "220147454",
            "created_at": "2018-08-05T16:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1026148512902328322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para voc\u00ea, t\u00f4 felicidade do mundo meu menino! \ud83d\ude0d\u2665\ufe0f #bdaygrudinho #enzofaz2 #enzeira #enzogabriel #nenemcresceu #maytheforcebewithu #truelove #2yearsold #hapiness @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/UXBu0wjVGG"
        },
        {
            "author_id": "386789052",
            "created_at": "2018-08-05T16:47:54.000Z",
            "id": "1026147797844799489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara - Circuito dos Canoas - Origens - 3/3 em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/nAf7SnQYUg"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-08-05T16:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "78922684",
                        "start": 22,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026147583184523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4 Prefeitura de #BH @prefeiturabh Como solicitar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal? Gostaria de saber sobre a sa\u00fade e bem estar dos animais que vivem no local, em especial dos burrinhos. Achei os bichos bem tristinhos \ud83d\ude14 https://t.co/Im2cD7cRyY"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-08-05T16:22:44.000Z",
            "id": "1026141463569154049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amo fazer minhas caminhadas di\u00e1rias no Parque Municipal de #BH S\u00f3 fico com o cora\u00e7\u00e3o partido ao ver os burrinhos que fazem a \u201calegria\u201d da crian\u00e7ada no local. Eles s\u00e3o t\u00e3o tristinhos... parecem ter pouca vitalidade. \ud83d\ude14 https://t.co/cgLXxGeK46"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Skate45881945].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Skate45881945",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Skate45881945"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cleooficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cleooficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cleooficial"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [confunduss].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "confunduss",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "confunduss"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Feliz, Brasil",
                "id": "2ad1945d0ab02587",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ara\u00e7atuba, Brasil",
                "id": "9a7f4112ee2cd06d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palotina, Brasil",
                "id": "3447792304f496bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puerto Varas, Chile",
                "id": "0028bc6e26ddf8ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "UPA Caxang\u00e1",
                "id": "07d9cc0999081000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "\u00c1gua Mineral Caxang\u00e1",
                "id": "0981855639141000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Yungay, Peru",
                "id": "017c18a3398c045e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "38439986",
                "name": "Marcio A Marteloti",
                "username": "Marteloti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737436397326454785",
                "name": "Bruna",
                "username": "alokadasflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594336808",
                "name": "GAVIAM",
                "username": "INSTITUTOGAVIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286657863",
                "name": "Projeto Toninhas",
                "username": "ProjetoToninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874443",
                "name": "EFA",
                "username": "efacentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887977429",
                "name": "GEAT",
                "username": "portalgeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791065613502472192",
                "name": "Irapuan Cezar",
                "username": "irapuan0ng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030547551",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabesrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120880141",
                "name": "thaysa",
                "username": "thaysaroberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58916726",
                "name": "Paulinha",
                "username": "a_chernobyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155561303",
                "name": "renat\u00e3o \ud83c\udf3b",
                "username": "Renatta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16601308",
                "name": "Fernanda",
                "username": "ferferronato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954535098111660034",
                "name": "Portal Amazon News",
                "username": "PortalAmazonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187947525",
                "name": "Aline Batalha",
                "username": "barrozoaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270621327",
                "name": "Diego Pereira | Andre Matos VIVE!",
                "username": "dgo_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117793060",
                "name": "Marina Magalh\u00e3es",
                "username": "MMMarinaFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67354377",
                "name": "Regially",
                "username": "Regially",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710858548754956288",
                "name": "Samantha L\u00eado: R\u00e1dio Meio Ambiente",
                "username": "LedoSamantha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147153523",
                "name": "(((Shai Haim)))",
                "username": "shai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22759630",
                "name": "Solana Menezes",
                "username": "solzinhassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498281873",
                "name": "Vick Vibe",
                "username": "vicenttejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897896794679648256",
                "name": "Dial.News",
                "username": "rededialnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103690593",
                "name": "Giovanna Chaves",
                "username": "_giovannachaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335025662",
                "name": "Felipe \u2716\ufe0f",
                "username": "coefelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929769252",
                "name": "Florestabilidade",
                "username": "florestabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982773760645369856",
                "name": "TrilhasFDS",
                "username": "TrilhasFDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227098658",
                "name": "sarah",
                "username": "sarahmagon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44033859",
                "name": "Fernanda Mai",
                "username": "SailorMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009889322751971331",
                "name": "Aristides Athayde",
                "username": "aathayde2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893152260452229120",
                "name": "Conexsus",
                "username": "MundoConexsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278798572",
                "name": "Difusora Laguna",
                "username": "difusoralaguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18419709",
                "name": "Alexandre Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udde0\ud83c\udfbc #lula2022",
                "username": "alexandre786",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113063000",
                "name": "Renato Caroba",
                "username": "renatocaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166794931",
                "name": "Ricardojunior - Fund. Grupo Onort\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ricardonortao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105211156",
                "name": "laus \u2601\ufe0f",
                "username": "parkianbros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663869530",
                "name": "gab",
                "username": "13thdoutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129318975",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafaffonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323562335",
                "name": "Ariane Zanelato",
                "username": "Ariane_Zanelato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47796383",
                "name": "Clau \u2728",
                "username": "derepenteclau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125867205",
                "name": "gay doida",
                "username": "Biscoitaada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591388235",
                "name": "lorena",
                "username": "Iorenaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87946195",
                "name": "Pedro Giovani",
                "username": "PedroGiovany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333754650",
                "name": "bend bossa nova",
                "username": "brwndoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213035059",
                "name": "ale",
                "username": "alee_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41591931",
                "name": "corredora e aventureira \ud83c\udf35 #ForaBolsonaro",
                "username": "lilizinhafdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709736841",
                "name": "FMG",
                "username": "FozMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862518502867038209",
                "name": "VALDIR VITORIANO",
                "username": "trombetaserrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139752844",
                "name": "Rosana D'Arrigo",
                "username": "RosaDar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758381595950739457",
                "name": "C\u00e2mara de Suzano",
                "username": "suzano_camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59142720",
                "name": "Observat\u00f3rio Nacional",
                "username": "Obs_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307510735",
                "name": "O ANTENA",
                "username": "oantena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282592162",
                "name": "Gon\u00e7alo",
                "username": "ILikeDisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226244945",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriciopsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340028476",
                "name": "Mark Adriano",
                "username": "maarkadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121748303",
                "name": "Blog do PC",
                "username": "PaulodaPauco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587642816",
                "name": "fred",
                "username": "FredZampier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891292637",
                "name": "sunburn",
                "username": "pxdrinh7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162048954",
                "name": "Isaias Junior",
                "username": "isaiiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75607681",
                "name": "R\u00e1dio 98,7 Mossor\u00f3",
                "username": "radio98mossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751269195",
                "name": "Jornal Ouvidor",
                "username": "jornal_ouvidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920770730241003520",
                "name": "Ca\u00e7a Sobrenatural",
                "username": "cacasobrenatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862952010223681536",
                "name": "Marcia Beltrame Sant",
                "username": "beltrame_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43488219",
                "name": "Veejay Erich",
                "username": "vj_erich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477777656",
                "name": "Ruthinha",
                "username": "ruthsbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41682164",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "gaitadevoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331087940",
                "name": "Jos\u00e9 Xavier",
                "username": "josescxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10101522",
                "name": "Tomahock",
                "username": "tomahock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185397958",
                "name": "este",
                "username": "arellanoreyna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30216106",
                "name": "eumsgalvao",
                "username": "eumsgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961078432296767488",
                "name": "Behemotor Brazil",
                "username": "behemotorBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013570938087108608",
                "name": "Junin",
                "username": "juniorbirn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "528479557",
                "name": "ALINY FERNANDA",
                "username": "AlinyCampanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085060899",
                "name": "Residencial Canoa Quebrada",
                "username": "canoaquebrada10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112308703",
                "name": "Rene Fernandes",
                "username": "ManuRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758196189707763713",
                "name": "feia e canalha \ud83d\udc00",
                "username": "gescaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193270131",
                "name": "Ambiental Iguassu",
                "username": "Ambientaltravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75807702",
                "name": "Hil\u00e1rio Filho - Jesus Vive!",
                "username": "jhilario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367179363",
                "name": "Guido Carrijo",
                "username": "guidocarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025350287240904705",
                "name": "Livia laurindo domingos",
                "username": "livia_laurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481179",
                "name": "N\u00e1dia Macedo",
                "username": "nadiapmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828029250",
                "name": "Eliana V. Jaeger",
                "username": "elianavjaeger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45455317",
                "name": "Luciano Ricardo",
                "username": "lucianofat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306729728",
                "name": "algarv-e-ventos",
                "username": "algarv_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301179939",
                "name": "Vasco",
                "username": "soeiro_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459428374",
                "name": "pozzer",
                "username": "soupozzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13601932",
                "name": "\ud83c\udf34 Elche \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "Elche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631867817",
                "name": "Pobladores de Elche",
                "username": "PobladoresElche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201322563",
                "name": "damasioriogrande",
                "username": "damasiorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201466544",
                "name": "Dam\u00e1sio Porto Alegre",
                "username": "damasiopoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76455987",
                "name": "Madonno",
                "username": "perigo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108484652",
                "name": "Geisa sem Arruda pfv",
                "username": "aigeisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342095327",
                "name": "se JOGA no VULC\u00c3O",
                "username": "outofcontextewe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196867042",
                "name": "M Gra\u00e7a RJ P\u00e1tria Amada Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\u2665\ufe0f",
                "username": "mariada92968769",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819255421",
                "name": "Semmas Manaus",
                "username": "ManausSemmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384633377",
                "name": "Dam\u00e1sio ARA\u00c7ATUBA",
                "username": "damasioaracatub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45262241",
                "name": "Dessanti",
                "username": "Dessanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892731421",
                "name": "Stock-Off.com",
                "username": "stock_off",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161009444",
                "name": "Cidades Sustent\u00e1veis em \ud83c\udfe0",
                "username": "cidsustentaveis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1490601966",
                "name": "Tereza Duarte",
                "username": "mterezadl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104162727",
                "name": "Cristina Sininho S\u00e1",
                "username": "cristinasininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249743683",
                "name": "Erik Carvalho",
                "username": "ERIKSKT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006976844879613953",
                "name": "Giro Medianeira",
                "username": "GMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840131273620303872",
                "name": "Erondi B Santos",
                "username": "SantosErondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3923446635",
                "name": "Marcelo \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "marcelilks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884580158962896904",
                "name": "K4",
                "username": "kenyaSantos24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10201082",
                "name": "Luiz La\u00eflo",
                "username": "LLSi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141285897",
                "name": "FestivalMundialCirco",
                "username": "MundialdeCirco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3057758068",
                "name": "Aleixo",
                "username": "itslucasreiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55003940",
                "name": "juia \ud83c\udf1e",
                "username": "eujujuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132877424",
                "name": "maria",
                "username": "mariaizawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85897086",
                "name": "Aqu\u00ed me Quedo Buenos Aires",
                "username": "aquimequedobue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390284146",
                "name": "Viver Bem",
                "username": "gpviverbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288762511",
                "name": "Damasio Sinop",
                "username": "unidadesinop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011364973711413249",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o TV",
                "username": "tv_geracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974708288523788289",
                "name": "chris.mottinha9\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b\ud83c\udfb6",
                "username": "mottinha9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60953537",
                "name": "Marcelo Gozzer",
                "username": "MarceloGozzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321453965",
                "name": "Damasio Santos",
                "username": "DamasioBaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3101080162",
                "name": "Rogerio Machado",
                "username": "rogeriorenegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843157824918208512",
                "name": "Lucas Vinicius",
                "username": "LucasVi_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186235753",
                "name": "Dam\u00e1sio Londrina",
                "username": "damasiolondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190306792",
                "name": "Cachoeiras do Brasil",
                "username": "CachoeiraBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400366944",
                "name": "DAM\u00c1SIO UBERL\u00c2NDIA",
                "username": "Damasio_Udi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905582589",
                "name": "Beatrice",
                "username": "beaconstantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245743450",
                "name": "\u1587\u0142\u20a1\u03bb\u1587\u15ea\u00d8 \u1587\u00d8\u15f0\u03a3\u1587\u00d8",
                "username": "PRIMUSPILUS007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926389203025448960",
                "name": "Managed Travel Services",
                "username": "Mozhospitality1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022280872",
                "name": "SABOTAGEM | MEGATOBAS",
                "username": "azsrvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599580590",
                "name": "Gaata",
                "username": "lululisboa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367189955",
                "name": "pb",
                "username": "antuneshfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981847087150231557",
                "name": "Endhel Zanacho",
                "username": "endhellopes98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807431988793712640",
                "name": "Santi Cazares",
                "username": "Santi_Cazares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91012263",
                "name": "w a l t e r",
                "username": "walteraugustocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903718592587366400",
                "name": "rute",
                "username": "pirateebaird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151685902",
                "name": "ana paula",
                "username": "anapaulanr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800975783766491136",
                "name": "Renan Reis",
                "username": "rr3n4n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841104732764688384",
                "name": "Victor",
                "username": "v_postringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36232942",
                "name": "Fernando \ud83d\udc0a\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "noia_lp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9076502",
                "name": "pop korna",
                "username": "jegruia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766878068",
                "name": "M\u00e1rio Fernandes",
                "username": "mariosssfff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705387854",
                "name": "Carolzinha \ud83c\udfa7",
                "username": "citacao_projota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41931380",
                "name": "Projota \ud83c\udfa7",
                "username": "Projota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1581863252",
                "name": "Projeto Encontre-ME",
                "username": "Encontre_Me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940379262",
                "name": "Fabian Pineda",
                "username": "fabianpineda26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252255768",
                "name": "MG",
                "username": "_mathguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256073123",
                "name": "Juliana Gregozewski",
                "username": "JuGregozewski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148342553",
                "name": "Arlindo Silva",
                "username": "acsbox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162150836",
                "name": "Doador de Comida",
                "username": "valverdevinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983001333",
                "name": "Marinheiro",
                "username": "IelSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361010479",
                "name": "Douglas",
                "username": "uaiteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756274076918878209",
                "name": "EDICLEITON NUNES",
                "username": "edicleiton23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411024120",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Urgente",
                "username": "SGOurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38208184",
                "name": "Alexandre Gomes",
                "username": "alexandre3gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320227634",
                "name": "T\u00falio",
                "username": "tuliiocec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655421147",
                "name": "OG",
                "username": "GabriielOvidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261955952",
                "name": "amauribezbatti",
                "username": "amauribezbatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795154809",
                "name": "Cesar Henrique",
                "username": "cesarhenriquef_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "we gonna be ok",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343510409",
                "name": "Mateus Henrique",
                "username": "mateushag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25536171",
                "name": "Isadora \u2606",
                "username": "littlesassygrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263950186",
                "name": "Line",
                "username": "Alisco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026906950553030656",
                "name": "Prado Feliz\u00e3o!",
                "username": "ivan_vprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908367113437491201",
                "name": "MARCELLA MUNIZ",
                "username": "MarcellaMunizYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95106311",
                "name": "Alberth Cringe",
                "username": "akpalhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403149720",
                "name": "Correio dos Campos",
                "username": "CorreioCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225831",
                "name": "R\u00e1dio Tropical FM",
                "username": "RadioTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965821287",
                "name": "Maresias Tur",
                "username": "maresiastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290133403",
                "name": "Carlos Garicoche",
                "username": "CarlosGaricoche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158178047",
                "name": "Marinas Nacionais",
                "username": "mnacionais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438904612",
                "name": "jephph",
                "username": "dead_ish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658490163",
                "name": "Dianny Silva",
                "username": "diannysilva17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84753118",
                "name": "Hillary C",
                "username": "hilariocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91417251",
                "name": "DJ BLACK JOSIE",
                "username": "djblackjosie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53244455",
                "name": "sta well",
                "username": "staelguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67644918",
                "name": "Tamires Feital",
                "username": "TamiresFeital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522235981",
                "name": "PAULO MENEZES",
                "username": "paulomenezes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199491069",
                "name": "Iguu #ForaSSR",
                "username": "iguucec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802436315",
                "name": "elie\u2728",
                "username": "sukimalac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251138279",
                "name": "Revista Gambiarra",
                "username": "revgambiarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15381829",
                "name": "Larissa M.",
                "username": "larissajmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980711474",
                "name": "paloma",
                "username": "OliveirasPaloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925851219502993410",
                "name": "lu",
                "username": "SousaLu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137402259",
                "name": "Kevin Bryant",
                "username": "SurreyTaiChi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67418441",
                "name": "Disney",
                "username": "Disney",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85603854",
                "name": "jlo",
                "username": "JLo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "468921945",
                "name": "Fatima Bernardes",
                "username": "fbbreal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23375688",
                "name": "Selena Gomez",
                "username": "selenagomez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2650413864",
                "name": "Ferrari",
                "username": "Ferrari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323319539",
                "name": "Lamborghini",
                "username": "Lamborghini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605511043",
                "name": "McLaren Automotive",
                "username": "McLarenAuto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247920164",
                "name": "IZZA BIJOUX",
                "username": "valeriafrancamk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434030049",
                "name": "clickbusbr",
                "username": "ClickBusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94156748",
                "name": "Celso Dorileo",
                "username": "CelsoDorileo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28339155",
                "name": "Patos Hoje",
                "username": "patoshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576611756",
                "name": "GRIVALDO AGOSTINHO",
                "username": "grivaldoap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4817812409",
                "name": "Raul Leit\u00e3o",
                "username": "raulljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314944660910100484",
                "name": "agora \u00e9 @principevidane carai",
                "username": "johnveejones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187966367",
                "name": "Roberto Grossi \u266a Tudo, tudo que n\u00f3iz tem \u00e9 n\u00f3iz \u266a",
                "username": "betogrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534353261",
                "name": "I'm blue if I was green I would die",
                "username": "jackFMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87664959",
                "name": "Overboard.oficial",
                "username": "Overboard_Surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "Ms. Godoy",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19240988",
                "name": "V\u00e9io Pescador \ud83c\udfa3",
                "username": "bqeg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51603206",
                "name": "Artur Saldanha",
                "username": "Artur_Saldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175814356",
                "name": "dolores",
                "username": "jebsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302176065763196929",
                "name": "t",
                "username": "notttfound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69641205",
                "name": "Le o Zin",
                "username": "leo0bh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172876261",
                "name": "Suzana Brand\u00e3o \ud83c\udf08",
                "username": "suzanacsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171677369",
                "name": "johnny joestar",
                "username": "cocamachine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133035979",
                "name": "Eliane Lameir\u00e3o",
                "username": "lilameirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162711022",
                "name": "jo\u00e3o \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "joao_victor_fdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3055541891",
                "name": "Gotas de Mel Turismo",
                "username": "gotasdemeltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20345378",
                "name": "Ricardo Gaio Alves",
                "username": "RicardoGAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17626165",
                "name": "Bossito",
                "username": "bossito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122178701",
                "name": "Rita da Nova",
                "username": "RitaDaNova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725391519788703744",
                "name": "Alerta noticias del Per\u00fa",
                "username": "PeruNewsTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252196444",
                "name": "Rafael Zenni",
                "username": "rafazenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125743828",
                "name": "Indio Brasil",
                "username": "IndioBrasilSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254827800",
                "name": "Denis",
                "username": "BebeNefasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377654879",
                "name": "Moacyr Viana Guia",
                "username": "MoacyrGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289652701",
                "name": "\ud83c\udfc1 Jorge Dominico",
                "username": "jorgedominico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465517",
                "name": "misionesonline.net",
                "username": "misionesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107591892",
                "name": "Gregory Santiago",
                "username": "Santiagogregory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73441454",
                "name": "NIQUE",
                "username": "niquemendesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298138938",
                "name": ".",
                "username": "an4p4ulac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793601876155654144",
                "name": "Patricinha",
                "username": "bleff7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317169940",
                "name": "Lominha",
                "username": "artwoman_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262329367",
                "name": "lilo",
                "username": "pudimchique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180609816",
                "name": "carol",
                "username": "crlxdrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662549",
                "name": "Portal Tri",
                "username": "portaltrii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518994726",
                "name": "Carol Machado \ud83d\udcda\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "cmissbier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025822471952506880",
                "name": "arturlacerda",
                "username": "arturlacerda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395488647",
                "name": "SemManipula\u00e7\u00e3o",
                "username": "semmanipulacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182269008",
                "name": "GovRJ_Responde",
                "username": "GovRJ_responde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704021894",
                "name": "clara",
                "username": "clarwna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747792573612326912",
                "name": "Bocaina Biologia Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "bocainaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318732836",
                "name": "Chase Davidson",
                "username": "chasedavidson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12214642",
                "name": "Crist\u00f3ferson Bueno",
                "username": "cbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35926222",
                "name": "linhadotrem",
                "username": "linhadotrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017413287",
                "name": "PORTAL VIU!",
                "username": "ViuOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050509",
                "name": "Visual Turismo",
                "username": "visualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170904724",
                "name": "expurgo",
                "username": "biagmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308973275",
                "name": "Aos Fatos",
                "username": "aosfatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16385664",
                "name": "Daniela :: Viveka",
                "username": "dani70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395223660",
                "name": "Drika",
                "username": "Drika_sll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348076456",
                "name": "SouNot\u00edcia",
                "username": "sounoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201437536",
                "name": "marcolino vacinado",
                "username": "maarcomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953611837043544064",
                "name": "Breno Sim\u00f5es \ud83e\udd7e",
                "username": "BrenoSimoes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221705859",
                "name": "imobiliarialider",
                "username": "imoblider1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146485334",
                "name": "Jornal Ponto Final",
                "username": "jpontofinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320765603",
                "name": "Joaquim Gomes Neto",
                "username": "jucagneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801866042146484224",
                "name": "Leomaglio",
                "username": "Leonardo_Maglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128974334",
                "name": "Hyna Comics | HYPADA EM KOF",
                "username": "HynaComics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99820337",
                "name": "Adriana Andrade Araujo",
                "username": "adripeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831119378",
                "name": "RONALD VASCONCELOS",
                "username": "DJRONALD_ALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124291387",
                "name": "CTTU Recife",
                "username": "CTTU_Recife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700651635",
                "name": "CBN Recife Tr\u00e2nsito",
                "username": "cbntransito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71877526",
                "name": "laercio da costa",
                "username": "laerciodacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848409560",
                "name": "Hostel Jardim SP    ",
                "username": "hosteljardimsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56239175",
                "name": "Goi\u00e1s",
                "username": "jaksonperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58921487",
                "name": "Diego Thomazini",
                "username": "diegothomazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4767388162",
                "name": "Tiago Alves dee Sous",
                "username": "1986_tiaguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863504730",
                "name": "FIFA Gamer",
                "username": "otaxistabarbado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186048832",
                "name": "Ice man",
                "username": "07_Brendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783049119002746881",
                "name": "Ca\u00e7adores deAventura",
                "username": "AlaorAranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96787942",
                "name": "Fernanda de Jesus",
                "username": "fernandajl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132554200",
                "name": "Maria Caroline",
                "username": "CarolDofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657559400",
                "name": "Regina",
                "username": "regiancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426632308",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "Luizmelo50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39264596",
                "name": "Sad Clown",
                "username": "Freitas_ts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127273870",
                "name": "Rachel Freitas",
                "username": "chelfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "477897049",
                "name": "\u00a2\u0452\u044f\u0e40\u0e23",
                "username": "ChrisSoares22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961433706069143552",
                "name": "Armando Rosas Lubrsen",
                "username": "armandohikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209617662",
                "name": "Higor 067",
                "username": "higorMathersD12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611767317",
                "name": "Joana",
                "username": "joanafaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78674765",
                "name": "FU \ud83d\udd25",
                "username": "OnlyFuego",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199010960",
                "name": "felipe",
                "username": "Felps222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879847588",
                "name": "I\u00fari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "IuriPereira09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160753884",
                "name": "cachuda",
                "username": "pequenaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783273695167016960",
                "name": "Marcos Vaz - Vazaonde",
                "username": "vaz_aonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384236452",
                "name": "Classe Turista",
                "username": "classe_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121553894",
                "name": "Cris Matiello Semijoias",
                "username": "crismatiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32677858",
                "name": "Ronaldo Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc89",
                "username": "ronaldoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2785036423",
                "name": "Naruto Uzumaki",
                "username": "AnimeUzumaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17431685",
                "name": "Andr\u00e9 Mar\u00e7al",
                "username": "AndreCopolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145476414",
                "name": "Wasley C\u00e9sar\ud83d\udc99\ud83d\udc99",
                "username": "drwasleycesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59302596",
                "name": "thelma",
                "username": "thelmaAtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115116428",
                "name": "Let\u00edcia Lima Vilar",
                "username": "leticia_limav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122964",
                "name": "Karina",
                "username": "KarinaBignami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044607661",
                "name": "Rumbo a Primera Chile",
                "username": "RumboaPrimeraCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903146798",
                "name": "Nicol\u00e1s",
                "username": "NicoQuinonesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62344949",
                "name": "Laercio d'Artagnan",
                "username": "LaercioAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183893241",
                "name": "Samanthi\u00f3lis Ladaiane \u26a2",
                "username": "samanthiolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745670908",
                "name": "tainah",
                "username": "taiigl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886997357325422592",
                "name": "Aristeu M.De Almeida",
                "username": "aristeuzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890363424756174848",
                "name": "chorona",
                "username": "Aoraiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220147454",
                "name": "insomniac",
                "username": "gaabloser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386789052",
                "name": "Terra Patris",
                "username": "TerraPatris_BG",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1027900372894076928",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0gnoflh7pju856a365vcbixknczh",
        "oldest_id": "1026141463569154049",
        "result_count": 500
    }
}