{
    "data": [
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2018-03-30T00:38:46.000Z",
            "id": "979518259954421761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em apari\u00e7\u00e3o rara, maior esp\u00e9cie de tatu do mundo \u00e9 flagrada em Bras\u00edlia https://t.co/yvqqLxdHYS"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-03-30T00:00:19.000Z",
            "id": "979508582529069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Maior tatu do mundo \u00e9 flagrado em raro registro no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mj4Mr6VDaj Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, tatu-canastra pode chegar a 1,5 m de comprimento e pesar at\u00e9 60 kg. Para surpresa dos bi\u00f3logos, animal foi observado numa \u00e1rea a apenas 10 km da capital https://t.co/Jy4d2xYyDk"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-03-29T22:04:02.000Z",
            "id": "979479320904196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GZdQ6M4qj6"
        },
        {
            "author_id": "94451504",
            "created_at": "2018-03-29T21:49:14.000Z",
            "id": "979475593946419205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil encontrar esses animais na natureza. V\u00ea-lo aqui em Bras\u00edlia, livre em nosso parque \u00e9 um presente! :D https://t.co/F7fY3YT9sr"
        },
        {
            "author_id": "94451504",
            "created_at": "2018-03-29T21:47:19.000Z",
            "id": "979475112222187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 cadav vez mais dif\u00edcil encontrar esses animais na natureza. V\u00ea-lo aqui em Bras\u00edlia, livre em nosso parque \u00e9 um presente! :D https://t.co/F7fY3YT9sr"
        },
        {
            "author_id": "51332233",
            "created_at": "2018-03-29T21:33:29.000Z",
            "id": "979471632270966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf0e Denver, Colorado U.S.A &gt;&gt;&gt; \u2014 viajando para Parque Nacional das Montanhas Rochosas de Denver https://t.co/5arH6BhCvw"
        },
        {
            "author_id": "709483852268507136",
            "created_at": "2018-03-29T20:56:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "979462256621703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A resist\u00eancia !!!\n\nhttps://t.co/rPFakl8l9l"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-29T19:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "979443431968837635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em miss\u00e3o do reconhecimento para o dia  8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da\u2026 https://t.co/4hQgxh2WLu"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-29T19:39:21.000Z",
            "id": "979442910172102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em miss\u00e3o do reconhecimento para o dia  8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168... https://t.co/fCPzmOKrh0"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-29T19:39:06.000Z",
            "id": "979442845126938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em miss\u00e3o do reconhecimento para o dia  8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #hike  #mountains #hike #hikingday #outdoors  #naturelovers #landsca\u2026 https://t.co/pNgdCtFoL5 https://t.co/FjzBXh4l1T"
        },
        {
            "author_id": "102195042",
            "created_at": "2018-03-29T19:31:11.000Z",
            "id": "979440853528686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Brasil \u00e9 lindo \ud83d\ude0d \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ibftOx8xXf"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-03-29T19:21:52.000Z",
            "id": "979438511945379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia; registro aconteceu em 2017 - https://t.co/wFpUDb22Ys"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-03-29T19:21:30.000Z",
            "id": "979438415556071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos | Caravelas - Bahia - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/7fZcihiXXM"
        },
        {
            "author_id": "978704831157239808",
            "created_at": "2018-03-29T19:07:14.000Z",
            "id": "979434826888597505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/EEui35P9rh  https://t.co/6u5fgDLj6O"
        },
        {
            "author_id": "978704831157239808",
            "created_at": "2018-03-29T19:05:58.000Z",
            "id": "979434509614698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/q4b3wWM9OO? utm_source=twitter&amp;utm_medium=share-bar-desktop&amp;utm_campaign=share-bar  https://t.co/6u5fgDLj6O"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-03-29T19:03:29.000Z",
            "id": "979433882675302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia; registro aconteceu em 2017 - https://t.co/iA2VEubSzf"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-03-29T18:54:00.000Z",
            "id": "979431496493678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Saiba mais sobre a \u00e1rea de cerca de 155 mil hectares que em breve se tornar\u00e1 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/nUbaC9SKGA https://t.co/AnYrhvCcBQ"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-03-29T18:38:11.000Z",
            "id": "979427516984254465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Exposi\u00e7\u00e3o Feminam, da artista pl\u00e1stica Gisele Jardim, continua no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, at\u00e9 31 de mar\u00e7o. Aproveite!\n\n#arte #exposi\u00e7\u00e3o #parnaso #teresopolis #errejota https://t.co/bwIWQTv3Z1"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2018-03-29T18:33:09.000Z",
            "id": "979426249641619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mP4IPdAuvJ"
        },
        {
            "author_id": "338737794",
            "created_at": "2018-03-29T18:09:15.000Z",
            "id": "979420234787573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esta avalia\u00e7\u00e3o sobre Reserva Extrativista do Quilombo Flexal no Google Maps #OnGoogleMaps\n\nhttps://t.co/FwWtPItDlz"
        },
        {
            "author_id": "14385138",
            "created_at": "2018-03-29T16:27:31.000Z",
            "id": "979394634915827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DE HORNOS\n\nO Cabo Horn (hornos em espanhol, cornos em portugu\u00eas) n\u00e3o \u00e9 simplesmente um cabo. A llha de Hornos faz parte de um arquip\u00e9lago, no extremo Sul das Am\u00e9ricas, onde est\u00e1 o Parque Nacional... https://t.co/j5whykZl5M"
        },
        {
            "author_id": "53200499",
            "created_at": "2018-03-29T15:57:56.000Z",
            "id": "979387189657325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/AiflLR0TP9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2018-03-29T15:25:00.000Z",
            "id": "979378900210888705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Voluntariado ICMBIO - feriado Semana Santa - Parque Nacional de Aparados da Serra e da Serra Geral. Goi\u00e1s, S\u00e3o Paulo, Rio Grande do Sul, Santa Catarina. Tem um time de bi\u00f3logas, um oceanogr\u00e1fo e um... https://t.co/hYOe5ESMz8"
        },
        {
            "author_id": "295360411",
            "created_at": "2018-03-29T15:00:35.000Z",
            "id": "979372756075720705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em apari\u00e7\u00e3o rara, maior esp\u00e9cie de tatu do mundo \u00e9 flagrada em Bras\u00edlia https://t.co/d2wHutAdUi"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2018-03-29T14:29:03.000Z",
            "id": "979364821136297985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Fazenda Bom Retiro !  Um peda\u00e7o do para\u00edso !   \n\nCom Luiz Nelson Faria Cardoso https://t.co/Htbr3Op52m"
        },
        {
            "author_id": "2189382182",
            "created_at": "2018-03-29T14:01:00.000Z",
            "id": "979357760788815875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral: piscinas, trilhas e pre\u00e7os do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/qmIitFcfmi https://t.co/UL7vZP3Zvv"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2018-03-29T13:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.00401534,
                        6.79009214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "005371513d9d46fb"
            },
            "id": "979355072793542658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon de Chicamocha. Se voc\u00ea morasse aqui, voc\u00ea estaria em casa. @ Parque Nacional del Chicamocha https://t.co/tA9RZhhwPQ"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2018-03-29T13:46:03.000Z",
            "id": "979353996820348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nTransformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal! https://t.co/g5KStvQA7l -- https://t.co/g5KStvQA7l"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-03-29T13:26:49.000Z",
            "id": "979349159655477253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abre a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica na sexta-feira, 30, e no s\u00e1bado, 31, \u00e0s 8 horas, uma hora mais cedo. J\u00e1 o O Marco das Tr\u00eas Fronteiras atender\u00e1 os visitantes em hor\u00e1rio ampliado, de sexta-feira a domingo das 10 \u00e0s 22 horas. https://t.co/o84zCXwCux"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-03-29T13:10:02.000Z",
            "id": "979344936087838725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-03-29T12:22:56.000Z",
            "id": "979333082116513793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inicia processo seletivo para Voluntariado de Longa Dura\u00e7\u00e3o. Saiba mais! https://t.co/Y6MwkzrtVd"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2018-03-29T12:08:37.000Z",
            "id": "979329479163240449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tatu-canastra est\u00e1 em risco de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/hMPpYpaxng"
        },
        {
            "author_id": "64210142",
            "created_at": "2018-03-29T12:05:19.000Z",
            "id": "979328646837129217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia pra alegrar o dia \nTatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KPq4k8QSZI"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2018-03-29T11:14:20.000Z",
            "id": "979315816628826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje vai para a pequena ilha Lady Elliot, que fica dentro do Parque Nacional da Grande\u2026 https://t.co/dz7tcIxpGp"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2018-03-29T11:14:15.000Z",
            "id": "979315795036659713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/l4EQPMs4bm"
        },
        {
            "author_id": "193357079",
            "created_at": "2018-03-29T11:02:09.000Z",
            "id": "979312753549676549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/fzk73tMPsj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-29T11:00:00.000Z",
            "id": "979312210529763330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amoso dia com os encantos da Serra de Baturit\u00e9. A regi\u00e3o faz parte da primeira e mais extensa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Estado. https://t.co/lgkZljAiNj"
        },
        {
            "author_id": "366086126",
            "created_at": "2018-03-29T10:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.58886757,
                        39.57274797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8990f3fa36ea08"
            },
            "id": "979309193608953857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire, Our\u00e9m / Torres Novas in Bairro - Our\u00e9m, Santar\u00e9m, Portugal https://t.co/TQdFsmmUIg"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-03-29T10:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "979307701925707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tatu-canastra, considerado maior do mundo \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pWemOE97AW via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "2315931372",
            "created_at": "2018-03-29T10:38:03.000Z",
            "id": "979306687978000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atriz Gillian Anderson convida todos a juntarem-se a ela na campanha da Greenpeace UK para criar a maior \u00e1rea protegida do mundo... https://t.co/9eCnyE9hlt"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-03-29T10:16:23.000Z",
            "id": "979301235890294785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao redor de toda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 prevista uma \u201cZona de Amortecimento (ZA)\u201d para minimizar os impactos negativos de atividades humanas dentro da unidade. Essas \u00e1reas n\u00e3o fazem parte do parque, mas... https://t.co/LCf0nxlbRI"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2018-03-29T08:54:44.000Z",
            "id": "979280686082387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/06T48hfl6Q"
        },
        {
            "author_id": "928923347374759937",
            "created_at": "2018-03-29T08:35:42.000Z",
            "id": "979275895180587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ulvxRoFzRG"
        },
        {
            "author_id": "2538993529",
            "created_at": "2018-03-29T06:10:07.000Z",
            "id": "979239258199347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Fuleco! Sumido desde 2014\n\nhttps://t.co/Qup3i6CBcY"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2018-03-29T04:51:58.000Z",
            "id": "979219593137999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2o8UaBu7Pw"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2018-03-29T03:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 14,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "979200164387852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted G1 (@g1):\n\nTatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Cybv86br4L https://t.co/FsbAUKXB1Y https://t.co/rvDrTRYKcD"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-03-29T01:57:46.000Z",
            "id": "979175755547594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Paran\u00e1 - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/MYAf9VEw97"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-03-29T01:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "979174887125372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: A Laguna 69 fica dentro do Parque Nacional Huascar\u00e1n. Ele preserva 434 lagunas, 120 circuitos de trekkings e centenas de montanhas. Deste total, mais de 50 nevados est\u00e3o acima dos cinco mil metros, inclu\u2026 https://t.co/5fFQBUi7nX"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-03-29T01:14:43.000Z",
            "id": "979164918518878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca | Rio de Janeiro - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/m41xoVoWXj"
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2018-03-29T00:56:07.000Z",
            "id": "979160240104013827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao  redor de toda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 prevista uma \u201cZona de  Amortecimento (ZA)\u201d para minimizar os impactos negativos de atividades  humanas dentro da unidade.  https://t.co/Rvdhbiw0Cp https://t.co/iOxrPFsLcq"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-03-29T00:55:44.000Z",
            "id": "979160142003494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara | Piau\u00ed - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/3SZKNzgq7O"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2018-03-29T00:51:16.000Z",
            "id": "979159019007995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/iDl8UpMqki"
        },
        {
            "author_id": "231028272",
            "created_at": "2018-03-29T00:25:53.000Z",
            "id": "979152629174624261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/S3T00R8p3i"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2018-03-29T00:00:40.000Z",
            "id": "979146286086656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\nVoc\u00ea pode aproveitar toda essa natureza se hospedando na Pousada Pepalantus.\nFoto @pousada_pepalantus\n\nGostou dessa #pousada ?\nConfira todos os servi\u00e7os que ela oferece em: https://t.co/YU11RJ45qg\n\n#turismo #viagem #viagens #megaroteiros https://t.co/1QB2UUYq80"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-03-28T23:57:56.000Z",
            "id": "979145598447247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter contato com a natureza faz bem ;)\n\nParque Nacional Lagoa do Peixe, vem com a gente \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/3IiMlL84Bl? https://t.co/0mJNfFH73u"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-28T23:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 93,
                        "username": "vivinaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "979131327202103298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Mimoso, no Parque Nacional da Boca\u00edna, entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro \n\nFoto: @vivinaviagem https://t.co/tgFvCKRTmI"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-28T22:36:09.000Z",
            "id": "979125014111948806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/4pHKrWrV5A"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-28T22:35:11.000Z",
            "id": "979124772314451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/Per64FcfGx"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2018-03-28T21:33:06.000Z",
            "id": "979109149605879808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Semadetur realizou hoje reuni\u00e3o com o Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Representantes das cidades de Queimados, Japeri, Caxias e Petr\u00f3polis, al\u00e9m de institui\u00e7\u00f5es e ONGs ambientalistas e da pr\u00f3pria diretora da Reserva Biol\u00f3gica participaram do encontro. https://t.co/jrVCmjZkRW"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-03-28T21:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "979103195183091715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe acaba de ser criado https://t.co/gpnhtMcI17 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-28T21:07:28.000Z",
            "id": "979102695112941569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 vindo pra Foz do Igua\u00e7u curtir esta belezura do v\u00eddeo? Temos uma \u00f3tima not\u00edcia pra voc\u00ea. A vaz\u00e3o d'\u00e1gua permanecer\u00e1 alta durante todo o feriad\u00e3o. \n\nInforma\u00e7\u00e3o. O Parque Nacional do Igua\u00e7u abre a... https://t.co/CyYSCK1QnC"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2018-03-28T21:01:00.000Z",
            "id": "979101068217876481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Jnfz4CjuVf https://t.co/vAkG5vKYEv"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-03-28T20:50:16.000Z",
            "id": "979098370164908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o pra toda fam\u00edlia na Semana Santa? Temos! Durante o feriad\u00e3o, o Parque Municipal de Macei\u00f3 estar\u00e1 dispon\u00edvel para visitas, trilhas e caminhadas. \ud83d\udc07\ud83c\udf3f A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aberta ao p\u00fablico na quinta-feira (29) e no domingo, 1\u00ba de abril, das 08h \u00e0s 17h. https://t.co/BKapWmfQV6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2018-03-28T20:40:30.000Z",
            "id": "979095912768327682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 722,
                "quote_count": 36,
                "reply_count": 48,
                "retweet_count": 90
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/w4x7hul4L3 https://t.co/Q6ws3FtFLi"
        },
        {
            "author_id": "913048288697421824",
            "created_at": "2018-03-28T20:35:06.000Z",
            "id": "979094553381752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uenuvQSB55"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-03-28T20:30:12.000Z",
            "id": "979093316661850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lib\u00e9lula! Ela foi identificada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Cachoeira das Andorinhas, em Ouro Preto. Confira! https://t.co/g5TRZIukGC https://t.co/8PvGFv2csq"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2018-03-28T20:24:15.000Z",
            "id": "979091822634045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NegTACBAef"
        },
        {
            "author_id": "188962266",
            "created_at": "2018-03-28T20:14:21.000Z",
            "id": "979089327820038145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 contigo FM! Desm\u00e9rito TOTAL ao completo idiota! https://t.co/rv0mTyyCAV https://t.co/R6sjZ7OD6u"
        },
        {
            "author_id": "436225666",
            "created_at": "2018-03-28T20:13:50.000Z",
            "id": "979089198614532098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "professor de direito descobriu uma peculiaridade na lei que torna o assassinato tecnicamente legal em uma area de 50km\u00b2 do Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-03-28T20:00:04.000Z",
            "id": "979085734878629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre ajudar\u00e1 a preservar Soldadinho - Regional - Di\u00e1rio do Nordeste https://t.co/Z6H16xjwNx"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-28T19:30:13.000Z",
            "id": "979078225241563137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 \n\nFoto: @mineirosnaestrada https://t.co/NOnIB7NvL0"
        },
        {
            "author_id": "1560900836",
            "created_at": "2018-03-28T19:00:03.000Z",
            "id": "979070633593262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice possui 300 km\u00b2 de \u00e1rea e fica na Cro\u00e1cia, pr\u00f3ximo a Zagreb.\nFoi fundado em 1949 e, trinta anos depois, em 1979, entrou para a lista da Unesco de Patrim\u00f4nios Naturais da Humanidade.... https://t.co/mj6XJyMFWi"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-28T18:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "979062063883538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking\u2026 https://t.co/YITvf670yl"
        },
        {
            "author_id": "953005130948935681",
            "created_at": "2018-03-28T18:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "979061833008058374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/VvZugaujLC BIESBOSCH - Parque Nacional na Holanda"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2018-03-28T18:13:39.000Z",
            "id": "979058955883294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE VOLTA \u00c0 NATUREZA: TAMANDU\u00c1 RESGATADO ONTEM PELA DPMA FOI SOLTO NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA COM O AUX\u00cdLIO DA EQUIPE ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-28T18:11:30.000Z",
            "id": "979058414453186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VemPedalar Programa\u00e7\u00e3o de f\u00f4lego! No \u00faltimo fim de semana, o Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u receberam mais de cem atletas para conhecer os atrativos e belezas das unidades de bicicleta \ud83d\udeb5 #AmbienteRJ - https://t.co/zAzbmLyetk https://t.co/qMi5FPjq8m"
        },
        {
            "author_id": "894935920901840898",
            "created_at": "2018-03-28T18:06:55.000Z",
            "id": "979057259207675905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens noturnas feitas por armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Nacional Serengeti, na Tanz\u00e2nia, revelam girafas como um local de hospedagem, dizem os cientistas. https://t.co/viFBExWGYY"
        },
        {
            "author_id": "342900973",
            "created_at": "2018-03-28T17:27:14.000Z",
            "id": "979047271743545345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagen: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos | Viagem e Turismo https://t.co/9rswqlUIFf"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-28T17:05:14.000Z",
            "id": "979041738797928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es j\u00e1 vividas com a bike\". Cada visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma experi\u00eancia diferente!  A visitante Mary Cristina pedalou 40 km at\u00e9 chegar nas Cataratas do Igua\u00e7u e renovar... https://t.co/9MP9KKlbit"
        },
        {
            "author_id": "260980609",
            "created_at": "2018-03-28T16:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "979034138400448514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude4c en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/HZDzkcDEl4"
        },
        {
            "author_id": "3101080162",
            "created_at": "2018-03-28T16:19:16.000Z",
            "id": "979030171310284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bodoquena!\nInscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 06/04\n\nhttps://t.co/zrd0wEgpbM https://t.co/zrd0wEgpbM"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-28T14:18:12.000Z",
            "id": "978999702086668294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez... https://t.co/KHYKVfcXM6"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-28T14:18:00.000Z",
            "id": "978999650387677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #hike  #mountains #hike #hikingday #outdoors  #naturelovers #landscape #hikinglife #hikingtrail  #explore #a\u2026 https://t.co/Us8NOPrC3t https://t.co/yP9MeekrXh"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-28T14:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 67,
                        "username": "gabrielribeirov"
                    }
                ]
            },
            "id": "978995418616025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, Minas Gerais\n\nFoto: @gabrielribeirov https://t.co/KJeGN0W2bQ"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-28T13:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "978993981060239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking\u2026 https://t.co/iigGgEXJFG"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-28T13:07:36.000Z",
            "id": "978981934503251969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque abre acesso alternativo \u00e0 Passarela das Cataratas!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u entregou aos visitantes um acesso alternativo \u00e0 Passarela das Cataratas nesta ter\u00e7a-feira, 27 de mar\u00e7o. O trecho, que est\u00e1... https://t.co/gd1ncull1C"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-03-28T12:56:43.000Z",
            "id": "978979195178176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tamandu\u00e1 foi resgatado ontem por policias civis e pela equipe do Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s ser encontrado amarrado no Morro da Coroa. Ap\u00f3s o resgate, o animal foi solto no Parque. https://t.co/ALe89ctPXF"
        },
        {
            "author_id": "2551450741",
            "created_at": "2018-03-28T09:21:51.000Z",
            "id": "978925121158156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garranos do Parque Nacional https://t.co/5ykVWhdXix"
        },
        {
            "author_id": "923479872797839361",
            "created_at": "2018-03-28T08:54:17.000Z",
            "id": "978918186182676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza  https://t.co/ZJqAj0anl8"
        },
        {
            "author_id": "2391903008",
            "created_at": "2018-03-28T08:40:03.000Z",
            "id": "978914602820943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/81HMhEcqeU https://t.co/sLGvi2Ii7q"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2018-03-28T08:06:45.000Z",
            "id": "978906224652685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza  https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-03-28T07:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "978899433101422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/ZQmUJjSyIK"
        },
        {
            "author_id": "2915528210",
            "created_at": "2018-03-28T02:46:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "978825656862674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO N\u00d3S PROPOMOS! INCRA 09 REPENSANDO A PRESERVA\u00c7\u00c3O/CONSERVA\u00c7\u00c3O DO CERRADO \n\n A visita guiada \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico \u00c1guas Claras contou com o apoio da Ger\u00eancia de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Instituto Bras\u00edlia Ambiental. https://t.co/ZLL4PQpgNl"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-03-28T02:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "978818011367919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/pGIHlo3XD7"
        },
        {
            "author_id": "198055907",
            "created_at": "2018-03-28T02:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "978816576219766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de boulder em Iper\u00f3 / SP \n#4upclimb #4up_climb em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/4UCdBALbOq"
        },
        {
            "author_id": "19882321",
            "created_at": "2018-03-28T01:46:27.000Z",
            "id": "978810519132999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/AZw5BZesul https://t.co/nQMFMHpPDu"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-03-28T00:58:52.000Z",
            "id": "978798543606636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u entregou aos visitantes um acesso alternativo \u00e0 Passarela das Cataratas nesta ter\u00e7a-feira, 27 de mar\u00e7o. O trecho, que est\u00e1 localizado na bifurca\u00e7\u00e3o da trilha e segue at\u00e9... https://t.co/MsY9sU5MmV"
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2018-03-28T00:44:36.000Z",
            "id": "978794951730343939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Permanente da Pol\u00edtica P\u00fablica da Pessoa com Defici\u00eancia e Altas Habilidades pela manh\u00e3! A tarde, C\u00e2mara T\u00e9cnica do Turismo do Parque Nacional da Lagoa do Peixe! A noite debate sobre desenvolvimento do... https://t.co/1ROL1sng1d"
        },
        {
            "author_id": "53433872",
            "created_at": "2018-03-28T00:36:07.000Z",
            "id": "978792815978340352",
            "in_reply_to_user_id": "732299358029418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debsluh Imagino que se trata do reservat\u00f3rio que fica dentro do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "499955531",
            "created_at": "2018-03-27T23:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "978782667171917825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hOLlL0UzSq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1477807585",
            "created_at": "2018-03-27T23:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "SimoneeSimaria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "978780795354714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f\ud83d\udca5\n@simoneesimaria em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Ji8NUGKRne"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-03-27T23:00:03.000Z",
            "id": "978768641331204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trecho facilita o acesso a um dos principais pontos de contempla\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/4Qyn3UkUK5"
        },
        {
            "author_id": "437659559",
            "created_at": "2018-03-27T22:41:41.000Z",
            "id": "978764019904499713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/CwoyKBwhJs"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-03-27T21:55:55.000Z",
            "id": "978752503889190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana - WikiParques https://t.co/Ro1osN2BdS"
        },
        {
            "author_id": "2437053786",
            "created_at": "2018-03-27T21:31:58.000Z",
            "id": "978746472790360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida marinha faz de Arraial do Cabo a capital do mergulho. O lugar tamb\u00e9m \u00e9 o para\u00edso das tartarugas. Elas nadam sem perigo nessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal.\nPraia em Arraial do Cabo, no RJ, tem limite m\u00e1ximo de visitantes por vez #G1 https://t.co/fKAqZGjgfo"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-03-27T21:18:52.000Z",
            "id": "978743178575654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana passada foi assinado o protocolo de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe, em Crato (CE). A UC contribui com a preserva\u00e7\u00e3o dessa ave, em perigo cr\u00edtico de extin\u00e7\u00e3o. Entre 2012 e 2015 o Programa E-CONS apoiou esta iniciativa de prote\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. https://t.co/445VMjiCFg"
        },
        {
            "author_id": "911755964629569536",
            "created_at": "2018-03-27T20:56:18.000Z",
            "id": "978737499924238337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE VOLTA \u00c0 NATUREZA: TAMANDU\u00c1 RESGATADO HOJE PELA DPMA FOI SOLTO NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA COM O AUX\u00cdLIO DA EQUIPE ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "757644713574993920",
            "created_at": "2018-03-27T20:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "978724638804103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe acaba de ser criado - https://t.co/OwhiDXv9Xv via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "60608178",
            "created_at": "2018-03-27T19:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "username": "claudiaciuffo"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 157,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "978721823323049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to com MUITA vontade de visitar o #ParqueNacionalSerradaCapivara. Mas cade @claudiaciuffo pra ir comigo e ficar no camping? \ud83d\ude0d https://t.co/9n2hQQ9qtt via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-03-27T19:26:53.000Z",
            "id": "978714996418007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional abre acesso alternativo \u00e0 passarela das Cataratas\nhttps://t.co/u333ee1kuI https://t.co/LOJXJGu272"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-03-27T19:18:26.000Z",
            "id": "978712868907515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "305806842",
            "created_at": "2018-03-27T18:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 174,
                        "username": "eletrosul"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 203,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 213,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "978706542663995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1.\nS\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o de hectares preservados numa regi\u00e3o rica em biodiversidade.\nV\u00eddeo produzido pela @Eletrosul em parceria com a @ICMBio e @mmeioambiente : https://t.co/OLYjM7sVZU\n#Natureza"
        },
        {
            "author_id": "243490076",
            "created_at": "2018-03-27T17:50:00.000Z",
            "id": "978690616208056320",
            "in_reply_to_user_id": "51624224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolsoutoc Na vdd \u00e9 em Santana, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-03-27T17:49:21.000Z",
            "id": "978690451933933569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional\u2026 https://t.co/7Gac0ynPoq"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-27T17:34:17.000Z",
            "id": "978686661839159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos lugares - Viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPol\u00f3nia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 (\u00faltimos lugares), das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos Tatras, passando pelas impressionantes Minas de Sal, por Auschwitz (opcional) e pela zona de Zakopane... https://t.co/bD9yb1VEUu"
        },
        {
            "author_id": "211349326",
            "created_at": "2018-03-27T16:05:41.000Z",
            "id": "978664362666799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e9 ver en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fBFcXKTfVB"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-03-27T16:00:30.000Z",
            "id": "978663060171829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Americanos protestam contra abertura de Starbucks no Parque Nacional de Yosemite https://t.co/N7GdoCUnLc Peti\u00e7\u00e3o online, que j\u00e1 tem mais de 25 mil assinaturas, defende que Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade n\u00e3o \u00e9 lugar para corpora\u00e7\u00f5es multinacionais gigantescas https://t.co/fWIKfD2jN0"
        },
        {
            "author_id": "268375465",
            "created_at": "2018-03-27T15:43:02.000Z",
            "id": "978658663274606593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUAS ASFALTADAS INSERIDAS EM UMA EXUBERANTE FLORESTA, CERCADA POR UMA RPPN (RESERVA PARTICULAR\u2026 https://t.co/F0jod58zlh"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2018-03-27T15:39:58.000Z",
            "id": "978657889870123013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o curso os estudantes t\u00eam a oportunidade de conhecer o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba\n#MeioAmbiente\n#Maca\u00e9\n#JornalODEBATE https://t.co/7zzYQaGxiZ"
        },
        {
            "author_id": "110712433",
            "created_at": "2018-03-27T15:30:46.000Z",
            "id": "978655574492622851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de Caminhadas Bras\u00edlia inaugurou, neste s\u00e1bado (24/03), quatro NOVAS trilhas na Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\n\nO Rep\u00f3rter Brasil este l\u00e1 - ASSISTA a mat\u00e9ria - curta e COMPARTILHE https://t.co/ppNSCL3myD"
        },
        {
            "author_id": "50939809",
            "created_at": "2018-03-27T15:08:04.000Z",
            "id": "978649863738085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha \u00e1rea protegida pelos militares. Helic\u00f3ptero voando direto aqui."
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-03-27T15:03:18.000Z",
            "id": "978648664070610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei uma pesquisada no semin\u00e1rio da floresta nacional que eu vou ter que fazer e j\u00e1 tenho uma ideias e usar o exemplo da de Serop\u00e9dica que a constru\u00e7\u00e3o do arco metropolitano causou um impacto."
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2018-03-27T14:46:03.000Z",
            "id": "978644322353631234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nTransformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal! https://t.co/g5KStvQA7l -- https://t.co/WPfXsdyvLd"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-03-27T14:03:08.000Z",
            "id": "978633523174301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso do Trilho da Peneda em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f Onde se est\u00e1 mais perto do c\u00e9u. De onde vem o \"Peneda\" do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" - https://t.co/C2ZblvQOwk https://t.co/C2ZblvQOwk"
        },
        {
            "author_id": "69194186",
            "created_at": "2018-03-27T13:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        26.5833,
                        -32.2167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd9c0d7d7e07eb49"
            },
            "id": "978624474726780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Tsitsikamma faz parte do Parque Nacional da Rota Jardim na \u00c1frica do Sul, e\u2026 https://t.co/lAqx1B5nfC"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-27T11:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "978599533138579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking\u2026 https://t.co/YNXBd5Af6z"
        },
        {
            "author_id": "65275656",
            "created_at": "2018-03-27T11:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "978595752711569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/odjFjuHIHJ"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-27T11:09:03.000Z",
            "id": "978589711961862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha da travessia Couto-Prateleiras. Parque Nacional do Itatiaia.\n.\n\n#trilhamos #parquenacionaldoitatiaia #trekking #hiking https://t.co/GRbSWtOkwQ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-27T11:00:00.000Z",
            "id": "978587437206089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Linda imagem do encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. Foto: Celso Oliveira https://t.co/JQZ8m1GCqv"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2018-03-27T10:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "978586033074950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vid... https://t.co/mZvuYBu0DW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-03-27T05:20:12.000Z",
            "id": "978501920095723522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SimAoPL9139 ASSINE AQUI: https://t.co/qXTtseJOxL\n\"A proposta de amplia\u00e7\u00e3o da Floresta da Cicuta tem como objetivo corrigir um erro hist\u00f3rico, quando da cria\u00e7\u00e3o da ARIE em 1985, que deixou de fora da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a maior... https://t.co/7TF4Q2NWSC"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2018-03-27T02:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "978464757203259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4KjeaOBjxo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-03-27T01:00:14.000Z",
            "id": "978436497807499266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jimmy Ogro, rep\u00f3rter e cozinheiro do programa Mais Voc\u00ea da Rede Globo viajou \u00e0 Foz do Igua\u00e7u e visitou o Parque Nacional e o Parque das Aves. Confira mais dessa incr\u00edvel aventura! \n\nhttps://t.co/KcRXQVFsw9"
        },
        {
            "author_id": "379798893",
            "created_at": "2018-03-27T00:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "978429092264628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem me viu mentiu baladeira de bobeira \u00e9 o meu estado civil \ud83c\udfb6 SeS \ud83d\udd19 em Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/QPaHmTztyG"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2018-03-27T00:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.68333333,
                        -8.99166667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e376240e4f5d05"
            },
            "id": "978426347835068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Paron a 4200 metros de altitude do n\u00edvel do mar.  Parque Nacional de Huascar\u00e1n. \ud83d\ude4f em Lake\u2026 https://t.co/zbyxsM7VQ6"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2018-03-26T23:13:01.000Z",
            "id": "978409519133806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre ajudar\u00e1 a preservar Soldadinho https://t.co/wXL8LLJl74"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2018-03-26T23:13:01.000Z",
            "id": "978409516805976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre ajudar\u00e1 a preservar Soldadinho https://t.co/v2b4hSqaaB"
        },
        {
            "author_id": "333062698",
            "created_at": "2018-03-26T22:30:48.000Z",
            "id": "978398893032529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude07\ud83d\ude08 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/usoqLyIUWj"
        },
        {
            "author_id": "218907115",
            "created_at": "2018-03-26T22:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "978396333714243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ZbKSofHCaU LUMINOSA 2 - Coleta de Insetos - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-03-26T21:11:29.000Z",
            "id": "978378931823939585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia ganhou 2 novas trilhas: Buriti (18 km) e Sucupira (36 km).  A Floresta Nacional \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o com a maior quilometragem de #trilhas sinalizadas e #manejadas do pa\u00eds. Saiba mais: https://t.co/qfQ6snTyEr https://t.co/oRDJZjluer"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-26T20:58:35.000Z",
            "id": "978375686091165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura rede de trilhas para caminhadas! Projeto Caminhos da Flona foi lan\u00e7ado em evento no s\u00e1bado (24) e oferece quatro trilhas sinalizadas em meio a natureza. Saiba mais:  https://t.co/4xuK0DNHlX https://t.co/zLkSa4GJCG"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2018-03-26T20:10:39.000Z",
            "id": "978363624698892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis horas de buscas, bombeiros resgatam mulher no Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/iUXQql6er1 https://t.co/Ln8yARJNUe"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-03-26T20:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "978362526688796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost arieflorestadacicuta\nUma\u00a0\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE)\u00a0\u00e9 uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/ySvZAvINcQ"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-03-26T20:00:04.000Z",
            "id": "978360957628956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/kgjvDiAfwI"
        },
        {
            "author_id": "2674769546",
            "created_at": "2018-03-26T19:59:42.000Z",
            "id": "978360867661205506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil incr\u00edvel - Na caatinga, o bioma mais desmatado do Pa\u00eds, ser\u00e1 criado o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a. S\u00e3o 345 mil ha de \u00e1rea cont\u00ednua, no Sert\u00e3o da Bahia. Uma \u00e1rea selvagem, na qual mora a on\u00e7a-pintada e outros animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/2iZEbHPKSx"
        },
        {
            "author_id": "135568937",
            "created_at": "2018-03-26T19:41:18.000Z",
            "id": "978356237942362113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia!\n\nFuncion\u00e1rio do Parque, volunt\u00e1rios, guias e Corpo de Bombeiros de Manhua\u00e7u prestam socorro a um rapaz que passou mal no Parque Nacional do Capara\u00f3, pelo lado Mineiro.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, o rapaz \u00e9 da... https://t.co/g3oBquJgIu"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2018-03-26T19:40:30.000Z",
            "id": "978356037450391554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros socorrem jovem no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/eGxnn8jxaQ https://t.co/1Eu5joNNaw"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-03-26T19:22:19.000Z",
            "id": "978351458910457858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-cara-suja, que habita o Maci\u00e7o do Baturit\u00e9 no Cear\u00e1.https://t.co/05AkjbnX2S"
        },
        {
            "author_id": "283341232",
            "created_at": "2018-03-26T19:18:25.000Z",
            "id": "978350479548829698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivos para explorar o belo Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ https://t.co/MWwDwK6M4y"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-03-26T19:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "978350289722916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, na Floresta do Curi\u00f3, a @semaceara, em parceria com a Unimed, inaugura uma academia ao ar livre, na entrada da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/uL0aCnzAAK https://t.co/p1eh4PLudc"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-03-26T19:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "978350210064814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora, na Floresta do Curi\u00f3, a @semaceara, em parceria com a Unimed, inaugura uma academia ao ar livre, na entrada da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/uL0aCnzAAK"
        },
        {
            "author_id": "791589421",
            "created_at": "2018-03-26T19:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "pmdfoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "978347067801206788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O terceiro sargento Alc\u00e2ntara, da @pmdfoficial , realizou nesta segunda-feira (26) o resgaste de uma Jiboia. O animal foi solto em seguran\u00e7a  na \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim bot\u00e2nico. \ud83d\udc0d\n\n#SSPDF #VivaBras\u00edlia #NossoPactoPelaVida https://t.co/aiU7XSiv5W"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-03-26T18:39:37.000Z",
            "id": "978340712596025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Artigo publicado recentemente na revista cient\u00edfica Zootaxa \ndescreve uma nova esp\u00e9cie de r\u00e3 encontrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Juami-Japur\u00e1 (AM), a Allobates juami.\ud83d\udc38\u00a0https://t.co/6zUhQ30mbb\n\u2003\n#PortalAmazonia #EspeciedeRa https://t.co/N5eDGF8gFY"
        },
        {
            "author_id": "53203830",
            "created_at": "2018-03-26T18:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "978339050481315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/UG1e1Cem9y Das Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia-RJ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-03-26T17:57:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "978330108502167558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Soldadinho-do-Araripe, que existe apenas no Cear\u00e1, recebe ajuda para preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. Em risco de extin\u00e7\u00e3o, ave ter\u00e1 mais de 5 mil hectares de mata com a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silveste Soldadinho-do-Araripe, no Crato.&gt; https://t.co/CPgNz0Hk2J\n#natureza #birdwatching"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2018-03-26T17:52:04.000Z",
            "id": "978328745693020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 postei foto.... Discursinho com meia duzia de vagabundos pagos com bolsa de alimentos.... fora da \u00e1rea protegida tem 10 vezes mais CONTRA ELE.\nD\u00e1-lhe Chico! https://t.co/fMAAwuixaY"
        },
        {
            "author_id": "773288270289596416",
            "created_at": "2018-03-26T17:20:05.000Z",
            "id": "978320697939263496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00c3O PAULO | Localizada dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Xixov\u00e1, a aldeia de Paranapu\u00e3 abriga 90 \u00edndios. A perman\u00eancia dos ind\u00edgenas naquela \u00e1rea, que tem acesso restrito, \u00e9 questionada judicialmente... https://t.co/2F6MhOVHu2"
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2018-03-26T17:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GPronaldo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "978318226034700289",
            "in_reply_to_user_id": "1641713372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GPronaldo13 @apare_aparecida Foz do Igua\u00e7u, por exemplo, tem \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional. Aqui n\u00e3o pode entrar essa polui\u00e7\u00e3o petralha."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-26T17:02:28.000Z",
            "id": "978316265679982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Cachoeira do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. Foto de J\u00fanior Le\u00f4nidas \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/9lSwDAf7nY https://t.co/I5htBS5diL\""
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-03-26T17:00:03.000Z",
            "id": "978315657954627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser conhecido pelas forma\u00e7\u00f5es rochosas que lembram o formato de mesas, o Parque Nacional tamb\u00e9m \u00e9 conhecido pela beleza de suas cachoeiras. \ud83d\udca6\ud83d\udca7\n\nQuer saber mais? \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/KS2UytSdX5\n\n#DicaDeDestino https://t.co/h4mSKV8E75"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-26T17:00:03.000Z",
            "id": "978315655110889475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#SuaFoto Cachoeira do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. Foto de J\u00fanior Le\u00f4nidas \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/pK9nJwC1He https://t.co/DAFDoxxiQR"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-03-26T16:30:21.000Z",
            "id": "978308183230906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Saint Hilaire Langue https://t.co/nS0CQC6xzY"
        },
        {
            "author_id": "915296783986765824",
            "created_at": "2018-03-26T16:03:01.000Z",
            "id": "978301305960697857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quolls-orientais, que desapareceram da Austr\u00e1lia continental h\u00e1 d\u00e9cadas, est\u00e3o sendo soltos no remoto Parque Nacional Booderee. https://t.co/Ewrez96KGg"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-03-26T15:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Luciano7213678"
                    }
                ]
            },
            "id": "978300041076101120",
            "in_reply_to_user_id": "813151134667915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luciano7213678 Um dos munic\u00edpios do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/w6iNBWP6ts"
        },
        {
            "author_id": "1561869913",
            "created_at": "2018-03-26T15:39:26.000Z",
            "id": "978295369774739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Saint Hilaire Langue https://t.co/pT4xXgYtm5"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-03-26T15:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.68,
                        9.08
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "978293012412452866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional\u2026 https://t.co/jmeVFhWSAD"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-03-26T15:22:16.000Z",
            "id": "978291048723243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo e UFPB discutem cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha https://t.co/1ssUURZ1di"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2018-03-26T14:22:27.000Z",
            "id": "978275997584773121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 motivos para explorar o belo Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/68lpn971bK https://t.co/7E45nJftYs"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-26T14:17:27.000Z",
            "id": "978274735669858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O jovem paquiderme encarou ve\u00edculos e assustou motoristas no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul \u2013 mas s\u00f3 queria brincar. https://t.co/gUGc3oI1H1\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-26T14:15:00.000Z",
            "id": "978274122143813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O jovem paquiderme encarou ve\u00edculos e assustou motoristas no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul \u2013 mas s\u00f3 queria brincar. https://t.co/QU6cEfyBzo"
        },
        {
            "author_id": "869261571373109248",
            "created_at": "2018-03-26T14:03:43.000Z",
            "id": "978271283157897221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mostra permanente \u00e9 uma iniciativa do Parque Nacional da Tijuca, em parceria com o N\u00facelo de Arte e Tecnologia da Escola de Artes Visuais do parque. #Caf\u00e9das6RJ #Caf\u00e9das6 https://t.co/jW5UFazADu"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-03-26T14:00:36.000Z",
            "id": "978270498651099138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o falha uma!!! H\u00e1 20 anos, \u00e9 s\u00f3 come\u00e7ar um per\u00edodo eleitoral que l\u00e1 vem esses pol\u00edticos c\u00ednicos defendendo a reabertura da Estrada do Colono em plena Zona Intang\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/qYNPEzTaFZ"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2018-03-26T13:06:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "978256952387100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "papai do c\u00e9u, eu s\u00f3 quero ir pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feliz e n\u00e3o estar modo cachoeira naquela semana https://t.co/6lw0Gd1sxx"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-03-26T13:05:56.000Z",
            "id": "978256740432076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. N\u00e3o \u00e9 lindo? #amoviaj... https://t.co/GL3WUBht2A https://t.co/RG4wlrq8c3"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-03-26T13:05:34.000Z",
            "id": "978256649306738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PACOTE DE VIAGEM PARA ESTADOS UNIDOS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ufe0f\u2708\ufe0f\nO roteiro come\u00e7a em S\u00e3o Francisco, na Calif\u00f3rnia, Parque Nacional de Yosemite e termina em Las Vegas, Nevada.\nTudo com guia brasileiro acompanhando desde o Brasil\nSaiba... https://t.co/SwvJKoeoH2"
        },
        {
            "author_id": "67761063",
            "created_at": "2018-03-26T12:41:50.000Z",
            "id": "978250676294864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural das Ilhas Cagarras com apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo em elabora\u00e7\u00e3o.\n#Cagarras #ICMBIO #Unirio #CienciasAmbientais https://t.co/nLbvCjXz6e"
        },
        {
            "author_id": "963049410778279938",
            "created_at": "2018-03-26T12:13:18.000Z",
            "id": "978243492970467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero ir (e clicar, claro)!\n\nhttps://t.co/47UI6wkaqu\n#fotografia"
        },
        {
            "author_id": "519828854",
            "created_at": "2018-03-26T11:35:36.000Z",
            "id": "978234007031894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar com foco sempre. Parque Nacional de Yosemite, EUA. https://t.co/6rk4OfEit0"
        },
        {
            "author_id": "1532230850",
            "created_at": "2018-03-26T11:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "978229755211284480",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Cara a democracia declina quando morre qualquer ser que respira, quando est\u00e1 morte \u00e9 causada as margens da lei.  At\u00e9 uma simples planta que esteja dentro de uma \u00e1rea protegida, for arrancada sem autoriza\u00e7\u00e3o e o autor n\u00e3o for punido, \u00e9 decl\u00ednio da democracia."
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2018-03-26T11:08:43.000Z",
            "id": "978227242051436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2018-03-26T11:06:47.000Z",
            "id": "978226755784921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "921333025622970369",
            "created_at": "2018-03-26T11:05:08.000Z",
            "id": "978226338782990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Pr\u00f3ximamente! \nComing soon! \n#meliaiguazu #destinocataratas #cataratastodoela\u00f1o #iguazu #falls #parquenacionaliguazu #onlyinmelia\nhttps://t.co/OyKdCOQsrA https://t.co/oTejf98wwf"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-03-26T10:46:24.000Z",
            "id": "978221625962311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22 de abril, vamos comemorar o Dia da Terra com um mutir\u00e3o de limpeza e plantio de \u00e1rvores nativas no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a. #BoraPlantar #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/aUJLO1ygWw"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2018-03-26T10:16:02.000Z",
            "id": "978213983202275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Ambiental flagrou o desmatamento em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, pr\u00f3ximo ao munic\u00edpio de V\u00e1rzea. Saiba mais no #Not\u00edciasDaManh\u00e3RN."
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-03-26T08:46:02.000Z",
            "id": "978191333432217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho-do-Araripe ter\u00e1 \u00e1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Crato https://t.co/uVs6duZVVl"
        },
        {
            "author_id": "262638878",
            "created_at": "2018-03-26T06:51:13.000Z",
            "id": "978162440449019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro |\nOrganizan para esta Semana Santa dos rutas por la naturaleza de Viveiro, bajo el r\u00edtulo \"Degusta Viveiro\"\n\nO Monumento Natural do Souto da Retorta e \u00e1 Cova da Doncela, son os lugares cos que se pretenden... https://t.co/eYGOqVs6z5"
        },
        {
            "author_id": "842211966861074432",
            "created_at": "2018-03-26T04:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "urgh"
                    }
                ]
            },
            "id": "978127797217611776",
            "in_reply_to_user_id": "32898954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@urgh Migos, a fam\u00edlia do Kaysar \u00e9 crist\u00e3, ent\u00e3o t\u00e1 na \u00e1rea protegida pelo regime. Ou seja, vivem como cidad\u00e3os normais. As \u00e1reas de guerra s\u00e3o as que os mu\u00e7ulmanos ocupam, que sofre bombardeios do regime S\u00edrio e R\u00fassia. Analisem o contexto!"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2018-03-26T02:12:25.000Z",
            "id": "978092274956623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua de Campo Grande pecuarista campo-grandense em R$ 27 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva\u00a0legal https://t.co/0QVbGhBtth https://t.co/b3XAzic4ZS"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-03-26T01:41:36.000Z",
            "id": "978084520154025985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A proposta \u00e9 um parque nacional de 345,3 mil hectares para prote\u00e7\u00e3o integral do bioma e uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) de 505,6 mil hectares, onde ser\u00e1 poss\u00edvel o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais.  https://t.co/YblL0Z055g"
        },
        {
            "author_id": "118777551",
            "created_at": "2018-03-26T00:54:01.000Z",
            "id": "978072546837958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "74521513",
            "created_at": "2018-03-26T00:27:40.000Z",
            "id": "978065916121448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/XsoCKkixM0"
        },
        {
            "author_id": "764626916661919745",
            "created_at": "2018-03-26T00:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "978063639096823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc60 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/sRvYLsAi8l"
        },
        {
            "author_id": "925662240019308544",
            "created_at": "2018-03-25T23:30:54.000Z",
            "id": "978051627952361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OclOeSnLlz"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T23:18:46.000Z",
            "id": "978048576407269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Rit\u00e1polis | Minas Gerais: Floresta Nacional de Rit\u00e1polis | Minas\u2026 https://t.co/PrJLoPbErQ"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-25T23:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "978044149806059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking\u2026 https://t.co/r8stYTnpCh"
        },
        {
            "author_id": "38018363",
            "created_at": "2018-03-25T22:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19978,
                        -22.80083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "978039188477087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi encontrado um ser fora de seu habitat em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cfq7nYpZBW"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-03-25T22:37:54.000Z",
            "id": "978038293341331457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o da entrada do outono no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, pelo Ecoando. https://t.co/ukpgI3paJ1"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T22:18:32.000Z",
            "id": "978033416850481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Paraopeba | Minas Gerais: Floresta Nacional de Paraopeba | Minas\u2026 https://t.co/3Zr7C7eV79"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-03-25T22:17:51.000Z",
            "id": "978033245056110593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para este ver\u00e3o reserve um alojamento no meio da natureza, em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T22:15:51.000Z",
            "id": "978032741563248640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Goytacazes | Esp\u00edrito Santo: Floresta Nacional de Goytacazes |\u2026 https://t.co/kabuleR0li"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T22:15:50.000Z",
            "id": "978032740346953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral | Cear\u00e1: Floresta Nacional de Sobral | Cear\u00e1 Localiza\u00e7\u00e3o Junco\u2026 https://t.co/C9yAcn3HRM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T22:15:50.000Z",
            "id": "978032739118080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Crist\u00f3polis | Bahia: Floresta Nacional de Crist\u00f3polis |\u2026 https://t.co/xvBSFdIBHk"
        },
        {
            "author_id": "37485090",
            "created_at": "2018-03-25T22:14:45.000Z",
            "id": "978032467859902464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QE8RDh7cad"
        },
        {
            "author_id": "386789052",
            "created_at": "2018-03-25T21:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "978019049899679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 cidades em bike!: https://t.co/3nn6Eu967r via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-03-25T21:07:09.000Z",
            "id": "978015453007241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pista Cl\u00e1udio Coutinho- praia Vermelha- 2 vezes Princesa do Ver\u00e3o-  a despoluimos com o Programa Sena Limpa. Cliquei as Ilhas Pai, M\u00e3e, Menina que inclui no Parque da Serra da Tiririca e na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu/Piratininga- que criei com os pescadores artesanais https://t.co/1tGdFKzVjm"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-25T21:06:51.000Z",
            "id": "978015377799172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos Tatras, passando pelas impressionantes Minas de Sal, por Auschwitz (opcional) e pela zona de Zakopane com as suas tradicionais casa de... https://t.co/bD9yb1VEUu"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-03-25T20:25:49.000Z",
            "id": "978005051041107973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros resgatam mulher no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TXtu0ICxji"
        },
        {
            "author_id": "1284044202",
            "created_at": "2018-03-25T19:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "977984160898969601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fam\u00edlia \u270c\ud83c\udf3b #Rj #Domingo #Calor desse em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/F3GUwmYMc6"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-25T18:52:04.000Z",
            "id": "977981458110451714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/rCo548PZQ5"
        },
        {
            "author_id": "157238493",
            "created_at": "2018-03-25T18:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "977973726049460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03 (@ Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/xQFhljNXzL https://t.co/PCSAUgMhzk"
        },
        {
            "author_id": "976095693575278596",
            "created_at": "2018-03-25T18:06:01.000Z",
            "id": "977969868728426498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pudesse viajar a qualquer lugar, onde voc\u00ea iria? \u2014 Parque Nacional Yellowstone-EUA https://t.co/C99hfa2Eqp"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2018-03-25T17:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "977963638676951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S&amp;S em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/wCOSia7tmT"
        },
        {
            "author_id": "1561869913",
            "created_at": "2018-03-25T17:37:39.000Z",
            "id": "977962731281117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/m7agBnymqG"
        },
        {
            "author_id": "143274730",
            "created_at": "2018-03-25T17:35:46.000Z",
            "id": "977962256783769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu mais amo na cidade que eu moro com certeza \u00e9 essa Floresta Nacional que \u00e9 a coisa mais linda do Par\u00e1 \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2018-03-25T17:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "977955034007683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2LS4lyCTj2"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2018-03-25T16:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "977948826156847106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono \ud83d\udc9b em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/Qfiq4KP5P8"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2018-03-25T16:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "977944711963975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/3 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PkFBjKZAtk"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2018-03-25T16:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "977943929416028167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao cabe tanto amor @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UgrP8M9rkn"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-03-25T16:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 206,
                        "username": "WaterForum8"
                    }
                ]
            },
            "id": "977939918381924357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00f3rumMundialDa\u00c1gua\nParticipantes do evento visitaram a Esta\u00e7\u00e3o de \u00c1guas Emendadas. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga nascentes de importantes bacias brasileiras e fica em Planaltina: https://t.co/0yrDuFQhaa @WaterForum8 https://t.co/VRevn9jJEP"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-03-25T16:00:02.000Z",
            "id": "977938167163768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua \ud83d\udca6, atividades refor\u00e7aram a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o. Aula-pr\u00e1tica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e passeio pelo Rio Capibaribe foram algumas das a\u00e7\u00f5es programadas pela Semas e CPRH. Confira: https://t.co/8Lv9u1mMXV https://t.co/930yiG1PHi"
        },
        {
            "author_id": "890944660113416193",
            "created_at": "2018-03-25T15:56:23.000Z",
            "id": "977937247239622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/p46NDQmW6c"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2018-03-25T15:05:14.000Z",
            "id": "977924375684046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A FUNDA\u00c7\u00c3O APOIA A CRIA\u00c7\u00c3O DO MOSAICO E DO PARQUE NACIONAL BOQUEIR\u00c3O DA ON\u00c7A, NA DEFESA DA CAATINGA\n\nOBS: E tamb\u00e9m apoia a \"inclus\u00e3o no Parque\" da Toca do Boa Vista,... https://t.co/37tWdOwqbL"
        },
        {
            "author_id": "1395597162",
            "created_at": "2018-03-25T14:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "977919990719541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/jB2FPxfHgX"
        },
        {
            "author_id": "1228798632",
            "created_at": "2018-03-25T14:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40724713,
                        -7.23597317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "977914233039085569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sempre em frente, n\u00e3o temos tempo a perder\" em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/CdOnAkny4A"
        },
        {
            "author_id": "31595708",
            "created_at": "2018-03-25T13:26:22.000Z",
            "id": "977899493449523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/jPlfdSb5o5"
        },
        {
            "author_id": "1331449560",
            "created_at": "2018-03-25T13:05:10.000Z",
            "id": "977894159787884544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re: ROTEIROS GUIADOS POLO MONUMENTO NATURAL DA PRAIA DAS CATEDRAIS https://t.co/sfoxKpp8e4"
        },
        {
            "author_id": "1348783566",
            "created_at": "2018-03-25T13:03:31.000Z",
            "id": "977893745491288066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re: ROTEIROS GUIADOS POLO MONUMENTO NATURAL DA PRAIA DAS CATEDRAIS https://t.co/DephMHK1OE"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-25T12:58:29.000Z",
            "id": "977892476043309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O POVO - Soldadinho-do-Araripe ter\u00e1 \u00e1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Crato https://t.co/6SniEGZYGV"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-25T12:12:06.000Z",
            "id": "977880804096466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#MaisVistasDaSemana O fot\u00f3grafo\u00a0Flavio Forner\u00a0visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul.\n\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-25T12:00:02.000Z",
            "id": "977877768246628355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "#MaisVistasDaSemana O fot\u00f3grafo\u00a0Flavio Forner\u00a0visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul.\n\nhttps://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "462053600",
            "created_at": "2018-03-25T10:38:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "977857242627264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia tem c\u00e3es amistosos, lugares pitorescos\u2026 https://t.co/nXP2aCyTKx"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2018-03-25T10:08:06.000Z",
            "id": "977849597593726976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Nossa imagem de desta de hj no site s\u00e3o Lucas e Davi e o pai Roberto Borges, q estiveram na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, em Planaltina, junto com outras pessoas para uma visita t\u00e9cnica https://t.co/urVEMq4aWx"
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2018-03-25T09:40:08.000Z",
            "id": "977842558532489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 40 pessoas conheceram, ontem, s\u00e1bado (24), a unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga nascentes de importantes bacias brasileiras.... https://t.co/a9S4KOWFzU"
        },
        {
            "author_id": "110712433",
            "created_at": "2018-03-25T03:04:28.000Z",
            "id": "977742987286515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o #DF1 esteve na abertura dos quatro \"CAMINHOS DA FLONA\", na Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\nCONFIRA na reportagem https://t.co/LzbcDezt2q"
        },
        {
            "author_id": "201457926",
            "created_at": "2018-03-25T01:22:17.000Z",
            "id": "977717273652801537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "attending Simone &amp; Simaria em Ituporanga/SC in Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/uN6h2DQMgP"
        },
        {
            "author_id": "2387930190",
            "created_at": "2018-03-25T00:17:52.000Z",
            "id": "977701059375353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Simone &amp; Simaria em Ituporanga/SC em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/yODpE1Mtzl"
        },
        {
            "author_id": "705772736279355393",
            "created_at": "2018-03-24T23:24:57.000Z",
            "id": "977687746188906498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um lugar incr\u00edvel: Parque Nacional dos Lagos Plitvice, um o\u00e1sis imperd\u00edvel na Cro\u00e1cia\nhttps://t.co/g07Iqbfk2y https://t.co/sM3ZgCLNeB"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-03-24T22:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 63,
                        "username": "FMF_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "977671487661461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E qual jogo ser\u00e1 televisionado hein @globoesportecom? E quem a @FMF_Oficial protege? Nem torcida os sem BI tem, tem \u00e9 bandido mexendo os palzinhos por tr\u00e1s dos panos como fez um certo vagabundo para liberar a constru\u00e7\u00e3o de um est\u00e1dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vergonha!!!! https://t.co/8vNl2q8xJD"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2018-03-24T21:06:58.000Z",
            "id": "977653019792826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (24), inaugura\u00e7\u00e3o de trilhas para caminhada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Segundo o ICMBio, j\u00e1 \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal com a maior quilometragem de trilhas sinalizadas e manejadas do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/vJ32VH9TR3"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2018-03-24T20:43:45.000Z",
            "id": "977647178607943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Rebio, maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio, possui 77 quil\u00f4metros de extens\u00e3o entre Maca\u00e9, Casimiro de Abreu e Rio das Ostras. Uma floresta onde s\u00f3 os cientistas podem entrar: https://t.co/oxORj9xmeq #GloboRep\u00f3rter https://t.co/3yKt9IwlLf"
        },
        {
            "author_id": "1554080642",
            "created_at": "2018-03-24T20:25:30.000Z",
            "id": "977642584477720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jin estava em um parque nacional, QUE \u00cdCONE"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-03-24T20:07:41.000Z",
            "id": "977638099877613568",
            "in_reply_to_user_id": "51208489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (24), cerca de 40 pessoas participaram de visita t\u00e9cnica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, em Planaltina. O local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga duas nascentes de importantes bacias brasileiras, a Platina e a Amaz\u00f4nica. https://t.co/j1qNyyQsoe"
        },
        {
            "author_id": "17013378",
            "created_at": "2018-03-24T18:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AvistarBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "977613387613048838",
            "in_reply_to_user_id": "72638449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AvistarBR Vale das Videiras, perto da reserva biol\u00f3gica de Araras."
        },
        {
            "author_id": "1275783660",
            "created_at": "2018-03-24T18:26:26.000Z",
            "id": "977612622227963907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He, b\u00e1rbaro !! \u2014 me siento genial en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/ntss9wrzKB"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-24T17:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 39,
                        "username": "mateus"
                    }
                ]
            },
            "id": "977601441396215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Experi\u00eancia sensacional!\" O visitante @Mateus.lobo777 registrou a magia da natureza no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc99\n.\nChame os amigos e conecte-se com a natureza neste Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. https://t.co/Mwjzbk08sV https://t.co/uebjQtlYfM"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-03-24T17:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "977596632849092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/iPYhKhAUyu"
        },
        {
            "author_id": "3084762873",
            "created_at": "2018-03-24T16:18:41.000Z",
            "id": "977580471101030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego [Monumento Natural do Cabo Mondego] - Figueira da Foz (Portugal). https://t.co/0Ubq63XLol"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-03-24T15:35:29.000Z",
            "id": "977569599330844673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 de mar\u00e7o de 2018 T\u00ednhamos datas especiais para comemorar e decidimos fazer isso na Patag\u00f4nia Chilena, no interior do Parque Nacional Torres Del Paine, um daqueles lugares que... https://t.co/YWjdATu2aq"
        },
        {
            "author_id": "743218652195995648",
            "created_at": "2018-03-24T14:46:19.000Z",
            "id": "977557224422854657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plotando mais uma RPPN. Valeu M\u00e1rcia! #protegerocerrado em Piren\u00f3polis https://t.co/eBAVtvfa9f"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-03-24T14:42:09.000Z",
            "id": "977556179168751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil visitantes anuais, e \u00e9 uma U. C., Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/68lc95SNOz"
        },
        {
            "author_id": "22780877",
            "created_at": "2018-03-24T14:10:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "977548275829104646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Os Ministros da Defesa Nacional e do Ambiente, juntamente com o Presidente da Rep\u00fablica, observaram este s\u00e1bado, ao final da manh\u00e3, diversas a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o de habitats naturais, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. #florestalimpa https://t.co/HktkRCQo0s"
        },
        {
            "author_id": "798231991829274624",
            "created_at": "2018-03-24T13:30:08.000Z",
            "id": "977538055916670977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/2eNkG3qA7G"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2018-03-24T13:11:08.000Z",
            "id": "977533274187804679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Folha Online:\u00a0Arquip\u00e9lago capixaba vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -\u00a0 https://t.co/ETVMpusdWd https://t.co/WWKdvt9bD9"
        },
        {
            "author_id": "36050825",
            "created_at": "2018-03-24T13:03:24.000Z",
            "id": "977531326260760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago capixaba vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/JF78mtdWIM https://t.co/Ol964iYim1"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2018-03-24T13:03:21.000Z",
            "id": "977531314428612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago capixaba vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/1Bw59dOL2C https://t.co/dIeyfDi1yz"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2018-03-24T12:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "977517678993780737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima chamada\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/EL4Fa4K91i"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2018-03-24T11:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "977512911013900293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras a chegar\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/Vn0s4Ms2xK"
        },
        {
            "author_id": "712672794564247552",
            "created_at": "2018-03-24T11:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "977512112053473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Grande a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o de Limpeza da Floresta. ME esteve com alunos e desportistas de @mun_melgaco no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #PNPG \nNa Porta de Lamas de Mouro os #sapadores florestais explicam \u00e0 comunidade como este trabalho deve ser feito #florestalimpa \ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 https://t.co/IJJBycp1AM"
        },
        {
            "author_id": "88918835",
            "created_at": "2018-03-24T10:30:26.000Z",
            "id": "977492829650874370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Emas \u00e9 considerada nacionalmente como uma das poucas Unidad... https://t.co/aEb73KdOZ3 https://t.co/y3G3Xsj71R"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2018-03-24T10:13:16.000Z",
            "id": "977488512126783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMOSTRA DE PAPANGUS\n\nA Tradi\u00e7\u00e3o Continua Na Reserva Extrativista Da Prainha Do Canto Verde. \nVenha Conhecer \ud83d\udc4f https://t.co/7BlqhajdXE"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2018-03-24T08:55:42.000Z",
            "id": "977468990892068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/2CFBCLI51Z https://t.co/0IKAWp3g1U"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-03-24T06:52:30.000Z",
            "id": "977437987381194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/SWM52DSIFc"
        },
        {
            "author_id": "766491773644439552",
            "created_at": "2018-03-24T04:26:34.000Z",
            "id": "977401260029759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter 23/03/2018 Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios\nhttps://t.co/5mHwuczZtG https://t.co/Gfz3wieUPI"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-03-24T04:22:00.000Z",
            "id": "977400112283451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/nhKwDUG5eI"
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-03-24T04:19:42.000Z",
            "id": "977399531062034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter 23/03/2018 Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios HD \nhttps://t.co/aTt3ku9ZG6 https://t.co/83Z40s6Ffp"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-24T04:06:28.000Z",
            "id": "977396201002745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/ajvo1thGkf"
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-03-24T03:46:43.000Z",
            "id": "977391232585318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter 23/03/2018 Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios: https://t.co/OqSkqTWDFZ via"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2018-03-24T03:44:03.000Z",
            "id": "977390560963997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/4OC7Lhhuh4 https://t.co/eq8hjKGggp"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-03-24T03:36:22.000Z",
            "id": "977388629445128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/kghv8jFmVl"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-03-24T03:16:04.000Z",
            "id": "977383519461654530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/5cyJCL4NL3"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-03-24T00:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69621,
                        -17.07927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0da55a52fb4bdd42"
            },
            "id": "977345358614298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a obra continua rs em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/qS3wVAWQIF"
        },
        {
            "author_id": "431547597",
            "created_at": "2018-03-24T00:44:04.000Z",
            "id": "977345266582929409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE AVENTURA - DEDO DE DEUS - FEV 2017 - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/DYMXXR7fzp"
        },
        {
            "author_id": "217756477",
            "created_at": "2018-03-24T00:40:16.000Z",
            "id": "977344312223571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cen\u00e1rio impressionante formado pelas\u00a0Cataratas do Igua\u00e7u\u00a0(PR) encanta qualquer turista. Ali\u00e1s, os visitantes parecem un\u00e2nimes ao relatar o impacto da beleza formada pelas diversas quedas d\u00e1gua que marcam o local. A estrutura do\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 impec\u00e1vel https://t.co/wCrYzUzPzz"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2018-03-24T00:05:34.000Z",
            "id": "977335578852143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma ave ajudando a salvar milhares de seres, inclusive humanos! https://t.co/PZGGOsTQxZ"
        },
        {
            "author_id": "2330658931",
            "created_at": "2018-03-23T23:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "977332615706378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe acaba de ser criado | @wikiparques - https://t.co/sLyjVLrptT"
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2018-03-23T23:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "jonaswall"
                    }
                ]
            },
            "id": "977327442137239553",
            "in_reply_to_user_id": "703661371838369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@VemRuaBoston @jonaswall S\u00f3 pra informar quem mora em Foz do do Igua\u00e7u que a assessoria de Luladr\u00e3o j\u00e1 esteve na cidade cerca de quinze dias e sondou o hotel das cataratas que fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u para se hospedar. Ele quer ficar longe do barulho num hotel de 5 mil a d\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-03-23T22:23:57.000Z",
            "id": "977310004956024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criado em 1986, \u00e9 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal marinha.https://t.co/cB40oRbnxM"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-23T21:49:08.000Z",
            "id": "977301241930899457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Casa de pinguins-imperador e pinguins-de-ad\u00e9lia; focas, orcas e da baleia azul, a Ant\u00e1rtica pode vir a tornar-se na maior \u00e1rea protegida do planeta, com 1,8 milh\u00f5es de quil\u00f3metros quadrados.\" https://t.co/I39ORPVeXM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-23T21:42:52.000Z",
            "id": "977299666722279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (23), a Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura duas novas trilhas de caminhada - a Buriti com 18 km e a Sucupira com 36 km - que fazem parte do projeto Caminhos da Flona. O evento ser\u00e1 \u00e0s 8h e \u00e9 aberto \u00e0 comunidade. Confira: https://t.co/yROyfeBFgr https://t.co/aTDFTtTGjG"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2018-03-23T21:21:15.000Z",
            "id": "977294228303892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/IJeIoGIpf5 https://t.co/Wmd8dLXMSd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-23T21:17:26.000Z",
            "id": "977293267971780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 (AM) encontra nova esp\u00e9cie de r\u00e3. Assunto \u00e9 tema de artigo na revista cient\u00edfica Zootaxa. Confira: https://t.co/7RSNdCI44x https://t.co/q4iqAiDxEe"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-03-23T20:00:47.000Z",
            "id": "977273977629376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margarida-do-brejo, o Senesio icoglossus, ter\u00e1 \u00e1rea protegida em Atalanta. https://t.co/R735rXzBr2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-03-23T19:42:41.000Z",
            "id": "977269420270657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fez sua inscri\u00e7\u00e3o no V Congresso Brasileiro de RPPN? Ser\u00e1 em Florian\u00f3polis de 26 a 29 de julho de 2018. N\u00e3o perca! Vai valer a pena. https://t.co/RVkPsL9KLO"
        },
        {
            "author_id": "739888206200606721",
            "created_at": "2018-03-23T19:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "977266775250427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas (Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os) https://t.co/rMEQrFHcPp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2018-03-23T19:11:51.000Z",
            "id": "977261661106114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atletas de 33 pa\u00edses visitam Parque Nacional Peneda-ger\u00eas em Maio. https://t.co/rmQKMOETli"
        },
        {
            "author_id": "48913773",
            "created_at": "2018-03-23T19:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "977258897017917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/CmCNMdRYXu"
        },
        {
            "author_id": "357869013",
            "created_at": "2018-03-23T18:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "977256624091029510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/nf7DiC0tL5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-23T18:24:33.000Z",
            "id": "977249759835471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Com 180 mil hectares, o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 maior que a B\u00e9lgica! E para voc\u00ea ter uma ideia do volume de \u00e1gua que circula por aqui, em 7 minutos de queda daria para servir um copo d'\u00e1gua... https://t.co/5HFTWqex9D"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2018-03-23T17:42:20.000Z",
            "id": "977239132505300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade.\n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/pJZV0EBSCg"
        },
        {
            "author_id": "477212586",
            "created_at": "2018-03-23T17:37:58.000Z",
            "id": "977238035652841473",
            "in_reply_to_user_id": "477212586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (ESEC Taim) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no sul do estado do Rio Grande do Sul, com aproximadamente 30% de seu territ\u00f3rio estando no munic\u00edpio de Rio Grande e 70% no de Santa Vit\u00f3ria do Palmar. https://t.co/iwHb3F1ZrH"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-03-23T17:36:32.000Z",
            "id": "977237672925302786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade.\n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/AkUSqswsTK"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-03-23T17:30:34.000Z",
            "id": "977236174854152193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional de Jasper, na encosta da Pyramid Mountain, o Pyramid Lake tem 1,2 km\u00b2 de comprimento e des\u00e1gua no Athabasca River, perfeito para piqueniques na beira do lago! J\u00e1 imaginou? Se jogue na viagem: https://t.co/SLkugDM6j9 #canadaturismo #explorecanada https://t.co/ytc3zFOxTV"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-23T17:22:42.000Z",
            "id": "977234194580561923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade.\n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/s9rnhXsPso"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-23T17:22:13.000Z",
            "id": "977234073138626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade.\n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/F03r9Klvdi"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-03-23T17:09:43.000Z",
            "id": "977230927482032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca abre vagas para trabalho volunt\u00e1rio de longa dura\u00e7\u00e3o. S\u00e3o ao todo 8 vagas para atuar no Parque, nas \u00e1reas de Turismo, Comunica\u00e7\u00e3o, Direito... https://t.co/NYU3eqOMCx"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2018-03-23T16:01:18.000Z",
            "id": "977213709138432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "|BOAS IDEIAS|\nCaminhos da Flona. Conhe\u00e7a o projeto que promove trilhas dentro da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. A proposta surgiu de uma parceria entre o ICMBIO e um grupo de caminhadas da cidade. https://t.co/YNcoQPcYxR"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2018-03-23T15:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "CicloVivo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 106,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "977200384677761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de #Bras\u00edlia inaugura rede de #trilhas https://t.co/2CWl0WhyTk via @ciclovivo #natureza @ICMBio https://t.co/42XIHhCyTN"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-23T15:04:58.000Z",
            "id": "977199530495094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/xYRUVbfwpy"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-23T15:04:37.000Z",
            "id": "977199442028892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/ENN9j5MM2m"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-03-23T14:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "977198001566502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9 n\u00e9@ICMBio essa insist\u00eancia em tentar abrir a pesca no Parque Nacional de Fernando de Noronha \u00e9 uma apologia \u00e0 ilegalidade que j\u00e1 t\u00e1 pegando muito mal... hora de dar um fim nessa barbaridade! https://t.co/wcz5cDPumN"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-03-23T14:31:35.000Z",
            "id": "977191132525408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na hora da porquice acabar em Fernando de Noronha... e tamb\u00e9m a tentativa criminosa de abrir a pesca DENTRO do Parque Nacional, a superpopula\u00e7\u00e3o humana tolerada pelas... https://t.co/qN2bMu6kfZ"
        },
        {
            "author_id": "131588771",
            "created_at": "2018-03-23T12:26:36.000Z",
            "id": "977159676310761474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Alhucemas.: Alhoceima Playa Quemado. https://t.co/pA3ln1wouc"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-03-23T12:22:54.000Z",
            "id": "977158744353198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/ToUnLPdeX5"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-03-23T12:21:59.000Z",
            "id": "977158515868557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/HGXf3pkis8"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-03-23T12:19:37.000Z",
            "id": "977157920742879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/3vLIqiekof"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-03-23T12:19:02.000Z",
            "id": "977157771148906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/F0kMSGHeX6"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-23T12:16:03.000Z",
            "id": "977157024420122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/YKskf8GiOK"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-23T12:15:35.000Z",
            "id": "977156906618970113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/r1tb7UtAiT"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2018-03-23T11:42:40.000Z",
            "id": "977148620553191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha chegando e Assis do Couto requenta hist\u00f3ria para dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/cwbBc4Nmrd"
        },
        {
            "author_id": "743218652195995648",
            "created_at": "2018-03-23T11:31:18.000Z",
            "id": "977145761992466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcando RPPN. #protegeocerrado em Piren\u00f3polis https://t.co/AE10bVFAHn"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-23T11:00:01.000Z",
            "id": "977137888868495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Belezas do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/CNKXqVCasY"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-03-23T10:58:49.000Z",
            "id": "977137587285618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Sossego, ambiental natural que lutei desde 1990 para ser transformada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #Miss\u00e3oCumprida \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/AIAK5bEnbL"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2018-03-23T10:20:45.000Z",
            "id": "977128008011141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda hoje no #Not\u00edciasDaManh\u00e3RN: ap\u00f3s detectar lan\u00e7amento de esgoto na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque da Cidade, o Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual ingressou uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra a Prefeitura de Natal."
        },
        {
            "author_id": "925365164",
            "created_at": "2018-03-23T10:15:31.000Z",
            "id": "977126689892311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santorini, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Atacama Desert #\u3042\u3086\u307f\u30e1\u30e2"
        },
        {
            "author_id": "4425609579",
            "created_at": "2018-03-23T10:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "977126301705359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/jEjtYgfLoJ via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2018-03-23T07:29:24.000Z",
            "id": "977084884199100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS https://t.co/AjfrtiWYvG"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-03-23T06:17:31.000Z",
            "id": "977066793368981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/rq3rBwSgAW #croacia #europa #lagosplitvice #viagem #ligadoemviagem #sourbbv"
        },
        {
            "author_id": "180093753",
            "created_at": "2018-03-23T03:37:13.000Z",
            "id": "977026452662046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os povos ind\u00edgenas tamb\u00e9m est\u00e3o na linha de frente do combate ao garimpo ilegal. Os Munduruku resistem praticamente sozinhos \u00e0 invas\u00e3o de suas terras e da Floresta Nacional do Crepori, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que amea\u00e7a o Rio da Tropa. #EmNomeDeQu\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2018-03-23T02:36:09.000Z",
            "id": "977011087462879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto do Cariri fornece \u00e1gua para a Costa do Descobrimento https://t.co/R5eVVb0fQJ #FURO31"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-03-23T02:22:35.000Z",
            "id": "977007672468951041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A cl\u00e1ssica travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, fecha o ciclo comemorativo dos 10 anos do ICMBio https://t.co/87Lqkh8KTQ"
        },
        {
            "author_id": "1324222028",
            "created_at": "2018-03-23T02:12:25.000Z",
            "id": "977005113293328385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/1iyX2cXfVx"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-03-23T01:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "thaynajm"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 23,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "976995694954369025",
            "in_reply_to_user_id": "2890975169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaynajm Vergonha \u00e9 o @ICMBio em Noronha estar considerando abrir o Parque Nacional pra pesca \"artesanal\". Muita cara de pau e afronta \u00e0 lei."
        },
        {
            "author_id": "80369897",
            "created_at": "2018-03-23T01:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976994628757987329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/qhf4O7aImP NO CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        },
        {
            "author_id": "917350937085300736",
            "created_at": "2018-03-23T00:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976986382064381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "[#INFO] 18.03.22\nO lugar das fotos que Jin postou no Twitter @BTS_twt  \u00e9 o Parque Nacional Seoraksan (Montanha Seorak).\nCR: choi_bts2 \n#ThankYouBangPD https://t.co/4e65jq8Nlk"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-23T00:18:29.000Z",
            "id": "976976442448908290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas / Portugal. https://t.co/IQ9KrC4e5j"
        },
        {
            "author_id": "948019808267833345",
            "created_at": "2018-03-22T23:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 258,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976965411324485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "[#INFO] O lugar das fotos que Seokjin publicou \u00e9 o Parque Nacional Seoraksan (Montanha Seorak). Atualmente \u00e9 um dos lugares mais populares como um lugar natural, al\u00e9m da grande rocha onde \u00e9 apoiado \u00e9 famosa por ser \"rocha em movimento\".\n\n#JinAppreciationDay @BTS_twt\n\u00a9 choi_bts2 https://t.co/ddojzO9I6l"
        },
        {
            "author_id": "388969140",
            "created_at": "2018-03-22T23:22:44.000Z",
            "id": "976962410773958658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia mundial da \u00c1gua n\u00e3o temos nada a comemora. O Rio do Cobre esta polu\u00eddo, as nossas cachoeiras desce esgoto e a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo loteada por funcion\u00e1rios p\u00fablico estadual e... https://t.co/uDXFkStDPC"
        },
        {
            "author_id": "938548750913589248",
            "created_at": "2018-03-22T22:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 272,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976956423191003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "[ATUALIZA\u00c7\u00c3O]\n\nO lugar que Jin postou se chama Seoraksan(Montanha Seorak), um Parque Nacional. \u00c9 atualmente um dos lugares mais populares da Cor\u00e9ia pelo lindo cen\u00e1rio natural,e a grande rocha pr\u00f3xima a ele \u00e9 a famosa \"Rocha em movimento\"\nCr.:choi_bts2\n#JinAppreciationDay @BTS_twt https://t.co/Pr1KWFXWOj"
        },
        {
            "author_id": "906294433372663808",
            "created_at": "2018-03-22T22:38:39.000Z",
            "id": "976951317582184450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "[INFO] O lugar que Jin tirou a foto, \u00e9 o Parque Nacional Seoraksan na Cor\u00e9ia. Na verdade, \u00e9 um dos lugares mais populares da Coreia com um cen\u00e1rio natural! E a grande rocha que ele estava por perto \u00e9 famosa como \"Rocha em Movimento\"\n\nTr. ~Taevy\n\u00a9\u00ae_choi_bts2 https://t.co/6quAUBecnb"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2018-03-22T22:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "976946662483652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ufPPJKUKWI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2018-03-22T22:19:07.000Z",
            "id": "976946402872909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/PXEu0whJ0w"
        },
        {
            "author_id": "195976892",
            "created_at": "2018-03-22T22:07:09.000Z",
            "id": "976943389395468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias\nFortaleza 22/03/2018"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-22T22:04:09.000Z",
            "id": "976942634903265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#DiaMundialDa\u00c1gua O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-22T21:58:32.000Z",
            "id": "976941222664253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#DiaMundialDa\u00c1gua O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "3413716379",
            "created_at": "2018-03-22T21:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "abrilabrilpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976936172076363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/4VZM7TEnHO via @abrilabrilpt"
        },
        {
            "author_id": "961952845560938496",
            "created_at": "2018-03-22T21:36:08.000Z",
            "id": "976935584760582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cem mudas de \u00e1rvores nativas foram plantadas em \u00e1rea de RPPN.\nhttps://t.co/ZddEsrSFv8"
        },
        {
            "author_id": "899294639957700608",
            "created_at": "2018-03-22T21:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82395,
                        -2.75459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "976933877917933570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83c\uddec\ud83c\udde7] #tbt O magn\u00edfico Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Estado do Maranh\u00e3o, \u00e9 uma\u2026 https://t.co/qygTAMhWd3"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2018-03-22T21:08:57.000Z",
            "id": "976928743359942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesse fim de semana tem Lollapalooza e tem Parque Nacional do Capara\u00f3 aberto, vc decide\nFoto:  Keli Crixtina https://t.co/g2Nmw90ts8"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-03-22T21:05:23.000Z",
            "id": "976927845284007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/1DigasdebT"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2018-03-22T20:55:42.000Z",
            "id": "976925409009963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, fique com a incr\u00edvel beleza do Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3. Vai  ficar de fora @? S\u00f3 vem\nFoto: Dani Trip https://t.co/0wGvegWp4V"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-03-22T20:23:10.000Z",
            "id": "976917219836915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/sjQPH1om3x - Parque Nacional da Lagoa do Peixe: conhe\u00e7a um dos locais mais ricos da costa brasileira. https://t.co/on4U3YMy28"
        },
        {
            "author_id": "386697915",
            "created_at": "2018-03-22T20:22:05.000Z",
            "id": "976916948612153345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6As a\u00e7\u00f5es envolvem a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em volta do reservat\u00f3rio de \u00e1gua, o Parque Estadual do Descoberto (GO) e a Floresta Nacional de Bras\u00edlia. O Lago Descoberto, \u00e9 respons\u00e1vel pelo fornecimento de \u00e1gua de dois ter\u00e7os da popula\u00e7\u00e3o brasiliense. #SEAGRIPELODESCOBERTO https://t.co/6lw16HYYR1"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2018-03-22T20:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "976912928267030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a boa. #tbt Parque Nacional do Itatiaia, RJ #trip #presstrip em Rio de Janeiro https://t.co/1QXZEPb9kl"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-03-22T19:32:17.000Z",
            "id": "976904415583133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Crato assina protocolo de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre durante I Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Ambiental Compartilhada https://t.co/qRKFZJZ6aa"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2018-03-22T18:44:33.000Z",
            "id": "976892401703903238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica p/ compensar danos ambientais + Link. https://t.co/uasi7lbZ8X"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-03-22T18:40:57.000Z",
            "id": "976891498766757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer Alto Capara\u00f3 e o Parque do Capara\u00f3. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-03-22T18:26:23.000Z",
            "id": "976887833238568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Ant\u00f4nio Assi Tozzatti, s\u00f3cio do Ministro-Chefe da Casa Civil, Eliseu Padilha, \u00e9 acusado de causar dano, direto e indireto, \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral Parque Estadual Serra Ricardo Franco. https://t.co/9PM1RHJhre"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-03-22T18:00:00.000Z",
            "id": "976881194481733633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XVSg9OmNQv #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/p531t4JfMH"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-03-22T17:49:35.000Z",
            "id": "976878568901959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #DiaMundialDa\u00c1gua\ud83d\udca7 vamos fazer + por este bem t\u00e3o preciso. Aqui em Ribeir\u00e3o Preto assinamos a cria\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na \u00e1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani, a maior reserva h\u00eddrica subterr\u00e2nea do mundo e respons\u00e1vel pelo abastecimento da nossa cidade."
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2018-03-22T17:35:04.000Z",
            "id": "976874916237717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 As Belas fazendas pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Torres Del Paine - Argentina\u2026 https://t.co/lkF7Vv99tK"
        },
        {
            "author_id": "3901981781",
            "created_at": "2018-03-22T17:30:38.000Z",
            "id": "976873802557739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eleito pela National Geographic como o quinto lugar mais bonito do mundo, o Parque Nacional Torres Del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena, \u00e9 visitado por mais de 150 mil turistas por ano! #signaturetravel #suaviagempodesermais https://t.co/EfMrDD6vOa"
        },
        {
            "author_id": "877515422941184000",
            "created_at": "2018-03-22T17:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976872031936532482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/q86u2HJwmJ\u00e7a mais sobo Parque Nacional do Igua\u00e7u - Mais Voc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "164696186",
            "created_at": "2018-03-22T16:59:39.000Z",
            "id": "976866002981019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Estive, hoje, em Matinha acompanhando a Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre, que retira cerca, incluindo as el\u00e9tricas, dos campos naturais, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  para proteger a vida das pessoas e dos animais e garantir o livre acesso aos recursos naturais, como \u00e1gua. #DireitosHumanos https://t.co/ZdmuJgWwLC"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-03-22T16:50:41.000Z",
            "id": "976863748072894465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sudema participa da trilha ecol\u00f3gica em alus\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua, realizada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Mata do Xem-Xem em Bayeux. #DiaMundialDa\u00c1gua \ud83c\udf0e\u2705 https://t.co/J6liwmzp82"
        },
        {
            "author_id": "71710913",
            "created_at": "2018-03-22T16:39:14.000Z",
            "id": "976860867957489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 protegida por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/pu6OcCRjpR"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-22T16:35:22.000Z",
            "id": "976859892760883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parna S\u00e3o Joaquim - SC: https://t.co/6Un6wlLxg3"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-03-22T16:31:34.000Z",
            "id": "976858938959388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os povos ind\u00edgenas tamb\u00e9m est\u00e3o na linha de frente do combate ao garimpo ilegal. Os Munduruku resistem praticamente sozinhos \u00e0 invas\u00e3o de suas terras e da Floresta Nacional do Crepori, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que amea\u00e7a o Rio da Tropa. #EmNomeDeQu\u00ea #DiaMundialDa\u00c1gua"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-03-22T15:54:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "976849490853486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, gostar\u00edamos de chamar aten\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, o cora\u00e7\u00e3o deste bioma. Precisamos lembrar que \u00e9 gra\u00e7as \u00e0 riqueza h\u00eddrica que este bioma \u00e9 t\u00e3o rico e tem uma vida silvestre t\u00e3o exuberante.\n#Pantanal #DiaMundialda\u00c1gua https://t.co/XwNPPCWygc"
        },
        {
            "author_id": "2571549681",
            "created_at": "2018-03-22T15:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "toleti"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "MARARSELVA"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "intervfederalRJ"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "username": "LimaDoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "976840090910633984",
            "in_reply_to_user_id": "84960738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toleti @MARARSELVA @intervfederalRJ @LimaDoc J\u00e1 leu A Arte da Guerra? Entende de lideran\u00e7a? Viu que era area protegida?"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2018-03-22T14:47:44.000Z",
            "id": "976832807728222210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reflex\u00e3o da luz na superf\u00edcie da \u00e1gua do lago Stappitz, vale Seebach perto de Mallnitz, parque nacional Hohe Tauern, Car\u00edntia, \u00c1ustria. #DiaMundialDa\u00c1gua https://t.co/fWkJNVbK9j"
        },
        {
            "author_id": "385138486",
            "created_at": "2018-03-22T14:40:03.000Z",
            "id": "976830871331274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, parabenizamos a iniciativa de 35 volunt\u00e1rios que participaram de um mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional do Igua\u00e7u, o maior volume de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo.\nOs volunt\u00e1rios recolheram 280 quilos de lixo. \u00c9 de iniciativas assim... https://t.co/veAoLflJyv"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-22T14:37:00.000Z",
            "id": "976830105279483905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc9a Mais 153,28 hectares de prote\u00e7\u00e3o da #MataAtl\u00e2ntica! O Inea reconheceu uma nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em terras fluminenses, a Reserva Ecol\u00f3gica do Rio Bonito de Lumiar, em Nova Friburgo https://t.co/uAPetwG1uT  #AmbienteRJ #RPPN https://t.co/AhyprTfqE2"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2018-03-22T14:20:17.000Z",
            "id": "976825897239171073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de #esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal\nhttps://t.co/5UEXSWnHot https://t.co/PFBFn45HV2"
        },
        {
            "author_id": "45141511",
            "created_at": "2018-03-22T14:02:29.000Z",
            "id": "976821417332396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de esgoto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sndlrYUKdK"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-03-22T12:41:31.000Z",
            "id": "976801043693670400",
            "in_reply_to_user_id": "243291031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da atividade, que acontecer\u00e1 durante todo o dia, \u00e9 demonstrar a import\u00e2ncia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o e fornecimento de \u00e1gua de qualidade. #Compartilhando\u00c1gua https://t.co/VFPFgteXza"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-03-22T12:32:35.000Z",
            "id": "976798796347736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Neste momento, participantes do F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua participam de visita t\u00e9cnica para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, um dos maiores remanescentes de Cerrado preservado do DF. #Compartilhando\u00c1gua https://t.co/runhD0FeNJ"
        },
        {
            "author_id": "2875038148",
            "created_at": "2018-03-22T12:18:22.000Z",
            "id": "976795219193679872",
            "in_reply_to_user_id": "2875038148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional \u00e9 maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-03-22T12:03:04.000Z",
            "id": "976791367778226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal\u00a0 https://t.co/qFKd5TyPDm #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "230785185",
            "created_at": "2018-03-22T12:01:18.000Z",
            "id": "976790921684619266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal\u00a0 - Caso aconteceu no Parque da Cidade. Promotoria do Meio Ambiente entrou ajuizou a\u00e7\u00e3o contra Prefeitura de Natal.\u00a0 Vazamento de esgoto foi encontrado dent... https://t.co/U3u3kEV7pC"
        },
        {
            "author_id": "274658068",
            "created_at": "2018-03-22T11:49:13.000Z",
            "id": "976787882278047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal https://t.co/NdimVPfiEj"
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2018-03-22T11:42:26.000Z",
            "id": "976786174923759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal https://t.co/zJz07Qn4Hq"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-03-22T11:17:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "976779874764492801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Dunas costeiras.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u00c9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #vidaaoarlivre #Barreirinhas #Maranh\u00e3o https://t.co/LFk0zTGsa1"
        },
        {
            "author_id": "851578782309855233",
            "created_at": "2018-03-22T11:17:14.000Z",
            "id": "976779834369171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planeie a sua viagem at\u00e9 \u00e0 aldeia de Rio de Onor, perto de Bragan\u00e7a; admire a paisagem natural e saboreie algumas das especialidades gastron\u00f3micas, como o cabrito de Montesinho. https://t.co/Q5WIw62i3s https://t.co/wdSdoLxLmZ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-22T11:00:00.000Z",
            "id": "976775495248314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/C1d2bzUvWS"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-22T10:57:09.000Z",
            "id": "976774776671830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial da travessia Couto-Prateleiras a partir do cume do Morro do Couto \u2013 Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#trilhamos #travessiacoutopreteleiras #parnaitatiaia #pni https://t.co/bEozKiSHYc"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-03-22T10:15:03.000Z",
            "id": "976764183609036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Crato assina protocolo de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/iJjzhntfDf"
        },
        {
            "author_id": "754317661341884416",
            "created_at": "2018-03-22T09:40:41.000Z",
            "id": "976755536279621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional: Depois de Pedr\u00f3g\u00e3o, o PSD e o CDS-PP repetiram a estrat\u00e9gia: 24 horas depois do relat\u00f3rio ter sido entregue, j\u00e1 conclu\u00edram que n\u00e3o t\u00eam quaisquer responsabilidades. Liberaliza\u00e7\u00e3o do... https://t.co/QhOQ3OQopa https://t.co/zs04uabTW1"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-03-22T08:49:00.000Z",
            "id": "976742527826055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato inicia pen\u00faltima etapa do GEAC 2018 e ganha Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/aZm9pRnvLV"
        },
        {
            "author_id": "424398685",
            "created_at": "2018-03-22T06:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "976705202077294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0mmICaHaPC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "612975740",
            "created_at": "2018-03-22T04:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "976678082646917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Ee8N3UYqSB"
        },
        {
            "author_id": "300484093",
            "created_at": "2018-03-21T22:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 99,
                        "username": "elcomunistanet"
                    }
                ]
            },
            "id": "976588198607548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/aLZAdzfgX4 v\u00eda @elcomunistanet"
        },
        {
            "author_id": "1014822744",
            "created_at": "2018-03-21T22:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976584237129363458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virua - ABC da Amaz\u00f4nia - Parque Nacional do Viru\u00e1 / ICMBio https://t.co/cQC3IFeoQx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2018-03-21T22:11:29.000Z",
            "id": "976582090488799232",
            "in_reply_to_user_id": "43774330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioJornalAMFM Parque Nacional do Catimbau voltou agora a pouco."
        },
        {
            "author_id": "1578263402",
            "created_at": "2018-03-21T22:02:20.000Z",
            "id": "976579788835033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A for\u00e7a de recupera\u00e7\u00e3o do Cerrado fez renascer das cinzas o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Confira o texto no Blog. https://t.co/o22AX3ORuG"
        },
        {
            "author_id": "304161953",
            "created_at": "2018-03-21T21:40:46.000Z",
            "id": "976574363020521473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 protegida por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto \nEspa\u00e7o de 43 hectares na zona leste ser\u00e1 destinado a pesquisas cient\u00edficas e a educa\u00e7\u00e3o ambiental, diz Prefeitura.\nhttps://t.co/me6VjQ4cGQ"
        },
        {
            "author_id": "195222215",
            "created_at": "2018-03-21T21:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "976570211750023169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mjqnCNlbki via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "314236427",
            "created_at": "2018-03-21T21:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "abrilabrilpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976565612397907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/jHQWHdGT1H via @abrilabrilpt"
        },
        {
            "author_id": "949981082",
            "created_at": "2018-03-21T20:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "abrilabrilpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976563869673050113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/JsKLihbTmd via @abrilabrilpt"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-03-21T20:52:43.000Z",
            "id": "976562269235621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira assinamos o decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani. Estou muito empolgado com este projeto, que representa mais cuidados com o meio ambiente de Ribeir\u00e3o Preto. Veja no v\u00eddeo mais detalhes! https://t.co/C0C615bZ77"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-03-21T20:13:00.000Z",
            "id": "976552276230729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/nOabAkRz9s"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-03-21T20:00:02.000Z",
            "id": "976549010205847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os postos de abastecimento citados na den\u00fancia est\u00e3o instalados em \u00e1reas de explora\u00e7\u00e3o da empresa no interior da floresta nacional Sarac\u00e1-Taquera, no noroeste paraense. https://t.co/kfbtvneHGH"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-03-21T19:04:34.000Z",
            "id": "976535052971634689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.312, de 19.3.2018 - Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz e o Monumento Natural das Ilhas de Trindade e Martim Vaz e do Monte Columbia.  https://t.co/Q9LGTnWvjn #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-03-21T19:03:01.000Z",
            "id": "976534664323174404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.313, de 19.3.2018 - Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo e o Monumento Natural do Arquip\u00e9lago de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo. https://t.co/iOCQxsVeb8 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "898829570526326784",
            "created_at": "2018-03-21T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 266,
                        "username": "DaniMoojeni"
                    }
                ]
            },
            "id": "976533906747940865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "F\u00eameas de veado-campeiro (Ozotoceros bezoarticus) no Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s. \u00c9 o 2o maior cervo do BR. Era frequentemente visto em \u00e1reas abertas do interior, mas teve seu n\u00famero drasticamente reduzido pela ca\u00e7a e destrui\u00e7\u00e3o do seu habitat natural. Foto por @DaniMoojeni https://t.co/ypRn32EsJN"
        },
        {
            "author_id": "198594899",
            "created_at": "2018-03-21T18:39:36.000Z",
            "id": "976528771108016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Inc\u00eandiosFlorestais no Brasil - S\u00f3 no Parque Nacional do #Araguaia e no vizinho Parque Estadual do #Cant\u00e3o, foram detectados cerca de 17.500 hectares de #florestas afetadas por inc\u00eandios desde novembro de 2017. Leia mais: https://t.co/JYOK9kgcFB  #PlacestoWatch #IntlForestDay https://t.co/uXCZ2YLIxb"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-21T18:33:51.000Z",
            "id": "976527321862516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra o Dia Mundial da \u00c1gua!\n \nCerca de 35 volunt\u00e1rios participaram de um mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional do Igua\u00e7u, nas \u00e1reas das trilhas e encostas do Rio Igua\u00e7u, nesta... https://t.co/JiDI8sBGVo"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-21T18:32:18.000Z",
            "id": "976526932148981765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato inicia pen\u00faltima etapa do GEAC 2018 e ganha Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/WFvPMmc8Rh"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-21T17:49:29.000Z",
            "id": "976516156327645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Confira os registros da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do nosso #VemPassarinhar. O evento aconteceu na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba, administrada pelo Inea, onde foram registradas 117 esp\u00e9cies de aves, sendo quatro in\u00e9ditas na UC #AmbienteRJ #EEEG https://t.co/KZCY5dMVSs"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-03-21T17:30:30.000Z",
            "id": "976511381385236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Numa tacada s\u00f3! Ao mesmo tempo em que a \u00e1rea protegida marinha do Brasil foi ampliada, o pa\u00eds reconhece pela 1\u00aa vez a import\u00e2ncia ambiental de um s\u00edtio que inclui Terras Ind\u00edgenas. https://t.co/aiI7DxgK7z"
        },
        {
            "author_id": "2657005309",
            "created_at": "2018-03-21T17:09:21.000Z",
            "id": "976506057492238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/lycZEZKxo0"
        },
        {
            "author_id": "16193162",
            "created_at": "2018-03-21T17:02:52.000Z",
            "id": "976504425438203906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PSD e #CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional. Depois de Pedr\u00f3g\u00e3o, repetiram a estrat\u00e9gia: 24 horas depois do relat\u00f3rio ter sido entregue, j\u00e1 conclu\u00edram que n\u00e3o t\u00eam quaisquer responsabilidades.  https://t.co/jeEMYTjf2p"
        },
        {
            "author_id": "1434030049",
            "created_at": "2018-03-21T17:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ClickBusBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "976504162425954304",
            "in_reply_to_user_id": "1434030049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClickBusBR\nDa Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s Da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s ao Caribe da Amaz\u00f4nia, Santar\u00e9m n\u00e3o tem mar de \u00e1gua salgada mas tem um oceano de op\u00e7\u00f5es para se banhar nas \u00e1guas doces! \n\n\ud83d\udcf8 instagram \ud83d\udc49 edwinalex_lopes https://t.co/HyGwMIagcJ"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-03-21T16:12:00.000Z",
            "id": "976491625646927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/orPn8J4WVB"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2018-03-21T15:12:09.000Z",
            "id": "976476563154882563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nogueira assina cria\u00e7\u00e3o da \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani\". https://t.co/4rbe78BdxD"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2018-03-21T14:48:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "976470726093037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 21 de mar\u00e7o, \u00e9 o Dia Mundial das Florestas. O Amap\u00e1 possui a Flona (Floresta Nacional) e a Flota (Floresta Estadual)."
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2018-03-21T14:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BiradoPindare"
                    }
                ]
            },
            "id": "976468013812731904",
            "in_reply_to_user_id": "137548563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiradoPindare repercute os encaminhamentos da audi\u00eancia p\u00fablica que discutiu a ocupa\u00e7\u00e3o indevida da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "485895529",
            "created_at": "2018-03-21T13:58:35.000Z",
            "id": "976458050545635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colegas, a prefeitura de Glorinha quer construir um aterro sanit\u00e1rio em uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) e a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 se mobilizando desde o ano passado para barrar isso.\n \nPor que \u00e9 importante isso?... https://t.co/s2zviEWAdR"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2018-03-21T13:48:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "976455505173413889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil: coisa linda de ver. Ah, as florestas \ud83c\udf33 \u2764\ufe0f #diamundialdasflorestas #intlforestday https://t.co/wn0jHQpKLl"
        },
        {
            "author_id": "353366765",
            "created_at": "2018-03-21T13:43:42.000Z",
            "id": "976454305971621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ZFS7IJK74X"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-03-21T13:26:02.000Z",
            "id": "976449857635405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua: volunt\u00e1rios fazem faxina no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Tticuc8hGk"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-03-21T13:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41528729,
                        -7.23849917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "976445330978934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Ambiental e Cria\u00e7\u00e3o da UC Municipal Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u2026 https://t.co/qnLNAVAOM1"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-21T12:47:43.000Z",
            "id": "976440216964812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/K2CIDy7V86"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2018-03-21T12:18:07.000Z",
            "id": "976432768489017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra o Dia Mundial da \u00c1gua - H2FOZ https://t.co/IKvFwYfSZM"
        },
        {
            "author_id": "2899196350",
            "created_at": "2018-03-21T12:17:50.000Z",
            "id": "976432695118098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria: Parque Nacional de Jiuzhaigou reaberto ao p\u00fablico ap\u00f3s o terremoto"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-03-21T11:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "amanda_farinha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "sraparronchi"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 138,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 150,
                        "username": "pixel_spn"
                    }
                ]
            },
            "id": "976426883247235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @amanda_farinha @sraparronchi @alanabeta3 @pixel_spn https://t.co/hYCkhlVSiQ"
        },
        {
            "author_id": "748425294",
            "created_at": "2018-03-21T11:43:22.000Z",
            "id": "976424022526320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timba\u00faba: Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual instaura procedimento para apurar infra\u00e7\u00f5es ambientais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Matas de \u00c1gua Azul e Xix\u00e1\n\nRelat\u00f3rio solicitado pelo promotor Dr. Jo\u00e3o Elias apontou desmatamento com o objetivo de comercializar... https://t.co/DjWfw2aNaP"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2018-03-21T11:01:34.000Z",
            "id": "976413502364667910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vila de Soajo pertence ao concelho de Arcos de Valdevez, de cuja sede dista cerca de 20 km, e ao distrito de Viana do Castelo e est\u00e1 inserida no PNPG - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nVisite a linda vila de Soajo \u2764\ufe0f https://t.co/vzhPRhl6sA"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-21T11:00:02.000Z",
            "id": "976413116865982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o dia, a bela Lagoinha. As dunas da praia fazem parte de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) desde 1999. Foto: Celso Oliveira\n#EuCurtoNossoMeioAmbiente https://t.co/9eyMxzXmAq"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-03-21T10:03:21.000Z",
            "id": "976398851052630018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Soldadinho-do-Araripe ser\u00e1 lan\u00e7ada nesta quarta, em Crato https://t.co/v4CCErxbgH"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2018-03-21T07:02:00.000Z",
            "id": "976353213061443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida poder\u00e1 ter a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/3lAufhz8Wf #aparcomomundo"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-21T05:39:48.000Z",
            "id": "976332525982269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y88YcJi #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "975230180582133765",
            "created_at": "2018-03-21T04:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 230,
                        "username": "IstitutoOikos"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 245,
                        "username": "aics_it"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 254,
                        "username": "aicsmaputo"
                    }
                ]
            },
            "id": "976315405462589442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e8 o Dia Internacional das Florestas! Celebramos a Floresta Miombo, t\u00edpica da \u00e1rea continental do Parque Nacional das Quirimbas, considerada um tipo de savana que transforma-se em densas e cerradas florestas na \u00e9poca chuvosa. @IstitutoOikos @aics_it @aicsmaputo https://t.co/716NR45Ask"
        },
        {
            "author_id": "177325169",
            "created_at": "2018-03-21T02:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "lereami"
                    }
                ]
            },
            "id": "976289987795693568",
            "in_reply_to_user_id": "104046606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lereami \u00e9 um parque nacional maravilhoso, com umas vistas incr\u00edveis. foi uma escalada legal mas olha a vista n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "52134479",
            "created_at": "2018-03-21T02:40:14.000Z",
            "id": "976287338635522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de minha consultoria e projetos, foi decretada hoje a Primeira Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com Floresta plantada de \u00e1rvores nativas da Regi\u00e3o Metropolitana de Ribeir\u00e3o Preto. 43,22 hectares e 72.210 \u00e1rvores plantadas de outubro de 2017 a fevereiro... https://t.co/cQHwafBViS"
        },
        {
            "author_id": "52134479",
            "created_at": "2018-03-21T02:38:47.000Z",
            "id": "976286971243806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de nossa consultoria e projetos, foi decretada hoje a Primeira Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com... https://t.co/KeMb2CMOmb"
        },
        {
            "author_id": "352675436",
            "created_at": "2018-03-21T02:34:01.000Z",
            "id": "976285771245043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil.!!! https://t.co/SzKOcKSiW2"
        },
        {
            "author_id": "51604407",
            "created_at": "2018-03-21T01:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5667,
                        -17.5667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "976276176950919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim... de Rio Preto/SP at\u00e9 Mineiros/GO ... passando pelo portal do parque nacional\u2026 https://t.co/NqKr9uS3UT"
        },
        {
            "author_id": "586033644",
            "created_at": "2018-03-21T01:39:17.000Z",
            "id": "976271997910036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando visitar a Cachoeira de Lava \"Firefall\" no Parque Nacional Yosemite -https://t.co/WoEFrNwHip https://t.co/CtrB3SnyZd"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2018-03-21T00:13:35.000Z",
            "id": "976250432795197445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Fazenda Arado Velho!!!\n\nVote e apoie em: https://t.co/tLRbwiGcxT\u2026/Vereadores_de_Porto_Alegre_Pre\u2026/\u2026\n\nSaiba mais: https://t.co/aem7hBJ3gz https://t.co/vuoxpJRr4e"
        },
        {
            "author_id": "549228734",
            "created_at": "2018-03-21T00:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976249304229859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - SP: https://t.co/UlGB9crFvv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "161704706",
            "created_at": "2018-03-20T23:02:20.000Z",
            "id": "976232499708944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz e o Monumento Natural das Ilhas de Trindade e Martim Vaz e do Monte Columbia ficam nos arquip\u00e9lagos de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo, no nordeste, e de Trindade e Martim Vaz, no sudeste do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2018-03-20T23:00:37.000Z",
            "id": "976232067540201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato quer garantir sobrevida de p\u00e1ssaro amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/hgmf2YVeHk"
        },
        {
            "author_id": "161704706",
            "created_at": "2018-03-20T22:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "976230996281507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@SenadoraMarta fala, no @SenadoFederal, sobre o 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua; decreto Presidencial que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz e o Monumento Natural das Ilhas de Trindade e Martim Vaz e do Monte Columbia https://t.co/VgfCXuK1gD"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-20T22:34:13.000Z",
            "id": "976225423720841218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 protegida por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/BSAbJUaTZX"
        },
        {
            "author_id": "481281928",
            "created_at": "2018-03-20T22:22:19.000Z",
            "id": "976222432028758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 protegida por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/IhyPd1W2cX"
        },
        {
            "author_id": "2825373908",
            "created_at": "2018-03-20T21:56:15.000Z",
            "id": "976215869541027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3oEcol\u00f3gica\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, que faz parte do grupo da Aba Editora est\u00e1 colocando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de voc\u00eas a apostila do Proerd com certificado! https://t.co/tqZ48BPcsw"
        },
        {
            "author_id": "1293525966",
            "created_at": "2018-03-20T21:37:04.000Z",
            "id": "976211045348978689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alex Mena Photography: Monumento Natural Los Saltos de Jima, Bonao. https://t.co/BrZF2KnOje"
        },
        {
            "author_id": "2823365823",
            "created_at": "2018-03-20T21:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 156,
                        "username": "UKChange"
                    }
                ]
            },
            "id": "976207578949734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Sign the Petition! https://t.co/xxkkJGIxtn via @UKChange"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2018-03-20T21:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "976206632106393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo de lugar que eu amo... \ud83d\udc3f\ud83c\udf44\ud83c\udf33 em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RGcbXZkYUZ"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2018-03-20T21:10:31.000Z",
            "id": "976204363541737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha \u00e1rea de estudos (tanto do Mestrado quanto do Doutorado) fica no Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia, que possui uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica linda e faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental chamada Cabe\u00e7a de Veado (grande \u00e1rea verde da foto, Bras\u00edlia mais ao norte da APA). https://t.co/VzY1JqCWff"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-20T21:00:52.000Z",
            "id": "976201935291371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para fechar a mesa, Ricardo Soavinski, Presidente do ICMBio, afirma a responsabilidade do Instituto com a preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, e aponta o futuro investimento de R$ 200 mil em pesquisa no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/Bh6xQQauhE"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2018-03-20T20:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "976201425876344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi no Parque Nacional do Capara\u00f3?! N\u00e3o?! Situado na divisa entre o ES e MG, o parque\u2026 https://t.co/xWLlNXTeIG"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2018-03-20T20:38:31.000Z",
            "id": "976196309337198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e UFPB discutem cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Marinha https://t.co/F5TI8y1uhP https://t.co/6p2u0mRzr7"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2018-03-20T20:37:32.000Z",
            "id": "976196059734200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um prato cheio para turistas que amam a natureza.\ud83d\udc9a\ud83d\ude0a\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Parque das Aves s\u00e3o paradas obrigat\u00f3rias e encantadoras! \ud83d\udc26\ud83c\udf33\nO melhor fica para o final: as Cataratas do Igua\u00e7u, uma das maiores cachoeiras do mundo! \ud83c\udf0a #Turismo #fozdoigua\u00e7u https://t.co/5GiRDShodM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-20T20:35:24.000Z",
            "id": "976195523379187712",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo a especialista, a esp\u00e9cie atualmente s\u00f3 pode ser encontrada na regi\u00e3o da Serra da Canastra, no Jalap\u00e3o e no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. S\u00e3o poucos indiv\u00edduos e muito vulner\u00e1veis, j\u00e1 que a esp\u00e9cie s\u00f3 sobrevive em \u00e1gua limpa."
        },
        {
            "author_id": "1150968086",
            "created_at": "2018-03-20T20:32:13.000Z",
            "id": "976194723055579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ou\u00e7a] Decreto que cria a 'Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani' \u00e9 assinado em Ribeir\u00e3o Preto \u25ba https://t.co/6EgpCJQoBL #CBNribeirao \ud83d\udcfb https://t.co/6thxjhvxUL"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2018-03-20T19:48:09.000Z",
            "id": "976183634506997761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Observat\u00f3rio do Turismo do Estado do Esp\u00edrito Santo divulgou os n\u00fameros de visita\u00e7\u00e3o do lado capixaba do Parque. https://t.co/lomjuRXsNS #eshoje https://t.co/lomjuRXsNS"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:47:37.000Z",
            "id": "976183501014929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/h37zNAJJiT"
        },
        {
            "author_id": "68187040",
            "created_at": "2018-03-20T19:18:42.000Z",
            "id": "976176223716982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observat\u00f3rio do Turismo divulga dados de visita\u00e7\u00e3o do lado capixaba do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ldS4ESysH2 https://t.co/xyWzuCYJJh"
        },
        {
            "author_id": "876959262756544512",
            "created_at": "2018-03-20T19:18:40.000Z",
            "id": "976176214065868805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observat\u00f3rio do Turismo divulga dados de visita\u00e7\u00e3o do lado capixaba do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/arhkyXZGjd https://t.co/IVlGZmR2VE"
        },
        {
            "author_id": "1430827657",
            "created_at": "2018-03-20T19:12:07.000Z",
            "id": "976174564945420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas no seu melhor.. \ud83c\udfd4\ud83c\udf32\ud83c\udf33\u26c5\ufe0f\u2744\ufe0f Peneda-Geres National Parque with its\u2026 https://t.co/2ZYqn2AaF1"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:04:56.000Z",
            "id": "976172757447782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/RrvjPeLTbz"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:04:03.000Z",
            "id": "976172537351720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/V35eSLPQKB"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:03:33.000Z",
            "id": "976172407907061762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/ctN5N1VqJx"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:02:39.000Z",
            "id": "976172183214059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/J7WjclWmek"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-03-20T19:00:02.000Z",
            "id": "976171524376924161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XVSg9OmNQv #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/leasQ8sQht"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2018-03-20T18:48:03.000Z",
            "id": "976168509595111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ES Hoje:\u00a0Parque Nacional do Capara\u00f3: mais de 12 mil visitaram o lado capixaba em 2017 - https://t.co/CgqOPFHtSX https://t.co/Ap3giyipRJ"
        },
        {
            "author_id": "214429669",
            "created_at": "2018-03-20T18:31:09.000Z",
            "id": "976164257279676417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Utinga \u00e9 uma Unidade  de  Conserva\u00e7\u00e3o Estadual criada para preservar ecossistemas naturais, estimular a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas  cient\u00edficas e  incentivar atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, incluindo o turismo ecol\u00f3gico. https://t.co/VMGVXNuLNO https://t.co/g98K514mmQ"
        },
        {
            "author_id": "932485143654293504",
            "created_at": "2018-03-20T18:09:57.000Z",
            "id": "976158919889473538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem muito membro de igreja que faz algo parecido. J\u00e1 ouvi testemunho de livramento do IBAMA em extra\u00e7\u00e3o de madeira de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Jeitinho brasileiro + ignor\u00e2ncia b\u00edblica = essas marmota. https://t.co/B7TiZkFlQI"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-20T18:01:05.000Z",
            "id": "976156689794813954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Crian\u00e7a se diverte nas dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o. Foto de Ruy Barros \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/9lSwDAf7nY https://t.co/jCtktbjzCk\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-20T18:00:02.000Z",
            "id": "976156426476417026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#SuaFoto Crian\u00e7a se diverte nas dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o. Foto de Ruy Barros \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/pK9nJwC1He https://t.co/zP1jkfVu68"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-03-20T17:59:28.000Z",
            "id": "976156283249352705",
            "in_reply_to_user_id": "44455876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani representa importante ganho pela preserva\u00e7\u00e3o do aqu\u00edfero Guarani, nossa \u00fanica \u2013 ao menos atualmente \u2013 fonte de abastecimento de \u00e1gua. O aqu\u00edfero \u00e9 uma d\u00e1diva e temos que promover a\u00e7\u00f5es que assegure a sua manuten\u00e7\u00e3o. https://t.co/LVmMRHmltM"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2018-03-20T17:48:08.000Z",
            "id": "976153430472486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No primeiro dia da andada do caranguejo-u\u00e7\u00e1, fiscais da Semmam apreenderam duas redes de espera na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o. https://t.co/AZw4Ph1ptQ #eshoje https://t.co/AZw4Ph1ptQ"
        },
        {
            "author_id": "633302940",
            "created_at": "2018-03-20T17:39:13.000Z",
            "id": "976151184892481538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia de Processo dos Pescadores sobre a ro\u00e7a de \u00e1reas das comunidades no Parque Nacional de Superagui.. Justi\u00e7a Federal, Curitiba PR https://t.co/cskfEVT3dd"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2018-03-20T16:48:23.000Z",
            "id": "976138393817178114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do ICMBio, conselheiros e moradores, \u00e9 formada para elaborar estrat\u00e9gias. Saiba mais... https://t.co/FZt5awvCvk https://t.co/FZt5awvCvk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-20T16:29:14.000Z",
            "id": "976133575690129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou voc\u00ea tomando um caf\u00e9 da manh\u00e3 rom\u00e2ntico em frente \u00e0s Cataratas Do Igua\u00e7u? \ud83d\ude0d\n.\n\"O @belmondhoteldascataratas, que fica no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u, oferece um caf\u00e9 da manh\u00e3 rom\u00e2ntico... https://t.co/4NVYcBWFg6"
        },
        {
            "author_id": "529500870",
            "created_at": "2018-03-20T16:13:11.000Z",
            "id": "976129536281792513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os conselheiros consultivos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Natural Municipal da Boa Esperan\u00e7a t\u00eam como atribui\u00e7\u00e3o a elabora\u00e7\u00e3o de planos de... https://t.co/s4hlbkHz95"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-03-20T15:56:54.000Z",
            "id": "976125436261433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Vale Encantado - #MinasGerais (MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Mineiro #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/IC7y6YnkAO"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-03-20T15:55:13.000Z",
            "id": "976125015023374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, Pancas - #Esp\u00edritoSanto (ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Esp\u00edritoSantense #Capixaba #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AuxCMdyZcN"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-03-20T15:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 188,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "976123465479712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Nossos estudos comprovam: Riozinho do Anfr\u00edsio, no Par\u00e1, est\u00e1 em perigo! Entre junho e outubro do ano passado, madeireiros rasgaram 200 km de estradas ilegais na Reserva Extrativista (via @folha): https://t.co/b4T0sOg8Mk https://t.co/jBRcctNJ9w"
        },
        {
            "author_id": "2171404587",
            "created_at": "2018-03-20T15:36:58.000Z",
            "id": "976120421849366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios mais cobi\u00e7ados quando o destino \u00e9 San Francisco \u00e9 a ilha de Alcatraz, o parque nacional que j\u00e1 foi uma das mais importantes penitenci\u00e1rias de seguran\u00e7a m\u00e1xima do pa\u00eds. Neste post contamos todos os detalhes de como fazer o tour em... https://t.co/gE7bnDgHj0"
        },
        {
            "author_id": "848746359494725632",
            "created_at": "2018-03-20T15:35:00.000Z",
            "id": "976119926569107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/G6248feBQ0"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2018-03-20T15:34:00.000Z",
            "id": "976119675615461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/SurCxOqIXi"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2018-03-20T15:34:00.000Z",
            "id": "976119674646794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/b0QzInoDFX"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-03-20T15:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "balbuemito"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 38,
                        "username": "hevertonfutebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "976115788678606848",
            "in_reply_to_user_id": "888196448067743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pirexalf @KayqueMoraes94 @balbuemito @hevertonfutebol Sim, um terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde n\u00e3o poderia ser tocado, mas a mutreta de um certo bandido (que n\u00e3o paga nem os direitos dos funcion\u00e1rios de sua empresa) mexeu os palzinhos n\u00e9 kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2018-03-20T15:17:59.000Z",
            "id": "976115643450822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Di\u00e1rio Oficial desta ter\u00e7a (19) publica 2 decretos que criam 2 novas UCs marinhas: Trindade e Martim Vaz e Monte Col\u00fambia (ES) e a S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo (PE). Com a cria\u00e7\u00e3o, o BR amplia de 1,5% para 25% a \u00e1rea protegida na zona costeira marinha. https://t.co/Wcv8zIo6sr https://t.co/eDB5GVQrj3"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-03-20T15:11:19.000Z",
            "id": "976113966056394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje assinei o decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani. No local, j\u00e1 s\u00e3o mais de 72 mil mudas de \u00e1rvores. \ud83d\udd1d\ud83c\udf33 O objetivo \u00e9 preservar os ecossistemas da nossa regi\u00e3o, al\u00e9m de realizar diversas pesquisas cient\u00edficas e atividades educacionais! https://t.co/FZffLwL1d7"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T15:00:25.000Z",
            "id": "976111221756882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/aRMBNoSU8X"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T14:59:21.000Z",
            "id": "976110953728225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/9Efy4ufduk"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2018-03-20T14:55:35.000Z",
            "id": "976110007677833217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os n\u00fameros divulgados s\u00e3o de visitas feitas entre 2014 at\u00e9 2017. #descubraoes #amors2es #ecoturismo #turismoES #caparaocapixaba Confira: https://t.co/ElRmhtLV2X"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2018-03-20T14:34:00.000Z",
            "id": "976104574955110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/b0QzInGexv"
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2018-03-20T14:18:09.000Z",
            "id": "976100584200790021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PICO DAS AGULHAS NEGRAS E TRAVESSIA COUTO/PRATELEIRAS - 2 VAGAS\n\nSer\u00e3o dois dias de aventura passando por tr\u00eas grandes montanhas do Parque Nacional Itatiaia: uma grande combina\u00e7\u00e3o de aventura e paisagens incr\u00edveis.\n\nCONFIRA: https://t.co/GRJGHVU0BN https://t.co/POEu5YjkB2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MARARSELVA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MARARSELVA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MARARSELVA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pixel_spn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pixel_spn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pixel_spn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Piedecuesta, Colombia",
                "id": "005371513d9d46fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Torres Novas, Portugal",
                "id": "9c8990f3fa36ea08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "South Africa",
                "id": "dd9c0d7d7e07eb49",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Caraz, Peru",
                "id": "00e376240e4f5d05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme do Prado, Brasil",
                "id": "0da55a52fb4bdd42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94451504",
                "name": "Nestablo Ramos",
                "username": "Nestablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51332233",
                "name": "DJ MAAAX",
                "username": "DJMAAAX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709483852268507136",
                "name": "Thaunon",
                "username": "Thaunon_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102195042",
                "name": "Jose M. R. Neto",
                "username": "jmrneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978704831157239808",
                "name": "kitpetlove",
                "username": "KitpetloveCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338737794",
                "name": "Cicera Lucas",
                "username": "ciceralucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14385138",
                "name": "Cesar Valente",
                "username": "cvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53200499",
                "name": "Bruneca",
                "username": "BrunaOrllna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295360411",
                "name": "Robersonn Thiago",
                "username": "RobersonnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189382182",
                "name": "Buenas Dicas",
                "username": "buenasdicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384032",
                "name": "pedro beck",
                "username": "pedrobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64210142",
                "name": "\u0420\u0430\u044b3\u0430",
                "username": "highysa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193357079",
                "name": "Rafael Felipe",
                "username": "faelfmfaeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366086126",
                "name": "\ud83c\udd39\ud83c\udd44\ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83c\udd39\ud83c\udd3e. \ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd33\ud83c\udd42",
                "username": "satreul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315931372",
                "name": "Dreamer",
                "username": "DreamerPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928923347374759937",
                "name": "Fernando W. T. Leivas",
                "username": "fwleivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538993529",
                "name": "axl rose sem bandana",
                "username": "FernandoVolta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231028272",
                "name": "@tudosobreofla - Ferraz-(\u00e1rea C&T) Pardo",
                "username": "TUDOSOBREOFLADF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Pensando no Futuro",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "913048288697421824",
                "name": "Mat\u00e9ria Sust\u00e9ntavel",
                "username": "materiasustpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188962266",
                "name": "cesaranorozo",
                "username": "cesaranorozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436225666",
                "name": "Taphioca",
                "username": "Taphioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560900836",
                "name": "Slavian Tours",
                "username": "SlavianTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953005130948935681",
                "name": "Ad\u00e9lia Nerys",
                "username": "NerysAdelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894935920901840898",
                "name": "Manoela Dutra",
                "username": "amanumanoela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342900973",
                "name": "Lenir Damas dos Santos",
                "username": "Lenir_Damas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260980609",
                "name": "Regina Phalange",
                "username": "MilyBeatriz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101080162",
                "name": "Rogerio Machado",
                "username": "rogeriorenegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242056469",
                "name": "GABRIEL",
                "username": "gabrielribeirov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551450741",
                "name": "lethes go",
                "username": "LethesGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923479872797839361",
                "name": "Camino Verde. Green Way",
                "username": "Verde_Way",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391903008",
                "name": "Mundo curioso",
                "username": "iMundodfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915528210",
                "name": "Hugo Carvalho",
                "username": "HugoCarvalho92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566007132",
                "name": "Natalia Bottone",
                "username": "NataliaBottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198055907",
                "name": "ED",
                "username": "ed_ilustrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19882321",
                "name": "Jaime Teixeira (Minho)",
                "username": "jaimeot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53433872",
                "name": "cansado",
                "username": "l_uarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499955531",
                "name": "Mobi Yabiku",
                "username": "yabikumobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1477807585",
                "name": "Amanda",
                "username": "AmandaBilk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484194016",
                "name": "Simone e Simaria",
                "username": "SimoneeSimaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437659559",
                "name": "GuiSantz",
                "username": "_guisantz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437053786",
                "name": "Alice Azevedo",
                "username": "mariazevedo74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911755964629569536",
                "name": "Rio Comprido Alerta",
                "username": "RCAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757644713574993920",
                "name": "Erica Carvalho",
                "username": "caralho_santo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60608178",
                "name": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud800\udf33\ud800\udf3b\ud800\udf47 \ufe19 since \uf8b8\uf8c0\uf8bf\uf8b7 \u200e\u235f \ud83c\udf3a",
                "username": "JaqueAntoun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48498401",
                "name": "CLAUDIA CIUFFO",
                "username": "claudiaciuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305806842",
                "name": "CGT Eletrosul",
                "username": "CGTEletrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36266029",
                "name": "Paulo G. Ferretti",
                "username": "eletrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243490076",
                "name": "Romulo Ferreira",
                "username": "rmlvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211349326",
                "name": "Diego Luis Huerta",
                "username": "DIEGOLUISHUERTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268375465",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "rferr20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110712433",
                "name": "@territorio.comunicacao",
                "username": "TerrComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50939809",
                "name": "OCTACAMPE\u00c3O !!!",
                "username": "Negromar_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira 90,15%",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69194186",
                "name": "William Bonner do AM",
                "username": "drluispaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65275656",
                "name": "Chris Phillips",
                "username": "_phillips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "Kazveg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379798893",
                "name": "gab",
                "username": "gabbsvitoriaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25493900",
                "name": "William Saito",
                "username": "williamhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333062698",
                "name": "Henrique From SC",
                "username": "SeboldNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218907115",
                "name": "Sr Lucas \ud83c\udf35",
                "username": "EsseBiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674769546",
                "name": "Regina Becker",
                "username": "ReginaFortunati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135568937",
                "name": "MARCELO ROBADEL",
                "username": "marcelorobadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283341232",
                "name": "pastoresconferencia",
                "username": "Prs_Conferencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791589421",
                "name": "SSP/DF",
                "username": "secsegurancadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257130360",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal",
                "username": "pmdfoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203830",
                "name": "Luiz Bhromax J\u00fanior",
                "username": "LuizBhromaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773288270289596416",
                "name": "Esquerda Online",
                "username": "esquerdaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641713372",
                "name": "Ronaldo Mourao",
                "username": "GPronaldo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915296783986765824",
                "name": "Hellen Vieira",
                "username": "hellen_zen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813151134667915264",
                "name": "Luciano de MAG\u00c9.",
                "username": "Luciano7213678",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561869913",
                "name": "Isabelly Souza",
                "username": "isanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869261571373109248",
                "name": "Caf\u00e9 das 6 RJ",
                "username": "CafeDas6RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75575747",
                "name": "amanda",
                "username": "amanddus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67761063",
                "name": "Carlos Augusto Figueiredo \ud83d\udc89",
                "username": "C_A_Figueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963049410778279938",
                "name": "alexandre maia (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "o_almaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519828854",
                "name": "Ata\ud83d\udc38@AtaBracho",
                "username": "RenatadoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532230850",
                "name": "Carlos HS Miranda",
                "username": "CarlosHSMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921333025622970369",
                "name": "Gran Meli\u00e1 Iguaz\u00fa",
                "username": "GranMeliaIguazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262638878",
                "name": "COPE de la Costa",
                "username": "copedelacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842211966861074432",
                "name": "Latifa Casagrande \ud83c\udfe1 \ud83d\udc89",
                "username": "LatifaCasagran1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32898954",
                "name": "Rafa, o Urgh",
                "username": "urgh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118777551",
                "name": "Danielle Meirinho",
                "username": "danimeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74521513",
                "name": "Henrique_Jagat\u00e1",
                "username": "HENRIQUEJERI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764626916661919745",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizabsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925662240019308544",
                "name": "Andr\u00e9 OGRO",
                "username": "OgroAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38018363",
                "name": "allan",
                "username": "_allvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37485090",
                "name": "jeny",
                "username": "bittersweet_jen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386789052",
                "name": "Terra Patris",
                "username": "TerraPatris_BG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284044202",
                "name": "P\u00e2mela Miranda",
                "username": "pmcs2705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157238493",
                "name": "Virgil",
                "username": "samosaidso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976095693575278596",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroAl013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143274730",
                "name": "Luama com m",
                "username": "fvlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217921227",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellaprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49327363",
                "name": "jair legal",
                "username": "jairlegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829777556786315265",
                "name": "World Water Forum 8",
                "username": "WaterForum8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890944660113416193",
                "name": "Ruan Gustavo Minelli",
                "username": "ruanguustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597162",
                "name": "Karina",
                "username": "Kerschbaumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228798632",
                "name": "Joelton Barboza",
                "username": "joeltonbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31595708",
                "name": "Guilherme Lamas",
                "username": "guilhermelamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331449560",
                "name": "CASA FIDEL",
                "username": "CASAFIDELCAMPAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348783566",
                "name": "VV Casa Fidel",
                "username": "vv_casa_fidel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462053600",
                "name": "Marcelo Pinheiro",
                "username": "MarPinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201457926",
                "name": "Jooy \u2765 ;* \u200f",
                "username": "M1LGR4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387930190",
                "name": "Vini Silva",
                "username": "vinisilva222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705772736279355393",
                "name": "Roteiro Adaptado",
                "username": "roteiroadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578940418",
                "name": "Fed. Mineira de Fut.",
                "username": "FMF_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1554080642",
                "name": ".",
                "username": "bangueitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72638449",
                "name": "Avistar",
                "username": "AvistarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275783660",
                "name": "ALFREDO GONZALEZ",
                "username": "alfred_222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8517332",
                "name": "mateus",
                "username": "mateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084762873",
                "name": "Cr\u00f3nicas",
                "username": "Cronicas_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743218652195995648",
                "name": "Espectro",
                "username": "EspectroGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22780877",
                "name": "Defesa Nacional",
                "username": "defesa_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798231991829274624",
                "name": "Vitoria Costa",
                "username": "jefflongUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36050825",
                "name": "Sidnei Trancoso",
                "username": "sidneitrancoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712672794564247552",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o PT",
                "username": "Educacao_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88918835",
                "name": "Marcos Abr\u00e3o",
                "username": "marcosabraor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766491773644439552",
                "name": "FATO OU FAKE",
                "username": "sandropmpStar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805754260893925376",
                "name": "SandroTop",
                "username": "Informativo24Hr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431547597",
                "name": "Janser Maciel Mansur",
                "username": "JanserMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217756477",
                "name": "Richardson Silva",
                "username": "richardsonpenal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330658931",
                "name": "A Passarinh\u00f3loga",
                "username": "passarinhologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51496277",
                "name": "jonas",
                "username": "jonaswall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739888206200606721",
                "name": "Trilhas e Mochila",
                "username": "TrilhaseMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48913773",
                "name": "Ismael Loch",
                "username": "maelloch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357869013",
                "name": "nath",
                "username": "nathspossebon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477212586",
                "name": "Naura ta em outra conta",
                "username": "goldenseokblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131588771",
                "name": "MOHAMED ELMADDAHI",
                "username": "rifman007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925365164",
                "name": "\u0906\u092f\u0941\u092e\u0940",
                "username": "kkr_ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4425609579",
                "name": "Augusto_Rocha",
                "username": "reservajurua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180093753",
                "name": "Thaila Ayala",
                "username": "ThaillaAyala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324222028",
                "name": "Joaquim Sousa",
                "username": "sousa_celta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890975169",
                "name": "thayna mello",
                "username": "thaynajm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80369897",
                "name": "PAULO CAVALCANTE",
                "username": "CavalcantePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917350937085300736",
                "name": "Bangtan Esmerald \ud83c\udf08",
                "username": "BangtanEsmerald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948019808267833345",
                "name": "BTS NOTICE \u27ed\u27ec\u2077 | #BUTTER\ud83e\uddc8",
                "username": "BTSNotice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388969140",
                "name": "Roberto Simon Neto",
                "username": "NetoSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938548750913589248",
                "name": "Army24Horas [vagas aberta]",
                "username": "Army24HorasFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906294433372663808",
                "name": "\u1d2e\u1d31DI\u0394MOND B\u0394NGT\u0394N \ud83d\udc8e\u2077 \u26d3\ufe0f",
                "username": "diamondbangtan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Canhota Fulminante",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195976892",
                "name": "Maria Carolina PE",
                "username": "MariaCarolina84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413716379",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jpmsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746999646568984577",
                "name": "Abril Abril",
                "username": "abrilabrilpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961952845560938496",
                "name": "Z\u00e9 Helder 15",
                "username": "ze_helder15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899294639957700608",
                "name": "blogpartiumundo",
                "username": "blogpartiumundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386697915",
                "name": "Seagri-DF",
                "username": "SeagriDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54431147",
                "name": "Gra\u00e7a Paes",
                "username": "gracapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44455876",
                "name": "\ud835\uddd7\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee",
                "username": "duarte_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901981781",
                "name": "Signature Travel",
                "username": "signatureviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877515422941184000",
                "name": "Marco 3 Fronteiras",
                "username": "marco3fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164696186",
                "name": "Chico Gon\u00e7alves",
                "username": "xicogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71710913",
                "name": "#DEUSeLUZ\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "TURIAZUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571549681",
                "name": "leonarlima",
                "username": "leonarlima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84960738",
                "name": "Marco Menezes",
                "username": "toleti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973981160652058624",
                "name": "Interven\u00e7\u00e3o Federal RJ",
                "username": "intervfederalRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "616644046",
                "name": "BrasilUnido",
                "username": "LimaDoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385138486",
                "name": "Zeigler M. Barros",
                "username": "_zmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45141511",
                "name": "Rabiscos do SamuelJr",
                "username": "SamuelNarioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875038148",
                "name": "daniella",
                "username": "2Ldaniella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230785185",
                "name": "Ad\u00e3o Barbosa",
                "username": "skuish_lanhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274658068",
                "name": "Anderson Barbosa",
                "username": "anderson_ronda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "G1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851578782309855233",
                "name": "Food and Travel PT",
                "username": "foodandtravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754317661341884416",
                "name": "Plataforma Cascais",
                "username": "PlatafCascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424398685",
                "name": "Karol \u82b1\u79cb",
                "username": "karolposs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612975740",
                "name": "wendell",
                "username": "wndellhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300484093",
                "name": "elcomunista.net",
                "username": "elcomunistanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014822744",
                "name": "Correx Correc\u00e3o",
                "username": "victorcorrex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578263402",
                "name": "Blog do Lixo",
                "username": "blogdolixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304161953",
                "name": "Gerson Eguchi  \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2699",
                "username": "EguchiGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195222215",
                "name": "OU\u00c7AM O DUBLACAST! E FIQUEM EM CASA!",
                "username": "tecomaatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314236427",
                "name": "Antonio S. M. Lopes",
                "username": "ansomilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949981082",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Jardim",
                "username": "AntnioJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898829570526326784",
                "name": "Projeto Filos",
                "username": "ProjetoFilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847090825221824512",
                "name": "Daniella Fran\u00e7a",
                "username": "DaniMoojeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198594899",
                "name": "WRI Brasil",
                "username": "WRIBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2657005309",
                "name": "Ant\u00f3nio Lopes",
                "username": "Sarebanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16193162",
                "name": "jose marques dos santos",
                "username": "josemssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434030049",
                "name": "clickbusbr",
                "username": "ClickBusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485895529",
                "name": "A vida.",
                "username": "avidavaleapeena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353366765",
                "name": "Fabio Callado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "calladofabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899196350",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo_China",
                "username": "pd_latinamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897228139369291781",
                "name": "Amanda #timbeta",
                "username": "amanda_farinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888563957946097664",
                "name": "Andressa Parronchi",
                "username": "sraparronchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748425294",
                "name": "Agora Nordeste",
                "username": "agoranordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975230180582133765",
                "name": "ECO Mo\u00e7ambique",
                "username": "ecomocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145265391",
                "name": "Istituto Oikos Onlus",
                "username": "IstitutoOikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725314192534851584",
                "name": "AICS Cooperazione_it",
                "username": "aics_it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781020329619648512",
                "name": "AICSMaputo",
                "username": "aicsmaputo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177325169",
                "name": "Georgia Soares",
                "username": "GeorgiaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104046606",
                "name": "leticia",
                "username": "lereami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52134479",
                "name": "Daiane Gaia",
                "username": "gaia_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352675436",
                "name": "Magazine Kimbar",
                "username": "magazinekimbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51604407",
                "name": "Adriano Hungaro",
                "username": "adrianohungaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586033644",
                "name": "Brasil \u00e0 deriva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#SOSbrasil",
                "username": "lenno2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549228734",
                "name": "Alvaro Lopes",
                "username": "alvarohlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161704706",
                "name": "Marta Suplicy",
                "username": "martasuplicy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481281928",
                "name": "G1 Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "g1ribeiraopreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2825373908",
                "name": "Pamela Zanutto",
                "username": "PamelaOdair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293525966",
                "name": "Alex Mena",
                "username": "AlexMena31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823365823",
                "name": "Nick",
                "username": "nickcharles6050",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397998902",
                "name": "Change.org UK",
                "username": "UKChange",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150968086",
                "name": "CBN Ribeir\u00e3o",
                "username": "cbnribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187040",
                "name": "Rodrigo Da Costha",
                "username": "RodrigoDaCostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876959262756544512",
                "name": "Giro ES",
                "username": "ogiroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430827657",
                "name": "Lima Escape",
                "username": "LimaEscapeET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214429669",
                "name": "Seduc Par\u00e1",
                "username": "SeducPara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932485143654293504",
                "name": "Felipe Stelli",
                "username": "stelli_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633302940",
                "name": "CDHC.ALEP",
                "username": "CDHCALEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529500870",
                "name": "Nossa Ilh\u00e9us",
                "username": "NossaIlheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2171404587",
                "name": "Acontece no Vale",
                "username": "acontece_novale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848746359494725632",
                "name": "leia-se",
                "username": "tudoleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319033584",
                "name": "luana",
                "username": "balbuemito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64269811",
                "name": "Heverton Guimar\u00e3es",
                "username": "hevertonfutebol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "979518259954421761",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44tft7xdir2j2kteh0iztwfb1naf1",
        "oldest_id": "976100584200790021",
        "result_count": 482
    }
}