{
    "data": [
        {
            "author_id": "480579028",
            "created_at": "2018-07-30T16:19:20.000Z",
            "id": "1023966279764516865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Costa do Sol Anita Mureb?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1591268034",
            "created_at": "2018-07-30T16:04:48.000Z",
            "id": "1023962622314594304",
            "in_reply_to_user_id": "1591268034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To c tanto desejo que to qse descendo no parque municipal so pra comprar uns 10"
        },
        {
            "author_id": "2994078503",
            "created_at": "2018-07-30T15:55:05.000Z",
            "id": "1023960177631010817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 hoje! A Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica do Projeto Olhares da Mata aterrissa no Centro Cultural Correios de Recife-PE. Aberta das 18h \u00e0s 21h, a mostra \u00e9 resultado da a\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o ambiental para valoriza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata da Pimenteira.\n#AVSIBrasil #CPRH #Plonus https://t.co/ZqHknQ6TZr"
        },
        {
            "author_id": "156298892",
            "created_at": "2018-07-30T15:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1023959254401613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o melhor lugar de todos.. \ud83c\udf43 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/gDKYvmPrPt"
        },
        {
            "author_id": "715028101",
            "created_at": "2018-07-30T15:39:46.000Z",
            "id": "1023956324474867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/muqPFahYQd"
        },
        {
            "author_id": "1021836816096415745",
            "created_at": "2018-07-30T15:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "237002067",
                        "start": 108,
                        "username": "onjornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023949654004776962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de visitantes. QUER SABER MAIS? LEIA https://t.co/5GwiwGjsuX\nTwitter: @Onjornal / Instagram: ONJORNAL\n#FiqueLigado #FiqueOn https://t.co/UAMiSYfBt5"
        },
        {
            "author_id": "710487666635247618",
            "created_at": "2018-07-30T15:06:32.000Z",
            "id": "1023947958889398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque nacional e um macaco roubou meu almo\u00e7o \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2962419663",
            "created_at": "2018-07-30T15:00:55.000Z",
            "id": "1023946548701523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Museu de Ci\u00eancias Morfol\u00f3gicas, Escola de Engenharia. O que tudo isso tem em comum? \u00c9 poss\u00edvel descobrir mais sobre todos esses locais na mostra Colecionar o Mundo.\n\nA nova exposi\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o re\u00fane acervos de 20 espa\u00e7os da Rede de Museus da UFMG! #vemproespa\u00e7o https://t.co/u6pqjrYdde"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2018-07-30T15:00:03.000Z",
            "id": "1023946329192624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARMA\u00c7\u00c3O DOS B\u00daZIOS\n\nA a\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado do inqu\u00e9rito que trata da Praia das Caravelas, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Pau Brasil, em B\u00fazios. https://t.co/HWCRFZx8bt"
        },
        {
            "author_id": "170914525",
            "created_at": "2018-07-30T14:56:45.000Z",
            "id": "1023945499349528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 porque eu ia pro parque estadual de pedra azul hj, l\u00e1 est\u00e1 fechado \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10"
        },
        {
            "author_id": "296593453",
            "created_at": "2018-07-30T14:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023939020550754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA ABRE CAMPANHA DE COMBATE \u00c0S QUEIMADAS NO PARQUE MUNICIPAL DO MINDU: https://t.co/yH1YstW2ZD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2018-07-30T13:44:02.000Z",
            "id": "1023927197147516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis o exemplo! https://t.co/PX2r4LC3Or"
        },
        {
            "author_id": "173604947",
            "created_at": "2018-07-30T13:28:11.000Z",
            "id": "1023923211610808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 voc\u00ea quem escolhe o gato, \u00e9 ele que escolhe voc\u00ea em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/E142nHaI3d"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-07-30T13:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "148109251",
                        "start": 0,
                        "username": "Anelual"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "150493731",
                        "start": 9,
                        "username": "tamirescsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023919472267153408",
            "in_reply_to_user_id": "148109251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anelual @tamirescsilva Oi, Regiane! Fica no Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais. Lindo, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "2855868959",
            "created_at": "2018-07-30T12:58:11.000Z",
            "id": "1023915661465210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/260U19grR9"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2018-07-30T12:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "179139485",
                        "start": 0,
                        "username": "Errado73"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023912191802654720",
            "in_reply_to_user_id": "179139485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Errado73 Salto de 120m do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "60668991",
            "created_at": "2018-07-30T12:35:59.000Z",
            "id": "1023910071502360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/tUv5TvwDvJ"
        },
        {
            "author_id": "2479330588",
            "created_at": "2018-07-30T12:34:55.000Z",
            "id": "1023909804929110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pendura a alma no varal, e deixa que as coisas ruins evaporem! \ud83c\udf3c\ud83c\udf44\nBom dia mores!\n\nAmando cada foto desse Ensaio com a top pamflausino \npamflausino_ em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/Ug0OvQfX81"
        },
        {
            "author_id": "823892861808758784",
            "created_at": "2018-07-30T12:27:14.000Z",
            "id": "1023907870860042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/W4p7G5In7J"
        },
        {
            "author_id": "198923103",
            "created_at": "2018-07-30T12:03:01.000Z",
            "id": "1023901778838999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia | Rond\u00f4nia em pauta https://t.co/YGOIskIIiJ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-07-30T11:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "326754928",
                        "start": 0,
                        "username": "JoselitoMuller3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023897267546275840",
            "in_reply_to_user_id": "326754928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoselitoMuller3 Se propor projeto de lei pra abrir a pesca em reservas ecol\u00f3gicas depois de ser flagrado pescando ilegalmente numa delas (a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios) n\u00e3o \u00e9 legislar em causa pr\u00f3pria e um tipo de corrup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-07-30T11:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023897261909127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioquinhas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/YUDEfsaGX6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "921141647269916674",
            "created_at": "2018-07-30T11:39:39.000Z",
            "id": "1023895895295840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro morre no combate aos inc\u00eandios nos EUA\n\nhttps://t.co/Tb8Sca2rTv"
        },
        {
            "author_id": "1001231113719898113",
            "created_at": "2018-07-30T11:33:08.000Z",
            "id": "1023894256572932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/6gg5MllUVR"
        },
        {
            "author_id": "2950909691",
            "created_at": "2018-07-30T11:02:11.000Z",
            "id": "1023886467926552577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro morreu nos EUA a combater inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite https://t.co/7gsW9uzANO"
        },
        {
            "author_id": "714395950882664449",
            "created_at": "2018-07-30T10:01:23.000Z",
            "id": "1023871165998264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, Paraguai e Argentina no Black Friday.\nSuas compras com desconto.\n\nMuito turismo na reserva biol\u00f3gica de Itaipu, cataratas, macuco safari incluso, compras e muito mais. \n\nData e valores:\nhttps://t.co/1y0U1CvG0m\n\nWhatsapp: +55 (11) 9.4116-1354 https://t.co/NZvvNwdSyi"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2018-07-30T09:38:06.000Z",
            "id": "1023865306618503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiro morreu nos EUA a combater inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite\nhttps://t.co/Bq4I9Msytr https://t.co/gq9KieU025"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-07-30T09:37:45.000Z",
            "id": "1023865218051596289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As formaci\u00f3ns de toxo #ulexeuropaeus forman parte da matogueira costeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia nas #R\u00edasBaixas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/vprsPpHijR"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-07-30T07:50:03.000Z",
            "id": "1023838116711358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro morre no combate aos #inc\u00eandios nos #EUA: As autoridades norte-americanas informaram no domingo que um bombeiro morreu quando combatia um #inc\u00eandio perto do Parque #Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. O bombeiro morreu no local, no domingo,\u2026 https://t.co/HLDRP7aUfM https://t.co/xjfmsaVT6w"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-07-30T06:09:47.000Z",
            "id": "1023812883183005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o: como chegar, hot\u00e9is, restaurantes, passeios e mais | Viagem e Turismo https://t.co/9W0q9vKafD, see more https://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "2960887384",
            "created_at": "2018-07-30T03:29:15.000Z",
            "id": "1023772482984194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p\u00f4 s\u00e1bado no curso foi tao legal pq foi aula externa a\u00ed fomos pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2585001029",
            "created_at": "2018-07-30T02:48:49.000Z",
            "id": "1023762307980115969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/8TSwAVVsiK"
        },
        {
            "author_id": "1389068616",
            "created_at": "2018-07-30T02:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023756911609569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem me protege nunca dorme! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/wShDVpaNJK"
        },
        {
            "author_id": "866448769855967232",
            "created_at": "2018-07-30T02:07:34.000Z",
            "id": "1023751928545771521",
            "in_reply_to_user_id": "974847055280705539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enzoenoque Sempre bom lembrar que Adolf Hitler era do Parque Nacional Socialista dos Trabalhadores da Alemanha."
        },
        {
            "author_id": "225797550",
            "created_at": "2018-07-30T02:05:46.000Z",
            "id": "1023751475921608705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/1Z7fnEbFzs"
        },
        {
            "author_id": "38696185",
            "created_at": "2018-07-30T02:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1023750771920101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cumedasprateleiras #pni #parquenacionalitatiaia #verticalnegativosp #gratid\u00e3o #montanhas #trilhando #trekking \n\nEu amo tanto tudo isso \ud83d\ude0d em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/a0SucD5zb8"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-07-30T01:47:32.000Z",
            "id": "1023746884370944002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO : Show da banda Jota Quest no Parque Municipal de Itaipava. \nFestival Sesc de Inverno https://t.co/QTvOFwv6PK"
        },
        {
            "author_id": "135015664",
            "created_at": "2018-07-30T01:27:10.000Z",
            "id": "1023741761204695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os padrinhos queridos do Heitorz\u00e3o e a visita do amigo Diego e sua namorada Dalila,  uma antiga aluna amiga e futura melhor Professora de/da Hist\u00f3ria... @ Parque Municipal Shangrila"
        },
        {
            "author_id": "4072054515",
            "created_at": "2018-07-30T01:23:24.000Z",
            "id": "1023740810263711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procura-se companhia para ir ao parque nacional de itatiaia essa semana s\u00f3 aquele lugar renova minhas for\u00e7as devidamente pra esse semestre goxtoso q vai come\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2018-07-30T01:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1023739265585299458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade n\u00e3o \u00e9 a aus\u00eancia de conflito, mas a habilidade em lidar com ele. Algu\u00e9m feliz n\u00e3o tem o melhor de tudo, mas torna tudo melhor!!\ud83d\udc9b em Parque Nacional\u2026 https://t.co/p9NjyrlWKX"
        },
        {
            "author_id": "856633412777541632",
            "created_at": "2018-07-30T01:03:42.000Z",
            "id": "1023735854790045697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tava gostosin \u2764"
        },
        {
            "author_id": "707829126",
            "created_at": "2018-07-30T00:51:58.000Z",
            "id": "1023732900670451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/Te7SH3FduI"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-07-30T00:50:05.000Z",
            "id": "1023732427548753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Aqui tem tudo o que voc\u00ea precisa saber para visitar um dos lugares mais lindos e roots do Brasil! Confira: https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "34719498",
            "created_at": "2018-07-30T00:49:30.000Z",
            "id": "1023732279993163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/9scBiww6po"
        },
        {
            "author_id": "322416892",
            "created_at": "2018-07-30T00:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1023731906909630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#kikogoncalves #elzanascimento #kikoeelza #fbos #networker 's #estilodevida #floresta #paisagem #nos em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/vO7n8SNaGQ"
        },
        {
            "author_id": "2316145463",
            "created_at": "2018-07-30T00:39:29.000Z",
            "id": "1023729760051097601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa na ro\u00e7a \ud83d\udd25#Sabad\u00e3o \u2014 em Floresta Nacional Do Rio Preto https://t.co/1khGPeUuLE"
        },
        {
            "author_id": "104665863",
            "created_at": "2018-07-30T00:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3380865,
                        -5.1933688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1023726098146713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Mossor\u00f3 RN \u00e9 um lugar de Lazer, Arte, entretenimento, reuni\u00e3o de fam\u00edlias, caminhada, atividades  essenciais para o desenvolvimento cognitivo de qualquer ser humano.\u2026 https://t.co/ktbsFLHXLf"
        },
        {
            "author_id": "77826352",
            "created_at": "2018-07-30T00:17:53.000Z",
            "id": "1023724324509962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caro(a) S\u00f4dona Vi \nOBRIGADO\nPor apoiar a conserva\u00e7\u00e3o da floresta aut\u00f3ctone e a preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais.\nEm conjunto, ajudamos a plantar 70 mil novas \u00e1rvores esta Primavera.\nA sua \u00e1rvore \u00e9 um Azevinho (Ilex aquifolium) e foi plantada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "47371684",
            "created_at": "2018-07-30T00:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1023723747830890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/wp6airCm7Y"
        },
        {
            "author_id": "150450973",
            "created_at": "2018-07-30T00:12:42.000Z",
            "id": "1023723021956202498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parada para descanso e para apreciar as belezas da trilha que leva ao Pico do Itacolomi, no Parque Estadual do Itacolomi, na divisa das cidades de Ouro Preto e Mariana. Temos foto do\u2026 https://t.co/b9LhjnAUzH"
        },
        {
            "author_id": "704021894",
            "created_at": "2018-07-29T23:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1023715731022725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fingindo costume quando na verdade eu tava era morrendo de frio. \ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dgN424hKe7"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-07-29T23:42:48.000Z",
            "id": "1023715494774362113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flip::Flup - O encontro das festas liter\u00e1rias! \ud83e\udd29\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff INSCREVA-SE em https://t.co/RM1HQiPBY8\n\ud83d\udccc Segunda, 30/07, \u00e0s 14h \ud83d\udccdBiblioteca Parque Estadual\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff A trag\u00e9dia que jamais admitimos\n\ud83d\udde8 Fl\u00e1vio Gomes, Jaime Lauriano e Lilia Schwarcz\nMedia\u00e7\u00e3o por Ricardo Teperman https://t.co/xWYstiODoo"
        },
        {
            "author_id": "28416229",
            "created_at": "2018-07-29T23:29:00.000Z",
            "id": "1023712024327536642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/ms0ezD3ZQh"
        },
        {
            "author_id": "1611642270",
            "created_at": "2018-07-29T23:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0168493,
                        -29.6386164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1023710109917237249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd29 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/EgFia6CIbU"
        },
        {
            "author_id": "58265464",
            "created_at": "2018-07-29T23:13:02.000Z",
            "id": "1023708005584527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS INCIDENTAIS NO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/iCGV1FGSYe"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-07-29T23:07:59.000Z",
            "id": "1023706733368303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29 Flip::Flup - O encontro das festas liter\u00e1rias! \ud83e\udd29\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff INSCREVA-SE em https://t.co/RM1HQiPBY8\n\ud83d\udccc Segunda, 30/07\ud83d\udccdBiblioteca Parque Estadual\n\ud83d\udce3 FLIP::FLUP T\u00c1 CHEGANDO! \n\ud83d\udd53 16h \ud83d\udc49\ud83c\udfff O eterno tabu\n\ud83d\udde8 Djamila Ribeiro, Isabela Figueiredo e Nina Reusch\nMedia\u00e7\u00e3o por Giovana Xavier https://t.co/ZUqyvItM4q"
        },
        {
            "author_id": "2811529762",
            "created_at": "2018-07-29T22:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9598,
                        -20.4309942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1023703223683768322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira https://t.co/aQtNzOhDyC"
        },
        {
            "author_id": "78127045",
            "created_at": "2018-07-29T22:45:24.000Z",
            "id": "1023701051193667585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui com minha fam\u00edlia pela primeira vez no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, tava rolando um evento de m\u00fasica, com uma banda de jazz bem incr\u00edvel!!!"
        },
        {
            "author_id": "1020698782223171584",
            "created_at": "2018-07-29T22:45:04.000Z",
            "id": "1023700968024752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina pelo celular e sem filtros. \ud83c\udfa8 #viajeei\n\n\ud83d\udccc: Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia\n\ud83d\udcf8: Fernanda Bodoyra https://t.co/hk9nFYIrxa"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-07-29T22:37:52.000Z",
            "id": "1023699154533605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo Cunha abriga um n\u00facleo do Parque Estadual da Serra do Mar Por l\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel fazer 3 trilhas... https://t.co/btoMV3SM3m"
        },
        {
            "author_id": "66517394",
            "created_at": "2018-07-29T22:25:00.000Z",
            "id": "1023695917499785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\n#natureza #serradosorgaos #cachoeira #nature em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/j0V4eAMqdH"
        },
        {
            "author_id": "2230521128",
            "created_at": "2018-07-29T22:19:18.000Z",
            "id": "1023694481416237057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 t\u00e3o felizinha hoje \nMeus jogos fizeram uma surpresa t\u00e3o lindinha no parque municipal pra mim nossa \u2764\u2764\u2764\u2764 um feliz anivers\u00e1rio antecipado \nAgrade\u00e7o a Deus pelas pessoas que tenho em minha vida"
        },
        {
            "author_id": "729713337475465217",
            "created_at": "2018-07-29T22:15:12.000Z",
            "id": "1023693449554534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada meu deus por tudo !!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/KWJlGB6lYg"
        },
        {
            "author_id": "829852904903282692",
            "created_at": "2018-07-29T22:05:09.000Z",
            "id": "1023690919051182081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha \ud83d\ude03\u270c\ud83c\udffb em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/aIpq2amLH7"
        },
        {
            "author_id": "86587330",
            "created_at": "2018-07-29T21:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023689162036334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 em Mirante do Urubu  - Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/rVmPKiBhwV"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-29T21:52:11.000Z",
            "id": "1023687657434619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor temperatura do Brasil foi registada na parte alta do Parque Nacional nesse domingo (29) https://t.co/yKCWKCpEvJ"
        },
        {
            "author_id": "80592970",
            "created_at": "2018-07-29T21:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1023685747042332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo favor\u00e1vel com meus amorecos \ud83d\ude0d em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/P1GmmOHuwE"
        },
        {
            "author_id": "103429207",
            "created_at": "2018-07-29T21:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "38790549",
                        "start": 157,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "106714016",
                        "start": 189,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023682123570397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedrado Frade parque Nacional da Serra da Bocaina agora tomado por traficantes armados em dos lugares mais lindos do Brasil tomado por bandidos c a palavra \u2066@brasil_IBAMA\u2069 .\nJurisdi\u00e7\u00e3o da \u2066@policiafederal\u2069 \nObrigado estado brasileiro https://t.co/eSm2t9PXLZ"
        },
        {
            "author_id": "1007312732729815041",
            "created_at": "2018-07-29T21:26:11.000Z",
            "id": "1023681112751497217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos porque o domingo foi sensacional \ud83d\udca5\ud83c\udf43\ud83c\udf3f #DeuMedoDeCair em Parque Estadual do Caracol https://t.co/myyGurBq8q"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-29T21:18:05.000Z",
            "id": "1023679076932956161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 e 19 de Agosto: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es WhatsApp Viber Signal... https://t.co/PNV0Tq2vJK"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-29T21:17:51.000Z",
            "id": "1023679019164807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 e 19 de Agosto: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es WhatsApp Viber Signal Telegram +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #mountains #hike #hikingday #outdoors #sunsets #na\u2026 https://t.co/okV7laAz48 https://t.co/zrYCFgujUV"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-07-29T21:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63344,
                        -23.4591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1023676999838126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/7C19bVZU16"
        },
        {
            "author_id": "69021052",
            "created_at": "2018-07-29T21:09:47.000Z",
            "id": "1023676987502669825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional de Aparados da Serra ! Que lugar! \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d \u2014 at Fortaleza Canyon https://t.co/ahn8opwnGF"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2018-07-29T21:09:04.000Z",
            "id": "1023676806426255367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;Mar_Sem_Fim Parque Nacional dos Abrolhos, conhe\u00e7a sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as https://t.co/oZEpNt8fWX https://t.co/7jTCFYrCl8"
        },
        {
            "author_id": "1389068616",
            "created_at": "2018-07-29T21:01:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023674961209245697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem me protege nunca dorme! em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/F1uCDO265L"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-07-29T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023674529346928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Parque Nacional dos Abrolhos, conhe\u00e7a sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as https://t.co/HEKjc3vd7P https://t.co/fVureP4uHs"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-07-29T20:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1023672843974926340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light it up em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/z5HSFVUeUR"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-07-29T20:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1023671362492293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Zq5rjkNZ3k"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-07-29T20:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1023671208867377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/yPnwxC5k2T"
        },
        {
            "author_id": "612462044",
            "created_at": "2018-07-29T20:46:48.000Z",
            "id": "1023671205692358663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Triglav / Eslov\u00eania !!! https://t.co/pm0lQ1AEs6"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-07-29T20:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1023671003623215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/qlXbZICv4C"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-07-29T20:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1023670856034045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Um52agT7xP"
        },
        {
            "author_id": "237997074",
            "created_at": "2018-07-29T20:44:56.000Z",
            "id": "1023670734193864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado pelo Parque Municipal de Joa\u00e7aba \ud83c\udf3b\ud83c\udf32"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-07-29T20:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1023670647694786562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/nPFxXodI8p"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2018-07-29T20:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "19018234",
                        "start": 97,
                        "username": "mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023670571446542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia \u00e9 desmontado https://t.co/YqgDKBoZFX via @Mais RO"
        },
        {
            "author_id": "612462044",
            "created_at": "2018-07-29T20:42:22.000Z",
            "id": "1023670088107474945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Triglav / Eslov\u00eania !!! https://t.co/Ljk5uMgHpL"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-07-29T20:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1023669287456780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/WyOH8hhvL1"
        },
        {
            "author_id": "1953033073",
            "created_at": "2018-07-29T20:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1023669158460968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das sete quedas, cruzando a lateral do parque a fim de apreciar o bel\u00edssimo Rio Preto.\n#setequedas #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/LZIFZ8HsA1"
        },
        {
            "author_id": "341756135",
            "created_at": "2018-07-29T20:30:28.000Z",
            "id": "1023667093714206721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia! Tudo de Bom Parque Estadual de Vila Velha. \u2014 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/L49KEnkzh6"
        },
        {
            "author_id": "278129453",
            "created_at": "2018-07-29T20:27:41.000Z",
            "id": "1023666392401436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estivemos participando da 4\u00ba Caminhada Internacional na Natureza....Parab\u00e9ns Equipe, mais um desafio conclu\u00eddo, mais 15 Km para a conta!!! Parab\u00e9ns ao Pessoal da Floresta Nacional de Pira\u00ed do... https://t.co/ksO1t230CF"
        },
        {
            "author_id": "1641764395",
            "created_at": "2018-07-29T20:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16947761,
                        -29.91362042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1023666232027963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueira \ud83e\udd19 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/zIvxHThMLF"
        },
        {
            "author_id": "158994146",
            "created_at": "2018-07-29T20:17:30.000Z",
            "id": "1023663829304008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Diabo \n \u00e9 uma caverna existente no Parque Estadual Caverna do Diabo, munic\u00edpio de Eldorado. \u00c9 a maior caverna do Estado de S\u00e3o Paulo.\u2665\ufe0f\nV\u00e1 conhecer, \u00e9 maravilhosa pessoalmente com v\u00e1rias descobertas a... https://t.co/5YF2VKI4pD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-07-29T20:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023660511693598726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Nacional dos Abrolhos: saiba sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as -  https://t.co/aEa9aqsiHm"
        },
        {
            "author_id": "234603773",
            "created_at": "2018-07-29T19:34:28.000Z",
            "id": "1023653000257134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro tempo do domingo...\nSem make e com muitas olheiras kkk maos ta valendo!!!! \nE para hidratar \u00f1 poderia faltar \ud83c\udf7b\ud83c\udf7a \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RXr9OoNwQG"
        },
        {
            "author_id": "2882390833",
            "created_at": "2018-07-29T19:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "40721032",
                        "start": 5,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "78922684",
                        "start": 157,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1023652623042453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caro @alexandrekalil , hj estive no Parque Municipal ap\u00f3s v\u00e1rios anos! Fiquei impressionado. Que descaso do poder p\u00fablico! O lugar est\u00e1 muito mal cuidado! A @prefeiturabh deveria ter vergonha!!! \u201cCart\u00e3o postal de Bh\u201d?!? Triste..."
        },
        {
            "author_id": "48802033",
            "created_at": "2018-07-29T19:24:56.000Z",
            "id": "1023650602407157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc26\ud83c\udf37\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf3a\ud83e\udd40 \u2014 em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/PXlnKRJwLp"
        },
        {
            "author_id": "44415105",
            "created_at": "2018-07-29T19:22:26.000Z",
            "id": "1023649972011651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tinha dignidade nessa festa, mas deixei acho que no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "715604332520022016",
            "created_at": "2018-07-29T19:22:21.000Z",
            "id": "1023649949228195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eusouparceirodanatureza\n\nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n#nature #GoodVibes https://t.co/spCPfbm5PM"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-07-29T19:01:03.000Z",
            "id": "1023644592825151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram doados mais de 8.000 hectares de terras para o ICMBio, fruto da Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal (CRL). Com isso foi regularizado \u00e1reas na Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura e Parque Nacional de Ilha Grande, importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Confira! https://t.co/yTyX6P3Btj https://t.co/WoB2axz87L"
        },
        {
            "author_id": "479947747",
            "created_at": "2018-07-29T18:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1023644276696264706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0c em Parque Estadual do Caracol https://t.co/FVq86GZjmq"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-07-29T18:48:59.000Z",
            "id": "1023641554475470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29Flip::Flup - O encontro das festas liter\u00e1rias!\ud83e\udd29\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff INSCREVA-SE em https://t.co/RM1HQiPBY8\n\ud83d\udccc Segunda, 30/07\ud83d\udccdBiblioteca Parque Estadual\n\n\ud83d\udce3 FLIP::FLUP T\u00c1 CHEGANDO! A terceira mesa do dia (18h) re\u00fane Lutz Taufer, Michael Goldfarb e Niels Hav https://t.co/wa1kbUU1GJ"
        },
        {
            "author_id": "340065873",
            "created_at": "2018-07-29T18:02:07.000Z",
            "id": "1023629758624608257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Pxr4OVl79B"
        },
        {
            "author_id": "3000117824",
            "created_at": "2018-07-29T18:01:17.000Z",
            "id": "1023629550239068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de gv serviria direitinho como um campus de alguma uf"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2018-07-29T18:00:44.000Z",
            "id": "1023629409583071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os animais ter\u00e3o a miss\u00e3o de restabelecer intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas perdidas na floresta. https://t.co/f6IyeLIzJi"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-07-29T17:57:36.000Z",
            "id": "1023628624501592066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flip::Flup - O encontro das festas liter\u00e1rias!\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff INSCREVA-SE em https://t.co/RM1HQiPBY8\n\ud83d\udccc Segunda, 30/07\ud83d\udccd Biblioteca Parque Estadual\n\n\ud83d\udce3 Alain Mabanckou e Igiaba Scego dividem a mesa \"Nunca nos sonharam\" (20h) encerrando a Flip::Flup 2018. https://t.co/tw3DoUur5f"
        },
        {
            "author_id": "48802033",
            "created_at": "2018-07-29T17:42:30.000Z",
            "id": "1023624822516056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/SUkmsG2tly"
        },
        {
            "author_id": "49868471",
            "created_at": "2018-07-29T17:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023621270968197121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito integrado com a natureza... em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/7WAfHLaG7P"
        },
        {
            "author_id": "412460691",
            "created_at": "2018-07-29T17:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1023620681005756417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas | July 25, 2018. Brown feet in turquoise waters. #geres #adventure #portugal #nature #swim #fly #hike #flow #starryrabbit @ Peneda-Ger\u00eas National Park https://t.co/ZkmeHTJqSJ"
        },
        {
            "author_id": "762442590222376960",
            "created_at": "2018-07-29T17:22:35.000Z",
            "id": "1023619812168216583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colei no Parque Municipal hoje pra tirar um som e comer brigadeiro com pessoas do meu agrado"
        },
        {
            "author_id": "1669608715",
            "created_at": "2018-07-29T17:20:05.000Z",
            "id": "1023619182687080449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Floresta Carioca, Parque Nacional da Tijuca, como admiro este lugar https://t.co/ZNySOFSR9e"
        },
        {
            "author_id": "419615084",
            "created_at": "2018-07-29T17:13:29.000Z",
            "id": "1023617518760415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh... assim foi relembrar os #Bons #tempo com a @ciadearuanda \n\n#paulaeliane #ciadearuanda #fuzuedearuanda #fotografia #retrato #retratista #photooftheday #cultura #festivaldeinverno #inverno  @ Parque Municipal de Petropolis"
        },
        {
            "author_id": "1669608715",
            "created_at": "2018-07-29T17:00:13.000Z",
            "id": "1023614181688451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, um pouco desse Rol\u00e9 pra voc\u00ea https://t.co/xk6FK5IY9t"
        },
        {
            "author_id": "971022049",
            "created_at": "2018-07-29T16:56:51.000Z",
            "id": "1023613335076515841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho voluntario parque nacional das arauc\u00e1rias, cansativo mas divertido \nobs: Nem parece q estou congelando na ultima foto kkkk https://t.co/TfZSL54bTH"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-07-29T16:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1023613264406622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mirante do \u00faltimo adeus, em 2007. #parquenacionalitatiaia #mirantedoultimoadeus #itatiaia #ecoturismo #mirantes #serradamantiqueira #natureza #rj #brasil #brazil em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/Uzr8B97iBh"
        },
        {
            "author_id": "971022049",
            "created_at": "2018-07-29T16:41:46.000Z",
            "id": "1023609537868247045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das arauc\u00e1rias \u00e9 um lugar bonito, se vcs passarem por la visitem ^_^ https://t.co/BrAjm11Iic"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-07-29T16:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1023608828523438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 muito famoso pelas dunas formadas pela for\u00e7a dos ventos, que criam uma paisagem \u00fanica e que constantemente alteram sua apar\u00eancia. Entre as\u2026 https://t.co/qUtnY7PuDO"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2018-07-29T16:21:26.000Z",
            "id": "1023604423141076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 cada cen\u00e1rio surreal no Yellowstone! \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/WHqk8dVNoJ"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2018-07-29T16:15:20.000Z",
            "id": "1023602887308582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Tome nota \ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc1b\ud83d\udc0c\ud83d\udc1e\ud83d\udc1c\ud83d\udd77\ud83d\udc0d\ud83d\udc00\ud83d\udc3f\ud83d\udc07\ud83d\udc3e\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83c\udf44\ud83c\udf30\ud83d\udd78 Agenda de atividades na Floresta Nacional de Irati (Flona) de agosto a novembro. A floresta est\u00e1 aqui, perto de voc\u00ea. Programe com sua fam\u00edlia e curta mais momentos com a natureza. #Naju\u00e1 https://t.co/EfuTrUx9QT"
        },
        {
            "author_id": "76159540",
            "created_at": "2018-07-29T16:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1023602560928768003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia t\u00e1 bonito demais pra ficar dentro de casa \ud83c\udf1e em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/8layCKJU1N"
        },
        {
            "author_id": "961058787477082112",
            "created_at": "2018-07-29T16:09:06.000Z",
            "id": "1023601318836019206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guarapari dia de fotos \ud83d\ude0d em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/414WeDz3Ms"
        },
        {
            "author_id": "1379205404",
            "created_at": "2018-07-29T15:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4920016845",
                        "start": 0,
                        "username": "FilipaMoedas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023597954526048256",
            "in_reply_to_user_id": "4920016845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilipaMoedas \u00c9 o que eu te estou a dizer!! S\u00f3 n\u00e3o sabes o que queres visitar!! Por exemplo, procura Ljubljana ou o parque nacional de Plitvice... Ou at\u00e9 Montenegro e Strasburg"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-07-29T15:49:05.000Z",
            "id": "1023596281695035393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aconteceu a colheita na Horta Org\u00e2nica Sustent\u00e1vel do Parque Municipal de Barueri em parceria com a Secretaria da Mulher. Saiba mais\u2935 \ud83e\udd66\ud83e\udd52\ud83c\udf45\ud83c\udf60\u2935\nhttps://t.co/uUqGrV1jBg https://t.co/vDypqzhR6Q"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-07-29T15:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023596091969884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Nacional dos Abrolhos: saiba sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as -  https://t.co/eYhoNqK0XW"
        },
        {
            "author_id": "2160894142",
            "created_at": "2018-07-29T15:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023593080316940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed \ud83d\ude4c\ud83c\udffc em Mirante do Urubu  - Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/WXGIUCCl6U"
        },
        {
            "author_id": "165136495",
            "created_at": "2018-07-29T15:30:24.000Z",
            "id": "1023591579020394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do Rio de Janeiro! \ud83d\udcda\ud83d\udcda\ud83d\udcda\n\u201cEvento liter\u00e1rio Flip::Flup levar\u00e1 nesta segunda (30) escritores \u00e0 Biblioteca Parque Estadual. Na roda de debates, brasileiras como Lilia Moritz Schwarcz e Djamila... https://t.co/zlc2dZvzju"
        },
        {
            "author_id": "757216427870982144",
            "created_at": "2018-07-29T15:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023589461031104513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Nacional dos Abrolhos: saiba sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as -  https://t.co/SMjRVUnBUA"
        },
        {
            "author_id": "119985748",
            "created_at": "2018-07-29T15:18:12.000Z",
            "id": "1023588507451830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Eventos Jo\u00e3o de Oliveira Borges https://t.co/fGGBJPcfAH"
        },
        {
            "author_id": "1962988861",
            "created_at": "2018-07-29T15:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1425859726856839169",
                        "start": 53,
                        "username": "prefeiturapg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.40516095,
                        -23.98791755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "1023588438409469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) - @prefeiturapg in Praia Grande, SP https://t.co/oKAXSURvuV"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2018-07-29T15:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93515601,
                        -19.92349822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1023585932967137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque. \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffe #bomdia #domingo #parquemunicipal #pretoebranco #fotografia #momentos em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ay0KcoGxEZ"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2018-07-29T14:52:44.000Z",
            "id": "1023582100392488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o bastasse o \"cidad\u00e3o\" jogar lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o idiota ainda p\u00f5e fogo, aumentando em muitas vezes o seu potencial de estupidez. \u2014 em Brejinho De Cesar De Souza https://t.co/f3H97VbHwL"
        },
        {
            "author_id": "460577684",
            "created_at": "2018-07-29T14:51:05.000Z",
            "id": "1023581685806497793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/vBvkBcn9XJ"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2018-07-29T14:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31354,
                        -22.87004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023580571996508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar a #Natureza ?\n\u2728\ud83c\udf42\ud83c\udf34\ud83d\udc9a\ud83d\udc8e\ud83d\udc51\ud83c\udf32\ud83d\udc99\ud83c\udf41\u2728\n#ParqueDaCatacumba \ud83c\udf88\n#CidadeMaravilhosa \ud83d\ude0d\n#iLoveRIO \ud83d\udc9a\n#Errejota \u270c em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/4nFVdSyWiD"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2018-07-29T14:24:13.000Z",
            "id": "1023574925263745026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de\u00a0visitantes https://t.co/DMdOhdETfj https://t.co/og79mQK8it"
        },
        {
            "author_id": "716003683457241097",
            "created_at": "2018-07-29T14:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1023573222296440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/RP0Hruog9K"
        },
        {
            "author_id": "716003683457241097",
            "created_at": "2018-07-29T14:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1023573112351322113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/urnWR0dCTA"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2018-07-29T14:12:36.000Z",
            "id": "1023571998465769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/bPLPMQKptH"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2018-07-29T13:46:14.000Z",
            "id": "1023565364867858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Uma mulher morreu e outra ficou gravemente ferida ap\u00f3s quedas em cascatas distintas https://t.co/X7QqFPnK2S"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-07-29T13:46:14.000Z",
            "id": "1023565363093663746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Uma mulher morreu e outra ficou gravemente ferida ap\u00f3s quedas em cascatas distintas https://t.co/8rVU1CLUZZ"
        },
        {
            "author_id": "30235413",
            "created_at": "2018-07-29T13:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "86438458",
                        "start": 112,
                        "username": "felipedjeguaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023564672413454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/2TKjAqkT5a @felipedjeguaka"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-07-29T13:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023561333881626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/edoPytzx0L via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2018-07-29T12:57:43.000Z",
            "id": "1023553156989497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o Parque Nacional das Quirimbas, em Mo\u00e7ambique, foi designado reserva mundial da biosfera da UNESCO. A Guin\u00e9-Bissau enviou uma delega\u00e7\u00e3o \u00e0 L\u00edbia para falar com os guineenses que... https://t.co/nU18luFqrb"
        },
        {
            "author_id": "126046934",
            "created_at": "2018-07-29T12:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1023547755317415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udf43 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/fVtRImKmNG"
        },
        {
            "author_id": "126508424",
            "created_at": "2018-07-29T12:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1023540376542502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importa o que (voc\u00ea) reflete \ud83c\udf43 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/lyi8HBwsI1"
        },
        {
            "author_id": "85558552",
            "created_at": "2018-07-29T11:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1023523935810453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acampamento \n#camping\n#acampamentotere em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/yF5FfJNMGd"
        },
        {
            "author_id": "30634266",
            "created_at": "2018-07-29T10:38:03.000Z",
            "id": "1023518005383376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo foi capturado por amador em seu celular no Parque Nacional Kruger, em Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff \nO v\u00eddeo foi vendido para a National Geographic por 1 milh\u00e3o de d\u00f3lares.\nUm dos melhores v\u00eddeos amadores sobre a vida selvagem feita por amantes dos... https://t.co/Lu3pfnPy3O"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-07-29T10:00:10.000Z",
            "id": "1023508472258850821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family Trip \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n\nPacote de at\u00e9 24% de desconto para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de... https://t.co/tr5Q6PkBbN"
        },
        {
            "author_id": "344109556",
            "created_at": "2018-07-29T09:38:16.000Z",
            "id": "1023502959643164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia \u00e9 desmontado https://t.co/9RXpRqwwaQ"
        },
        {
            "author_id": "3295751583",
            "created_at": "2018-07-29T08:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1163244496299220992",
                        "start": 0,
                        "username": "kyliwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023487929610645504",
            "in_reply_to_user_id": "824440647306383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kyliwee \u00c9 perto osh, eu queria amiguinhos pra da um role no parque municipal, ja foi la?"
        },
        {
            "author_id": "3295751583",
            "created_at": "2018-07-29T08:35:32.000Z",
            "id": "1023487174090674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "s\u00f3 queria amiguinhos pra d\u00e1 role no parque municipal em bh :("
        },
        {
            "author_id": "121871727",
            "created_at": "2018-07-29T07:20:18.000Z",
            "id": "1023468239718936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica da Serra do Japi e j\u00e1 dura mais de 12h https://t.co/d2r23bl5nd"
        },
        {
            "author_id": "107157635",
            "created_at": "2018-07-29T05:20:06.000Z",
            "id": "1023437992646660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/xEZhj7IfRN"
        },
        {
            "author_id": "99216253",
            "created_at": "2018-07-29T05:17:23.000Z",
            "id": "1023437306739519489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo! https://t.co/k065DtfpE4"
        },
        {
            "author_id": "2586102079",
            "created_at": "2018-07-29T04:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "335141638",
                        "start": 155,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1023421893582508033",
            "in_reply_to_user_id": "2586102079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria tanto participar, que esqueci de colocar os nomes dos lugares que tirei a foto.\n1,2 Patag\u00f4nia Argentina\n3 Chile \n4 Parque Nacional Igua\u00e7u Brasil\n@BTS_twt"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-07-29T03:20:56.000Z",
            "id": "1023408003851149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So De Role em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/GTxubbEgdn"
        },
        {
            "author_id": "3327516274",
            "created_at": "2018-07-29T03:18:37.000Z",
            "id": "1023407421727944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos donatando \ud83d\udc99 em Parque Municipal Muzambinho https://t.co/VzoPi5PkNR"
        },
        {
            "author_id": "2937113032",
            "created_at": "2018-07-29T03:11:26.000Z",
            "id": "1023405611420209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, quais s\u00e3o os outros cantos tipo os len\u00e7\u00f3is maranhenses e Jericoacoara q tem aqui no nordeste?\nN precisa ser um parque nacional, mas se for \u00e9 top"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-07-29T02:46:04.000Z",
            "id": "1023399227832066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia \u00e9 desmontado https://t.co/TUT1VLQFU5"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2018-07-29T02:05:05.000Z",
            "id": "1023388914210418689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/xb3wNIrzn6"
        },
        {
            "author_id": "190281952",
            "created_at": "2018-07-29T01:57:30.000Z",
            "id": "1023387005361823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zacnoahpereira sempre arruma uma brechinha para entrar kkkkk filhos, nosso tesouro.  @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2018-07-29T01:51:33.000Z",
            "id": "1023385508276097024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de\u00a0visitantes https://t.co/PHdBwduHVx https://t.co/gaQNqdyRWk"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-07-29T01:27:04.000Z",
            "id": "1023379345815924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/X7duUhLIOw"
        },
        {
            "author_id": "1008019700385763328",
            "created_at": "2018-07-29T01:25:29.000Z",
            "id": "1023378949525647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Marinho da Costa dos Corais in Maragogi, AL https://t.co/I1SICDlfs5"
        },
        {
            "author_id": "38373258",
            "created_at": "2018-07-29T01:09:37.000Z",
            "id": "1023374953809362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal em BH faz isso desde que o mundo \u00e9 mundo. https://t.co/yO4lIefCLv"
        },
        {
            "author_id": "2387930190",
            "created_at": "2018-07-29T01:01:26.000Z",
            "id": "1023372895723171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/zlUtXqlbc4"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2018-07-29T00:56:11.000Z",
            "id": "1023371576560050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/3WC8WS2Vyt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-29T00:51:34.000Z",
            "id": "1023370415396335622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "41047804",
            "created_at": "2018-07-29T00:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48377323,
                        -20.37640374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1023362860381028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga gravidinha trilheira, Antonela j\u00e1 vai nascer e engatinhar \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/hUvgFO3TjE"
        },
        {
            "author_id": "56752002",
            "created_at": "2018-07-29T00:18:40.000Z",
            "id": "1023362133323464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca Lima Duarte-MG #ibitipoca #minasgerais #minas #janeladoceu #instagram #instatravel #road #trip #yamaha #malcardoso #xiaomi #mg2rodasbrasil em Janela Do C\u00e9u https://t.co/ZPmRvKqETN"
        },
        {
            "author_id": "250361296",
            "created_at": "2018-07-29T00:08:05.000Z",
            "id": "1023359471219888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela! \u2764\ufe0f\n\n50\u00b0 Festa do Colono em Indaial! \u2014 em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/xkUf6lRAzK"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-07-29T00:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 256,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023357517890576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se conseguirem fazer o que pretendem, ao construir uma loja Havan num parque municipal, em Matinhos, no litoral do Paran\u00e1, que deixem que a est\u00e1tua, que j\u00e1 representa uma vis\u00e3o m\u00edope do que \u00e9 bonito, ostente uma grande motosserra \nhttps://t.co/epzIuaRrW9  @ojc_pr https://t.co/sorYIuEDwk"
        },
        {
            "author_id": "8706182",
            "created_at": "2018-07-28T23:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023353029137973251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GmOpY2cnwN\u00f3s proibi\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a, javalis invadem parque estadual Vassununga"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-07-28T22:46:02.000Z",
            "id": "1023338820752822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nE voc\u00ea pode parcelar em at\u00e9 12x no cart\u00e3o pelo PagSeguro ;) \nRestam poucas vagas!\n\nLink do evento: \ud83d\udc47... https://t.co/CXUFMU6BPC"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2018-07-28T22:44:13.000Z",
            "id": "1023338365138214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Lagos de Montebello, Chiapas https://t.co/TM8bJOSxc9"
        },
        {
            "author_id": "95020795",
            "created_at": "2018-07-28T22:41:48.000Z",
            "id": "1023337758259986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Catimbau #motoriosaofrancisco2018 em Catimbau National Park https://t.co/hes4eH5fyr"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2018-07-28T22:00:09.000Z",
            "id": "1023327275645902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF deteve duas pessoas em flagrante na tarde deste s\u00e1bado (28/7), em uma ch\u00e1cara no Incra 7 - https://t.co/fDOiM0F25l"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-07-28T22:00:04.000Z",
            "id": "1023327254389161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show \u00e9 baseado no CD e DVD \"Ac\u00fastico Jota Quest\", lan\u00e7ado em 2017 e que acaba de receber o Disco de Ouro. A entrada \u00e9 um quilo de alimento n\u00e3o perec\u00edvel #tribunadepetropolis https://t.co/zsOPn0gYmE"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2018-07-28T21:55:13.000Z",
            "id": "1023326035276951554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos hoje participando da 21\u00aa Missa do Canga\u00e7o, quando se marca a morte de Lampi\u00e3o. Este ano se completam 80 anos da sua morte, junto com Maria Bonita e seu bando. A missa aconteceu no Monumento Natural Grota do Angico, na divisa de Po\u00e7o Redondo e Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco https://t.co/8yI1HW1rn3"
        },
        {
            "author_id": "123025241",
            "created_at": "2018-07-28T21:51:46.000Z",
            "id": "1023325163289489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Pedra. \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/MvEBvQHG5d"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-07-28T21:20:32.000Z",
            "id": "1023317305688838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucky for my, that's what I like.\n\nFoto:leydmonteiro em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/0mZyCwWRDT"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2018-07-28T21:09:42.000Z",
            "id": "1023314577751064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e seca deixam DF em estado de aten\u00e7\u00e3o https://t.co/zDHXQfOyhL"
        },
        {
            "author_id": "1022199271918063617",
            "created_at": "2018-07-28T21:04:41.000Z",
            "id": "1023313315127341062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/JrYlhWz4O4"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2018-07-28T21:01:55.000Z",
            "id": "1023312620223250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/TOfoF5BMFM"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2018-07-28T21:01:39.000Z",
            "id": "1023312552669851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/GlGa905M3D"
        },
        {
            "author_id": "212642380",
            "created_at": "2018-07-28T20:56:47.000Z",
            "id": "1023311330084876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00edver perfeito do meu Pr\u00edncipe!\n#afilhadolindo em Parque Municipal C\u00e1ssia Eller https://t.co/epta3Xsiig"
        },
        {
            "author_id": "272163926",
            "created_at": "2018-07-28T20:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "64706049",
                        "start": 101,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023309138690945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e seca deixam DF em estado de aten\u00e7\u00e3o https://t.co/OcbgbOG055 @jdoriajr Convoque Os AGPPS APROVADOS em CP https://t.co/Rh5Djkoodd"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-07-28T20:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1023309105644154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7 #walking #fittness #caminhada #healthylifestyle em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/2UxM1zGfhk"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2018-07-28T20:41:08.000Z",
            "id": "1023307388047114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/W7cCqkwPt1 https://t.co/qanvoMw9BE"
        },
        {
            "author_id": "1023216457197477888",
            "created_at": "2018-07-28T20:36:00.000Z",
            "id": "1023306099699720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/R8JYt0oKUA"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2018-07-28T20:00:50.000Z",
            "id": "1023297247889551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LUGARES INCR\u00cdVEIS | Localizada no parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, a Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica, na vertente das Escarpas da Serra Geral, perto da divisa dos munic\u00edpios catarinenses de Gr\u00e3o Par\u00e1, Urubici e Orleans.\n\nCr\u00e9dito do v\u00eddeo : Serra... https://t.co/XTFNTXQ6WX"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2018-07-28T19:43:37.000Z",
            "id": "1023292915739705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais cedo eu estava no parque Municipal e haviam v\u00e1rias pessoas destruindo almo\u00e7o pra galera que passa os dias por l\u00e1. \u00c9 a esta cena que quero me apegar."
        },
        {
            "author_id": "197145605",
            "created_at": "2018-07-28T19:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44187125,
                        -22.93246443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023291853011968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada supera a paz que a Natureza nos transmite. #cachoeira #trilha #trilheiros #trilhando #errejota #zerovinteum #riodejaneiro #jpa #taquara em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ZcRQ6Hq3yh"
        },
        {
            "author_id": "3127884334",
            "created_at": "2018-07-28T19:24:56.000Z",
            "id": "1023288214507974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos barrados \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/u2YHwbu5Hl"
        },
        {
            "author_id": "88002999",
            "created_at": "2018-07-28T19:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1023283621178667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por meio das d\u00favidas vai 3 fotos de uma bela vista! #Deusesuasmaravilhas                 \ud83d\udcf7: luisacoelhor em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7XUXuGDowV"
        },
        {
            "author_id": "41826725",
            "created_at": "2018-07-28T18:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93515601,
                        -19.92349822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1023279082853814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele sabadozinho do jeito que ela ama! \u2764\ufe0f\n.\n#Phoebe #Smellydog #sabado #parquemunicipal #bh em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zjoY3e7LP5"
        },
        {
            "author_id": "90396293",
            "created_at": "2018-07-28T18:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1490981906",
                        "start": 0,
                        "username": "Imtripgirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023268475920416768",
            "in_reply_to_user_id": "1490981906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imtripgirl Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2442579588",
            "created_at": "2018-07-28T17:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3239905,
                        -10.225203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1023266088656748546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eclipse Lunar na serra! #iphone7plus #italianboys #instagood #ragazzo #brasilianboys #naturephotography #goprohero5 em Parque Estadual Do Lajeado https://t.co/yTSRBT2fqJ"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2018-07-28T17:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "9317652",
                        "start": 105,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023257172866678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre as portas para a popula\u00e7\u00e3o #rio https://t.co/WmUF8OQwZF via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "468458735",
            "created_at": "2018-07-28T17:04:12.000Z",
            "id": "1023252798673231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 21h30, o Parque Municipal de Jogos de Santa Cruz contar\u00e1 com a atua\u00e7\u00e3o do Rancho Folcl\u00f3rico Os Rurais do Furadoouro, no \u00e2mbito do Ciclo \"Um Mar de Sons\".\n\n#torresvedras #torresvedrascm #santacruz #cultura #ranchosfolcl\u00f3ricos #ondadever\u00e3o... https://t.co/3QBuPOrK2D"
        },
        {
            "author_id": "2439331218",
            "created_at": "2018-07-28T16:48:31.000Z",
            "id": "1023248848313974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e foi no parque municipal e nem me chamou"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2018-07-28T16:45:04.000Z",
            "id": "1023247980554465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Indio Maiz"
        },
        {
            "author_id": "239137423",
            "created_at": "2018-07-28T16:41:06.000Z",
            "id": "1023246983073607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje:\n\n\u2022 MONDAY \u00e0s 18h00 no M\u00eada + (Parque Municipal) #entradalivre\n\u2022 Kimi Djabate \u00e0s 21h10 no Bel\u00e9m Art Fest (Museu Nacional de Arqueologia) (Lisboa)\n\u2022 Suave \u00e0s 23h00 na Tabacaria do Teatr\u00e3o (Coimbra)\n\nAt\u00e9 j\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-07-28T16:24:25.000Z",
            "id": "1023242784730492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus lan\u00e7ou a Campanha de Combate \u00e0s Queimadas 2018 neste s\u00e1bado, 28/07, no Parque Municipal do Mindu, com uma corrida e caminhada ecol\u00f3gica.\nFoto:Arlesson Sics\u00fa \n#prefeiturademanaus  #semmas  #caminhada  #combate\u00e0squeimadas  #parquedomindu\ud83d\udc12  #viradasustentavel https://t.co/LTbuTxsXH1"
        },
        {
            "author_id": "49630351",
            "created_at": "2018-07-28T15:58:27.000Z",
            "id": "1023236248415207425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/6qfU1ZoNfC"
        },
        {
            "author_id": "991497496659709953",
            "created_at": "2018-07-28T15:38:20.000Z",
            "id": "1023231189589651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed voc\u00ea acorda cedo, limpa o carro e planeja ir passar o final de semana no Parque Nacional e esquece que n\u00e3o sabe dirigir. Vsf doido"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-28T15:31:29.000Z",
            "id": "1023229462442385410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar cada momento !\nPorque cada momento \u00e9 Especial em nossas Vidas !\n#Cataratas do Brasil !\n#Olha a Recep\u00e7\u00e3o !\n#Quatis !\n#Show ! \u2014 se sentindo encantado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SKid55jjul"
        },
        {
            "author_id": "1022807281816268800",
            "created_at": "2018-07-28T15:19:11.000Z",
            "id": "1023226367062827009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes\nhttps://t.co/STrfGeI7jq"
        },
        {
            "author_id": "158031384",
            "created_at": "2018-07-28T15:18:09.000Z",
            "id": "1023226109448650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carregando baterias......\n#itatiaia #gratid\u00e3o #dredwarcastaneda #cirurgiaplastica em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/uNMPaNr8A3"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-28T15:08:49.000Z",
            "id": "1023223760374120450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 Momentos que n\u00e3o deveriam acabar nunca !\n#Vamos iniciar o passeio ! \u2014 se sentindo encantado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/huln8IBbEX"
        },
        {
            "author_id": "835859056816492545",
            "created_at": "2018-07-28T14:47:07.000Z",
            "id": "1023218300594122753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/FKHBkMWKtP"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2018-07-28T14:33:41.000Z",
            "id": "1023214919225880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei 6 voltas na \u00e1rea do Parque Municipal de Itagua\u00ed, chego a estar com a perna bamba."
        },
        {
            "author_id": "934234636057759745",
            "created_at": "2018-07-28T14:19:35.000Z",
            "id": "1023211367984254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bh #belohorizonte #mg #parqueamericorennegianetti #minasgerais #brasil #porondeandei em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mP3BLvrHFF"
        },
        {
            "author_id": "316055393",
            "created_at": "2018-07-28T14:02:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1023207141283442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha de Combate \u00e0s Queimadas 2018 ser\u00e1 lan\u00e7ada no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 28/7, no Parque Municipal do Mindu, com uma corrida e caminhada ecol\u00f3gica.\nConfira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/cDXBHJN4GS"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-28T14:01:11.000Z",
            "id": "1023206739896877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desejo do dia: Parque Nacional Triglav na Eslov\u00eania.\ud83d\udc99\n.\n.\nFoto: @auerimages https://t.co/4yzBV4L1XT"
        },
        {
            "author_id": "15919076",
            "created_at": "2018-07-28T13:56:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1023205507555885057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara do Parque Municipal foi parar l\u00e1 no Egito hahaahah https://t.co/86oYnLYUhw"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-28T13:52:07.000Z",
            "id": "1023204458338115587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorrir novos motivos !\nRezar mais preces ! Agradecer mais vezes !\n#Cataratas ! \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1KUYzqS2ux"
        },
        {
            "author_id": "453561511",
            "created_at": "2018-07-28T13:44:43.000Z",
            "id": "1023202596956372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @trip4u_viagens\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nO Parque Nacional Etosha, no extremo norte da Nam\u00edbia, \u00e9 um dos \u00edcones da vida selvagem africana, e est\u00e1 entre os cinco\u2026 https://t.co/j8FKKAxB9s"
        },
        {
            "author_id": "2273499648",
            "created_at": "2018-07-28T13:27:27.000Z",
            "id": "1023198250722058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 \u00e1rea protegida santuario de tortuga\nhttps://t.co/zy9uIc6Pi1 https://t.co/odcvLQHCb8"
        },
        {
            "author_id": "859913303199502336",
            "created_at": "2018-07-28T13:08:33.000Z",
            "id": "1023193492296740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado Ambiental em Not\u00edcias: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN https://t.co/0d6SSM8cxc"
        },
        {
            "author_id": "323261040",
            "created_at": "2018-07-28T13:05:24.000Z",
            "id": "1023192701574021121",
            "in_reply_to_user_id": "3631593852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@porralulu__ O pior que foi em um parque nacional com umas 40 pessoas olhando pra mim kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-28T11:41:15.000Z",
            "id": "1023171522465280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que Vamos !\nConhecer as Cataratas Brasileiras ! \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Xyt9ZMWetn"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2018-07-28T10:55:10.000Z",
            "id": "1023159927194484737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo destino em parceria com a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula,pelo Caminho das Arauc\u00e1rias,em breve detalhes galera!!\n#caminhodasarauc\u00e1rias #flonas\u00e3ofranciscodepaula\u2026 https://t.co/7YHjGP1Ezz"
        },
        {
            "author_id": "185322360",
            "created_at": "2018-07-28T10:16:54.000Z",
            "id": "1023150297881952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver! \nComo o tempo passa t\u00e3o depressa!\nOlhem que coisa mais linda e maravilhosa, minha filha amada, querida e princesinha Let\u00edcia de Oliveira Carvalho, no nosso passeio no Parque Municipal de Belo... https://t.co/vYYhfTvfzs"
        },
        {
            "author_id": "2157379814",
            "created_at": "2018-07-28T07:54:40.000Z",
            "id": "1023114501489614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada no Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique pelo meio da floresta da forma como veio ao mundo.\n\nO programa completo contempla jantar, transporte e caminhada, mas pode optar por atividades isoladas. https://t.co/lKrTW8S2AL"
        },
        {
            "author_id": "4027757662",
            "created_at": "2018-07-28T03:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023046727786541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Morro do Couto: https://t.co/27BcthKwAp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1021817332585381890",
            "created_at": "2018-07-28T03:14:27.000Z",
            "id": "1023043984007094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/d33sjvjPWQ"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2018-07-28T02:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023036295696842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser uma pessoa positiva n\u00e3o significa que voc\u00ea n\u00e3o tenha pensamentos negativos. Significa que voc\u00ea n\u00e3o deixa esse tipo de pensamento controlar a sua vida. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/6zzbcA7Fyn"
        },
        {
            "author_id": "907753913201414144",
            "created_at": "2018-07-28T02:34:57.000Z",
            "id": "1023034044320296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eis que BH vai sediar um festival de pastel no parque municipal https://t.co/YbbzazKtAC"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-07-28T02:28:03.000Z",
            "id": "1023032307043786754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro do eclipse lunar no Parque. Nacional Serra da Capivara feito pelo fot\u00f3grafo Joaquim Neto e publicado no perfil  Ceus da Caatinga no Instagram. \n\n#EclipseLunar https://t.co/JWQscpN7Zq"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-07-28T02:24:50.000Z",
            "id": "1023031496284626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EclipseLunar: Registro feito pelo fot\u00f3grafo Joaquim Neto no Parque Nacional Territ\u00f3rio Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed. Confira a legenda feita pelo fot\u00f3grafo:\u2026 https://t.co/2WPsCxToUr"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-07-28T02:15:28.000Z",
            "id": "1023029138142228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wtour em lencois maranhenses parte 01 \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/w3rPrZ5UCV"
        },
        {
            "author_id": "94837847",
            "created_at": "2018-07-28T01:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31354,
                        -22.87004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023022244300238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/Kq4eF3z7R7"
        },
        {
            "author_id": "768881658539958272",
            "created_at": "2018-07-28T01:17:46.000Z",
            "id": "1023014617126199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei hoje da reuni\u00e3o da Reserva Extrativista (RESEX) do munic\u00edpio de Maracan\u00e3, a convite da presidente da RESEX de Maracan\u00e3 Dona Mocinha. In\u00fameras lideran\u00e7as manifestaram o abandono do poder p\u00fablico em um... https://t.co/pkqR8171Il"
        },
        {
            "author_id": "89713579",
            "created_at": "2018-07-28T01:08:06.000Z",
            "id": "1023012186325766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pro parque nacional de Itatiaia com a minha fam\u00edlia, e subimos o morro do couto, lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2018-07-28T00:52:51.000Z",
            "id": "1023008349842026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua de sangue hoje! \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude03 @ Parque Natural Municipal Chico Mendes"
        },
        {
            "author_id": "48073610",
            "created_at": "2018-07-28T00:17:41.000Z",
            "id": "1022999497134288899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta, em Maracan\u00e3 para mais uma reuni\u00e3o de trabalho.\nDesta vez com os assentados da Reserva Extrativista (Resex) de Maracan\u00e3, com a presen\u00e7a da presidente, Mocinha e lideran\u00e7as de v\u00e1rias comunidades.... https://t.co/d2TcIAwjng"
        },
        {
            "author_id": "63887595",
            "created_at": "2018-07-28T00:02:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1022995570837868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorriso de quem entrou de f\u00e9rias! em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/MLt7RRKbTq"
        },
        {
            "author_id": "123025241",
            "created_at": "2018-07-27T23:50:04.000Z",
            "id": "1022992546526633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Cachoeiras. \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Zf5dC1V522"
        },
        {
            "author_id": "1012134324521635842",
            "created_at": "2018-07-27T23:44:35.000Z",
            "id": "1022991167074574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais belas paisagens que se podem encontrar, as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o visitadas por milh\u00f5es de turistas, do Brasil e do mundo! \nLocalizadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em que\u2026 https://t.co/e3RBcPp9sa"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2018-07-27T23:29:54.000Z",
            "id": "1022987472295407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o conhece, segue o link para download do guia de trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca, com diversas informa\u00e7\u00f5es \u00fateis e necess\u00e1rias para quem quer aproveitar ao m\u00e1ximo essa regi\u00e3o... https://t.co/T29wiUyp0I"
        },
        {
            "author_id": "85117893",
            "created_at": "2018-07-27T22:38:36.000Z",
            "id": "1022974562760155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai vc assiste ao final do eclipse lunar e passa um avi\u00e3o soltando sua fuma\u00e7a. Ai \u00e9 top! em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/BaxKGu4uSZ"
        },
        {
            "author_id": "1034640619",
            "created_at": "2018-07-27T22:31:48.000Z",
            "id": "1022972850196684802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DE ENSAIO PR\u00c9 WEDDING - Ensaio Pr\u00e9 Wedding Amanda e Alessandro - Ensaio Pr\u00e9 Wedding Amanda e Alessandro em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/NUGNTM8n3i"
        },
        {
            "author_id": "1034640619",
            "created_at": "2018-07-27T22:29:59.000Z",
            "id": "1022972393982242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DE ENSAIO PR\u00c9 WEDDING - Ensaio Pr\u00e9 Wedding Amanda e Alessandro - Ensaio Pr\u00e9 Wedding Amanda e Alessandro em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/dfxNIoDX5I"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-07-27T22:28:48.000Z",
            "id": "1022972098900254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#patrociniopetrobras\n\nO Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 um verdadeiro santu\u00e1rio para diversas esp\u00e9cies, especialmente as fragatas (Fregata magnificens). A Ilha Redonda \u00e9 o 2\u00b0 maior ninhal de fragatas... https://t.co/SNCyAJtqLM"
        },
        {
            "author_id": "38951419",
            "created_at": "2018-07-27T22:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1022968804119388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show demais essa Serra de Ibitipoca! T\u00f4 \u00e9  morto! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/QXudYuWkKN"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2018-07-27T22:15:02.000Z",
            "id": "1022968632899526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Tome nota \ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc1b\ud83d\udc0c\ud83d\udc1e\ud83d\udc1c\ud83d\udd77\ud83d\udc0d\ud83d\udc00\ud83d\udc3f\ud83d\udc07\ud83d\udc3e\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83c\udf44\ud83c\udf30\ud83d\udd78 Agenda de atividades na Floresta Nacional de Irati (Flona) de agosto a novembro. A floresta est\u00e1 aqui, perto de voc\u00ea. Programe com sua fam\u00edlia e curta mais momentos com a natureza. #Naju\u00e1 https://t.co/CIhZmMXquO"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-07-27T21:57:58.000Z",
            "id": "1022964337521160193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Pedra do Tel\u00e9grafo, Parque Estadual da Pedra Branca, Barra de Guaratiba - RJ.\n\ud83d\udcf8 por raymox/buarque94\n.\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #paz #secretalovers #trilha #errejota\u2026 https://t.co/2rvoZHpy1n"
        },
        {
            "author_id": "170695328",
            "created_at": "2018-07-27T21:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1022963288563490817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/ndvt4aKJDB"
        },
        {
            "author_id": "828281486180806656",
            "created_at": "2018-07-27T21:51:06.000Z",
            "id": "1022962609765539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost oistuopen with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 palco do Oi STU QS - SP // Street, entre os dias 10 e 12 de Agosto. \nA pista \u00e9 completa e formada por\u2026 https://t.co/UnB0jWrnvX"
        },
        {
            "author_id": "707853917980332032",
            "created_at": "2018-07-27T21:49:28.000Z",
            "id": "1022962197746597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava doida pra comer pastel hoje, e vi que ter\u00e1 festival de pastel amanh\u00e3 no parque municipal \ud83d\ude0d claro que irei"
        },
        {
            "author_id": "768881658539958272",
            "created_at": "2018-07-27T21:40:10.000Z",
            "id": "1022959857123713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei hoje da reuni\u00e3o da Reserva Extrativista (RESEX) do munic\u00edpio de Maracan\u00e3, a convite da presidente da RESEX de Maracan\u00e3 Dona Mocinha. In\u00fameras lideran\u00e7as manifestaram o abandono do poder p\u00fablico em um... https://t.co/gHmyAzRUzx"
        },
        {
            "author_id": "193857266",
            "created_at": "2018-07-27T21:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "84235763",
                        "start": 0,
                        "username": "CJoficialCJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022959503007010818",
            "in_reply_to_user_id": "84235763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CJoficialCJ Indico o 60 pra Rir, mas n\u00e3o aconselho dar um rol\u00e9 na av. Amazonas. Fui fazer algo diferente com as crian\u00e7as e levei elas no Parque Municipal. Na sa\u00edda roubaram uma corrente q tinha. Rol\u00e9 no centro s\u00f3 dentro de carro forte.\ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "745397649558351872",
            "created_at": "2018-07-27T21:25:48.000Z",
            "id": "1022956243558838273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo, cachorro andando na rua, a\u00ed bum. Travesti na banheira, lua verde e eclipse, floresta nacional, saca? \u2014 Crl que poha \u00e9 essa kkkkk https://t.co/mYBwpUCpSz"
        },
        {
            "author_id": "927647345025716224",
            "created_at": "2018-07-27T21:19:47.000Z",
            "id": "1022954727963811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU DEIXEI DE IR C OS MENINOS PRO PARQUE NACIONAL PRA VER A LUA PQ O PAI DISSE Q ERA PRA EU IR PRO RESTAURANTE E AGR QND LIGUEI ELE DISSE Q N PRECISAVA IR AGR PQP"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-07-27T21:00:38.000Z",
            "id": "1022949910143016961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 alunos da Educa\u00e7\u00e3o Especial da rede municipal de ensino participaram do 3\u00ba Concurso de Produ\u00e7\u00e3o de Desenho, que aconteceu no Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a, Aleixo. O evento tem como objetivo divulgar o potencial dos alunos na \u00e1rea art\u00edstica :) https://t.co/3WT5r4gd1B https://t.co/ivMb0CaSRB"
        },
        {
            "author_id": "222318379",
            "created_at": "2018-07-27T20:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1022949371313364993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhei pela janela do c\u00e9u e n\u00e3o achei Deus.\nCaminhando, olhei para o lado e o encontrei. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0TZG6ErnsO"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2018-07-27T20:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1022942531607121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha-se hidratado! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NauE9GgNGL"
        },
        {
            "author_id": "2653784227",
            "created_at": "2018-07-27T20:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1338780170",
                        "start": 71,
                        "username": "RFI_Pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022941384775540738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/Yhc0MdtuZ9 via @RFI_Pt"
        },
        {
            "author_id": "41208784",
            "created_at": "2018-07-27T20:21:20.000Z",
            "id": "1022940021064646657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o pasteeeel!!!! Quem vai querer??? https://t.co/3gGOkuqF9g"
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2018-07-27T20:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022939129435357186",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Radio98Oficial #graffite olha essa ai gente, festival de pastel amanh\u00e3....PASTEL DE JIL\u00d3..WOWWWWW\n\nhttps://t.co/mYTSCHiXfm"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2018-07-27T20:00:01.000Z",
            "id": "1022934652590280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro das Festas Liter\u00e1rias na Biblioteca Parque Estadual re\u00fane autoras de peso com muito empoderamento!\n#AgendaRJ #CatracaRio\nhttps://t.co/HmOxxTpt3a"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-07-27T19:53:33.000Z",
            "id": "1022933028467822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional de Yosemite com a sempre majestosa Half Dome \u00e0 dist\u00e2ncia.\n.\nTeria coragem de andar a 980m de altura?! \ud83d\ude05\n.\n.\n\ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/toKytvgRCy"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-07-27T19:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "18938394",
                        "start": 2,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022930096913633285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @catracalivre deu o papo: a boa de segunda-feira \u00e9 curtir o p\u00f3s-Flip na Flip::Flup - dia 30/07, com mesas \u00e0s 14h, 16h, 18h e 20h, na Biblioteca Parque Estadual - Av. Pres. Vargas, 1261 - Centro\n\u26a0\ufe0fINSCREVA-SE em https://t.co/RM1HQiPBY8\n\n#FLUP\u270a\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/OOlHH0R9Pu"
        },
        {
            "author_id": "2398091833",
            "created_at": "2018-07-27T19:36:13.000Z",
            "id": "1022928665867431937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furtaram minha moto no estacionamento em frente do parque municipal de barueri, quem souber alguma not\u00edcia me avisem\nTwister preta \nPlaca : DVW 7781 #compartilhem"
        },
        {
            "author_id": "119468543",
            "created_at": "2018-07-27T19:27:24.000Z",
            "id": "1022926447688568833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da Floresta Urbana do Rio Timb\u00f3 e do Parque Natural Municipal do Acara\u00fa \u00e9 proteger os manguezais, que abrigam diversas esp\u00e9cies, sendo importantes para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade... https://t.co/3qI96qUQPH"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2018-07-27T19:13:08.000Z",
            "id": "1022922854529216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa vai criar a segunda maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de restinga do Estado do Rio, com 450 hectares. #JuntosPorMaric\u00e1 https://t.co/a87itm2p7e"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-07-27T18:49:04.000Z",
            "id": "1022916799921315841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) recebe nova sinaliza\u00e7\u00e3o. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 mais de 300 placas bil\u00edngues seguindo o Manual de Sinaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio. Confira: https://t.co/9jmiz05cDx https://t.co/SJhd4g1JNj"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-07-27T18:19:05.000Z",
            "id": "1022909255735750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo dos EUA fecha Yosemite por inc\u00eandio hist\u00f3rico https://t.co/ye2HvO7Btw #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2018-07-27T18:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "912692724645728257",
                        "start": 10,
                        "username": "amandaduvi"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2991844246",
                        "start": 22,
                        "username": "daniellabp10"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "63958769",
                        "start": 36,
                        "username": "RenattaBH"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2282346091",
                        "start": 47,
                        "username": "BrunoSacchetto"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "55924082",
                        "start": 63,
                        "username": "vinnycardozo"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "45458766",
                        "start": 91,
                        "username": "rafaelmazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022908816697057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha isso @amandaduvi @daniellabp10 @RenattaBH @BrunoSacchetto @vinnycardozo @cajuetotonho @rafaelmazzi \n\nhttps://t.co/mYTSCHiXfm"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2018-07-27T18:00:00.000Z",
            "id": "1022904452494180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que 22 on\u00e7as vivam no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.  #JornalDaRecord https://t.co/eREqWBlEVB"
        },
        {
            "author_id": "211036764",
            "created_at": "2018-07-27T17:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99375,
                        -23.87819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1022900745694269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem ao dia do motociclista \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/vHDCnwUBtL"
        },
        {
            "author_id": "21159616",
            "created_at": "2018-07-27T17:40:31.000Z",
            "id": "1022899549701066753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/2HupS9EI7b #ForaTemer"
        },
        {
            "author_id": "90150323",
            "created_at": "2018-07-27T17:36:40.000Z",
            "id": "1022898578161901569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lago. #Nofilter #SaoPaulo #Pics #Brazil #Park #HortoFlorestal em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/j0NDASM9id"
        },
        {
            "author_id": "49057554",
            "created_at": "2018-07-27T17:32:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1022897609348997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem muitos anos que tem dessas zebras no Parque Municipal de BH.... https://t.co/UZf0oTsPXR"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-27T17:24:51.000Z",
            "id": "1022895604714881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo encantado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HGtaWMdIuF"
        },
        {
            "author_id": "90396293",
            "created_at": "2018-07-27T17:09:13.000Z",
            "id": "1022891672265469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem festival de past\u00e9is no parque municipal e estou aguardando ansiosa https://t.co/BUA4v3GuCJ"
        },
        {
            "author_id": "201920270",
            "created_at": "2018-07-27T17:06:14.000Z",
            "id": "1022890921145368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de vontade de ir no parque nacional de itacity algu\u00e9m me leva"
        },
        {
            "author_id": "993761300",
            "created_at": "2018-07-27T17:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1022890830334451717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/OOZg0EnE7x"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-07-27T16:55:40.000Z",
            "id": "1022888261646274562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes do Parque Nacional da Tijuca j\u00e1 contam com novas placas de sinaliza\u00e7\u00e3o, bil\u00edngues e de acordo com  Manual de Sinaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade). S\u00e3o mapas... https://t.co/WyUpAGLDCP"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2018-07-27T16:42:59.000Z",
            "id": "1022885068119920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crime de ca\u00e7a vem ocorrendo todos os dias, na regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e no entorno.\n\nConfira: https://t.co/nvjclRpwSg\n#Aconteceu #PC #PM #PMA https://t.co/nvjclRpwSg"
        },
        {
            "author_id": "189251282",
            "created_at": "2018-07-27T16:33:15.000Z",
            "id": "1022882619044847618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os homens foram presos no entorno do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. #LeianoLance https://t.co/pfw33SDI44"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2018-07-27T16:30:01.000Z",
            "id": "1022881805962080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de past\u00e9is agita o Parque Municipal, em BH, neste s\u00e1bado (28)\nhttps://t.co/rILmGlDl4h https://t.co/zIekGQyzuC"
        },
        {
            "author_id": "933348195849113600",
            "created_at": "2018-07-27T16:25:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "072b122ef573581e"
            },
            "id": "1022880771747590145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as chuvas da semana + o fim de julho \u00e9 previsto que cerejeiras de Pedra Azul em Domingos Martins estejam mais bonitas do que nunca \u2665\ufe0f\n\nA entrada do Bosque Kaoru Kumazawa \u00e9 a mesma do Parque Estadual de Pedra Azul e seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 das 08h \u00e0s 17h https://t.co/vMwFc0fDp8"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2018-07-27T16:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "447503905",
                        "start": 108,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022880095730577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "IMAGEM | Sexta-feira de muito nevoeiro e visibilidade reduzida no Parque Nacional dos Aparados da Serra via @PNAS_PNSG. https://t.co/soCUmOpQ7n"
        },
        {
            "author_id": "1020893657472397312",
            "created_at": "2018-07-27T16:16:41.000Z",
            "id": "1022878449302740993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, parque Municipal de Belo Horizonte.   Instagram   @tiagodamascenofotografia   #Bh #Brasil  #fotosurbanas #fotografosbh #instagood #photooftheday #instamood #cute #igers #photographer #fotografia #adventure #globalpixel #nature #urbana   #canon https://t.co/dask8vKTKp"
        },
        {
            "author_id": "1020893657472397312",
            "created_at": "2018-07-27T16:15:39.000Z",
            "id": "1022878189545242625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, parque Municipal de Belo Horizonte.   Instagram   @tiagodamascenofotografia   #Bh #Brasil  #fotosurbanas #fotografosbh #instagood #photooftheday #instamood #cute #igers #photographer #fotografia #adventure #globalpixel #nature #urbana   #canon https://t.co/PCSMjnqKAF"
        },
        {
            "author_id": "1020893657472397312",
            "created_at": "2018-07-27T16:10:25.000Z",
            "id": "1022876872546365446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, parque Municipal de Belo Horizonte.#Bh #Brasil #belohorizonte #tiagodamascenofotografia #fotosurbanas #fotografosbh #love #instagood #photooftheday #instamood #cute #igers #photographer #fotografia #adventure #globalpixel #nature #urbana   #canon https://t.co/9nJdUEKJP6"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2018-07-27T16:00:00.000Z",
            "id": "1022874253010653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festival de past\u00e9is agita o Parque Municipal, em BH, neste s\u00e1bado (28)\nhttps://t.co/FeBN0J4qfw https://t.co/ws6kSd0apS"
        },
        {
            "author_id": "1640390167",
            "created_at": "2018-07-27T15:44:14.000Z",
            "id": "1022870285169635329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de past\u00e9is agita o Parque Municipal, em BH, neste s\u00e1bado (28) https://t.co/VApOXfxOkH"
        },
        {
            "author_id": "533083864",
            "created_at": "2018-07-27T15:34:58.000Z",
            "id": "1022867954478841857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 ideal para um descanso merecido entre dunas a se perder de vista e que te far\u00e3o se sentir em um o\u00e1sis paradis\u00edaco no meio de dunas de areia. https://t.co/mB4MRFm4ZR"
        },
        {
            "author_id": "164454614",
            "created_at": "2018-07-27T15:28:06.000Z",
            "id": "1022866223946756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegou o dia em que a crian\u00e7ada do campo II t\u00e1 no parque estadual de vila velha e o feed \u00e9 s\u00f3 foto da ta\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "930124303835848704",
            "created_at": "2018-07-27T15:22:00.000Z",
            "id": "1022864688730664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Interior Albuquerque Lima anunciou uma nova pol\u00edtica indigenista para o pa\u00eds, disposta a reconhecer e devolver aos \u00edndios as terras ocupadas por quem n\u00e3o devia. O Parque Nacional do Xingu dever\u00e1 ser ampliado. https://t.co/i4SaD8Nzn5"
        },
        {
            "author_id": "760117913516900352",
            "created_at": "2018-07-27T15:21:51.000Z",
            "id": "1022864652865359873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira (26), 60 funcion\u00e1rios que trabalhavam no Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato, foram demitidos por falta de recursos para cobrir as despesas."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-07-27T15:21:07.000Z",
            "id": "1022864465736474625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pastel \u00e9 um dos alimentos mais consumidos pelos brasileiros. \u00c9 dif\u00edcil encontrar quem nunca tenha feito uma parada... https://t.co/QizwDl0XsN"
        },
        {
            "author_id": "78029256",
            "created_at": "2018-07-27T15:03:35.000Z",
            "id": "1022860054079393793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acordamos com a not\u00edcia que mais de 60 trabalhadores de bem ser\u00e3o demitidos porque o Parque atualmente sofre com a falta de repasse de verbas estaduais para manuten\u00e7\u00e3o. Um local com um grande potencial tur\u00edstico, foi esquecido pelo Estado. https://t.co/TnU1u0fxZ9 https://t.co/ws7q3hzlUJ"
        },
        {
            "author_id": "14766090",
            "created_at": "2018-07-27T14:59:31.000Z",
            "id": "1022859030782529537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/ajP0ombP9z"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-07-27T14:58:19.000Z",
            "id": "1022858730382286851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Past\u00e9is em #BH Novos sabores... https://t.co/D4lvbchio9"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14947529",
                        "start": 0,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857912123842560",
            "in_reply_to_user_id": "14947529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@180graus Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "185624089",
                        "start": 0,
                        "username": "teresina_livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857830775382016",
            "in_reply_to_user_id": "185624089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teresina_livre Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2205484332",
                        "start": 0,
                        "username": "ParnaibaTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857777113382912",
            "in_reply_to_user_id": "2205484332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParnaibaTV Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "327575050",
                        "start": 0,
                        "username": "portalparnaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857730644692993",
            "in_reply_to_user_id": "327575050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalparnaiba Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163039432",
                        "start": 0,
                        "username": "portalpiauiense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857688970088448",
            "in_reply_to_user_id": "163039432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalpiauiense Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77469764",
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857633840222208",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29913589",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaISTOE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857578412486659",
            "in_reply_to_user_id": "29913589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaISTOE Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857541338980352",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857498062217216",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857443532054533",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857388599267329",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:52:51.000Z",
            "id": "1022857353727823873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "90150323",
            "created_at": "2018-07-27T14:48:12.000Z",
            "id": "1022856183097556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza x civiliza\u00e7\u00e3o. #Nature #SaoPaulo #Brazil #Pics #Photo #HortoFlorestal #Park #Green #Asphalt #Rock em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Y1DKPLPP0Q"
        },
        {
            "author_id": "176099913",
            "created_at": "2018-07-27T14:39:26.000Z",
            "id": "1022853979125022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de past\u00e9is agita o Parque Municipal, em BH, neste s\u00e1bado (28) https://t.co/5eUYkF6NqJ"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-07-27T14:25:19.000Z",
            "id": "1022850422715895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus lan\u00e7ar\u00e1 a Campanha de Combate \u00e0s Queimadas 2018 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 28/07, no Parque Municipal do Mindu, com uma corrida e caminhada ecol\u00f3gica de 2 quil\u00f4metros pelas trilhas.\n#prefeiturademanaus    #combate\u00e0squeimadas  #parquedomindu\ud83d\udc12  #viradasustentavel https://t.co/9CIdRgjK8i"
        },
        {
            "author_id": "77939605",
            "created_at": "2018-07-27T14:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1022849181201969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/nABwNYj3QT"
        },
        {
            "author_id": "71691375",
            "created_at": "2018-07-27T14:16:35.000Z",
            "id": "1022848226884550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, sexta! \ud83c\udf42\ud83c\udf41 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/qvNiRGY1sv"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-07-27T14:10:07.000Z",
            "id": "1022846597258989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s-PA, a equipe da CI- Brasil deu continuidade aos trabalhos do projeto Tapaj\u00f3s Sustent\u00e1vel. O projeto prev\u00ea capacita\u00e7\u00e3o dos moradores de 5 UCs no Rio Tapaj\u00f3s, apoio \u00e0s atividades econ\u00f4micas tradicionais e conserva\u00e7\u00e3o sociobiodiversidade https://t.co/2tC0r0ck0n"
        },
        {
            "author_id": "81137456",
            "created_at": "2018-07-27T13:49:50.000Z",
            "id": "1022841495521583110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 superou a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018!\n\nRefer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, o parque fica na... https://t.co/JIVnKeJtyD"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2018-07-27T13:27:53.000Z",
            "id": "1022835972835368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParadorCasaDaMontanha no #RioGrandeDoSul tem uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada nos Campos de Cima da Serra, exatamente no meio do caminho entre a cidade de #CambaraDoSul e o Parque Nacional de Aparados da Serra, onde fica o C\u00e2nion Itaimbezinho, cart\u00e3o post\u2026 https://t.co/PSuY50WWp6 https://t.co/Xk1iTM7uKd"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2018-07-27T13:24:39.000Z",
            "id": "1022835155424165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garoto simples e gente fina!!! Joga muito!!! #alcindoalmeida #tim\u00e3o #corinthians #corinthiansminhahistoria #corinthiansmeuamor #timao #pedrovictor38_ em Parque Municipal - Barueri https://t.co/nEM5Yxm5LS"
        },
        {
            "author_id": "893238336462225408",
            "created_at": "2018-07-27T13:24:28.000Z",
            "id": "1022835110838710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de past\u00e9is agita o Parque Municipal, em BH, neste s\u00e1bado (28) https://t.co/wcHA2IiJHw"
        },
        {
            "author_id": "80156246",
            "created_at": "2018-07-27T13:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "89864494",
                        "start": 0,
                        "username": "WWWilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022834993436000257",
            "in_reply_to_user_id": "89864494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWWilton Salvador, parque de s\u00e3o bartolomeu. Fica dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (remanescente de mata atl\u00e2ntica) no sub\u00farbio de Salvador"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-07-27T13:20:15.000Z",
            "id": "1022834048064995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco das mundialmente famosas Cataratas do Igua\u00e7u, superou no \u00faltimo domingo (22) a marca de um milh\u00e3o de visitantes desde o in\u00edcio do ano. O recorde,... https://t.co/mC0Lxbq2K6"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-07-27T13:15:36.000Z",
            "id": "1022832880362373127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de julho de 2017, o ICMBio com apoio da APREMAVI, realizou a reuni\u00e3o para escolha das entidades que ir\u00e3o compor o conselho consultivo do Parque Nacional dos Campos Gerais. Parab\u00e9ns as entidades eleitas para... https://t.co/bHuAraaIfj"
        },
        {
            "author_id": "480579028",
            "created_at": "2018-07-27T13:15:03.000Z",
            "id": "1022832740864077827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Costa do Sol? https://t.co/sDa3zkusmi"
        },
        {
            "author_id": "1668866070",
            "created_at": "2018-07-27T13:04:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1022830065514700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como assim o parque nacional da tijuca n\u00e3o fica na tijuca meu esp\u00edrito carioca est\u00e1 arruinado"
        },
        {
            "author_id": "27934308",
            "created_at": "2018-07-27T13:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8721838,
                        -29.3909404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "1022829818893803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude01\n\u2800\nParque Estadual do Caracol - Canela/RS\n\u2800\n#fotografia #canela #parquedocaracol #cascatadocaracol #igers #igersrs #igersbrasil #doleitorzh #photography #nature #natureza\u2026 https://t.co/64zFZR6OX5"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-07-27T13:00:05.000Z",
            "id": "1022828974852980739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia\n\nSvartifoss (Fall Black) \u00e9 uma Cachoeira no Parque Nacional Skaftafell na Isl\u00e2ndia, e \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais populares do parque. Est\u00e1 rodeado por colunas de lava escuros, que d\u00e3o origem ao... https://t.co/T7f8du7Urh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-07-27T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "73550153",
                        "start": 221,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022828955005411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Igua\u00e7u, palco das mundialmente famosas #Cataratas do Igua\u00e7u, superou no \u00faltimo domingo a marca de um milh\u00e3o de visitantes desde o in\u00edcio do ano! \nVem conferir esse recorde: https://t.co/FrhA5CVunS! \n@CataratasBrasil    \n\n\ud83d\udcf7 Zig Koch https://t.co/B1EANvPsed"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2018-07-27T12:29:51.000Z",
            "id": "1022821367694209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns dos recursos para manuten\u00e7\u00e3o e pagamento dos funcion\u00e1rios est\u00e3o retidos na Justi\u00e7a. Uma parte da verba no valor de R$ 500 mil foi liberada em 2017, mas o juiz respons\u00e1vel est\u00e1 de f\u00e9rias. https://t.co/ca2kHdHLyn"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-07-27T12:24:31.000Z",
            "id": "1022820024044675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em #Floripa tem como objetivo debater a import\u00e2ncia do setor privado \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e o futuro da \u00fanica categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil de iniciativa particular, as RPPNs. Confira! https://t.co/QIKIJamSEb https://t.co/CwZS70G3Te"
        },
        {
            "author_id": "51302483",
            "created_at": "2018-07-27T12:07:57.000Z",
            "id": "1022815854805872641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/fIg9CB5iDq"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-07-27T12:05:06.000Z",
            "id": "1022815136694915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m merece acordar com essa not\u00edcia https://t.co/YtPmHGvBVv"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-07-27T12:00:44.000Z",
            "id": "1022814039913717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um final de semana chegando!\nVenha conhecer Tibagi,nossa cidade Linda de se ver,Linda de se viver.\n\nConhe\u00e7a um pouco dos nossos atrativos.\nParque Estadual do Guartela.\nLadeira do Pared\u00e3o \nIgreja Matriz... https://t.co/EiWJvn5xN6"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-07-27T11:54:47.000Z",
            "id": "1022812540387123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelho, espelho meu...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\u200b\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nhttps://t.co/o8JyPpuBFb https://t.co/NFZdPE0C2R"
        },
        {
            "author_id": "983053090042662912",
            "created_at": "2018-07-27T11:51:54.000Z",
            "id": "1022811817452744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/cZKGtJlcsh"
        },
        {
            "author_id": "963030448787116032",
            "created_at": "2018-07-27T11:42:18.000Z",
            "id": "1022809401709785090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Internacional de Coordena\u00e7\u00e3o do Programa \u201cO Homem e a Biosfera (MAB)\u201d classificou o Parque Nacional das Quirimbas, \nlocalizado na prov\u00edncia de Cabo Delgado, como \u00e1rea... https://t.co/Xw6odiK9Pl"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2018-07-27T11:24:02.000Z",
            "id": "1022804802605146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/Bi0RHrg08V"
        },
        {
            "author_id": "217579673",
            "created_at": "2018-07-27T10:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3528,
                        -21.7517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1022797170469232642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando te sentires triste, olhes para o lado e sintas a presen\u00e7a de Deus em tua vida\".\n\nmoariamoema\n\nFoto tirada no Parque Estadual Serra dos \u00d3rg\u00e3os  (Teres\u00f3polis -  RJ)\n\n#fotografia\u2026 https://t.co/GOx8B2H2cF"
        },
        {
            "author_id": "36359539",
            "created_at": "2018-07-27T10:42:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07e26e27d7426001"
            },
            "id": "1022794398663364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aaaaah, o meu C\u00e9u Raimundo( Parque Nacional da Serra da Capivara - Pedra Furada) \nBom dia!\u2600\ufe0f\ud83c\udf35\nGratid\u00e3o por mais um dia, Senhor. Am\u00e9m! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc37 https://t.co/4MDTNaJcRP"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2018-07-27T10:37:44.000Z",
            "id": "1022793152195973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - Noticiei https://t.co/SbuX9nAKle"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-07-27T10:28:35.000Z",
            "id": "1022790847140704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequi da Serra do Araripe.\nUma das maravilhas do nosso Cariri.\n\nPequi \u00e9 respons\u00e1vel pelo sustento de fam\u00edlias na Chapada do Araripe. De janeiro a abril, cerca de dois mil catadores transitam pelas trilhas da Floresta Nacional em busca do fruto. https://t.co/kimjIMrEjW"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2018-07-27T09:56:50.000Z",
            "id": "1022782857369006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, cen\u00e1rio das Cataratas do Igua\u00e7u, registra alta de 6% na procura por turistas de janeiro a julho\nRefer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, o... https://t.co/EB3urG9ACP"
        },
        {
            "author_id": "309129466",
            "created_at": "2018-07-27T09:55:41.000Z",
            "id": "1022782568205299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, cen\u00e1rio das Cataratas do Igua\u00e7u, registra alta de 6% na procura por turistas de janeiro a julho\nRefer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, o... https://t.co/JYnAdMCugq"
        },
        {
            "author_id": "38897173",
            "created_at": "2018-07-27T09:09:34.000Z",
            "id": "1022770964550098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/5PK8P4QkY7"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2018-07-27T09:06:14.000Z",
            "id": "1022770125601210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM https://t.co/P5dLl8vtAB"
        },
        {
            "author_id": "598776630",
            "created_at": "2018-07-27T04:22:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1022698740522602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM https://t.co/N4rLpdoe7c"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-27T04:09:09.000Z",
            "id": "1022695359590658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "194758165",
            "created_at": "2018-07-27T03:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.51403427,
                        -27.16868062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "455db7867a196971"
            },
            "id": "1022681280104689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de matar a saudade dos amigos e das quadras #amigosirm\u00e3os #basquetebol em Parque Municipal De Joa\u00e7aba https://t.co/HGHXlJNudU"
        },
        {
            "author_id": "127319126",
            "created_at": "2018-07-27T02:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "324968294",
                        "start": 141,
                        "username": "Piauiempauta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022675996842119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara. - Piaui em Pauta https://t.co/NUXlSYCOkO via @piauiempauta"
        },
        {
            "author_id": "1001270689729523713",
            "created_at": "2018-07-27T02:46:45.000Z",
            "id": "1022674624331411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teus olhos meu clar\u00e3o , \nMe guiam dentro da escurid\u00e3o, \nTeus p\u00e9s me mostram o caminho\nEu sigo e nunca me sinto s\u00f3...\u2764 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/1Yb5VqUZgJ"
        },
        {
            "author_id": "896423444400803842",
            "created_at": "2018-07-27T02:44:10.000Z",
            "id": "1022673975804133378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 anos atr\u00e1s tava rolando encontro dos famodivo no parque municipal kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2264307403",
            "created_at": "2018-07-27T02:44:10.000Z",
            "id": "1022673975573274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o por tudo o que tenho, esposa, filhos, fam\u00edlia, amigos, trabalho e sa\u00fade \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd | Parque Nacional Nahuel Huapi | Bariloche \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Winter Break\u2026 https://t.co/UdCXc8mdRY"
        },
        {
            "author_id": "317151512",
            "created_at": "2018-07-27T02:17:21.000Z",
            "id": "1022667227684851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/hwlONAYgGq"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2018-07-27T01:45:05.000Z",
            "id": "1022659106199429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/j1dZknZNa8 https://t.co/K9vfogL7nZ"
        },
        {
            "author_id": "170950350",
            "created_at": "2018-07-27T01:08:18.000Z",
            "id": "1022649848514965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que arde h\u00e1 15 dias nos EUA muda de dire\u00e7\u00e3o e amea\u00e7a resid\u00eancias. Parque Nacional de Yosemite fechado.\n#FergusonFire https://t.co/YLwtib71MJ"
        },
        {
            "author_id": "1068750997",
            "created_at": "2018-07-27T01:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1022649647133802497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/mk8DO5ZG4Z"
        },
        {
            "author_id": "165170613",
            "created_at": "2018-07-27T00:32:24.000Z",
            "id": "1022640814369988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2001 nosso CEO Rafael Andreguetto atuou como consultor de turismo para o Plano de Uso P\u00fablico e Ecoturismo em Parques Nacionais que resultaram na concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e Floresta Nacional da Tijuca... https://t.co/B85UQ7gMIF"
        },
        {
            "author_id": "235192713",
            "created_at": "2018-07-27T00:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3133569,
                        -54.808544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1022637696920023042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal cheguei em casa e j\u00e1 estou com saudades \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Tierra del Fuego, Ushuaia, fin del mundo. https://t.co/EPk4eyiNZT"
        },
        {
            "author_id": "235192713",
            "created_at": "2018-07-27T00:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3133569,
                        -54.808544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1022637462097674243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal cheguei em casa e j\u00e1 estou com saudades \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Tierra del Fuego, Ushuaia, fin del mundo. https://t.co/MwNhchn43Y"
        },
        {
            "author_id": "175241517",
            "created_at": "2018-07-27T00:14:32.000Z",
            "id": "1022636319942553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo antes de pensar em se candidatar j\u00e1 fazia uso da \u201cautoridade\u201d. Imagine se isso se eleger... vai cagar na cabe\u00e7a do mundo! https://t.co/WgnmatGyPE"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2018-07-26T23:30:15.000Z",
            "id": "1022625172019453955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#Mo\u00e7ambique celebra a eleva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das #Quirimbas ao estatuto da Reserva de #Biosfera da UNESCO. Depois do Arquip\u00e9lago dos Bijag\u00f3s (1996) e ilha do Pr\u00edncipe (2012) este \u00e9 o terceiro pa\u00eds dos PALOP a ganhar esse estatuto que visa favorecer a conserva\u00e7\u00e3o da natureza https://t.co/4PdVc6yejP"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-07-26T23:20:41.000Z",
            "id": "1022622765323640832",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoSebrae Ele listou os passeios mais interessantes dentro do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Marahenses, que ocupa uma \u00e1rea do tamanho da cidade de S\u00e3o Paulo +"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-07-26T22:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1053444854867357696",
                        "start": 0,
                        "username": "hotel_urbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022614994314248193",
            "in_reply_to_user_id": "216383292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hotel_urbano: 'O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 mil hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz, no centro-sul do Maranh\u00e3o.\ud83d\ude0d\n.\n\u2026 https://t.co/h0rf8cAoZp, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-07-26T22:45:09.000Z",
            "id": "1022613821893029889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DJAMILA RIBEIRO, ISABELA FIGUEIREDO E NINA REUSCH na FLIP::FLUP!\n\ud83d\ude0d Encontro das festas liter\u00e1rias! - Gr\u00e1tis! \ud83e\udd29\n30/07 - Biblioteca Parque Estadual\nMesa \"O eterno tabu\" - 16h\nFlip::Flup T\u00c1 CHEGANDO!!\nO melhor da #flip na #FLUP \u270a\ud83c\udfff ! https://t.co/xpswxp0NEF"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2018-07-26T22:40:19.000Z",
            "id": "1022612608988397569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/gzomirI4kb"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2018-07-26T22:30:17.000Z",
            "id": "1022610080926232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Amboseli, Qu\u00eania\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #kenya #park #wild #wanderlust #beautifuldestinations #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #naturelovers #explore #picoftheday #happiness #tripaddicts #world https://t.co/ZqUIU1Ztlp"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-26T22:27:37.000Z",
            "id": "1022609409623646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: da V\u00e1rzea, em Soajo, ao Castro Laboreiro e \u00e2 Mistura das \u00c1guas com o Peneda. Um dos mais belos percursos pedestres com paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o num trilho com somente 150 m de desn\u00edvel https://t.co/8R4g3mHLFg"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-07-26T22:25:34.000Z",
            "id": "1022608895926259723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: da V\u00e1rzea, em Soajo, ao Castro Laboreiro e \u00e2 Mistura das \u00c1guas com o Peneda. Um dos mais belos percursos pedestres com paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o num trilho com somente 150 m de desn\u00edvel https://t.co/WUcwfb7W9e"
        },
        {
            "author_id": "1643742973",
            "created_at": "2018-07-26T22:17:47.000Z",
            "id": "1022606937471496194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui parar l\u00e1 no parque municipal com pessoal, \u00e9 super amei."
        },
        {
            "author_id": "48073610",
            "created_at": "2018-07-26T22:14:51.000Z",
            "id": "1022606200318423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de trabalho com os amigos da Reserva Extrativista (Resex) do munic\u00edpio de Marapanim, com a presen\u00e7a do prefeito Ronaldo Trindade, do presidente da Resex de Marapanim Luis Gutemberg e de lideran\u00e7as... https://t.co/jzVOjIVM9d"
        },
        {
            "author_id": "318757188",
            "created_at": "2018-07-26T22:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1022602679959343107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT da Chapada ! #teveCopa em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hIIBrXnsEW"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-07-26T22:00:17.000Z",
            "id": "1022602530679922690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe nova sinaliza\u00e7\u00e3o: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 mais de 300\u2026 https://t.co/4oYupJoMGe"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-07-26T21:53:36.000Z",
            "id": "1022600852891226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u | Parque Estadual do Ibitipoca | Minas Gerais https://t.co/grm0zsyp0o https://t.co/x3Q77YpLIH"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-07-26T21:52:52.000Z",
            "id": "1022600665061896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de Travessia do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n22 e 23 / SET - Bom Jardim a Urubici/SC\n\nLiberado lote de 05 vagas no pacote econ\u00f4mico para este roteiro. Estrutura enxuta pra quem quer independ\u00eancia e... https://t.co/uDcX3lmkr0"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-07-26T21:51:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1022600208964825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/EiaibxB6DW"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2018-07-26T21:35:25.000Z",
            "id": "1022596274862923777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Serra de S\u00e3o Miguel completa um ano de cria\u00e7\u00e3o em Bigua\u00e7u https://t.co/sUctAwa726"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-26T21:18:11.000Z",
            "id": "1022591936723542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 de Agosto: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es WhatsApp Viber Signal Telegram... https://t.co/mUw7J7k28L"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-26T21:17:55.000Z",
            "id": "1022591872013938689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 de Agosto: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es WhatsApp Viber Signal Telegram +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #mountains #hike #hikingday #outdoors #sunsets #naturel\u2026 https://t.co/Tfie11n4OY https://t.co/0iwwC6zvSC"
        },
        {
            "author_id": "1139912234",
            "created_at": "2018-07-26T21:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1022590519514259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida tem a cor que voc\u00ea pinta! \nPinte sua vida as cores da felicidade!!!\n\n\ud83d\udccc Prainha, Parque Estadual do Ibitipoca, MG\n\n#ibitipocamg #IbitipocaStyle\u00a0#ibitipoca \n#ibitipocastyle\u2026 https://t.co/QeU6oAyAjb"
        },
        {
            "author_id": "550059210",
            "created_at": "2018-07-26T21:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1209587496",
                        "start": 87,
                        "username": "UAndren"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1338780170",
                        "start": 125,
                        "username": "RFI_Pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022590258020581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom ! Parque Nacional das Quirimbas em #Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera @UAndren  https://t.co/FlPQpjUFwV via @RFI_Pt"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-07-26T21:11:17.000Z",
            "id": "1022590200957022213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de jovens \u00e9 resgatado por helic\u00f3ptero no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/HIRytL3uP2"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-07-26T20:49:07.000Z",
            "id": "1022584621236736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29 Fl\u00e1vio Gomes na Flip::Flup (30/07 - 14h - Biblioteca Parque Estadual)\n\ud83d\udc49\ud83c\udfffINSCREVA-SE https://t.co/RM1HQiPBY8 \nO professor Fl\u00e1vio Gomes estar\u00e1 na Flip::Flup, na mesa \u201cA trag\u00e9dia que jamais admitimos\", c/ Lilia Schwarcz e Jaime Lauriano.\n#FLUP #flip #FlipFlup https://t.co/NGGn74s21Z"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-07-26T20:45:42.000Z",
            "id": "1022583764747251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#patrociniopetrobras\n\nO Projeto Ilhas do Rio est\u00e1 com nova exposi\u00e7\u00e3o no Centro de Visitantes.\n\nO tema dessa vez \u00e9 a Flora do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n\n A exposi\u00e7\u00e3o conta com fotos exclusivas da... https://t.co/6lR6T2rTrC"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-07-26T20:31:57.000Z",
            "id": "1022580303167152135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa do Lume situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a  6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e 90km de... https://t.co/MnNxrgadi1"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-07-26T20:06:16.000Z",
            "id": "1022573839295897604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite FECHADO por causa de inc\u00eandio https://t.co/QIafrFwukT"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-07-26T20:04:15.000Z",
            "id": "1022573331831246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo dos EUA fecha Yosemite por inc\u00eandio hist\u00f3rico https://t.co/ye2HvO7Btw #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-26T20:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 210,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022572577938702337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 mil hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz, no centro-sul do Maranh\u00e3o.\ud83d\ude0d\n.\n.\nFoto: @aventureiros est https://t.co/tzcjGqKhHv"
        },
        {
            "author_id": "55571760",
            "created_at": "2018-07-26T19:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01572366,
                        -25.24861048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1022570727529013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em Vila Velha! \u2600\ufe0f\ud83d\udee3\u26f0 #vilavelha em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/XZIYs1IkYB"
        },
        {
            "author_id": "151191724",
            "created_at": "2018-07-26T19:53:52.000Z",
            "id": "1022570717508849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALEU Henrique Lenz PELOS REGISTROS NO ROCK NIGHT 2, EM CERRO LARGO!!!!  BAITA PROFISSIONAL!!!! TAMO JUNTO!!!!!!! \u2014 ouvindo Criado MUDO em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/XXDtQx4Rwt"
        },
        {
            "author_id": "1013839356593926146",
            "created_at": "2018-07-26T19:28:25.000Z",
            "id": "1022564313343647746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de visitantes - https://t.co/2v1JxLOmme"
        },
        {
            "author_id": "228813494",
            "created_at": "2018-07-26T19:19:40.000Z",
            "id": "1022562111178858498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo registra aumento de visitantes no per\u00edodo de f\u00e9rias https://t.co/aC7YwP3ovr"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2018-07-26T19:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1022559260465672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ZdMQO76We0"
        },
        {
            "author_id": "191017942",
            "created_at": "2018-07-26T19:07:48.000Z",
            "id": "1022559125123878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamu pra cima \\0/! #corrida #run #running #bolarunning #bdnrc #vivendooamordecristo #amocorrer #runner #maniadecorrida #vamupracima #fitrunner #academiafitrunner em Floresta Estadual\u2026 https://t.co/CSUB7Edcxr"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-26T19:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "1093121621810917376",
                        "start": 216,
                        "username": "jessomewhere"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022557474820370439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. \u00c9 visitado por cerca de 4,5 milh\u00f5es de pessoas anualmente, nas quatro esta\u00e7\u00f5es do ano.\ud83d\ude31\n.\n.\nFoto: @jessomewhere https://t.co/4y1Gzuwi71"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2018-07-26T18:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1022556223474872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo, a mulher de pedra.\nAo meu lado, a mulher da minha vida! em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/r3anTeYnbG"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2018-07-26T18:54:38.000Z",
            "id": "1022555811942473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Trilha em Niter\u00f3i! \nO Parque Estadual da Serra da Tiririca conta com mais um atrativo, o Caminho do Camboat\u00e1, que foi inaugurado nesta quinta. D\u00e1 uma olhada nas fotos e confira mais informa\u00e7\u00f5es aqui: https://t.co/i32ed3pUvS\n#curtoniteroi #caminhodocamboat\u00e1 #maravista #trilha https://t.co/6JiZyN5jeu"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-07-26T18:41:15.000Z",
            "id": "1022552445996740610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a Travessia Cobi\u00e7ado x Ventania em Petr\u00f3polis-RJ com o time da Nattrip Expedi\u00e7\u00f5es? \ud83c\udf43\n.\nA Travessia Cobi\u00e7ado Ventania, localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e9 considerado como um dos... https://t.co/809XHeyFZv"
        },
        {
            "author_id": "303533710",
            "created_at": "2018-07-26T18:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1022550617858879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da energia boa desse lugar \ud83c\udf43 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/jI6YOBIuWi"
        },
        {
            "author_id": "47450737",
            "created_at": "2018-07-26T18:27:57.000Z",
            "id": "1022549097084006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo mais at\u00e9 que Aruba \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yFCbWs79PJ"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-07-26T18:19:53.000Z",
            "id": "1022547065811787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem apareceu novamente no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude0d https://t.co/oLQEL9fsSL"
        },
        {
            "author_id": "732313545254309889",
            "created_at": "2018-07-26T17:50:07.000Z",
            "id": "1022539577490333699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ser no teatro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2018-07-26T17:49:08.000Z",
            "id": "1022539328239546370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM DOC NO RASTRO DE UMA LUA BOA QUE POUPOU UM PEDACINHO DE 1704 HECTARES DA MATA ATL\u00c2NTICA E UM BANCO DE CORAIS NO LITORAL NORTE DE ILH\u00c9US. NASCEU DA\u00cd O PARQUE ESTADUAL PONTA DA TULHA COM O RECONHECIMENTO DO GOVERNO.... https://t.co/bjJRJCmob3"
        },
        {
            "author_id": "58912040",
            "created_at": "2018-07-26T17:44:41.000Z",
            "id": "1022538207408398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que eu pretendo nunca mais voltar na vida \ud83d\ude03 #tbt #OdeioNatureza em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/9XSnNLiqUm"
        },
        {
            "author_id": "3733368136",
            "created_at": "2018-07-26T17:33:59.000Z",
            "id": "1022535517081088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha estendido a roupa na rua pq tinha sol\na\u00ed o tempo come\u00e7ou a fechar, e quando eu terminei de estender a roupa na \u00e1rea protegida, e entrei em casa come\u00e7ou a chover pra caramba"
        },
        {
            "author_id": "35903198",
            "created_at": "2018-07-26T17:25:57.000Z",
            "id": "1022533494495502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal! Vem a\u00ed o primeiro festival de past\u00e9is ao ar livre de BH https://t.co/681X6p5phy"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2018-07-26T17:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1022532224107929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ajudem a divulgar nos munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional do Capara\u00f3!!! Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 29 de julho, no link  https://t.co/9smv6tJQ7W em Pousada do Bezerra https://t.co/Af3KuAqBrT"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2018-07-26T17:03:52.000Z",
            "id": "1022527937856385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo registra aumento de visitantes no per\u00edodo de f\u00e9rias\nhttps://t.co/h3k5NusBuu https://t.co/h3k5NusBuu"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-07-26T17:00:00.000Z",
            "id": "1022526965469863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfc6TEMOS RECORDE NAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U! \ud83d\ude4c\nA marca de 1\u20e3 MILH\u00c3O de visitantes desde o in\u00edcio do ano foi impulsionado pela presen\u00e7a de frequentadores brasileiros e de fora tamb\u00e9m! \nChegamos ao recorde 7 dias antes do mesmo n\u00famero ser alcan\u00e7ado em 2017: https://t.co/FrhA5CDTwk. https://t.co/tZ42VVUtAL"
        },
        {
            "author_id": "2255036351",
            "created_at": "2018-07-26T16:56:31.000Z",
            "id": "1022526085366509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, que saudades que eu j\u00e1 tinha disto\ud83d\udda4 https://t.co/f3xwD6kxvQ"
        },
        {
            "author_id": "14553909",
            "created_at": "2018-07-26T16:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1022526012381249541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N de matureza #nofilter @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/mhIyHtY7qe"
        },
        {
            "author_id": "716752806",
            "created_at": "2018-07-26T16:52:46.000Z",
            "id": "1022525144475082755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firma esta... https://t.co/2yrxPleapc"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2018-07-26T16:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14665333",
                        "start": 0,
                        "username": "sidneyrezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022523878877409281",
            "in_reply_to_user_id": "14665333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidneyrezende Esses bichinhos tem muito no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis. Os guardas florestais pedem muito pra n\u00e3o botar a m\u00e3o, pois eles atacam mesmo. E tem que tomar a vacina antirr\u00e1bica rapidamente, depois de atacado."
        },
        {
            "author_id": "324709104",
            "created_at": "2018-07-26T16:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53406262,
                        -22.96867695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "1022523848716169217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TUDO OK... correr em meio a natureza e ter um vis\u00e3o inspiradora\ud83d\ude0e. \n\n#OneObsession #OakleyBr #LifeStile\ud83d\udd76 em Parque Natural Municipal Lago dos Padres https://t.co/cvclXzRBWh"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2018-07-26T16:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1022521583624220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe qual \u00e9 a melhor coisa que voc\u00ea pode fazer por voc\u00ea?\nAcreditar em si mesmo! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/3lfS2qItHi"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-07-26T16:37:06.000Z",
            "id": "1022521201770549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ela apareceu novamente! \ud83d\udc06\ud83d\udc3e\n\n\ud83d\udcccAs constantes apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as s\u00e3o resultados do trabalho desenvolvido na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que \u00e9 refer\u00eancia internacional na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no uso... https://t.co/UIbIXvJhFX"
        },
        {
            "author_id": "18340618",
            "created_at": "2018-07-26T16:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1022517953785483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol! #falls #cachoeira #motoreseacao #sentaapua #serrasgauchas #canela em Parque Estadual do Caracol https://t.co/ivQUVWvsUh"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2018-07-26T16:17:59.000Z",
            "id": "1022516391960891397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PETAR - um parque com cavernas e cachoeiras imperd\u00edveis entre Curitiba e S\u00e3o Paulo! https://t.co/7YgsmnE4zk"
        },
        {
            "author_id": "18340618",
            "created_at": "2018-07-26T16:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1022514809596727296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/qCod0kIUZn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-07-26T16:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022513223738765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/uX34XYEyJr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4295131347",
            "created_at": "2018-07-26T15:57:44.000Z",
            "id": "1022511295755681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mo\u00e7ambique: Parque Nacional das Quirimbas, em #CaboDelgado, distinguido pela #UNESCO como Reserva Mundial de Biosfera - https://t.co/weEJ8U5qBP"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-07-26T15:49:08.000Z",
            "id": "1022509129758400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem vamos estar com tudo em Florian\u00f3polis, no IX CBUC, pra defender a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, contra a VERGONHOSA covardia do ICMBio que est\u00e1 se dobrando \u00e0... https://t.co/dWljvVv67w"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2018-07-26T15:42:21.000Z",
            "id": "1022507424501116929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GRATUITO - 1\u00ba Festival de Past\u00e9is Pastel\u00e2ndia anima o Parque Municipal\n\nhttps://t.co/sKsGmxlc8n https://t.co/Pht64jwLRa"
        },
        {
            "author_id": "180437834",
            "created_at": "2018-07-26T15:29:31.000Z",
            "id": "1022504194769485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOUS\u00c3 - 600 Seniores Concelho celebram o Dia dos Av\u00f3s.\n\nIniciativa teve lugar hoje no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es  \nA C\u00e2mara Municipal da Lous\u00e3 promoveu, hoje, mais uma edi\u00e7\u00e3o do \u201cDia dos Av\u00f3s\u201d, iniciativa que... https://t.co/xIBVG6UAsy"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2018-07-26T15:28:05.000Z",
            "id": "1022503831475761154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "600 Seniores Concelho celebram o Dia dos Av\u00f3s\nIniciativa teve lugar hoje no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/BjBb3YJH1Q"
        },
        {
            "author_id": "941331745881944064",
            "created_at": "2018-07-26T15:08:11.000Z",
            "id": "1022498826249297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Eles!\n#Fernando #Eduardo em Parque Municipal - Barueri https://t.co/RrLubGWPVq"
        },
        {
            "author_id": "941331745881944064",
            "created_at": "2018-07-26T15:01:24.000Z",
            "id": "1022497119301763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias com ELES!\nHoje foi dia de piquenique.\n#Fernando #Eduardo em Parque Municipal - Barueri https://t.co/hgGAyjjmK9"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2018-07-26T14:34:36.000Z",
            "id": "1022490372558209026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo registra aumento de visitantes no per\u00edodo de f\u00e9rias https://t.co/We5eGTcRRD"
        },
        {
            "author_id": "107577139",
            "created_at": "2018-07-26T14:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1022488392116920321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00f3s e nosso amor... a s\u00f3s. #tbt em Parque Estadual do Caracol https://t.co/2MPGwk6XRh"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-07-26T14:24:46.000Z",
            "id": "1022487897730162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #tbt no Paran\u00e1, dessa vez no Parque Estadual de Vila Velha. Al\u00e9m das esculturas, tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel visitar as furnas e a lagoa dourada,  que nesse dia n\u00e3o estava t\u00e3o\u2026 https://t.co/3XRftJmEfH"
        },
        {
            "author_id": "708004028",
            "created_at": "2018-07-26T14:21:21.000Z",
            "id": "1022487038979919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Quirimbas declarado Reserva Mundial da Biosfera O Parque Nacional das Quirimbas foi declarado, na ter\u00e7a-feira, Reserva da Biosfera, durante a Trig\u00e9sima Sess\u00e3o do Conselho Coordenador do Programa \u201cHomem e Biosfera\u201d. O evento decorreu de 23 a 28 de Julho de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3630344772",
            "created_at": "2018-07-26T14:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "20646711",
                        "start": 107,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022487011603697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O primeiro parque nacional dos EAU, Wadi Wurayah, garantiu o status de Reserva da Biosfera, concedido pela @UNESCO. Essa classifica\u00e7\u00e3o reconhece \u00e1reas protegidas que mant\u00e9m a rela\u00e7\u00e3o entre as pessoas e a natureza de forma sustent\u00e1vel. https://t.co/zQk1LOOwNi"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-07-26T14:20:46.000Z",
            "id": "1022486893173321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #tbt no Paran\u00e1, dessa vez no Parque Estadual de Vila Velha. Al\u00e9m da cl\u00e1ssica ta\u00e7a,  o parque tem outras formas curiosas, como essa que lembra uma famosa\u2026 https://t.co/bxvOc7zGtu"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-07-26T14:20:40.000Z",
            "id": "1022486867684601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #tbt no Paran\u00e1, dessa vez no Parque Estadual de Vila Velha. Esse deve ser o click mais famoso do parque. Hehehe\n#throwbackthursday #porondeandei\n#trilha #trekking #hiking #sendero\u2026 https://t.co/r4JhO8niu9"
        },
        {
            "author_id": "67346395",
            "created_at": "2018-07-26T14:18:01.000Z",
            "id": "1022486198630133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Ger\u00eas Rock Fest\n\nFestival de Rock, nos dias 27 e 28 de julho de 2018, em plena serra do Ger\u00eas, junto \u00e0 Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Os volunt\u00e1rios ir\u00e3o realizar as seguintes tarefas: apoio \u00e0 \u00e1rea VIP, Backstage, limpeza do espa\u00e7o. \nAparece ;)"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2018-07-26T14:12:09.000Z",
            "id": "1022484722306494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Quirimbas declarado Reserva Mundial da Biosfera https://t.co/bMqiz6XI5K"
        },
        {
            "author_id": "1643742973",
            "created_at": "2018-07-26T13:54:00.000Z",
            "id": "1022480155393110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia indo pro parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "59296924",
            "created_at": "2018-07-26T13:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022480054473895938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerson Bandeira TV   Pedra da Tartaruga Parque Municipal de Teres\u00f3polis ... https://t.co/Rwo5j14Oyt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "730417302303289345",
            "created_at": "2018-07-26T13:20:14.000Z",
            "id": "1022471659138244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo domingo (22), o Parque Municipal Benedito Bueno de Morais foi palco da II Parada LGBTI de Franco da Rocha SP e da realiza\u00e7\u00e3o do sonho da \u00c9rica: o seu casamento!\n\nA festa foi linda, cheia de amor e Franco da... https://t.co/WCTYIkx4US"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2018-07-26T13:15:44.000Z",
            "id": "1022470524717477889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Tome nota \ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc1b\ud83d\udc0c\ud83d\udc1e\ud83d\udc1c\ud83d\udd77\ud83d\udc0d\ud83d\udc00\ud83d\udc3f\ud83d\udc07\ud83d\udc3e\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83c\udf44\ud83c\udf30\ud83d\udd78 Agenda de atividades na Floresta Nacional de Irati (Flona) de agosto a novembro. A floresta est\u00e1 aqui, perto de voc\u00ea. Programe com sua fam\u00edlia e curta mais momentos com a natureza. #Naju\u00e1 https://t.co/Dkt24XSvH4"
        },
        {
            "author_id": "737698000152219650",
            "created_at": "2018-07-26T13:03:39.000Z",
            "id": "1022467483721191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz por saber q vai ter festival de pastel no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2018-07-26T12:47:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1022463314545135621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00f3s teresopolitanos para sermos beneficiados com tr\u00eas parques, sendo um municipal, um estadual e um nacional! em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/v7720eshxZ"
        },
        {
            "author_id": "710091760404451328",
            "created_at": "2018-07-26T12:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022462695180853249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/YJsHYESraZ PARQUE NACIONAL TAYRONA E SANTA MARTA - COL\u00d4MBIA"
        },
        {
            "author_id": "710091760404451328",
            "created_at": "2018-07-26T12:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022462693524099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TAYRONA E SANTA MARTA - COL\u00d4MBIA: https://t.co/YJsHYESraZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-07-26T12:32:37.000Z",
            "id": "1022459675135098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga (MG) apoia projeto de pesquisa no Lago de Tr\u00eas Marias no Rio S\u00e3o Francisco. Projeto estuda concentra\u00e7\u00f5es e distribui\u00e7\u00f5es de metais pesados da Usina Hidrel\u00e9trica de Tr\u00eas Marias, Confira: https://t.co/2Hykjo0H8L https://t.co/2TuG407C90"
        },
        {
            "author_id": "964601809527390208",
            "created_at": "2018-07-26T12:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "807095",
                        "start": 107,
                        "username": "nytimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022459361099169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque \ud83d\udc7b | Inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, transformou o local em cidade fantasma, diz o @nytimes.\n\n#MyNews https://t.co/S2YinEsiq5"
        },
        {
            "author_id": "41826725",
            "created_at": "2018-07-26T12:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1022456591596040193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed amaaaaa #pastel? Ent\u00e3o se prepare: comemorando 25 anos na Afonso Pena, a pastelandiabhz vai organizar neste s\u00e1bado, dia 28, das 8h \u00e0s 18h, no Parque Municipal, o Festival de\u2026 https://t.co/ENRfvT4pPF"
        },
        {
            "author_id": "179221460",
            "created_at": "2018-07-26T12:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1022451633110888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de um dia incr\u00edvel \u2b50\ud83d\udc6b em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qDeEe3JRv9"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-07-26T12:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022451553075122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/4tvv1NUPUO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2018-07-26T11:39:20.000Z",
            "id": "1022446266142339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cerim\u00f4nia aconteceu no audit\u00f3rio da nova Prefeitura e contou com a presen\u00e7a de v\u00e1rias autoridades. https://t.co/vqWQnMfttH https://t.co/N4vTM4JREA"
        },
        {
            "author_id": "823838183066652672",
            "created_at": "2018-07-26T11:12:28.000Z",
            "id": "1022439505188536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#98Esportes\nSe n\u00e3o ganhasse do Paran\u00e1 em casa, podia derrubar at\u00e9 o coreto do parque municipal e recome\u00e7ar do zero. Qualquer time que vier jogar contra o Galo no Indepa j\u00e1 deve computar 3 pontos \u00e0 menos na tabela. O desempenho do time continua terr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-26T10:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1022431973074251782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt aqui do para\u00edso. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/x8OnV5sPOa"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-07-26T10:22:43.000Z",
            "id": "1022426984771739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1 NO PARQUE BOT\u00c2NICO\n\nA equipe do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 passa pelo Parque Estadual Bot\u00e2nico de Caucaia, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da grande Fortaleza. Veja como foi em depoimento do... https://t.co/58FXsD4iq5"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-07-26T10:21:47.000Z",
            "id": "1022426747701264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA equipe do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 passa pelo Parque Estadual Bot\u00e2nico de Caucaia, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da grande Fortaleza. Veja como foi em depoimento do fot\u00f3grafo Luiz Netto.... https://t.co/l77gZl01Et"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2018-07-26T10:13:40.000Z",
            "id": "1022424706039906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte de \u00e1gua \u2022 Water source\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Foto tirada no Parque Estadual da Pedra Branca, que abriga a maior floresta urbana do mundo, constitu\u00edda por Mata Atl\u00e2ntica.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Photo taken at the Pedra\u2026 https://t.co/3OkMaaAQsP"
        },
        {
            "author_id": "368637153",
            "created_at": "2018-07-26T09:18:59.000Z",
            "id": "1022410944167796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/YxOPSPfwA8 - Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de visitantes https://t.co/YxOPSPfwA8"
        },
        {
            "author_id": "47961740",
            "created_at": "2018-07-26T09:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "20646711",
                        "start": 98,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022407426056761345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional das Quirimbas, em Mo\u00e7ambique, faz parte agora da Reserva Mundial da Biosfera da @UNESCO. \u00c1rea \u00e9 formada por 11 ilhas, parques marinhos, sistema de \u00e1gua doce, reserva de p\u00e1ssaros, r\u00e9pteis e animais mam\u00edferos, incluindo elefantes, le\u00f5es e leopardos. https://t.co/NALm8l7nDG"
        },
        {
            "author_id": "163307086",
            "created_at": "2018-07-26T08:15:19.000Z",
            "id": "1022394923381874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer! #Piracuruca... a dica \u00e9 que s\u00e3o apenas 18 km de pedalada (da Prainha) para o Parque Nacional de Sete Cidades... #FizMuitoTudoIsso https://t.co/CvaGjAEK5R"
        },
        {
            "author_id": "4002594755",
            "created_at": "2018-07-26T04:14:47.000Z",
            "id": "1022334390674907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d\ud83d\uddfe\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ufe0f O Parque das Quirimbas passa a RESERVA MUNDIAL DE BIOSFERA \ud83e\udd1d\ud83d\uddfe\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ufe0f\nO Parque Nacional das Quirimbas em conjunto com o Arquip\u00e9lago das Quirimbas agora pertencem ao Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO como... https://t.co/v77XLdZgqY"
        },
        {
            "author_id": "64566848",
            "created_at": "2018-07-26T04:12:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1022333899630948355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es da viagem p observa\u00e7\u00e3o da desova de tartarugas marinhas na reserva biol\u00f3gica de comboios, em reg\u00eancia - ES, de 2 a 4 de novembro\n\nhttps://t.co/lzmL3m3zuH https://t.co/h3E9HtDo5w"
        },
        {
            "author_id": "4002594755",
            "created_at": "2018-07-26T04:01:48.000Z",
            "id": "1022331124587159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d\ud83d\uddfe\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ufe0f O Parque das Quirimbas passa a RESERVA MUNDIAL DE BIOSFERA \ud83e\udd1d\ud83d\uddfe\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ufe0f\nO Parque Nacional das Quirimbas em conjunto com o Arquip\u00e9lago das Quirimbas agora pertencem ao Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO como reserva de... https://t.co/3hkZYdC3Xd"
        },
        {
            "author_id": "84122939",
            "created_at": "2018-07-26T02:40:54.000Z",
            "id": "1022310765678747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1 causa espanto, vindo de uma gest\u00e3o q \u00f1 trata os cidad\u00e3os c/ prioridade (exceto nas propagandas), desabrigar fam\u00edlias inteiras de maneira covarde pra ter onde descartar lixo de maneira irrespons\u00e1vel. https://t.co/6aQVIFDaS4"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-07-26T01:00:04.000Z",
            "id": "1022285389015535618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 25 crian\u00e7as de S\u00e3o Gon\u00e7alo visitaram Teres\u00f3polis por meio da parceria entre as guardas civis municipais das duas cidades. Na programa\u00e7\u00e3o, elas conheceram o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... https://t.co/Losius8zah"
        },
        {
            "author_id": "908372927778877440",
            "created_at": "2018-07-26T00:45:44.000Z",
            "id": "1022281783482695688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma de viver \u00e9 se arriscando\ud83d\ude0f\u2764 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ASimDDjpaM"
        },
        {
            "author_id": "2825373908",
            "created_at": "2018-07-26T00:12:39.000Z",
            "id": "1022273457915158529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os materiais da Aba Editora e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/zaBf3XkUtj"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2018-07-25T23:46:37.000Z",
            "id": "1022266904566804482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a nossos servi\u00e7os!\n\u260e (84) 99135-3380\n\nREMO\u00c7\u00d5ES\nPROTE\u00c7\u00c3O A EVENTOS\nUTI M\u00d3VEL\nAPH\n\u00c1REA PROTEGIDA\n\n#UTIM\u00f3vel #health #saude #seguran\u00e7a #brazil #eventoseguro #natal #cometonatal #vempranatal #hotel #ambulance #homecare #aph #photo #picture #teamnr #uti #UTIM\u00f3vel #rescue https://t.co/4rVJqXzJsh"
        },
        {
            "author_id": "52114762",
            "created_at": "2018-07-25T23:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09052477,
                        -26.50242561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1022266434653773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Nenhum de N\u00f3s, anivers\u00e1rio de Jaragu\u00e1 do Sul!\nQuem n\u00e3o veio perdeu. em Parque Municipal De Eventos Jaragu\u00e1 Do Sul https://t.co/onVBHVyIoe"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2018-07-25T23:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "35873782",
                        "start": 15,
                        "username": "portaluai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022266412478418944",
            "in_reply_to_user_id": "2606100010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LineAllinepuc @portaluai Parque Estadual Serra Verde"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-07-25T23:35:07.000Z",
            "id": "1022264008685113344",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoSebrae A Chapada das Mesas \u00e9 um parque nacional que ocupa quatro munic\u00edpios da regi\u00e3o centro-sul do Maranh\u00e3o, dentre eles Carolina e Riach\u00e3o, que guardam cerca de 90 cachoeira catalogadas e po\u00e7os de \u00e1guas mornas e cristalinas que encantam visitantes +"
        },
        {
            "author_id": "229274301",
            "created_at": "2018-07-25T23:28:15.000Z",
            "id": "1022262283790168064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um pontinho de felicidade nessa imensid\u00e3o?\n_ EU \ud83e\udd96 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/1F0kDaWeEX"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-07-25T23:10:11.000Z",
            "id": "1022257734996111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Padar, Padar, Indon\u00e9sia: https://t.co/00F1NiZIdr"
        },
        {
            "author_id": "1020698782223171584",
            "created_at": "2018-07-25T22:45:12.000Z",
            "id": "1022251447407337475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece Ponta Grossa, no Paran\u00e1?\n\nA cidade \u00e9 conhecida por dois lugares: Parque Estadual de Vila Velha e Buraco do Padre. #viajeei\n\nLink: https://t.co/lrN30wfRNs\u2026/\n\n\ud83d\udcf8: Beneth Santana Torquato https://t.co/HLnh6dLGx3"
        },
        {
            "author_id": "2414074733",
            "created_at": "2018-07-25T22:40:51.000Z",
            "id": "1022250353234993153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concorra a 1 ingresso para o ABETA Summit 2018 que ocorrer\u00e1 nos dias 26 a 29 de agosto de 2018 no Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG. #GreenBusinessPost  \ud83d\ude0d https://t.co/K3QthiG985"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2018-07-25T22:30:00.000Z",
            "id": "1022247624634560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares do Corpo de Bombeiros e brigadistas trabalharam no combate a um inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde, na regi\u00e3o norte de Belo Horizonte. https://t.co/dkEFeEenZR"
        },
        {
            "author_id": "2170586596",
            "created_at": "2018-07-25T22:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "194685468",
                        "start": 39,
                        "username": "susyshock10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022246598531862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta queer com artista latina sudaka @susyshock10 \u2764\ufe0f\ud83c\udf89 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/dsmZJjTXzv"
        },
        {
            "author_id": "1473656744",
            "created_at": "2018-07-25T22:22:50.000Z",
            "id": "1022245819389497344",
            "in_reply_to_user_id": "1008038987393654785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Washing35602965 BORAAAAA, PRATELEIRAS PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-07-25T22:00:39.000Z",
            "id": "1022240237026795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus lan\u00e7ar\u00e1 a Campanha de Combate \u00e0s Queimadas 2018 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (28), no Parque Municipal do Mindu, com uma corrida e caminhada ecol\u00f3gica de dois quil\u00f4metros pelas trilhas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/rZkqwh6rYG"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2018-07-25T21:43:38.000Z",
            "id": "1022235955170877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADES\nCriado em 1937, o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o mais antigo do pa\u00eds. https://t.co/xeS6HUMGR3"
        },
        {
            "author_id": "330325653",
            "created_at": "2018-07-25T21:43:25.000Z",
            "id": "1022235899051094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADES\nCriado em 1937, o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o mais antigo do pa\u00eds. https://t.co/z0s9sBuF0S"
        },
        {
            "author_id": "246014103",
            "created_at": "2018-07-25T21:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "146618928",
                        "start": 33,
                        "username": "danilorteles"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1022233218723061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amorzinho desses??? \u2665\ufe0f\u2728 \n\n \ud83d\udcf8: @danilorteles em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/DmE4k7oYUZ"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2018-07-25T21:27:04.000Z",
            "id": "1022231784866631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em nossa reportagem de capa de amanh\u00e3, um roteiro pela ainda inexplorada Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o. O Parque Nacional, de 160 mil hectares, \u00e9 repleto de rios, cachoeiras e grutas, entre outras belezas https://t.co/wvpjFRQ5mS"
        },
        {
            "author_id": "863479562",
            "created_at": "2018-07-25T21:18:07.000Z",
            "id": "1022229532827418633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIRETO DA REDA\u00c7\u00c3O https://t.co/T5kup32acY"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-07-25T20:57:15.000Z",
            "id": "1022224282863239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Passei a pouco e fogo e fuma\u00e7a na beira da rodovia dos metal\u00fargicos. .liguei para ele os bombeiros e. ... ningu\u00e9m tinha avisado antes.  Como assim?  Risco a todos,  perto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o .\nPensemos no pr\u00f3ximo."
        },
        {
            "author_id": "2899815377",
            "created_at": "2018-07-25T20:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.6372,
                        41.014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "213d887d20587c6f"
            },
            "id": "1022220841285636096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campismo 2018 \ud83d\udd25\u2764\ufe0f em Parque Municipal Campismo de Espinho https://t.co/TTTUsW1kwm"
        },
        {
            "author_id": "204156994",
            "created_at": "2018-07-25T20:40:48.000Z",
            "id": "1022220143466819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Foz\n#cativaoperadora \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/nvikFk4kFA"
        },
        {
            "author_id": "209179547",
            "created_at": "2018-07-25T20:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1022220034226237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vale horas complementares? @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/sA6Xl1GGzi"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-07-25T20:30:07.000Z",
            "id": "1022217453223301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sabia que no litoral do Paran\u00e1, existem tr\u00eas Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas (ESEC)? \n\n1 - ESEC da Ilha do Mel (Estadual), no munic\u00edpio de Paranagu\u00e1, com 2.240 hectares;\n\n2 - ESEC do Guaragua\u00e7u (Estadual),... https://t.co/PRik0AMTJp"
        },
        {
            "author_id": "166566835",
            "created_at": "2018-07-25T20:03:20.000Z",
            "id": "1022210715455811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as op\u00e7\u00f5es de lazer em Eilat, vale a pena curtir um passeio de Jeep Safari no deserto, visitar o Parque Nacional de Timna, fazer... https://t.co/05VTTljSwr"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-25T20:02:14.000Z",
            "id": "1022210438367535106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huascaran - Certamente uma joia encontrada no Peru. Pra quem gosta de aventura, trekking \u00e9 um dos lugares obrigat\u00f3rios pra conhecer!\n.\n.\nFoto: @vaoboraviajar https://t.co/82bK7nAum4"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2018-07-25T19:57:00.000Z",
            "id": "1022209118533308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BOMBEIROS\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - GOA / 23\u00baGBM(Resende) / DBM 1/23(Itatiaia) resgatam grupo de 4 jovens perdidos no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ &gt; https://t.co/63Se2oF73o"
        },
        {
            "author_id": "1021090584247795712",
            "created_at": "2018-07-25T19:48:15.000Z",
            "id": "1022206915760123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a Feira do Melado, conhe\u00e7a Trilha da Taquara.\n\nUma trilha encantadora dentro do  Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Maravilhosa Cascata do Rio Taquara. https://t.co/tGEjkppsMz"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-07-25T19:46:26.000Z",
            "id": "1022206460300812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um edificante bate papo com o lend\u00e1rio escalador Alexandre Portela, no seu Abrigo Canto da Pedra, no Parque Estadual de Tr\u00eas Picos em Nova Friburgo, Local aconchegante e\u2026 https://t.co/UDVfBS11OZ"
        },
        {
            "author_id": "243296229",
            "created_at": "2018-07-25T19:41:55.000Z",
            "id": "1022205325162627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 querendo ir no parque municipal s\u00e1bado kkk s\u00f3 gosto de programa de \u00edndio"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2018-07-25T19:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1022205287925776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de trilhar! \ud83d\ude0d em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/8CzNNVY79w"
        },
        {
            "author_id": "3676537042",
            "created_at": "2018-07-25T19:41:09.000Z",
            "id": "1022205130354122753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor coisa quando n\u00e3o tenho nada pra fazer no trampo \u00e9 ir no parque municipal, um \u00f3timo lugar pra continuar n\u00e3o fazendo nada"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-07-25T19:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1022202165316730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensamentos positivos... tudo dar\u00e1 certo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Parque Estadual Cantareira https://t.co/4NIV440JCj"
        },
        {
            "author_id": "119067377",
            "created_at": "2018-07-25T19:26:22.000Z",
            "id": "1022201412116271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Incendios obligan a cerrar #parquenacional #Yosemite #yosemitefire #EEUU #California #CALIFORNIAFIRES \nhttps://t.co/ZLPJtSFARg https://t.co/MW4UQC9D1C"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2018-07-25T19:22:04.000Z",
            "id": "1022200328949706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/ySAcNPxFVA"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-07-25T19:16:37.000Z",
            "id": "1022198957445763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/VLSvT2k4AP https://t.co/VLSvT2k4AP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoselitoMuller3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoselitoMuller3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoselitoMuller3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portalparnaiba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portalparnaiba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portalparnaiba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hotel_urbano].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hotel_urbano",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hotel_urbano"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra Azul, Brasil",
                "id": "072b122ef573581e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra da Capivara",
                "id": "07e26e27d7426001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joa\u00e7aba, Brasil",
                "id": "455db7867a196971",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Espinho, Portugal",
                "id": "213d887d20587c6f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "480579028",
                "name": "Nath\u00e1lia do Amaral",
                "username": "amaral_nathlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591268034",
                "name": "sequelada da covid",
                "username": "pqppimenta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994078503",
                "name": "AVSI Brasil",
                "username": "AVSIBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156298892",
                "name": "Lucas",
                "username": "_lucasx97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715028101",
                "name": "Augusto da Maia",
                "username": "augustomaia1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021836816096415745",
                "name": "@onjornal",
                "username": "_onjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237002067",
                "name": "Jornal O Not\u00edciario",
                "username": "onjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710487666635247618",
                "name": "Alecrim Dourado",
                "username": "mandy_avs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962419663",
                "name": "Espa\u00e7o UFMG",
                "username": "espacoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170914525",
                "name": "-",
                "username": "mattheusdias01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296593453",
                "name": "Radar Amaz\u00f4nico",
                "username": "radaramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173604947",
                "name": "Naja",
                "username": "angelicaaGomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148109251",
                "name": "Regiane Teixeira \ud83c\udf1e",
                "username": "Anelual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150493731",
                "name": "Tamires da  Silva",
                "username": "tamirescsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855868959",
                "name": "Jo\u00e3o Alexandre\u2122\u00a9",
                "username": "ubuntuvendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179139485",
                "name": "Ravidell73 \u262d",
                "username": "Errado73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60668991",
                "name": "Rodrigues & Oliveira Advocacia",
                "username": "FabioMurphy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479330588",
                "name": "Bruna Freitas",
                "username": "brunafmakeup16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823892861808758784",
                "name": "Carga R\u00e1pida",
                "username": "engcargarapida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923103",
                "name": "Osias Hernan",
                "username": "NanoLabajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921141647269916674",
                "name": "NOVA Estudos de Seguran\u00e7a",
                "username": "eseg_uc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001231113719898113",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiago28515243",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950909691",
                "name": "Jornal do Luxemburgo",
                "username": "JdLuxemburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714395950882664449",
                "name": "Tumura Turismo e Eventos",
                "username": "TumuraTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960887384",
                "name": "das gatas",
                "username": "sweetlittle_bby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585001029",
                "name": "Breno Diniz (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39#Democracia)",
                "username": "BrenoDinizRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389068616",
                "name": "Danilo sabino",
                "username": "danilosabinorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866448769855967232",
                "name": "BrasilLimpo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HLott64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225797550",
                "name": "ALAN",
                "username": "Alan_Christiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38696185",
                "name": "thati.iagui",
                "username": "thati_iagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135015664",
                "name": "Eliandro Verissimo",
                "username": "le_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4072054515",
                "name": "carol carolina bela",
                "username": "mosssinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856633412777541632",
                "name": "Yasmin Freitas",
                "username": "Yasminfreeitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707829126",
                "name": "Edson Eduardo",
                "username": "EdsonEd67762003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34719498",
                "name": "ieda rozenfeld",
                "username": "iedarozenfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322416892",
                "name": "kikogoncalves01",
                "username": "kikogoncalves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316145463",
                "name": "Lenice Faria Freitas",
                "username": "faria_lenice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104665863",
                "name": "Luzia Bessa#VIVAOSUS",
                "username": "LuziaBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77826352",
                "name": "Vitri\u00f3lica CORRosiva",
                "username": "vitriolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47371684",
                "name": "Sylmar Stefano",
                "username": "Sylmar_Stefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150450973",
                "name": "Ricardo Guimar\u00e3es",
                "username": "ragbhte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704021894",
                "name": "clara",
                "username": "clarwna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581548284",
                "name": "Flup (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "FlupRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28416229",
                "name": "Marcos Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcos_fgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611642270",
                "name": "joana maria",
                "username": "JoanaEinsfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58265464",
                "name": "foda-se o mbl \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd47 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "cruleigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811529762",
                "name": "La\u00eds Almeida",
                "username": "laissalmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78127045",
                "name": "Dudu de Morro Agudo",
                "username": "dudumorroagudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020698782223171584",
                "name": "Viajeei",
                "username": "viajeeioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66517394",
                "name": "A neur\u00f3tica da fam\u00edlia :D",
                "username": "AriadneSayao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230521128",
                "name": "Lunar\ud83d\udcab",
                "username": "NathaliaCamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729713337475465217",
                "name": "leila luiz ferreira",
                "username": "leiilaaluiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829852904903282692",
                "name": "Fag\u00e3odabruta \uf8ff",
                "username": "fagaodabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86587330",
                "name": "dunder mifflin this is arere",
                "username": "AreaneZanluchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80592970",
                "name": "Ju Oliveir\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "juoliveirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429207",
                "name": "zurich",
                "username": "rottweiler68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007312732729815041",
                "name": "Amanda Fernandes Salvador",
                "username": "amandsferds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125743828",
                "name": "Indio Brasil",
                "username": "IndioBrasilSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69021052",
                "name": "CaioLexau",
                "username": "caiolexau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612462044",
                "name": "eust\u00e1quio costa",
                "username": "eustquioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237997074",
                "name": "pipo",
                "username": "saraiva_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19018234",
                "name": "ismael belliot",
                "username": "mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1953033073",
                "name": "Markos",
                "username": "___markao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341756135",
                "name": "JACSON JOCELEI LUCAS",
                "username": "JACSON_LUCAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278129453",
                "name": "Kleber Sampaio",
                "username": "KleberRms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641764395",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "benachioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158994146",
                "name": "Ang\u00e9lica Carneiro",
                "username": "angelicasarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234603773",
                "name": "Cristina dos Santos",
                "username": "CristinaeDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882390833",
                "name": "Leandro Soares",
                "username": "LdcbasSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48802033",
                "name": "Monique",
                "username": "Ribeiro_krisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44415105",
                "name": "lu\u00edsa",
                "username": "blomxiblom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715604332520022016",
                "name": "Alice Ferreira",
                "username": "FerreiraAlice01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479947747",
                "name": "Ali\u00e1s Elias",
                "username": "ELieskow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340065873",
                "name": "Beth Vida F\u00eanix",
                "username": "Bethlokinha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000117824",
                "name": "dobermann",
                "username": "heitorxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49868471",
                "name": "Rog\u00e9rio\ud83d\udd33",
                "username": "rogeriopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412460691",
                "name": "Sohail Coelho",
                "username": "StarryRabbitArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762442590222376960",
                "name": "A.TINTO",
                "username": "aovinho666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669608715",
                "name": "Saturado",
                "username": "CesarDarlam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419615084",
                "name": "paulaeliane",
                "username": "paulaeliane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971022049",
                "name": "Mello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "archaeplastidae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76159540",
                "name": "NathyQueEuT\u00f4Passando",
                "username": "nathy_almeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961058787477082112",
                "name": "nscosmeticosmania",
                "username": "nscosmeticosma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379205404",
                "name": "Mujo",
                "username": "whymujobcfu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920016845",
                "name": "\u2727.* \ud835\udc0f\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c *.\u2727",
                "username": "FilipaMoedas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160894142",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "oliveira_jvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165136495",
                "name": "Leitora da Depress\u00e3o",
                "username": "leitoradepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757216427870982144",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "luzdanet8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119985748",
                "name": "Rafael Fernandes",
                "username": "Rafafernandes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1962988861",
                "name": "Rodrigo R. Trestin",
                "username": "RTrestin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425859726856839169",
                "name": "Prefeitura de Praia Grande",
                "username": "prefeiturapg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143873568",
                "name": "Franciellen Queiroga",
                "username": "Queirogaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460577684",
                "name": "diamanta russo",
                "username": "diamantarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716003683457241097",
                "name": "jeriaventuras4x4oficial",
                "username": "jeriaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30235413",
                "name": "rodrigosantos",
                "username": "rodrigoricardor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126046934",
                "name": "Dorothy Ferreira",
                "username": "dorothyferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126508424",
                "name": "Wellerson Boldrini",
                "username": "wellboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85558552",
                "name": "Almir Fiorio",
                "username": "almir74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30634266",
                "name": "Basilio Muhate \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "basiliomuhate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344109556",
                "name": "Paulo Queiroz",
                "username": "queirozconstru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295751583",
                "name": "mii",
                "username": "oprhaniehaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163244496299220992",
                "name": "\u064b\u064b",
                "username": "kyliwee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121871727",
                "name": "RADIOCIDADEJUNDIA\u00cd",
                "username": "RADIOCIDADEJUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107157635",
                "name": "Manuel de Araujo",
                "username": "alculete1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99216253",
                "name": "Keti Silva",
                "username": "Ketims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586102079",
                "name": "jessica \ud83d\udc9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "doglascosta850",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327516274",
                "name": "Jaque-Confiss\u00f5es de uma invis\u00edvel",
                "username": "kierdeikajaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937113032",
                "name": "Loverboy",
                "username": "gustavo_tvrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190281952",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelpereira12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008019700385763328",
                "name": "Lucas marques",
                "username": "Lucasma51486643",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38373258",
                "name": "\ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc33\ud835\udc32 loves jafirst",
                "username": "jooheonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387930190",
                "name": "Vini Silva",
                "username": "vinisilva222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41047804",
                "name": "cansada de ser enganada",
                "username": "dddrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56752002",
                "name": "Marcos Cardoso",
                "username": "malcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250361296",
                "name": "Saul\u00e3o Barbieri",
                "username": "saulobarbieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8706182",
                "name": "chicco.sal",
                "username": "chiccosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95020795",
                "name": "Claude Troisgros",
                "username": "C_Troisgros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123025241",
                "name": "Guio",
                "username": "Guiomar10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655421147",
                "name": "OG",
                "username": "GabriielOvidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022199271918063617",
                "name": "Jessica",
                "username": "Jessica26051892",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382164958",
                "name": "Folha de Parna\u00edba",
                "username": "folhadeparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212642380",
                "name": "Cristina",
                "username": "Criscunhacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272163926",
                "name": "MiMi MimoStore",
                "username": "mimi_mimostore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023216457197477888",
                "name": "Lucyene Foureaux",
                "username": "FoureauxLucyene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197145605",
                "name": "Patrick Viana",
                "username": "Patrick_btz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127884334",
                "name": "Hudson Soares",
                "username": "eu_hudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88002999",
                "name": "ThayDetona",
                "username": "Thayalveez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41826725",
                "name": "Luiz Cabral",
                "username": "CabralInacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90396293",
                "name": "ela nao era da igreja?",
                "username": "nabrisa______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490981906",
                "name": "Zzzzz",
                "username": "Imtripgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442579588",
                "name": "Rennan Pissaia",
                "username": "Pissaia_Rennan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91825423",
                "name": "Willian Tirapelli",
                "username": "wtirapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468458735",
                "name": "Torres Vedras CM",
                "username": "TorresVedrasCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439331218",
                "name": "ruiva\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "lmjbottled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239137423",
                "name": "Az\u00e1fama - Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas",
                "username": "Azafamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819255421",
                "name": "Semmas Manaus",
                "username": "ManausSemmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49630351",
                "name": "Ederaldo Araujo",
                "username": "Ederaldojuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991497496659709953",
                "name": "Edir",
                "username": "topzeira11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125808113",
                "name": "Prof. Osmar",
                "username": "osmar1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022807281816268800",
                "name": "Lorraine Foureaux",
                "username": "LorraineFourea2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158031384",
                "name": "Edwar Casta\u00f1eda",
                "username": "DrECastaneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835859056816492545",
                "name": "Carla Couto",
                "username": "carlacouto03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934234636057759745",
                "name": "Juliano Rossin",
                "username": "RossinJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316055393",
                "name": "CULTURA AMAZ\u00d4NICA",
                "username": "CulturaAmazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15919076",
                "name": "\u00d3dio e Nojo",
                "username": "brunovox23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453561511",
                "name": "Mirian Andrietta",
                "username": "mirianandrietta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273499648",
                "name": "Diario de Colima",
                "username": "Diario_deColima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859913303199502336",
                "name": "Constru\u00e7\u00f5es Obras e Servi\u00e7os",
                "username": "obras_servicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323261040",
                "name": "zappa\u2122\ufe0f",
                "username": "whoiszappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185322360",
                "name": "karvalho dimaz",
                "username": "karvalhodimaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157379814",
                "name": "Pensamentos ao Vento",
                "username": "Pensa_Vento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4027757662",
                "name": "Clibson Santos",
                "username": "clibson_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021817332585381890",
                "name": "Roberta Padovani",
                "username": "RobertaPadovan6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907753913201414144",
                "name": "Tomei Gosto",
                "username": "tomeigosto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94837847",
                "name": "Gabs",
                "username": "showurlovetoday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768881658539958272",
                "name": "Nilse Pinheiro",
                "username": "NilsePinheiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89713579",
                "name": "C\u00e1",
                "username": "camilay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48073610",
                "name": "Dep. Federal Elcione",
                "username": "elcionepmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63887595",
                "name": "Emille Caravlho",
                "username": "emillecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012134324521635842",
                "name": "Voe F\u00e1cil",
                "username": "voefacilcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85117893",
                "name": "@AdeinerMKP",
                "username": "Adeiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034640619",
                "name": "Diego Peixoto",
                "username": "diego_peixoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38951419",
                "name": "Rubs at Home",
                "username": "rubensbmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170695328",
                "name": "Juliana \u2693\ufe0f",
                "username": "ataldamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828281486180806656",
                "name": "UP Assessoria",
                "username": "up_assessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707853917980332032",
                "name": "Thay",
                "username": "TRSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193857266",
                "name": "J\u00fanior",
                "username": "juniorvcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84235763",
                "name": "CJ",
                "username": "CJoficialCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745397649558351872",
                "name": "NEGUIN",
                "username": "AlexandreNeto07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927647345025716224",
                "name": "\u03b1\u0399\u03b1\u03b7",
                "username": "YvesSaintAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222318379",
                "name": "Higor Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "higorlimasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653784227",
                "name": "S\u00e3o Ganchinho",
                "username": "SGanchinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338780170",
                "name": "RFI Portugu\u00eas",
                "username": "RFI_Pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41208784",
                "name": "aline andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "alineanddrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398091833",
                "name": "mariogomberg",
                "username": "mariogomberg2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119468543",
                "name": "Paulista em 1\u00ba lugar",
                "username": "Paulista1lugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912692724645728257",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fmanda Vieira",
                "username": "amandaduvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991844246",
                "name": "dani dentista",
                "username": "daniellabp10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63958769",
                "name": "Renata_Galo",
                "username": "RenattaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282346091",
                "name": "Bruno Senn\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "BrunoSacchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55924082",
                "name": "Vinny Galo\u00b9\u00b3 \u00ae\ufe0f",
                "username": "vinnycardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45458766",
                "name": "Rafael Mazzi",
                "username": "rafaelmazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211036764",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zirr",
                "username": "abzirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21159616",
                "name": "A Britney t\u00e1 livre mas n\u00f3s n\u00e3o",
                "username": "aandsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90150323",
                "name": "Gabriel Pandini",
                "username": "gpandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49057554",
                "name": "Daniel Alves",
                "username": "danielvalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201920270",
                "name": "Bruna",
                "username": "BrunaMartinns_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993761300",
                "name": "Jo\u00e3o Bastos",
                "username": "joa1bast0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189251282",
                "name": "Lance Not\u00edcias",
                "username": "lancenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933348195849113600",
                "name": "Guia Capixaba\u00ae",
                "username": "OGuiaCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020893657472397312",
                "name": "Tiago Damasceno Fotografia",
                "username": "tdfotografiabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640390167",
                "name": "Valeria Januario",
                "username": "vajanuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533083864",
                "name": "Viver na Boa",
                "username": "ViverNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164454614",
                "name": "clara",
                "username": "claravarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930124303835848704",
                "name": "1968agora",
                "username": "1968agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760117913516900352",
                "name": "Lua R",
                "username": "luanahoulton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78029256",
                "name": "Luciano Nunes",
                "username": "LucianoNunesPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14766090",
                "name": "mfrancopt",
                "username": "mfrancopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62538443",
                "name": "Marcilio Oliveira",
                "username": "marciliobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185624089",
                "name": "PIAU\u00cd_LIVRE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "teresina_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205484332",
                "name": "Parna\u00edba TV",
                "username": "ParnaibaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176099913",
                "name": "@zarinha martins",
                "username": "zarinhaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77939605",
                "name": "Marcos Kenned",
                "username": "marcoskenned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71691375",
                "name": "Laleska Nicolly",
                "username": "Laly_oliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81137456",
                "name": "Fauxtur.com.br",
                "username": "fauxturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893238336462225408",
                "name": "Maria Aparecida das",
                "username": "MariaAp17364039",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80156246",
                "name": "Alexandre Santana",
                "username": "Iexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "\u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0627\u0646\u0648 \u062a\u0647 \u0642\u0648\u062a \u262d",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668866070",
                "name": "nathalia carvalhedo",
                "username": "nathcarvalhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27934308",
                "name": "Rafael Takaki",
                "username": "rafael_takaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51302483",
                "name": "AJUDANIMAL",
                "username": "AJUDANIMAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983053090042662912",
                "name": "Portal Livre",
                "username": "portal_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963030448787116032",
                "name": "Projecto COMBO Mo\u00e7ambique",
                "username": "COMBOMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217579673",
                "name": "Claudia e Marcio: a bordo da Maria Clotilde",
                "username": "claudiaM_endes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36359539",
                "name": "\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52.",
                "username": "verdinha1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54629726",
                "name": "Ot\u00e1vio Veloso",
                "username": "otavioveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309129466",
                "name": "R\u00e1dio Bar\u00e3o Geraldo",
                "username": "RBaraoGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38897173",
                "name": "Francisco Lima",
                "username": "Francyysco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598776630",
                "name": "Teresa Cristina",
                "username": "tkmendeslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194758165",
                "name": "Rodrigo Koki",
                "username": "kokirodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127319126",
                "name": "Portal Piau\u00edemPauta",
                "username": "claudetemiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324968294",
                "name": "Piaui em Pauta",
                "username": "Piauiempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001270689729523713",
                "name": "Rocha@Cozinheiro",
                "username": "Rochaheathen1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896423444400803842",
                "name": "tavinx",
                "username": "pqptavin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264307403",
                "name": "Adilson Reis Filho",
                "username": "reisfilho_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317151512",
                "name": "Marlos Pereira",
                "username": "Marlospereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170950350",
                "name": "Patricia Mousinho",
                "username": "patmousinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068750997",
                "name": "Drumao",
                "username": "ledrumao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170613",
                "name": "RCL Planejamento",
                "username": "rclplanejamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235192713",
                "name": "St\u00f8cher",
                "username": "erikastocher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175241517",
                "name": "Camila",
                "username": "jubilee_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643742973",
                "name": "Ana Carvalho",
                "username": "PisciCaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318757188",
                "name": "tecomedina",
                "username": "tecomedina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139912234",
                "name": "Thaynara Pereira",
                "username": "thayy_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550059210",
                "name": "MFogde",
                "username": "MadeleineFogde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209587496",
                "name": "Ulla Andren",
                "username": "UAndren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55571760",
                "name": "A n a T o k u s",
                "username": "AnaTokus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151191724",
                "name": "Marcio Lopes",
                "username": "criadomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013839356593926146",
                "name": "R\u00e1dio Brasil Cultura",
                "username": "RdioBrasilCult1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228813494",
                "name": "Clube Not\u00edcia",
                "username": "cnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191017942",
                "name": "Daniel Fel\u00edcio",
                "username": "danielbasssax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093121621810917376",
                "name": "Jessica",
                "username": "jessomewhere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303533710",
                "name": "Larissa",
                "username": "lissafla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47450737",
                "name": "Roger Hayes",
                "username": "rogerhayez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732313545254309889",
                "name": "S\u00f3 Renata",
                "username": "_RenataLanier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58912040",
                "name": "Nous",
                "username": "nooooll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733368136",
                "name": "ju juba \u26a2\ufe0e",
                "username": "aurraborealis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35903198",
                "name": "\u00b7.\u00b8\u00b8.\u00b7\u2669\u266a\u266b \u2581 \u2582 \u2584 \u2585 \u2586 \u2587 \u2588 Rubens Jr",
                "username": "Rubens_BH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255036351",
                "name": "jos\u00e9",
                "username": "sweatyp1g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14553909",
                "name": "Prof. Gabriel (em \ud83d\udee2\ufe0f)",
                "username": "Biscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716752806",
                "name": "Cabradelsantocristo",
                "username": "CdSCpuntoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14665333",
                "name": "Sidney Rezende",
                "username": "sidneyrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324709104",
                "name": "SOLONEI",
                "username": "SOLONEI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18340618",
                "name": "Freire Neto",
                "username": "freireneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295131347",
                "name": "e-GLOBAL",
                "username": "e_GNOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180437834",
                "name": "R\u00e1dioRegionalCentro",
                "username": "RRegionalCentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941331745881944064",
                "name": "DaniBessa \ud83d\udcf2",
                "username": "eudanibessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107577139",
                "name": "J\u00falia R.",
                "username": "juramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982773760645369856",
                "name": "TrilhasFDS",
                "username": "TrilhasFDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708004028",
                "name": "Khae Thano",
                "username": "Eyuphuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3630344772",
                "name": "Embaixada dos Emirados \u00c1rabes Unidos em Bras\u00edlia",
                "username": "BrasiliaUAE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67346395",
                "name": "EsproMinho",
                "username": "EsproMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59296924",
                "name": "Gerson Bandeira",
                "username": "gersonbandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730417302303289345",
                "name": "Eric Valini",
                "username": "ValiniEric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737698000152219650",
                "name": "gabi",
                "username": "gabinniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710091760404451328",
                "name": "Viajante Inveterado",
                "username": "ViajanteInveter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964601809527390208",
                "name": "MyNews",
                "username": "CanalMyNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179221460",
                "name": "Berna Carvalho",
                "username": "Bernacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823838183066652672",
                "name": "M\u00c1RCIO VIANA\u00b9\u00b3 \ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mmarcioviana13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368637153",
                "name": "Eduardo Vasconcelos",
                "username": "EduardoVasconc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47961740",
                "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas",
                "username": "NacoesUnidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163307086",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Coutinho",
                "username": "pccoutinhoup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4002594755",
                "name": "GOTOPEMBA",
                "username": "GOTOPEMBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64566848",
                "name": "Marcello Freitas",
                "username": "Jimmy_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84122939",
                "name": "Malu Couttinho",
                "username": "MCouttinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908372927778877440",
                "name": "Alexsandro Andrade",
                "username": "Alexsandroand26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825373908",
                "name": "Pamela Zanutto",
                "username": "PamelaOdair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52114762",
                "name": "Fabio Silva",
                "username": "fabbiosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229274301",
                "name": "Isabela Capecchi",
                "username": "isabelacapecchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414074733",
                "name": "Lenah Sakai",
                "username": "LenahSakai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2170586596",
                "name": "Ed Marte",
                "username": "Ed_Marte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194685468",
                "name": "susy shock",
                "username": "susyshock10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473656744",
                "name": "surtada \ud83c\udf2a\ufe0f",
                "username": "gleyrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330325653",
                "name": "Rede Tribuna",
                "username": "redetribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246014103",
                "name": "dropa",
                "username": "yatotunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146618928",
                "name": "nilo",
                "username": "danilorteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863479562",
                "name": "Homeoffice",
                "username": "MHomeoffice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899815377",
                "name": "indi",
                "username": "indiposamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204156994",
                "name": "Marcos Aurelio",
                "username": "guiamarcosrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209179547",
                "name": "sara lance is a human alien hybrid clone",
                "username": "daningshoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166566835",
                "name": "Linha Aberta",
                "username": "LinhaAberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021090584247795712",
                "name": "Turismo Capanema/Pr",
                "username": "PrCapanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243296229",
                "name": "Paola \ud83e\udd31\ud83c\udffd",
                "username": "paola_ane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676537042",
                "name": "Lucas",
                "username": "DonLucon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119067377",
                "name": "Ariel Ferrero (\u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc)",
                "username": "ArielFerrero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505306",
                "name": "Danny Bueno",
                "username": "dannybueno3",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1023966279764516865",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0glzt77s9uo0okxj089ddp6fs8sd",
        "oldest_id": "1022198957445763072",
        "result_count": 496
    }
}