{
    "data": [
        {
            "author_id": "776862458",
            "created_at": "2018-12-12T17:33:18.000Z",
            "id": "1072907255979360257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios constituem fazendas privadas dentro do Parque Nacional do Bicuari"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-12-12T17:23:19.000Z",
            "id": "1072904743473819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Senado votou hoje a Medida Provis\u00f3ria 852/2018 que, entre outras coisas, reduz em 20% os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Precisamos agora pressionar a C\u00e2mara dos Deputados\u2026 https://t.co/WYjlnkQVWn"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:11:28.000Z",
            "id": "1072901762238029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #33Bienal #Bienal #BienalSP #Artivismo #Ativismo #AfinidadesAfetivas https://t.co/13meplRWo5"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:10:46.000Z",
            "id": "1072901588619063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #ENEM2018 #ENEM #Fuvest #Fuvest2019 #Vestibular #Universidade #USP https://t.co/n5yGQFHafe"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:09:40.000Z",
            "id": "1072901311488774147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC),de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona).Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12.https://t.co/rqb71q9i2W #Polui\u00e7\u00e3odoAr #Polui\u00e7\u00e3oAtmosf\u00e9rica #Polui\u00e7\u00e3o #Sa\u00fadeP\u00fablica #Sa\u00fadeColetiva https://t.co/k93E1O5BBC"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:08:50.000Z",
            "id": "1072901098644615169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #Educa\u00e7\u00e3o #Arte #Cultura #Sa\u00fade #Seca #Calor #Aquecimento #Mobilidade https://t.co/LfwrbR1buf"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:07:26.000Z",
            "id": "1072900748332146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de #S\u00e3oJoaquim(#SC),de #Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(#Flona).Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #DF #DistritoFederal #SantaCatarina #Governo #Transi\u00e7\u00e3o #Desmatamento https://t.co/SFOhgf7E1c"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:05:53.000Z",
            "id": "1072900359771832321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #Pol\u00edtica #Congresso #Senado #ParqueAugusta #Justi\u00e7a #ReformaPol\u00edtica https://t.co/4AGKF1Vbnd"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:05:06.000Z",
            "id": "1072900160991174657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #Reportagem #Not\u00edcias #Desmatamento #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Katowice #ONU https://t.co/Wr9QeKQqaX"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:04:06.000Z",
            "id": "1072899907625861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos #ParquesNacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e #Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da #C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #MeioAmbiente #Ecologia #Sustentabilidade #Clima #COP24 #Jornalismo https://t.co/VAWR4mJEWD"
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-12-12T16:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072892554537037825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BczXSjI7rH ao Topo Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional - Serra da Canastra (Parte"
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-12-12T16:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072892324357726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KZUBQ2AUuh -Subida - Topo Cachoeira Casca D'anta - Serra Da Canastra-Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-12-12T16:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072891878545244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Uk2ShWl054 a Trilha Parte Alta - Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T16:28:40.000Z",
            "id": "1072890990036508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NenhumHectareAMenos #N\u00e3oMutilemoParqueNacionaldeS\u00e3oJoaquim\n#AtivismoSim\nPara quem n\u00e3o conhece o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e a gravidade que significa a sua redu\u00e7\u00e3o, um v\u00eddeo esclarecedor. \nhttps://t.co/CBJHbgDLt5 https://t.co/CBJHbgDLt5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-12T16:23:36.000Z",
            "id": "1072889718562545665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83c\udf31#ParquesdoBrasil\ud83c\udf31\nO 5\u00ba epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil viaja at\u00e9 o Mato Grosso do Sul para mostrar as belezas naturais da fauna e da flora do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, no #Pantanal!\n\ud83d\udcfaA expedi\u00e7\u00e3o vai ao ar nesta quarta (12), \u00e0s 21h45, na TV Brasil. https://t.co/5oOxktTIbx"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2018-12-12T16:19:58.000Z",
            "id": "1072888802182660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito \u00e9 composto por 5 trilhas de variados n\u00edveis de dificuldade. https://t.co/pkRXBq98S3"
        },
        {
            "author_id": "76140729",
            "created_at": "2018-12-12T16:19:43.000Z",
            "id": "1072888738265657345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela saudades do parque nacional !!!\nChapada dos Veadeiros - GO https://t.co/buozgP6MOi"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T16:12:23.000Z",
            "id": "1072886894445383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim\n\nO Senado votou hoje a Medida Provis\u00f3ria 852/2018 que, entre outras coisas, reduz em 20% os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Precisamos agora pressionar a C\u00e2mara dos Deputados para que... https://t.co/xRJWnd92Ew"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2018-12-12T16:07:08.000Z",
            "id": "1072885573189332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Senadores e deputados aprovaram hoje a redu\u00e7\u00e3o de tr\u00eas UCs: o #ParqueNacionaldeS\u00e3oJoaquim (SC), a Flona de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia. A proposta n\u00e3o tem sustenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e afronta a Constitui\u00e7\u00e3o. Mais: https://t.co/hKmeFNIoKf #SemMPparaRedu\u00e7\u00e3o https://t.co/Pp64CIEuOP"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-12-12T16:07:04.000Z",
            "id": "1072885556944793601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a Circuito M\u2019Boi https://t.co/iCdPthqwoi"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T16:06:02.000Z",
            "id": "1072885294469472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim\n\nO Senado votou hoje a Medida Provis\u00f3ria 852/2018 que, entre outras coisas, reduz em 20% os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Precisamos agora pressionar a C\u00e2mara dos Deputados... https://t.co/np3ZwKa2Is"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-12T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 135,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072883777003814913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa #ParquesDoBrasil vai at\u00e9 a regi\u00e3o do Pantanal e visita o Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Embarque nessa aventura com a @TVBrasil. \u00e0s 21h45. https://t.co/Eggfrze0nQ https://t.co/ZrFhCblxhg"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-12-12T15:57:57.000Z",
            "id": "1072883260529754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ganhar novo passeio: https://t.co/mEsRp2GiuW"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2018-12-12T15:57:53.000Z",
            "id": "1072883246327832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ganhar novo passeio: https://t.co/DeKMDASGtf"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2018-12-12T15:47:50.000Z",
            "id": "1072880715136675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 675,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 124
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, Fica no sul do Maranh\u00e3o, j\u00e1 na divisa com o Tocantins. https://t.co/UJlDqPGUWK"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-12-12T15:40:21.000Z",
            "id": "1072878830820438018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: On\u00e7a pintada \u00e9 avistada no Parque Nacional https://t.co/K4gs2kaTql"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-12-12T15:25:27.000Z",
            "id": "1072875081125130243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a Circuito M\u2019Boi https://t.co/3jyJqnoEiJ"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-12-12T14:11:28.000Z",
            "id": "1072856462865633285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u o \u00faltimo censo de 2016 indicou uma estimativa de 22 on\u00e7as, indicando que a popula\u00e7\u00e3o vem aumentando.  #On\u00e7a #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #OParan\u00e1 #HojeNews https://t.co/zSfjQvuMFY"
        },
        {
            "author_id": "124387005",
            "created_at": "2018-12-12T14:06:46.000Z",
            "id": "1072855281867124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamente em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1.\nCaiu a ficha agora ? Entenda agora o porqu\u00ea de o BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-12-12T14:04:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1072854805998198785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos #L\u00e1V\u00eamElesDENovo - A medida quer, ainda, recortar 1/5 do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra catarinense, al\u00e9m de mudar o tra\u00e7ado do Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e remover \u00e1reas com popula\u00e7\u00f5es humanas dos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona)!"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-12-12T14:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072854381547175942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 avistada no Parque Nacional: https://t.co/h4jzyq5921 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-12-12T14:01:12.000Z",
            "id": "1072853881141559297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos #L\u00e1V\u00eamElesDeNovo - O senador D\u00e1rio Berger (MDB/SC) construiu um relat\u00f3rio para a proposta com emendas que reduzem os parques nacionais de S\u00e3o Joaquim (SC) e de Bras\u00edlia (DF), e, ainda, da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF)."
        },
        {
            "author_id": "744871587963408384",
            "created_at": "2018-12-12T13:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072852862802255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/yHPlGHvK3Y Iniciando a Trilha Parte Alta - Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "460683238",
            "created_at": "2018-12-12T13:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072850102576971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 adiada para amanh\u00e3 | ((o))eco - https://t.co/aB9YKxMYBn via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2018-12-12T13:03:11.000Z",
            "id": "1072839280752553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7as nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, amplia\u00e7\u00e3o at\u00e9 2023 das regras para o c\u00e1lculo do Sal\u00e1rio M\u00ednimo, puni\u00e7\u00e3o para concorr\u00eancia desleal e  interven\u00e7\u00e3o federal em Roraima. Assuntos da Agenda do Senado para esta quarta-feira (12). https://t.co/xYW1tJp2Rc https://t.co/oQm3IGirKx"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-12-12T13:00:24.000Z",
            "id": "1072838580114997250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os divulgou imagem de uma on\u00e7a-parda com leucismo. Essa \u00e9 uma altera\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica que causa a despigmenta\u00e7\u00e3o dos pelos de parte ou de o todo o corpo do animal. Saiba mais sobre o registro! https://t.co/58ggLm1f4d https://t.co/yR80jHfh8Q"
        },
        {
            "author_id": "937752545916870659",
            "created_at": "2018-12-12T12:51:04.000Z",
            "id": "1072836233217368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serrinha do Alambari, em Resende\n\nNa encosta do Parque Nacional de Itatiaia. Percorra trilhas e conhe\u00e7a cachoeiras e po\u00e7os maravilhosos. #guiadointerior #trilhas #cachoeiras \ud83d\udc49 https://t.co/jvly8Bg5QP https://t.co/y2tpmOV7k9"
        },
        {
            "author_id": "928011688376504322",
            "created_at": "2018-12-12T12:35:16.000Z",
            "id": "1072832256971075585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Purificando a alma em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/mq3Mmptahj"
        },
        {
            "author_id": "1059181733243953152",
            "created_at": "2018-12-12T12:23:13.000Z",
            "id": "1072829221733584897",
            "in_reply_to_user_id": "1059181733243953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhamente, \nem \"2012\".A *Dilma* decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do*Paran\u00e1*.\nS\u00f3 para terem uma no\u00e7\u00e3o essa bacia do Paran\u00e1 e a que foi descoberta no Rio de Janeiro seria poss\u00edvel equivalente a toda a produ\u00e7\u00e3o de g\u00e1s do Planeta inteiro."
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2018-12-12T12:17:51.000Z",
            "id": "1072827872841228290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ \"Fa\u00e7a da interrup\u00e7\u00e3o um caminho.\nDa queda um passo de dan\u00e7a, do medo uma escada, do sonho uma ponte, da procura um encontro!\" Fernando Sabino\n\u2022\n\u2022\n~ Pedra da G\u00e1vea - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/E5YTEHuXQM"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2018-12-12T12:02:00.000Z",
            "id": "1072823881046605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e Valores\u27a1 https://t.co/OE600isqA9 https://t.co/oHSlZ8Xc7E"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2018-12-12T11:12:09.000Z",
            "id": "1072811339171721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 adiada para amanh\u00e3 - https://t.co/Xz6Xpn25fs #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "2375742360",
            "created_at": "2018-12-12T11:05:56.000Z",
            "id": "1072809773316358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro dos rios Arve e R\u00f3dano, Genebra, Su\u00ed\u00e7a https://t.co/1d6F3VhBob"
        },
        {
            "author_id": "2375742360",
            "created_at": "2018-12-12T11:03:31.000Z",
            "id": "1072809165117120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA https://t.co/oCQJdcKLwi"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2018-12-12T10:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 148,
                        "username": "AvistarBR"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 159,
                        "username": "Fleishman"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 170,
                        "username": "Twitpic"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 226,
                        "username": "portoseguro_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072796830524678145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ninho de pica-pau-dourado-grande \u00e9 encontrado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, no Sul da Bahia. Foto da bi\u00f3loga Priscilla Sales.\n\nhttps://t.co/G3ojXOBX8s / @AvistarBR @Fleishman @TwitPic #bahia #portoseguro #passaro #foto #fotografia @portoseguro_ https://t.co/dLcz6dH5NC"
        },
        {
            "author_id": "224781043",
            "created_at": "2018-12-12T08:09:34.000Z",
            "id": "1072765388155424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao quer tomar multa do ibama? \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o desmatar, ca\u00e7ar ilegalmente, n\u00e3o pescar em \u00e9poca de defeso, respeitar unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o construir em \u00e1reas protegidas e cab\u00f4, talkei?"
        },
        {
            "author_id": "65491379",
            "created_at": "2018-12-12T05:56:57.000Z",
            "id": "1072732016360214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia | Mais RO https://t.co/mK2aPwc5aN"
        },
        {
            "author_id": "716336701111709696",
            "created_at": "2018-12-12T03:42:11.000Z",
            "id": "1072698101968879617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De inverno \u00e0 ver\u00e3o, dificilmente encontraremos lugar mais belo que o Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 https://t.co/E75S3MTspg"
        },
        {
            "author_id": "2759165280",
            "created_at": "2018-12-12T01:57:53.000Z",
            "id": "1072671854110928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flor amarela e o Vulc\u00e3o Cotopaxi (5900 metros).\n\n'Hypochaeris sessiliflora' a 4800 metros no Parque Nacional do Vulc\u00e3o Cotopaxi #Equador. Foto tirada no domingo 9.dez.2018 por minha esposa.\n\nHypochaeris sessiliflora &amp; Cotopaxi volcano #Ecuador https://t.co/OJdcu08GiK"
        },
        {
            "author_id": "99506937",
            "created_at": "2018-12-12T00:55:59.000Z",
            "id": "1072656275241123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marino Namuncur\u00e1/Banco Burdwood 2 https://t.co/yUXSwxLPb0"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2018-12-12T00:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88617445,
                        -6.0836025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1072649156546703373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia. #nofilter em Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri https://t.co/CojpOdD0X4"
        },
        {
            "author_id": "3130876335",
            "created_at": "2018-12-11T23:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 124,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072627981812723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o ao Revellion do Golfe 2019 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi! - Sign the Petition! https://t.co/dbJl5vDR8a via @Change"
        },
        {
            "author_id": "3762823455",
            "created_at": "2018-12-11T22:18:38.000Z",
            "id": "1072616676175347714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a transforma\u00e7\u00e3o. em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/zs5N9n4ZMv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-12-11T22:16:39.000Z",
            "id": "1072616176272990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 adiada para amanh\u00e3 | ((o))eco - https://t.co/4lrXYXBP4J https://t.co/UcZdQLMtnz"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2018-12-11T21:59:19.000Z",
            "id": "1072611813362204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional de Cerro Gordo https://t.co/tYVGUhTkod"
        },
        {
            "author_id": "1924527104",
            "created_at": "2018-12-11T21:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "joaoamoedonovo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1072611142118400001",
            "in_reply_to_user_id": "256730310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoamoedonovo Eu n\u00e3o, palha\u00e7ada! O novo \u00e9 o velho  deputado investigado por improbidade administrativa por suposta interfer\u00eancia no processo de elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "53799378",
            "created_at": "2018-12-11T21:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072607114345005057",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @estudioi @GloboNews Mas ele falou q era em \u00e1rea legal. \nProcede? \nQuanto disso foi em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "332293154",
            "created_at": "2018-12-11T21:30:34.000Z",
            "id": "1072604580683411462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Serra do Tabuleiro \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de SC e abrange oito cidades catarinenses abertas para visita\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf43 #NewsSC"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2018-12-11T21:30:34.000Z",
            "id": "1072604579525812227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque Serra do Tabuleiro \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de SC e abrange oito cidades catarinenses abertas para visita\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf43 https://t.co/FfRW28ZZGl #LigueNaRIC"
        },
        {
            "author_id": "332293154",
            "created_at": "2018-12-11T21:30:33.000Z",
            "id": "1072604576770084867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Serra do Tabuleiro \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de SC e abrange oito cidades catarinenses abertas para visita\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf43 https://t.co/1bWO6JC7zT #NewsSC"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-12-11T21:08:48.000Z",
            "id": "1072599101475340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AmbienteRJ A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u, recebeu, nos dias 1\u00ba e 2/12, o Programa #VemPassarinharRJ . Ao longo das trilhas, foram avistadas mais de 50 esp\u00e9cies de aves pelos 25 participantes. Fotos: Felipe Tubar\u00e3o https://t.co/6faOkYXg4l"
        },
        {
            "author_id": "1048747438184566785",
            "created_at": "2018-12-11T20:48:30.000Z",
            "id": "1072593994461384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil https://t.co/CXTmDi0VP3"
        },
        {
            "author_id": "1067124230297477120",
            "created_at": "2018-12-11T20:40:08.000Z",
            "id": "1072591887033356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINAS GERAIS:\n\u2741instituto inhotim\n\u2741parque nacional da serra do cip\u00f3 \n\u2741est\u00e1dio mineir\u00e3o\n\u2741pra\u00e7a 7 de setembro \n\u2741pra\u00e7a da liberdade \n\u2741lagoa da pampulha \n\u2741serra da piedade"
        },
        {
            "author_id": "1067124230297477120",
            "created_at": "2018-12-11T20:31:39.000Z",
            "id": "1072589752862412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA:\n\u2741parque nacional da chapada diamantina\n\u2741mercado modelo\n\u2741praia do porto da barra\n\u2741cachoeira da fuma\u00e7a \n\u2741elevador lacerda\n\u2741farol da barra\n\u2741arraial d\u2019ajudav"
        },
        {
            "author_id": "109023032",
            "created_at": "2018-12-11T20:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1072583928802893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que momento! Tirei 300 fotos e pretendo postar todas. J\u00e1 vou avisando aos irm\u00e3os... \ud83d\ude05\nQue lugar incr\u00edvel! Gratid\u00e3o! \u2764\ufe0f #cataratasdoigua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/gnBi1I5mSx"
        },
        {
            "author_id": "54646068",
            "created_at": "2018-12-11T20:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1072583127019765762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas r\u00e1pidas cristalinas correm ao longo do rio Homem no centro do Parque Nacional proporcionando um belo cen\u00e1rio. | | |  Crystalline fast waters run along the Homem river in the center\u2026 https://t.co/FCDWMeYtyq"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-11T19:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 243,
                        "username": "jacarolschaffer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072578685197320198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "11 de dezembro \u00e9 o Dia Internacional das Montanhas (Mountains's Day). Para conscientizar as pessoas para a preserva\u00e7\u00e3o das montanhas do mundo. \nCanion das Laranjeiras na Serra Catarinense-Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). #AtivismoSim Foto @jacarolschaffer https://t.co/q6GqH8ofgb"
        },
        {
            "author_id": "880576303061241856",
            "created_at": "2018-12-11T18:45:12.000Z",
            "id": "1072562962873892866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correios lan\u00e7am selos dos C\u00e2nions Itaimbezinho e Fortaleza | A cerim\u00f4nia ser\u00e1 realizada no dia 17 de dezembro, \u00e0s 15h30, no Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul. Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/htth86d4DC #cambaradosul #aparadosdaserra https://t.co/1Wg05JfhHR"
        },
        {
            "author_id": "951800498327375872",
            "created_at": "2018-12-11T18:20:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1072556866004242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por crime de ca\u00e7a, em Sooretama\nna comunidade de Estivado em Sooretama, foram apreendidos com elementos suspeitos de estarem ca\u00e7ando dentro da Reserva Biol\u00f3gica: dois rifles, calibre 22, um com silenciador e outro com equipamento de mira; uma espingarda,. https://t.co/Ea3lWBmrQv"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2018-12-11T17:44:16.000Z",
            "id": "1072547630843158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\ud83d\ude0d\n(02 dias e 01 noite)\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nO pacote inclui:\n\ud83d\udee5Parna\u00edba/ Cabur\u00e9/ Passeio de lancha pelo Rio Pregui\u00e7as \u2013 pequenos Len\u00e7\u00f3is / Passeio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses/... https://t.co/H4OF0e3Z7j"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-11T17:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 234,
                        "username": "FozDestino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072546185385271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "COMUNICADO\n\nParque ter\u00e1 funcionamento especial no dia 10 de janeiro\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 um pouco mais tarde, \u00e0s 10h30, e fechar\u00e1 os servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e0s 18 horas, na quinta-feira, dia 10 de janeiro. \n(\ud83d\udcf8: @FozDestino) https://t.co/92Lz9i7CFR"
        },
        {
            "author_id": "371824103",
            "created_at": "2018-12-11T17:37:32.000Z",
            "id": "1072545936461742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel Din\u00e2mico com dados consolidados do Cadastro Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (CNUC).\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente disponibiliza Painel Din\u00e2mico com dados consolidados do Cadastro Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (CNUC).\u2026https://t.co/HwQRTgFFz4 https://t.co/YM9Rk0AJ2p"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-11T17:34:43.000Z",
            "id": "1072545227435593729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff5 Continua a trilha com as belezas no caminho do \ud83d\udca6 V\u00e9u da Noiva \ud83c\udf3f no \ud83c\udf33PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \ud83c\udf34 #VeuDaNoiva #SulFluminense #Fitroots #green #world #adventure #wood\u2026 https://t.co/qNXkgzvt7R"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2018-12-11T17:30:07.000Z",
            "id": "1072544068608110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine dormir como um local na Amaz\u00f4nia?\n\nA pousada flutuante Pousada Uacari / Uakari Lodge - Reserva Mamirau\u00e1, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 (situada na regi\u00e3o do m\u00e9dio Solim\u00f5es e a maior... https://t.co/Ia3YrL4kPW"
        },
        {
            "author_id": "47487772",
            "created_at": "2018-12-11T16:57:49.000Z",
            "id": "1072535939296256002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/j1u96WG9tA https://t.co/vhiE8aMu8f"
        },
        {
            "author_id": "253015217",
            "created_at": "2018-12-11T16:56:48.000Z",
            "id": "1072535685347844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da UFRA Parauapebas realizam visita t\u00e9cnica no rec\u00e9m-criado Circuito de Trilhas Ecol\u00f3gicas da UC na Floresta Nacional do Tapirap\u00e9 \u2013 Aquiri. O Circuito Ecol\u00f3gico \u00e9 composto por 5 trilhas, estando as trilhas... https://t.co/6MCYkrhGpc"
        },
        {
            "author_id": "906496451643146242",
            "created_at": "2018-12-11T16:49:31.000Z",
            "id": "1072533851208146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 destino de s\u00e9rie ambiental da TV Brasil https://t.co/t5uD2Shwfz"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2018-12-11T16:35:47.000Z",
            "id": "1072530396670242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 destino de s\u00e9rie ambiental da TV Brasil \u2192 https://t.co/vQfHHjYR3x #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "253015217",
            "created_at": "2018-12-11T16:33:04.000Z",
            "id": "1072529713250361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da UFRA Parauapebas realizam visita t\u00e9cnica no rec\u00e9m-criado Circuito de Trilhas Ecol\u00f3gicas da UC na Floresta Nacional do Tapirap\u00e9 \u2013 Aquiri. O Circuito Ecol\u00f3gico \u00e9 composto por 5 trilhas, estando as trilhas... https://t.co/kJFVM882nZ"
        },
        {
            "author_id": "599652876",
            "created_at": "2018-12-11T16:33:02.000Z",
            "id": "1072529703402127362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPrecisamos transformar a poucas florestas que restam em RPPN ( RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL)  para que n\u00e3o possam destru\u00ed-las nunca mais. \n.\nVamos espalhar essa id\u00e9ias.\n.\nJuntos somos mais fortes!\n. https://t.co/vldZDqLXcA"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-12-11T16:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 169,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072529562754576390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contamina\u00e7\u00e3o por merc\u00fario \u2623\n\nO metal j\u00e1 matou centenas no Jap\u00e3o\n\nE foi encontrado em 81% dos peixes coletados na regi\u00e3o do Parque Nacional Tumucumaque\n\nVeja o estudo da @WWF_Brasil\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Veneno #Contamina\u00e7\u00e3o #Amaz\u00f4nia #Merc\u00fario\n\nhttps://t.co/5tSKSYlHB5"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2018-12-11T16:30:12.000Z",
            "id": "1072528989154131970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Quem ficar l\u00e1 pode curtir o visual das Cataratas de um jeito exclusivo antes de o parque abrir! \n\nNatureza&amp;Cachoeiras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33 https://t.co/yEzwYX9jpP"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2018-12-11T16:19:23.000Z",
            "id": "1072526269408006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro totem da Ecovia Litoral Norte, no tro\u00e7o costeiro de Viana do Castelo.\nUma pe\u00e7a escult\u00f3rica que emoldura o Atl\u00e2ntico e as plataformas costeiras que gravaram as suas sucessivas subidas e descidas.\nEste tema est\u00e1 preservado no Monumento Natural do Alcantilado de Montedor. https://t.co/5GJNpS5d3G"
        },
        {
            "author_id": "253015217",
            "created_at": "2018-12-11T16:16:26.000Z",
            "id": "1072525523618795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da UFRA Parauapebas realizam visita t\u00e9cnica no rec\u00e9m-criado Circuito de Trilhas Ecol\u00f3gicas da UC na Floresta Nacional do Tapirap\u00e9 \u2013 Aquiri. O Circuito Ecol\u00f3gico \u00e9 composto por 5 trilhas, estando as trilhas... https://t.co/f6UwOff6tT"
        },
        {
            "author_id": "253015217",
            "created_at": "2018-12-11T16:08:18.000Z",
            "id": "1072523476794249218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da UFRA Parauapebas realizam trilha no rec\u00e9m criado Circuito de Trilhas Ecol\u00f3gicas da UC na Floresta Nacional do Tapirap\u00e9 \u2013 Aquiri. O Circuito Ecol\u00f3gico \u00e9 composto por 5 trilhas, estando as trilhas Paxi\u00faba,... https://t.co/fRxd2qr9R4"
        },
        {
            "author_id": "827993860425003009",
            "created_at": "2018-12-11T16:06:29.000Z",
            "id": "1072523022001684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Quilombo de Frechal ganha espa\u00e7o fotogr\u00e1fico no Maranh\u00e3o https://t.co/V64KM9iaLP"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-12-11T15:52:47.000Z",
            "id": "1072519571888857094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EVENTO NO PARQUE NACIONAL\nEm comemora\u00e7\u00e3o aos 59 anos do #ParqueNacional de #AparadosDaSerra, os #Correios e o #ICMBio convidam para o \nLAN\u00c7AMENTO DOS SELOS COMEMORATIVOS #C\u00e2nionsDoBrasil\nDia 17/12/2018, 15h30, no Audit\u00f3rio do Centro de Visitantes #Itaimbezinho\nCambar\u00e1 do Sul/RS https://t.co/QD8gFq5ZcV"
        },
        {
            "author_id": "4219937061",
            "created_at": "2018-12-11T15:38:19.000Z",
            "id": "1072515931958636544",
            "in_reply_to_user_id": "17503188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviomorgen Ricardo Salles \u00e9 acusado de descumprir leis ambientais. Desde 2017, \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...."
        },
        {
            "author_id": "68513063",
            "created_at": "2018-12-11T15:37:13.000Z",
            "id": "1072515656405446659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorr\u00eancia de pica-pau raro mostra a import\u00e2ncia das RPPNs para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. Um pica-pau-dourado-grande (Piculus polyzonus) foi visto fazendo ninho em cupinzeiro na Esta\u00e7\u00e3o Veracel. A descoberta \u00e9 do vigia ambiental Jailson Souza.\nhttps://t.co/qbJlWWmhS8 https://t.co/PKifv8Fwuh"
        },
        {
            "author_id": "2759165280",
            "created_at": "2018-12-11T15:08:36.000Z",
            "id": "1072508455410384898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raro momento de ceu azul no Parque Nacional do Vulc\u00e3o Cotopaxi, um dos mais altos vulc\u00f5es no mundo (5900 metros) #Equador\n\nRare moment of blue sky at the National Park of the Cotopaxi volcano, one of the highest volcanoes in the world (5900 m) #Ecuador\n\n9.Dez.2018 https://t.co/ZPXvfg77H6"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-12-11T15:03:12.000Z",
            "id": "1072507093855469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "EVENTO NO PARQUE NACIONAL\nComemorando os 59 anos do #ParqueNacional de #AparadosDaSerra, o #InstitutoSauver e o #ICMBio convidam para o 1\u00ba CONTO DE NATAL DOS MORCEGOS\nDias 15 e 16/12/2018\nInscri\u00e7\u00f5es limitadas para trilhas noturnas! Mais informa\u00e7\u00f5es: \nhttps://t.co/jI80a0Mkhp https://t.co/ubZ5B5oapV"
        },
        {
            "author_id": "72723558",
            "created_at": "2018-12-11T14:47:59.000Z",
            "id": "1072503264330043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Geralmente as fotos s\u00e3o de paisagem, mas hoje a foto \u00e9 s\u00f3 pra mostrar o in\u00edcio de uma das trilhas que mais gosto no Brasil, a JANELA DO C\u00c9U.\n.\n\ud83d\udc63 Situada no Parque Nacional de Ibitipoca -\u2026 https://t.co/kgalZxaWeX"
        },
        {
            "author_id": "1056954821557841920",
            "created_at": "2018-12-11T14:22:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1072496747866415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou totalmente contra invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou em terrenos que tem propriet\u00e1rios, mas pq TD reintegra\u00e7\u00e3o a posse \u00e9 sempre pr\u00f3ximo ao natal, podem reparar \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "880576303061241856",
            "created_at": "2018-12-11T14:10:09.000Z",
            "id": "1072493746711945217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 15 e 16 de dezembro (s\u00e1bado e domingo) acontecer\u00e1 no Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, o 1\u00ba Conto de Natal dos Morcegos. Confira a programa\u00e7\u00e3o em https://t.co/htth86d4DC #cambaradosul #terradoscanions #aparadosdaserra #camposdecimadaserra https://t.co/0o8SCmECym"
        },
        {
            "author_id": "744871587963408384",
            "created_at": "2018-12-11T13:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072482593944281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/bdIRCJVyIJ Topo Cachoeira Casca D'anta - Rio S\u00e3o francisco- Parque nacional Da Serra Da"
        },
        {
            "author_id": "744871587963408384",
            "created_at": "2018-12-11T13:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072481308520144900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/b06EHU65Ur Ataque ao Topo Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional - Serra da Canastra (Parte"
        },
        {
            "author_id": "1003933749921435648",
            "created_at": "2018-12-11T12:30:07.000Z",
            "id": "1072468569751982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barca in\u2019Natalis, oferece a todos os visitantes experi\u00eancias \u00fanicas. A poucos quil\u00f3metros do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, mi\u00fados e gra\u00fados, podem usufruir da Pista de Gelo, provar o Maior Bolo de Mel proveniente da... https://t.co/GFpMhyw4zF"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2018-12-11T12:11:48.000Z",
            "id": "1072463959557595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Conto de Natal dos Morcegos ser\u00e1 realizado no Parque Nacional de Aparados da Serra \n\n#cambaradosul #terradoscanions #aparadosdaserra #camposdecimadaserra https://t.co/c8ASbfSAEd"
        },
        {
            "author_id": "2416021992",
            "created_at": "2018-12-11T12:00:07.000Z",
            "id": "1072461020130615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Sete Cidades, um conjunto de monumentos naturais situado entre os munic\u00edpios de Piracuruca e Piripiri. https://t.co/WaSOSJuOaz"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-11T11:06:23.000Z",
            "id": "1072447500357955585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sim! Essa imagem \u00e9 real e todo mundo pode sentir essa energia aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u2764\n\nFoto: Ron Magill https://t.co/3ZEjR4xBHP"
        },
        {
            "author_id": "1048747438184566785",
            "created_at": "2018-12-11T11:06:23.000Z",
            "id": "1072447496889266177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil https://t.co/Cr8UmA0578"
        },
        {
            "author_id": "1039315229690290176",
            "created_at": "2018-12-11T10:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "alinecaardoso_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072442573686489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bater o carro alugado no M\u00e9xico ou descer a p\u00e9 o parque nacional onde fica o observat\u00f3rio de LA \u00e0 NOITE @alinecaardoso_ e essa menina tava junto em todas as vezes  olha que beleza https://t.co/jKeUsoSwpA"
        },
        {
            "author_id": "944611802587058176",
            "created_at": "2018-12-11T10:34:04.000Z",
            "id": "1072439366428123138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 realizada na quinta-feira (13.Dez), a partir das 8h30, no audit\u00f3rio do Parque Ipiranga, audi\u00eancia p\u00fablica para elabora\u00e7\u00e3o de novo projeto de implanta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o Pianc\u00f3, que \u00e9 de onde vem a \u00e1gua\u2026 https://t.co/K6xokCAPiZ https://t.co/97jH48vYYZ"
        },
        {
            "author_id": "195877670",
            "created_at": "2018-12-11T10:04:39.000Z",
            "id": "1072431962814640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Conex\u00e3o Arauc\u00e1ria promove curso de restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul https://t.co/o6Vj3quXgd"
        },
        {
            "author_id": "2686262915",
            "created_at": "2018-12-11T03:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "BonoroV"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072325787355881472",
            "in_reply_to_user_id": "1067745937668349953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BonoroV @gleisi Ta doido?Ele \u00e9 r\u00e9u por alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer interesses empresariais.Sabe igual o PT fazia improbidade pra favorecer empresa? \u00c9 igual. N\u00e3o seja um novo lulista. Continue correndo atr\u00e1s de corruptos. \u00d1 seja hip\u00f3crita"
        },
        {
            "author_id": "189641113",
            "created_at": "2018-12-11T02:59:46.000Z",
            "id": "1072325036630048770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma obra grandiosa da natureza dentro do patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n#turistando #fozdoigua\u00e7u #visitfozdoiguacu #cataratasdoigua\u00e7u #guassufalls\u2026 https://t.co/91u1HomuKz"
        },
        {
            "author_id": "202479131",
            "created_at": "2018-12-11T02:26:58.000Z",
            "id": "1072316781430169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda Parlamentar prop\u00f5e redu\u00e7\u00e3o de 20% da \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n\nDeve ser votada nesta ter\u00e7a-feira a Medida Provis\u00f3ria (MP) 852 sobre transfer\u00eancia e gest\u00e3o de im\u00f3veis\u2026 https://t.co/xiWks4EpVV"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2018-12-11T02:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88617445,
                        -6.0836025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1072316035628449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos em uma das trilhas do Circuito Ecol\u00f3gico da FLONATA em Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri https://t.co/4boWxs1JtP"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2018-12-11T02:16:51.000Z",
            "id": "1072314237652008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio em Itatiaia - Parque Nacional-A635, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/PEBmuxorkq"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-12-11T00:45:03.000Z",
            "id": "1072291136432205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es essenciais sobre a Cordillera Blanca https://t.co/1bFnQRzQd3"
        },
        {
            "author_id": "1036890517",
            "created_at": "2018-12-11T00:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072289125120778240",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio @LucianoHuck  quem teve como adv a mulher de Cabral pra reg a casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o tem moral pra porra nenhuma. Se enxerga boz\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "225809196",
            "created_at": "2018-12-11T00:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ElvisRochaMV"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MMcdsouza31"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "venancio01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072281304815800321",
            "in_reply_to_user_id": "978448654146134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElvisRochaMV @MMcdsouza31 @venancio01 @MiriamLeitaoCom N\u00e3o podemos pautar os outros por nossa r\u00e9gua. Eu n\u00e3o teria coragem de invadir uma \u00e1rea protegida (nem qualquer outra) desmatar e ficar inc\u00f3lume"
        },
        {
            "author_id": "58389487",
            "created_at": "2018-12-11T00:01:53.000Z",
            "id": "1072280271418990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luciano  Huck disse que nesse Natal, devemos presentear com livros....Ser\u00e1 que ele indica um que fale sobre construir mans\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ?"
        },
        {
            "author_id": "8609412",
            "created_at": "2018-12-10T23:45:44.000Z",
            "id": "1072276206664466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles \u00e9 r\u00e9u na Justi\u00e7a, acusado de flexibilizar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental pr\u00f3xima ao Rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo. O caso teria acontecido  durante sua perman\u00eancia como secret\u00e1rio do meio ambiente do governo de  Geraldo Alckmin. https://t.co/dlSJ79TPXA :: #brasil #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "634180285",
            "created_at": "2018-12-10T23:32:35.000Z",
            "id": "1072272899418001409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornaldaCultura  Ricardo Salles \u00e9 o novo mais velho que existe, r\u00e9u na justi\u00e7a paulista acusado de ter alterado ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ... come\u00e7amos mal"
        },
        {
            "author_id": "278235050",
            "created_at": "2018-12-10T23:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072269603882106881",
            "in_reply_to_user_id": "222873219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@calabra27 @exame tem esse, mas a noticia se refere a outra: de alterar ilegalmente o plano de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer interesses empres\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2018-12-10T23:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 64,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072267271106691079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina ter\u00e1 novo parque nacional https://t.co/nalvQXlqKY via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2018-12-10T23:05:53.000Z",
            "id": "1072266178071093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Pantanal argentino\". Mais um para lista de \"lugares que ainda vou conhecer\" \ud83d\ude0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/xcUNcGqMbM"
        },
        {
            "author_id": "1037811750521847810",
            "created_at": "2018-12-10T23:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072265577635422210",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Um cidad\u00e3o que \u00e9 r\u00e9u na Justi\u00e7a por flexibilizar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser indicado para Ministro do Meio Ambiente \u00e9 um pouco contradit\u00f3rio!Espero que o presidente eleito um dia enxergue que o meio ambiente \u00e9 mais importante do que trazer benef\u00edcios \u00e0 bancada ruralista!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-12-10T22:23:41.000Z",
            "id": "1072255560525991939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cOs dados s\u00e3o muito gen\u00e9ricos, n\u00e3o se sabe se esse desmatamento est\u00e1 ocorrendo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em terra ind\u00edgena\u201d, afirmou Ricardo de Aquino Salles https://t.co/lngF8c6ESD"
        },
        {
            "author_id": "4877009325",
            "created_at": "2018-12-10T22:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072249868951928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SAX\u00d4NIA: https://t.co/gPXvCJmrTb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-12-10T21:33:13.000Z",
            "id": "1072242858860646402",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Francisca das Chagas, da Reserva Extrativista do Rio Iriri, Dona Diva, do Quilombo Pedro Cubas de Cima, Dona Elvira, do Quilombo S\u00e3o Pedro, e Seu Antonio Jorge, do Quilombo Pedro Cubas.\n\nFoto 1: Lilo Clareto/ISA\nFotos 2,3 e 4: Claudio Tavares/ISA https://t.co/TRUzjkYinf"
        },
        {
            "author_id": "31446418",
            "created_at": "2018-12-10T21:31:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e1a269087001"
            },
            "id": "1072242393523593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde FLONACA - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Parauapebas, Par\u00e1, Amaz\u00f4nia, BRASIL https://t.co/odQWts6khl"
        },
        {
            "author_id": "4009303144",
            "created_at": "2018-12-10T20:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072230951202242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eN\u00e3o ao Revellion do Golfe 2019 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi!\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/h4PZ2Or4SJ via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-12-10T20:41:43.000Z",
            "id": "1072229899375648770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento natural\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia #viveiro https://t.co/Sdaf1sdzTV"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-12-10T20:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072226826116841474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/AK4MvedkMx via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "24961677",
            "created_at": "2018-12-10T20:29:23.000Z",
            "id": "1072226794064044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/RGw6OuktLc"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-12-10T20:00:35.000Z",
            "id": "1072219546549923842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor parte falando de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e trilha. Kika bradford etrilha de longo curso. Debate mediado por Luis Felipe da ong crescente fertil de resende rj.\nCorredor ecologico pq 30m de cada lado da trilha tem q ser preservado nos eua. #MountainsMatter #mountains2018"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-12-10T19:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072218578907250700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores do @ICMBio se depararam com uma descoberta de repercuss\u00e3o internacional. Bi\u00f3logos registraram, pela 1\u00aa vez na hist\u00f3ria, uma on\u00e7a-parda branca, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em #Petr\u00f3polis https://t.co/sjSEjb75fK #CadaGotaConta #On\u00e7aBranca https://t.co/0uc4tCYLkb"
        },
        {
            "author_id": "64264347",
            "created_at": "2018-12-10T19:53:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "432daa3153c5fef9"
            },
            "id": "1072217777799233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu dei a sorte de estar no lugar certo e na hora certa mais uma vez ! Essa praia fica num parque nacional no norte de Ocean Beach em San Francisco... e o acesso ao parque \u00e9 gr\u00e1tis \u2764\ufe0f https://t.co/f5Ta1hcGKq"
        },
        {
            "author_id": "1071912203580784640",
            "created_at": "2018-12-10T19:40:48.000Z",
            "id": "1072214570272468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permito que nenhuma reflex\u00e3o filos\u00f3fica me tire a alegria das coisas simples da vida.\ud83c\udf41\ud83c\udf35\ud83c\udf3e\ud83c\udf3b em Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o https://t.co/jOOWYJ8G8p"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2018-12-10T19:20:25.000Z",
            "id": "1072209440152129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Conex\u00e3o Arauc\u00e1ria promove curso de restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul https://t.co/MAMqdMc3Zj"
        },
        {
            "author_id": "3068838346",
            "created_at": "2018-12-10T18:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1072201379303882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role carioca \u2600\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/ccWpZnb4tH"
        },
        {
            "author_id": "161009444",
            "created_at": "2018-12-10T18:28:16.000Z",
            "id": "1072196313926770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional. Leia: https://t.co/uKJz8N0xyr Via Eu, Rio."
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2018-12-10T18:03:06.000Z",
            "id": "1072189979533737985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas prop\u00f5em solu\u00e7\u00f5es para valoriza\u00e7\u00e3o da floresta em p\u00e9 no Parque Nacional do Xingu e Araguaia\nhttps://t.co/iMgfew6Qns"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2018-12-10T18:01:13.000Z",
            "id": "1072189506063867909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em inqu\u00e9rito do MP, o advogado \u00e9 investigado por improbidade administrativa por suposta interfer\u00eancia no processo de elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. Leia em: https://t.co/PreE4KUNY7"
        },
        {
            "author_id": "121759705",
            "created_at": "2018-12-10T17:39:52.000Z",
            "id": "1072184134209073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edferos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/ZnXwU7FoQP"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-12-10T17:16:26.000Z",
            "id": "1072178238720491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo conta com representantes de institui\u00e7\u00f5es como universidades, prefeituras da regi\u00e3o, sindicatos rurais, propriet\u00e1rios, cooperativas e associa\u00e7\u00f5es. https://t.co/IL0MpnW1Tk"
        },
        {
            "author_id": "124438713",
            "created_at": "2018-12-10T17:00:49.000Z",
            "id": "1072174305448992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O objetivo final da campanha, que durar\u00e1 um ano, \u00e9 plantar dez mil \u00e1rvores na \u00e1rea protegida pelo monte Mantalingahan, um territ\u00f3rio habitado unicamente por popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas #LaudatoSi #PapaFrancisco\nhttps://t.co/EjGcTp1ZpC"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-12-10T16:25:29.000Z",
            "id": "1072165413306466311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para amenizar a curiosidade, lan\u00e7amos o 1o teaser com a nossa aventura de  turistar nos #ParquesDoBrasil. \u2764\ufe0f Esse foi no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio! \ud83c\udfde\ufe0f \nAperte o play e #VisiteOsParques! \ud83d\udd1c acompanhe essa hashtag! https://t.co/JyPJ0kVDpG"
        },
        {
            "author_id": "28266184",
            "created_at": "2018-12-10T16:16:37.000Z",
            "id": "1072163183199248384",
            "in_reply_to_user_id": "28266184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogado Ricardo Salles ainda \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa no per\u00edodo em que foi secret\u00e1rio de meio ambiente no Governo Alckmin. Salles \u00e9 r\u00e9u na Justi\u00e7a, acusado de flexibilizar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pr\u00f3xima ao Rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo. \ud83d\ude31\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-10T16:01:20.000Z",
            "id": "1072159337907396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Era s\u00f3 o que faltava! Futuro ministro do Meio Ambiente \u00e9 ruralista e r\u00e9u em a\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Q7iCoLImGp Ricardo Salles responde a processo na justi\u00e7a paulista por a\u00e7\u00e3o contra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, odeia ONGs, \u00e9 a favor do porte de armas e da viol\u00eancia no campo https://t.co/Io7z8npa6E"
        },
        {
            "author_id": "973629278280658944",
            "created_at": "2018-12-10T16:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 246,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1072159334921068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de comunidades localizadas no entorno do Parque Nacional de Jericoacoara participaram de uma capacita\u00e7\u00e3o sobre resgate de mam\u00edferos marinhos, que ocorreu na semana passada | O #ProjetoManat\u00ed tem #patroc\u00ednioPetrbras por meio do Programa @petrobras Socioambiental https://t.co/mnZJYzX0Wy"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-12-10T15:43:54.000Z",
            "id": "1072154952083087362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :D Da Gavieira a S. Bento do Cando e Bosgalinhas entre outras brandas e  maravilhas percorridas no dia de ontem \u2014 a sentir-se maravilhado/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IBjbCrcelP"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-10T15:42:24.000Z",
            "id": "1072154573018677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o tem tempo ruim aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc99\n\nBora come\u00e7ar a semana com esse registro m\u00e1gico da visitante Raquel Gonzatti. https://t.co/71miKK7RFl"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2018-12-10T15:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "VerenaGlass"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 192,
                        "username": "LETILEITE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072154002568216576",
            "in_reply_to_user_id": "378520938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@VerenaGlass Garimpo ilegal dentro do Parque Nacional do Rio Novo, Verena.\n\nFeito com retroescadeira levada pra\u00ed tipo #fitzcarraldo ( menos, menos... )\n\nDetalhes em https://t.co/4C2TBak37p cc @LETILEITE https://t.co/SR4CvytbuE"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2018-12-10T15:14:23.000Z",
            "id": "1072147523224199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado deve votar Emenda que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra Catarinense \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/N0ez8T7WCP"
        },
        {
            "author_id": "1057688850175348736",
            "created_at": "2018-12-10T15:12:23.000Z",
            "id": "1072147019492483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Disse o p\u00e1ssaro feio e bicudo, que fez seu ninho em \u00e1rea protegida de Reserva Ambiental, mediante favores pol\u00edticos.  Amig\u00e3o da Adriana Anselmo \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/1jtCYzOzf9"
        },
        {
            "author_id": "109665999",
            "created_at": "2018-12-10T15:06:26.000Z",
            "id": "1072145522914443269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/2UUP6nRUfP"
        },
        {
            "author_id": "253071809",
            "created_at": "2018-12-10T14:37:04.000Z",
            "id": "1072138132752080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro ministro do meio ambiente  \u00e9 r\u00e9u num caso movido pelo MP de SP, que o acusa de beneficiar grupos econ\u00f4micos alterando as regras de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando era secret\u00e1rio de Meio Ambiente do governo Geraldo Alckmin.\nCome\u00e7ou\u00a0bem..."
        },
        {
            "author_id": "865872962",
            "created_at": "2018-12-10T14:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1072135935687565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "//Feed \u2618\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YdWsp3bojE"
        },
        {
            "author_id": "595473522",
            "created_at": "2018-12-10T14:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 233,
                        "username": "brumelianebrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072134323153891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa (entre tantas ruins) o Congresso argentino aprovou o \"Parque Nacional Esteros del Iber\u00e1\" (O Pantanal Argentino)\n\nEst\u00e3 reintroduzindo esp\u00e9cies nativas que estavam extintas na regi\u00e3o (on\u00e7as pintadas, tamanduas, antas, araras)\n\n@brumelianebrum \nhttps://t.co/RO7nmprJbH"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-10T14:21:36.000Z",
            "id": "1072134236986109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff5 Belezas no caminho do \ud83d\udca6 V\u00e9u da Noiva \ud83c\udf3f no \ud83c\udf33PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \ud83c\udf34 #VeuDaNoiva #ParqueNacionalDeItatiaia #PicoDasAgulhasNegras #Itatiaia #RioSul #trilhas #roots #Cachoeira\u2026 https://t.co/tsXBJzXX5G"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-10T14:18:00.000Z",
            "id": "1072133332002070535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha acima rumo cachoeira V\u00e9u da Noiva no Parque Nacional de Itatiaia!\nRol\u00ea incr\u00edvel com Paulo R. Motoyama e Gabriela Barbosa! https://t.co/3uS0qH7PSB"
        },
        {
            "author_id": "324947749",
            "created_at": "2018-12-10T13:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072127539265572864",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Segundo o MP, Aquino teria atuado para a adultera\u00e7\u00e3o de mapas do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para beneficiar setores econ\u00f4micos. O valor da a\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50 milh\u00f5es. https://t.co/Vp5mkMruaH Analfabeto Pol\u00edtico https://t.co/dBNGyMqfNg"
        },
        {
            "author_id": "297630237",
            "created_at": "2018-12-10T13:51:08.000Z",
            "id": "1072126569915867143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tramitando | Tramita na Casa o PL n. 031, de autoria do Poder Executivo, que torna o Parque Municipal Itiquira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e especifica sua \u00e1rea com seus respectivos zoneamentos. Confira o PL em: https://t.co/li8c1oA8Uw      #Itiquira #Formosa #Turismo #Goi\u00e1s https://t.co/bewckwyuPn"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-12-10T13:45:25.000Z",
            "id": "1072125131655393282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeiras, grutas e po\u00e7os s\u00e3o s\u00f3 algumas das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA). Acesse o WikiParques, conhe\u00e7a todas e planeje o seu passeio: https://t.co/IdOh6ZJpXk https://t.co/ydnha6oKg0"
        },
        {
            "author_id": "17752868",
            "created_at": "2018-12-10T13:44:07.000Z",
            "id": "1072124805044940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tarangire: https://t.co/VbWoPUqoS8"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-10T13:42:55.000Z",
            "id": "1072124502732140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff5 Belezas no caminho do \ud83d\udca6 V\u00e9u da Noiva \ud83c\udf3f no \ud83c\udf33PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \ud83c\udf34 #VeuDaNoiva #ParqueNacionalDeItatiaia #PicoDasAgulhasNegras #Itatiaia #RioSul #trilhas #roots #Cachoeira\u2026 https://t.co/WzLpxcMF6z"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2018-12-10T13:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "andreazzaeditor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072122494620966918",
            "in_reply_to_user_id": "2525807683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreazzaeditor Ricardo Salles \u00e9 r\u00e9u em processo do MP tendencioso, por uma altera\u00e7\u00e3o na minuta e em mapas que modificaram o zoneamento da \u00e1rea protegida, deixando parte dela mais permissiva a atividades industriais e minerais. Andreazza Noblat, tu virou esquerdinha?"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-12-10T13:15:55.000Z",
            "id": "1072117707808669697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara celebra\u00e7\u00f5es pelos 80 anos: https://t.co/ELzTNLmqMy"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2018-12-10T13:15:50.000Z",
            "id": "1072117689634746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara celebra\u00e7\u00f5es pelos 80 anos: https://t.co/q6Lx3GY0OZ"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2018-12-10T13:14:06.000Z",
            "id": "1072117251736768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sinistro do Desambiente \u00e9 um dos fundadores Movimento Endireita Brasil.Investigado por improbidade administrativa por na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea,Rio Tiet\u00ea e investigado por fraude ambiental.\nDeveria desentortando a ficha na justi\u00e7a. https://t.co/mkXV7dcGlJ"
        },
        {
            "author_id": "446682178",
            "created_at": "2018-12-10T13:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072116688315969538",
            "in_reply_to_user_id": "797915222547767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@g_g_garci @Estadao Bom era quando ele contratava advogados ligados a ex-primeira dama do RJ e ganhava decreto do governador pra construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2018-12-10T12:56:02.000Z",
            "id": "1072112704339492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida noturna agitada, a \u00f3tima estrutura de compras e a cultura a\u00e7oriana formam o veraneio na Regi\u00e3o do Litoral Norte, desde o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Mostardas, at\u00e9 a beleza singular da costa de Torres. Confira essa e mais Regi\u00f5es Tur\u00edsticas no app Turismo RS. https://t.co/eAOgFKI3Jv"
        },
        {
            "author_id": "89988542",
            "created_at": "2018-12-10T12:47:24.000Z",
            "id": "1072110531320954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Qui\u00e7ama \ud83c\udde6\ud83c\uddf4 Maravilhas de Angola. \ud83c\udfa5\ud83d\udc4c #qui\u00e7amanationalpark #qui\u00e7ama #angola #polocaboledo #africatwin #photooftheday #dji #djiphotography em Qui\u00e7ama National Park https://t.co/OTy5TwO2uX"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-12-10T12:46:32.000Z",
            "id": "1072110316404781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#L\u00e1V\u00eamElesDeNovo - Na \u00faltima quinta-feira (6), o relator da medida, senador D\u00e1rio Berger (MDB/SC), apresentou Emenda Parlamentar \u00e0 MP, que prop\u00f5e altera\u00e7\u00e3o dos limites e reduz \u00e1reas do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra Catarinense. Saiba mais e veja como ir contra a ideia: https://t.co/jwOWsEFJLy"
        },
        {
            "author_id": "36560910",
            "created_at": "2018-12-10T12:39:02.000Z",
            "id": "1072108426837352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo de Aquino Salles foi escolhido para ministro do Meio Ambiente. Ele \u00e9 r\u00e9u num caso movido pelo MP de SP, que o acusa de beneficiar grupos econ\u00f4micos alterando as regras de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando era secret\u00e1rio de Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "102903268",
            "created_at": "2018-12-10T12:36:02.000Z",
            "id": "1072107670684033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "VEM BIROLIRO\nDEFENDE A INDICA\u00c7\u00c3O\nFALA \"TAMB\u00c9M SOU R\u00c9U, E DA\u00cd?\"\nD\u00c1 AS COSTAS E VAI PESCAR EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/dCOgZHkEGp"
        },
        {
            "author_id": "742349665853640704",
            "created_at": "2018-12-10T12:19:40.000Z",
            "id": "1072103554339491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias,Calif\u00f3rnia- EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/cuA4bl6uGU"
        },
        {
            "author_id": "32074802",
            "created_at": "2018-12-10T12:16:32.000Z",
            "id": "1072102765307011074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo ministro do MEIO AMBIENTE \u00e9 r\u00e9u por improbidade administrativa e acusado de faudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\n\nAt\u00e9 a\u00ed tudo bem, afinal as pessoas s\u00f3 fingem que ligam pro Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "245046798",
            "created_at": "2018-12-10T12:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 140,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1072102764786933761",
            "in_reply_to_user_id": "797915222547767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@g_g_garci @Estadao Esse FdP que se utiliza de dinheiro subsidiado, invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 mais um produto da @RedeGlobo lixo.\n@LucianoHuck VTNC, n\u00e3o encha o saco, v\u00e1 entreter os pobres ac\u00e9falos."
        },
        {
            "author_id": "83207359",
            "created_at": "2018-12-10T12:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.84679,
                        -19.98832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1072102047808438274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPEA Nova Lima\nRPPN Mata do Jambreiro @ Nova Lima, Brazil https://t.co/UxyrXOIxhb"
        },
        {
            "author_id": "14084485",
            "created_at": "2018-12-10T12:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 122,
                        "username": "dbMayaHyperLink"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 184,
                        "username": "dbalieiroNET"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072100501322387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#link \u2022 #WikiWeb :\u300a https://t.co/P3GfGneFse \u300bJusti\u00e7a de SP anula novo zoneamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tiet\u00ea : @dbMayaHyperLink #HyperLink #dbLabs : #WikiWorld : #MayaLink+ @dbalieiroNET"
        },
        {
            "author_id": "243282062",
            "created_at": "2018-12-10T12:05:50.000Z",
            "id": "1072100070470893574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles se tornou r\u00e9u em uma a\u00e7\u00e3o civil do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual sob a acusa\u00e7\u00e3o de participar de altera\u00e7\u00e3o ilegal do zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, para favorecer empresas ligadas \u00e0 Fiesp. https://t.co/fTNyYoPu3p"
        },
        {
            "author_id": "53733707",
            "created_at": "2018-12-10T11:38:08.000Z",
            "id": "1072093099873234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9u na Justi\u00e7a paulista por improbidade administrativa, acusado de ter alterado ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ser\u00e1 ministro do Meio Ambiente https://t.co/JF2Os0CzxO"
        },
        {
            "author_id": "359684004",
            "created_at": "2018-12-10T11:37:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1072092867580125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de SP anula novo zoneamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tiet\u00ea https://t.co/qjSy3RPl53"
        },
        {
            "author_id": "359684004",
            "created_at": "2018-12-10T11:36:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1072092800995475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de SP anula novo zoneamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tiet\u00ea https://t.co/qjSy3RPl53"
        },
        {
            "author_id": "1066727259489398784",
            "created_at": "2018-12-10T11:09:49.000Z",
            "id": "1072085976292515841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado no munic\u00edpio de Barreirinhas-MA. Deserto formado por dunas e lagos, considerado um dos principais e mais procurados destinos tur\u00edsticos do Brasil. A paisagem \u00e9 surreal, verdadeiro para\u00edso escondido no nordeste!! \u2708\ud83c\udfdc\ud83d\udc9a\n#paraiso https://t.co/G6jIBWvK9j"
        },
        {
            "author_id": "72379604",
            "created_at": "2018-12-10T10:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.40868,
                        -3.8449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1072080222177116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi criado em Setembro de 1988. Sua \u00e1rea \u00e9 de 10.927 hectares. Trata-se de um arquip\u00e9lago, de forma\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica, com 21 ilhas . \u00c9 um dos\u2026 https://t.co/Xms2urdem3"
        },
        {
            "author_id": "24436504",
            "created_at": "2018-12-10T10:19:05.000Z",
            "id": "1072073208323588097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ https://t.co/7GLbqzjfnW"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2018-12-10T10:01:35.000Z",
            "id": "1072068804174381062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o diz respeito \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016 - https://t.co/bsVocpkNPs https://t.co/Hn3WtUxcWg"
        },
        {
            "author_id": "58570193",
            "created_at": "2018-12-10T09:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 167,
                        "username": "TvPucRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072067174825631747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque foi criada h\u00e1 20 anos e \u00e9 respons\u00e1vel por grande parte das a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/J4urkVR1YX RT @TvPucRio"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-10T09:53:03.000Z",
            "id": "1072066656296493062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/MjMMSMHHWA) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Jacubinha  \n\nICMBIO - Parque Nacional das Emas\n *** Em GO - Mineiros\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #Mineiros https://t.co/pJgPOYUgzl"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-12-10T08:29:07.000Z",
            "id": "1072045532825047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ind\u00edgena morto em opera\u00e7\u00e3o contra explora\u00e7\u00e3o ilegal de minas na Venezuela: Um ind\u00edgena morreu e outros tr\u00eas ficaram feridos, no domingo, na sequ\u00eancia de uma opera\u00e7\u00e3o militar contra a explora\u00e7\u00e3o ilegal de minas no Parque Nacional Canaima, no estado de\u2026 https://t.co/oRjF7K1jnD https://t.co/UI9wY9nt6i"
        },
        {
            "author_id": "14574948",
            "created_at": "2018-12-10T06:18:15.000Z",
            "id": "1072012598198063106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost cassiovasconcellos\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ. Da s\u00e9rie Viagem Pitoresca pelo Brasil. Mais imagens em https://t.co/1SUxmzhtyV #viagempitorescapelobrasil https://t.co/lDkFCsGoWh"
        },
        {
            "author_id": "1908695143",
            "created_at": "2018-12-10T04:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071977900897906690",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano @jairbolsonaro PQP! \u00c9 sacanagem com o povo! \nInvestiga\u00e7\u00f5es\nO ex-secret\u00e1rio do estado de Meio Ambiente \u00e9 investigado em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "1908695143",
            "created_at": "2018-12-10T03:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071977425192529920",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano @jairbolsonaro O ex-secret\u00e1rio do estado de Meio Ambiente \u00e9 investigado em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, houve fraude nas mudan\u00e7as, ..."
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-12-10T03:51:17.000Z",
            "id": "1071975616117903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amigo passou no doutorado em ictio e t\u00e1 postando no insta o campo dele no Rio Parna\u00edba e no Parque nacional das Sete Cidades, foda demais bicho.\n\nbiologia de campo \u00e9 do carai!"
        },
        {
            "author_id": "610404113",
            "created_at": "2018-12-10T01:20:42.000Z",
            "id": "1071937717326503938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "investigado em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea. Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, teve fraude nas mudan\u00e7as, q podem prejudicar o meio-ambiente. https://t.co/byoX09PKdF"
        },
        {
            "author_id": "610404113",
            "created_at": "2018-12-10T01:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071936610470715397",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos investigado em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, houve fraude nas mudan\u00e7as, que podem prejudicar o meio-ambiente."
        },
        {
            "author_id": "85805368",
            "created_at": "2018-12-10T00:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 26,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071931742813151232",
            "in_reply_to_user_id": "3021937684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatianeGouvea @andretrig @g1 Com certeza, a pessoa s\u00f3 tentou acabar com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea e vender ilegalmente algumas \u00e1reas do instituto florestal...estaremos beeeem protegidos ambientalmente."
        },
        {
            "author_id": "2205148740",
            "created_at": "2018-12-10T00:18:22.000Z",
            "id": "1071922032743469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o cara acusado de ter fraudado mapas do plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea quando era secret\u00e1rio do meio ambiente de S\u00e3o Paulo. Pensa numa equipe foda https://t.co/BbTQZVm7AQ"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2018-12-10T00:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sudornelles"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071921473152053248",
            "in_reply_to_user_id": "134610796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sudornelles @folha Blz, j\u00e1 que \u00e9 pra preservar o ambiente sem ideologia ent\u00e3o est\u00e1 liberado fuzilar as mineradoras invasoras de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tb! \ud83d\ude0e \ud83d\udc49\ud83d\udc49"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2018-12-10T00:10:28.000Z",
            "id": "1071920042789478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/28ARevEeol"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2018-12-10T00:06:42.000Z",
            "id": "1071919095661109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "O chefe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim, Maur\u00edcio Muniz, afirmou que o vazamento do oleoduto da Transpetro \u00e9 de \u201cgrandes propor\u00e7\u00f5es, talvez o maior do Rio nos \u00faltimos anos https://t.co/k4NgbIBu2d"
        },
        {
            "author_id": "962461299471994881",
            "created_at": "2018-12-10T00:06:22.000Z",
            "id": "1071919012953636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ex-diretor da Soc. Rural Brasileira, promoveu o desmonte da governan\u00e7a ambiental de SP quando foi secret\u00e1rio de Geraldo Alckmin. \u00c9 r\u00e9u na Justi\u00e7a paulista por improbidade administrativa, acusado de ter alterado ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" https://t.co/yK8jKVJ6uR"
        },
        {
            "author_id": "2795673765",
            "created_at": "2018-12-09T23:44:03.000Z",
            "id": "1071913397321650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2017, \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, \"com a clara inten\u00e7\u00e3o de beneficiar setores econ\u00f4micos\". https://t.co/19dXx1g0Ug"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2018-12-09T23:19:50.000Z",
            "id": "1071907301878099969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/aZ5tp0RZpI"
        },
        {
            "author_id": "423875570",
            "created_at": "2018-12-09T22:58:15.000Z",
            "id": "1071901871000965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria c\u00f4mico se ele n\u00e3o fosse ministro.  Diz que Bolsonaro n\u00e3o foi multado por pescar em \u00e1rea protegida, mas por estar l\u00e1 em um barco, com equipamento de pesca. Vai ver estava dando banho em minhoca. https://t.co/HrbwHQdwfP"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-09T22:50:28.000Z",
            "id": "1071899911124385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu incr\u00edvel no Parque Nacional de Itatiaia que o meu grande amigo Paulo R. Motoyama nos proporcionou! Ele apresentou tamb\u00e9m o projeto Bicho do Mato, que ensina educa\u00e7\u00e3o ambiental nos col\u00e9gios! https://t.co/pRMRGF3FCf"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-09T22:43:26.000Z",
            "id": "1071898142344441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff5 Belezas naturais no caminho do \ud83d\udca6 V\u00e9u da Noiva \ud83c\udf3f no ? museu do ?PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \ud83c\udf34 #VeuDaNoiva #ParqueNacionalDeItatiaia #PicoDasAgulhasNegras #Itatiaia #RioSul #trilhas\u2026 https://t.co/FgTxU5azyR"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-12-09T22:27:38.000Z",
            "id": "1071894165632385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia | ((o))eco https://t.co/hdZGPE5I4D"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2018-12-09T22:16:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1071891272061935616",
            "in_reply_to_user_id": "221880489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena mencionar que se trata de mais um ministro com conduta duvidosa no governo de Bolsonaro.\n\nEle \u00e9 r\u00e9u na justi\u00e7a paulista por improbidade administrativa, acusado de ter alterado o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "253166724",
            "created_at": "2018-12-09T21:48:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1071884224137850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradacanastra  #playlist em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/kFHiL8Ukwy"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2018-12-09T21:46:03.000Z",
            "id": "1071883700185509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A a\u00e7\u00e3o da qual Salles \u00e9 r\u00e9u diz respeito \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016. Segundo o MP-SP, durante esse processo de elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00e1rea, 'foram cometidas diversas irregularidades pelos demandados'\". https://t.co/aMF4ZaAt8e"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-12-09T21:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 164,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071882276227739648",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Ele \u00e9 r\u00e9u na Justi\u00e7a paulista por improbidade administrativa, acusado de ter alterado ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" [da nota do @obsclima sobre o ministro do #MeioAmbiente do bolsonaro]"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-12-09T21:32:58.000Z",
            "id": "1071880405962424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Brasil pa\u00eds megabiodiverso, com 12% de toda \u00e1gua doce do planeta, com a maior floresta tropical do mundo, vai ter um RURALISTA [acusado de ALTERAR ILEGALMENTE plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental] no minist\u00e9rio do #MeioAmbiente. Not\u00e1vel mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2018-12-09T21:25:10.000Z",
            "id": "1071878444449959938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost tomalvesfotografia\n\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um daqueles lugares dif\u00edceis de traduzir em palavras. As paisagens s\u00e3o distintas de tudo que j\u00e1 presenciei.\u2026 https://t.co/iiH8jkHQNF"
        },
        {
            "author_id": "74190794",
            "created_at": "2018-12-09T21:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071877939040542721",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Achei que seria algo mais grave do que elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\nAt\u00e9 o pr\u00f3prio presidente eleito tem alguns processos tramitando na corte.\nSer processado \u00e9 uma coisa, ser culpado \u00e9 outra."
        },
        {
            "author_id": "74190794",
            "created_at": "2018-12-09T21:13:04.000Z",
            "id": "1071875398168920073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles, foi indicado para o minist\u00e9rio do meio ambiente. Ele tem um processo nas costas de elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. N\u00e3o \u00e9 algo t\u00e3o grave quanto eu imaginava."
        },
        {
            "author_id": "74190794",
            "created_at": "2018-12-09T21:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071874999101915142",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Achei que seria algo mais grave do que elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\nAt\u00e9 o pr\u00f3prio presidente eleito tem alguns processos tramitando na corte.\nSer processado \u00e9 uma coisa, ser culpado \u00e9 outra."
        },
        {
            "author_id": "858949787869216768",
            "created_at": "2018-12-09T21:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071873587429154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro...\n\n\u201cA\u00e7\u00e3o diz respeito \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do rio Tiet\u00ea em 2016\u201d - @UOLNoticias \nhttps://t.co/z8vcvzkjOc"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-12-09T21:00:13.000Z",
            "id": "1071872166403162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais fascinantes trilhas do Brasil est\u00e1 no Acre https://t.co/y5N24HKwEn"
        },
        {
            "author_id": "14519267",
            "created_at": "2018-12-09T21:00:11.000Z",
            "id": "1071872155955150849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ricardo Salles \u00e9 acusado de descumprir leis ambientais. Desde 2017, \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea...\" https://t.co/ag5yWl0kp6"
        },
        {
            "author_id": "1057629816847888385",
            "created_at": "2018-12-09T20:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071871676315549699",
            "in_reply_to_user_id": "1068230409996124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mamadeiroca @jairbolsonaro @mamadeiroca n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 investigado n\u00e3o. No processo por FRAUDAR o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, ele \u00e9 R\u00c9U. Ainda n\u00e3o foi julgado"
        },
        {
            "author_id": "1320430573",
            "created_at": "2018-12-09T20:56:40.000Z",
            "id": "1071871271523233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fant\u00e1stico Arquip\u00e9lago dos Bijag\u00f3s, \u00e9 constitu\u00eddo por 88 ilhas situadas ao largo da costa africana (Guin\u00e9-Bissau e Senegal), sendo desde 1996 uma \u00e1rea protegida classificada pela UNESCO como reserva da... https://t.co/8odfTgCp8e"
        },
        {
            "author_id": "2738618427",
            "created_at": "2018-12-09T20:36:21.000Z",
            "id": "1071866159857917954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salles se tornou r\u00e9u em uma\u00a0a\u00e7\u00e3o civil\u00a0do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual sob a acusa\u00e7\u00e3o de participar de altera\u00e7\u00e3o ilegal do zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, para favorecer empresas ligadas \u00e0 Fiesp. https://t.co/owVWQxzaCG"
        },
        {
            "author_id": "1053382148948983808",
            "created_at": "2018-12-09T20:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "jqteix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071859599714734081",
            "in_reply_to_user_id": "1030541598583664641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jqteix \u00c9 UM COMPROMISSADO COM OS PETRALHAS PORQUE CONSTRUIU UMA MANS\u00c3O EM UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL INTOC\u00c1VEL E AS SECRETARIAS E MINIST\u00c9RIOS PETISTAS \"FECHARAM OS OLHOS\" PARA N\u00c3O APLICAR AS INTERDI\u00c7\u00d5ES OU EMBARGOS NAS OBRAS.., ESSE DEVE FAVOR ESCUSO AOS COMPARSAS"
        },
        {
            "author_id": "4736133017",
            "created_at": "2018-12-09T20:08:47.000Z",
            "id": "1071859221686296577",
            "in_reply_to_user_id": "4736133017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda \u00e9 r\u00e9u de a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica ambiental. Que diz respeito a um plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental da v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "51454037",
            "created_at": "2018-12-09T20:01:47.000Z",
            "id": "1071857460535799813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfil do NOVO Ministro do Meio Ambiente de Bolsonaro:\n\n\u00c9  investigado em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea.\n#EuAvisei"
        },
        {
            "author_id": "1473900332",
            "created_at": "2018-12-09T19:51:52.000Z",
            "id": "1071854966606835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Parque Nacional do Limpopo graduam em Conserva\u00e7\u00e3o na Southern African Wildlife College na Africa do Sul. https://t.co/YyugpA9MAd"
        },
        {
            "author_id": "809028424497004544",
            "created_at": "2018-12-09T19:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 263,
                        "username": "MBLivre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1071853447497072641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia do meio ambiente para @jairbolsonaro \u00e9 t\u00e3o grande que indica  Dr. Ricardo Aquino Salles, com uma den\u00fancia de de flexibilizar APA's (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) em favor da Minera\u00e7\u00e3o no em SP! Foi pedida a condena\u00e7\u00e3o 70 milh\u00f5es. Mariana n\u00e3o bastou?! @MBLivre"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2018-12-09T19:29:12.000Z",
            "id": "1071849262953181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu lugar\n\n#nature\n#natureza #beautiful #preserve #preservacao #rebio #equitativa #parqueequitativa #caxias #DuqueDeCaxias #DuqueDeCaxiasTOP #CaxiasRJ #rj #cellphoto  @ Reserva Biologica Parque Equitativa \u2014 at Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/vTndT6RwGQ"
        },
        {
            "author_id": "989274807303852033",
            "created_at": "2018-12-09T19:11:41.000Z",
            "id": "1071844854047531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tierra del Fuego est\u00e1 a 12 km de Ushuaia. Possui diversas op\u00e7\u00f5es de trilhas para todos os gostos. Pode ser acessado de carro alugado, taxi ou \u00f4nibus regular.  \nUma\u2026 https://t.co/DMUn3sF8lZ"
        },
        {
            "author_id": "3253010193",
            "created_at": "2018-12-09T19:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071844346612326400",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@UOLNoticias Se o pr\u00f3prio Gozo j\u00e1 foi por pescar em \u00e1rea protegida, n\u00e3o vejo nada diferente kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-09T19:04:14.000Z",
            "id": "1071842979130863627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff5 Belezas no caminho do \ud83d\udca6 V\u00e9u da Noiva \ud83c\udf3f no \ud83c\udf33PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \ud83c\udf34 #VeuDaNoiva #ParqueNacionalDeItatiaia #PicoDasAgulhasNegras #Itatiaia #RioSul #trilhas #roots #Cachoeira\u2026 https://t.co/IYSdV0P4AA"
        },
        {
            "author_id": "234934644",
            "created_at": "2018-12-09T18:35:22.000Z",
            "id": "1071835714386567169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo o MP, Aquino teria atuado para a adultera\u00e7\u00e3o de mapas do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para beneficiar setores econ\u00f4micos\""
        },
        {
            "author_id": "27495881",
            "created_at": "2018-12-09T18:35:12.000Z",
            "id": "1071835672066039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro ter\u00e1 mais um - 2017, Salles se tornou r\u00e9u em uma\u00a0a\u00e7\u00e3o civildo Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual sob a acusa\u00e7\u00e3o de participar de altera\u00e7\u00e3o ilegal do zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, https://t.co/KjvAZTYgjt"
        },
        {
            "author_id": "839275995605643264",
            "created_at": "2018-12-09T18:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AndreiaSadi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071828672221466624",
            "in_reply_to_user_id": "40545889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreiaSadi Agora que as \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental v\u00e3o pro ralo de vez"
        },
        {
            "author_id": "3141908609",
            "created_at": "2018-12-09T18:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071827647574011906",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O futuro ministro do Meio Ambiente \u00e9 investigado por favorecer\u00a0empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. Para o MP, houve fraude nas mudan\u00e7as, que podem prejudicar o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "4254054346",
            "created_at": "2018-12-09T18:00:55.000Z",
            "id": "1071827045607489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o ex-secret\u00e1rio do estado de Meio Ambiente \u00e9 investigado em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. \n\nBolso pai t\u00e1 mandando muito bem nas escolhas https://t.co/qzAHGFkwKH"
        },
        {
            "author_id": "747620138631962624",
            "created_at": "2018-12-09T17:48:15.000Z",
            "id": "1071823858024529921",
            "in_reply_to_user_id": "747620138631962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, houve fraude nas mudan\u00e7as. Baseado nisto, o desembargador Nogueira Diefenth\u00e4ler, do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o  Paulo, decidiu pela anula\u00e7\u00e3o d o plano de manejo da \u00c1rea  de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea.\n\nhttps://t.co/0WVpLHv3Do"
        },
        {
            "author_id": "747620138631962624",
            "created_at": "2018-12-09T17:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071823355802722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 232,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "O futuro ministro do Meio Ambiente do @jairbolsonaro \u00e9 investigado em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o  na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o  Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "595090509",
            "created_at": "2018-12-09T17:38:56.000Z",
            "id": "1071821513681190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ricardo de Aquino Salles confirmado c futuro ministro do meio ambiente  \u00e9 alvo de um inqu\u00e9rito no MP por improbidade\u00a0junto c 2 funcion\u00e1rias da secretaria por poss\u00edvel interfer\u00eancia no processo de elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. 247"
        },
        {
            "author_id": "1058528136227446784",
            "created_at": "2018-12-09T17:24:25.000Z",
            "id": "1071817857128906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro indica Ricardo de A. Salles para Ministro do Meio Ambiente. Ex-secret\u00e1rio do meio ambiente de S\u00e3o Paulo, investigado em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, improbidade administrativa e processo civil por dano ao er\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "131401034",
            "created_at": "2018-12-09T17:16:11.000Z",
            "id": "1071815788267495425",
            "in_reply_to_user_id": "131401034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles \u00e9 alvo de uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, houve fraude nas mudan\u00e7as, que podem prejudicar o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "869646874873036800",
            "created_at": "2018-12-09T17:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071815290198089728",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro Investiga\u00e7\u00f5es\n\nO ex-secret\u00e1rio do estado de Meio Ambiente \u00e9 investigado em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, houve fraude."
        },
        {
            "author_id": "16887025",
            "created_at": "2018-12-09T17:00:59.000Z",
            "id": "1071811963024486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO ex-secret\u00e1rio do estado de Meio Ambiente \u00e9 investigado em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o na escolha do mapa de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea. Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, houve fraude nas mudan\u00e7as\u201d https://t.co/ZWCN7CWORU"
        },
        {
            "author_id": "79677793",
            "created_at": "2018-12-09T16:47:29.000Z",
            "id": "1071808563343851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #umbanda ritual @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/je1wJk6oaY"
        },
        {
            "author_id": "1071777289757736960",
            "created_at": "2018-12-09T16:33:56.000Z",
            "id": "1071805154721189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regis Pinto de Lima, Chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios do ICMBio https://t.co/cJIEwkOpM5"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-12-09T15:02:30.000Z",
            "id": "1071782143121088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Peito de Pombo fica na regi\u00e3o do Arraial de Sana, 6\u00ba distrito de Maca\u00e9. O arraial faz parte de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza de uso sustent\u00e1vel, do tipo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/dgn7HSGXrc"
        },
        {
            "author_id": "191668339",
            "created_at": "2018-12-09T14:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1071779018628833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/I2PKIx1HOP"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2018-12-09T14:30:05.000Z",
            "id": "1071773987263401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional de Redwood, localizado na Calif\u00f3rinia? Fica numa regi\u00e3o do litoral montanhoso limitado pelo Oceano Pac\u00edfico ao norte de S\u00e3o Francisco. \u00c9 coberto com uma floresta magn\u00edfica... https://t.co/JhRCwjSpG8"
        },
        {
            "author_id": "252797460",
            "created_at": "2018-12-09T13:48:40.000Z",
            "id": "1071763565101678593",
            "in_reply_to_user_id": "252797460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto meramente ilustrativa pois \u00e9 no Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "37006690",
            "created_at": "2018-12-09T13:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "EricoDietrich"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071760584457228288",
            "in_reply_to_user_id": "331218846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricoDietrich Falta atributos ainda\n\n1) o \"Mito\" quer acabar com a ind\u00fastria de multas da Ibama pq j\u00e1 tomou uma por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?? E tentou dar carteirada c/ carta s/ resposta q ele enviou ao ministro do meio ambiente?"
        },
        {
            "author_id": "3027556977",
            "created_at": "2018-12-09T13:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1071758405440888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da usina em S\u00e3o Jos\u00e9 Ibitirama !! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/mePG00eXLO"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-12-09T13:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1071757024453640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo rio Peneda , em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2764\ufe0fArcos de #Valdevez \u2764\ufe0f#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sabores #mountains #hike #hikingday #gourmet #naturelovers #landscape\u2026 https://t.co/4z2osmBihR"
        },
        {
            "author_id": "167978043",
            "created_at": "2018-12-09T12:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "_o_demo_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071738737497903105",
            "in_reply_to_user_id": "3931855841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_o_demo_ @FlavioBolsonaro \u00c9 triplex da \"melicia\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A\u00ed rola sim"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-12-09T12:03:54.000Z",
            "id": "1071737199777918977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o inverno assim? \nA paisagem \u00e9 do Parque Nacional Yosemite, nos E... https://t.co/rW5s28v0QC https://t.co/WXnMeevzHx"
        },
        {
            "author_id": "3762823455",
            "created_at": "2018-12-09T11:11:28.000Z",
            "id": "1071724003025346562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Natal chegou aqui em casa. em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/W0nPB8MDJj"
        },
        {
            "author_id": "350568670",
            "created_at": "2018-12-09T09:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071693429833379840",
            "in_reply_to_user_id": "52259942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Climaterra TEMPO | Temperatura na madrugada chegou a 1,5\u00b0C em esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica no Parque Nacional de Itatiaia, no estado do Rio de Janeiro. E agora o que v\u00e3o falar.\n\u00c9 normal pra epoca do ano?"
        },
        {
            "author_id": "3168247662",
            "created_at": "2018-12-09T08:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "MacaulayLibrary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071686545827016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Crimson-bellied parakeet perched in the Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1 State, Brazil #ParrotOTD. Pic by Ian Thompson via @MacaulayLibrary https://t.co/qHgl0hP2YR https://t.co/U2ANHLWTUn"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2018-12-09T08:21:27.000Z",
            "id": "1071681214405324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "TEMPO | Temperatura na madrugada chegou a 1,5\u00b0C em esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica no Parque Nacional de Itatiaia, no estado do Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "341369108",
            "created_at": "2018-12-09T03:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "SectorMovilidad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071613091140521991",
            "in_reply_to_user_id": "119431745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SectorMovilidad que despelote carrera 7 parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2018-12-09T02:07:17.000Z",
            "id": "1071587054927142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos mais famosos de Manaus, no Amazonas, \u00e9 o Parque Nacional de Anavilhanas.\nA \u00e1rea fluvial \u00e9 composta de 400 ilhas.\nAs maiores atra\u00e7\u00f5es do parque s\u00e3o o turismo com a famosa intera\u00e7\u00e3o com os botos-cor-de-rosa.\nEst\u00e1 a 200 km de Manaus.\nhttps://t.co/LlyZgGZ8KF https://t.co/V9A8D1P9x7"
        },
        {
            "author_id": "92157058",
            "created_at": "2018-12-09T01:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "RedIndigenaAI"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "username": "ReporteYa"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 67,
                        "username": "Codehciu"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "CorreodelCaroni"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "RedIndigenaAI"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "ElNacionalWeb"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "NotiCampina"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 137,
                        "username": "FundacionNativo"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 154,
                        "username": "LaPatillaTV"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 167,
                        "username": "ElPitazoTV"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 179,
                        "username": "LabPaz"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 187,
                        "username": "AmnistiaBolivar"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 204,
                        "username": "_Provea"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 213,
                        "username": "AndresVelasqz"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 228,
                        "username": "EfectoCocuyo"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 242,
                        "username": "NoAlArcoMinero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071578760233787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ALERTA: https://t.co/XuFijkK2qK Difundir @RedIndigenaAI @ReporteYa @Codehciu @CorreodelCaroni @RedIndigenaAI @ElNacionalWeb @NotiCampina @FundacionNativo @LaPatillaTV @ElPitazoTV @LabPaz @AmnistiaBolivar @_Provea @AndresVelasqz @EfectoCocuyo @NoAlArcoMinero https://t.co/UPKUf3BT7r"
        },
        {
            "author_id": "92157058",
            "created_at": "2018-12-09T01:33:17.000Z",
            "id": "1071578497381007361",
            "in_reply_to_user_id": "92157058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota completa https://t.co/XuFijkK2qK"
        },
        {
            "author_id": "988914651177082882",
            "created_at": "2018-12-09T00:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1071568625990017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10\u23f3 O mundo \u00e9 demasiado interessante e n\u00e3o necessita de efeitos especiais. \ud83c\udf10\u23f3 World is interesting by itself and does not demand special effects. em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/m4XZTp3LDz"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2018-12-09T00:15:33.000Z",
            "id": "1071558937005211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 466,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "O ajuste da gal\u00e1xia de Andromeda sobre a neve cobriu montanhas do Parque Nacional vulc\u00e2nico de Lassen em Calif\u00f3rnia por CoryPoole https://t.co/GH3VTrS3ln"
        },
        {
            "author_id": "128441529",
            "created_at": "2018-12-08T22:20:46.000Z",
            "id": "1071530050019823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Estadual Sumauma visto de cima. \nTrata-se da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual criada em Manaus, em 2003. S\u00e3o 51 hectares de floresta no meio do  bairro mais populoso de Manaus, a Cidade Nova. \n#maunaus #brasil #amazonforest #upvie\u2026 https://t.co/hAZdyammBq https://t.co/ruWMNlxXp9"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-08T21:43:31.000Z",
            "id": "1071520675041558529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma obra grandiosa da natureza dentro do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83c\udf40\ud83c\udf3f\n\nJ\u00e1 sentiu a for\u00e7a dessas \u00e1guas? Compartilhe com a gente. \ud83d\udca6\u2728\n(\ud83d\udcf8: Rachael L.) https://t.co/DDXuODEQ9L"
        },
        {
            "author_id": "398997287",
            "created_at": "2018-12-08T21:24:21.000Z",
            "id": "1071515852057403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( Abrigo do Am\u00e9m) \n\nBoa noite para os amigos de bom cora\u00e7\u00e3o. \u2014 em Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo https://t.co/3HOWqxky1i"
        },
        {
            "author_id": "1252196444",
            "created_at": "2018-12-08T21:15:15.000Z",
            "id": "1071513559518142470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao Parque Nacional de Itatiaia para + pesquisas em invas\u00f5es biol\u00f3gicas #PNI #Bioinvas\u00f5es https://t.co/nnTfp8VVMH"
        },
        {
            "author_id": "576827382",
            "created_at": "2018-12-08T20:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.707012,
                        -22.739458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1071506157511024641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia #frio, um b\u00e3o #lugar pra ganhar uns #quilos...\n#Djavan #Releitura #Pizza #antarcticaoriginal #eueela\u2764\ufe0f em Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier FLONA https://t.co/ExRKMK4Nco"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2018-12-08T20:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1071503793265786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/EJxti35SGt"
        },
        {
            "author_id": "3762823455",
            "created_at": "2018-12-08T20:31:14.000Z",
            "id": "1071502484978454529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera. em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/ETG3qchVOC"
        },
        {
            "author_id": "185048748",
            "created_at": "2018-12-08T19:19:06.000Z",
            "id": "1071484329811984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pela primeira vez na hist\u00f3ria uma on\u00e7a-parda branca \u00e9 fotografada, e foi pelos pesquisadores do ICMBio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Segundo a... https://t.co/OZ5CBbhzu9"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-12-08T19:00:05.000Z",
            "id": "1071479547164590085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) divulgaram nesta quinta-feira (6) o primeiro registro do mundo de uma on\u00e7a-parda com leucismo. O registro ocorreu no ano de 2013 em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana do Rio. https://t.co/lI7yR0lh9a"
        },
        {
            "author_id": "1046117944625790976",
            "created_at": "2018-12-08T17:39:55.000Z",
            "id": "1071459371354271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se registr\u00f3 el primer Puma (\ud835\ude17\ud835\ude36\ud835\ude2e\ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude33) con leucismo.\n\nInvestigadores del Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) lograron captar a dicho individuo en el Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, muy cerca de Rio de Janeiro, Brasil.\n#Amazing https://t.co/UqqCLDmieK"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-12-08T17:32:51.000Z",
            "id": "1071457594173202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estou hipnotizada com tanta beleza \ud83d\ude0d \u00c9 um espet\u00e1culo a on\u00e7a branca flagrada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brasil #Brazil #jaguar https://t.co/N84FRQuj3S"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-12-08T16:00:00.000Z",
            "id": "1071434226652864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A imagem de uma on\u00e7a-parda branca registrada no Rio de Janeiro correu o mundo nesta sexta-feira. O flagrante no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 hist\u00f3rico. https://t.co/ilH74u2dSm"
        },
        {
            "author_id": "410596423",
            "created_at": "2018-12-08T15:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071426031922413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISTANDO] O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/rokLG5fYkS on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "400900560",
            "created_at": "2018-12-08T15:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19619205,
                        -8.04126762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "1071420810752126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 o \u00fanico livro que oferece um conte\u00fado valioso em todas as suas folhas \ud83c\udf43\u2764 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/0Ui74eUav1"
        },
        {
            "author_id": "3762823455",
            "created_at": "2018-12-08T15:04:23.000Z",
            "id": "1071420231128629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova safra chegando. em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/Zup39lajrl"
        },
        {
            "author_id": "2751023197",
            "created_at": "2018-12-08T15:02:18.000Z",
            "id": "1071419704605138946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil :: O que fazer e como chegar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: https://t.co/JZJSIA42iH via"
        },
        {
            "author_id": "400900560",
            "created_at": "2018-12-08T14:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19619205,
                        -8.04126762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "1071418377652957186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem incr\u00edvel de conhecimento e supera\u00e7\u00e3o de medos e ainda a forma\u00e7\u00e3o de novas amizade \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a #UFRPE #PROJETOJACARE #AGRONOMIA \u2764 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/srY0RiNHVy"
        },
        {
            "author_id": "738791345188392960",
            "created_at": "2018-12-08T14:44:43.000Z",
            "id": "1071415281644376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestas m\u00e1gicas t\u00eam unic\u00f3rnios. Florestas brasileiras da vida real t\u00eam on\u00e7as brancas. Pesquisadores do ICMBio flagraram no Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/MwYUA1Tc4s"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2018-12-08T14:35:34.000Z",
            "id": "1071412976647856129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado deve votar Emenda que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra Catarinense - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/9SHPxJyAYo"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2018-12-08T14:24:41.000Z",
            "id": "1071410240648867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE\n\nSempre dou o meu jeitin\n\u00c9 bruto, mas \u00e9 com carin\nPorque Deus me fez assim\nDono de mim\nDeixo a minha f\u00e9 guiar\nSei que um dia chego l\u00e1\nPorque Deus me fez assim\nDono de mim \u2014 se sentindo incr\u00edvel em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/iDrupfGcRS"
        },
        {
            "author_id": "1071050312293777408",
            "created_at": "2018-12-08T14:22:51.000Z",
            "id": "1071409779296362498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia meu maior patrim\u00f4nio amoo! \ud83d\udc95\ud83d\udc9e em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/lfsTVAZVfS"
        },
        {
            "author_id": "46986168",
            "created_at": "2018-12-08T14:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7248,
                        -9.6232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1071409330472316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro treino de Long\u00e3o com ladeiras: 17 Km at\u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 /Macei\u00f3! \n.\n.\nCARPE DIEM! SIMPLESMENTE VIVA A VIDA! \ud83c\udf3b \ud83d\udc99 \ud83c\udf3b \n.\n.\nLendo \" A F\u00f3rmula de Corrida de\u2026 https://t.co/1AchAhmrf2"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-12-08T13:57:31.000Z",
            "id": "1071403403815862276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 A inspira\u00e7\u00e3o de hoje vem diretamente do Parque Nacional de Aparados da Serra.\n.\n\ud83c\udfde\ufe0f C\u00e2nion Itaimbezinho, Cambar\u00e1 do Sul - RS.\n\ud83d\udcf8 por barbaraapedroso\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Para mais imagens\u2026 https://t.co/HPfMdgKh3h"
        },
        {
            "author_id": "198530932",
            "created_at": "2018-12-08T13:38:00.000Z",
            "id": "1071398492076167169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 de todos que amam e saibam cuidar: https://t.co/sBVzYdAATf"
        },
        {
            "author_id": "941503367930576896",
            "created_at": "2018-12-08T12:10:47.000Z",
            "id": "1071376541244903426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A *Dilma* decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do *Paran\u00e1*.\nS\u00f3 para terem uma no\u00e7\u00e3o essa bacia do Paran\u00e1 e a que foi descoberta no Rio de Janeiro seria equivalente a toda a produ\u00e7\u00e3o de g\u00e1s do Planeta inteiro.\nE N\u00f3s trabalhando como burros de carga para pagar uma carga"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-12-08T11:54:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1071372405946400770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #Senado deve votar ter\u00e7a, 11/11, MP 852 sobre transfer\u00eancia e gest\u00e3o de im\u00f3veis da Uni\u00e3o. O relator da MP, sen. D\u00e1rio Berger (MDB/SC), apresentou Emenda que prop\u00f5e altera\u00e7\u00e3o dos limites e reduz a \u00e1rea do #ParqueNacional de #S\u00e3oJoaquim.&gt; https://t.co/FCywmhgRzZ\n#UnidosCuidamos"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2018-12-08T10:57:40.000Z",
            "id": "1071358141282091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador D\u00e1rio Berger (MDB/SC), apresentou Emenda Parlamentar que prop\u00f5e altera\u00e7\u00e3o dos limites e reduz a \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina.\n\nO Parque, al\u00e9m de importante proteger a Mata... https://t.co/n31GINQQGO"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-12-08T09:48:35.000Z",
            "id": "1071340754709200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro registro do mundo de uma on\u00e7a-parda com leucismo foi feito por pesquisadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis/RJ. https://t.co/pgY1Y75DSB https://t.co/Vo7XMvdpDX"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2018-12-08T09:45:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1071340016528490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro registro do mundo de uma on\u00e7a-parda com leucismo foi feito por pesquisadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis/RJ. https://t.co/n33Ba2nLiH"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2018-12-08T03:16:01.000Z",
            "id": "1071241965285576704",
            "in_reply_to_user_id": "875072728088399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertabastosn E eu que trabalho na \u00e1rea da conserva\u00e7\u00e3o da natureza, ainda n\u00e3o sei quem ser\u00e1 o ministro de Meio Ambiente. S\u00f3 sei que o Bozo odeia \u00e1reas protegidas e gosta de pescar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "839275995605643264",
            "created_at": "2018-12-08T01:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071217546093834240",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Isso vale tamb\u00e9m pra quem ca\u00e7a animais silvestres e pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2018-12-08T00:45:54.000Z",
            "id": "1071204184219897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/B4OGvFllnc"
        },
        {
            "author_id": "889245630463438850",
            "created_at": "2018-12-08T00:34:15.000Z",
            "id": "1071201252967624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Coisa mais linda\ud83d\ude0d\nO registro foi feito no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso, segundo informa\u00e7\u00f5es na altura entre Guapimirim e Teres\u00f3polis.\nEsse \u00e9 o primeiro registro de leucismo em on\u00e7a-parda (Puma concolor) na natureza.\nO leucismo \u00e9 uma altera\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica! https://t.co/9BD4sBr9Bc"
        },
        {
            "author_id": "99372428",
            "created_at": "2018-12-08T00:15:57.000Z",
            "id": "1071196647995125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Recife dos Timbebas no Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\nFestival Diversidade. Conecte-se a sua natureza."
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2018-12-08T00:13:28.000Z",
            "id": "1071196022515220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost tomalvesfotografia\n#mtur\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um daqueles lugares dif\u00edceis de traduzir em palavras. As paisagens s\u00e3o distintas de tudo que j\u00e1\u2026 https://t.co/yf3kamgC72"
        },
        {
            "author_id": "170179357",
            "created_at": "2018-12-07T22:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071177115079462912",
            "in_reply_to_user_id": "38790549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_IBAMA proibiu a Total de explorar petr\u00f3leo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2018-12-07T22:40:01.000Z",
            "id": "1071172506755559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado deve votar Emenda que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra Catarinense \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Qiw6R1g8Hk"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2018-12-07T22:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 88,
                        "username": "guilhermetrekk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071167076801204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Urubici - Santa Catarina.\n.\n\ud83d\udcf7 &amp; \u270d\ufe0fPor @guilhermetrekk:\n.\n\"Trilha classificada como pesada, com dura\u00e7\u00e3o de 6 a 7h, at\u00e9 o interior da Pedra\u2026 https://t.co/4sGkZKfLsp"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2018-12-07T22:02:05.000Z",
            "id": "1071162960104558596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, MG\n\n\u27a1DESCRI\u00c7\u00c3O\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos milenares de... https://t.co/5T7j3o5PpV"
        },
        {
            "author_id": "1365564667",
            "created_at": "2018-12-07T21:56:37.000Z",
            "id": "1071161583534002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores flagaram no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, o primeiro registro do mundo de uma on\u00e7a branca! https://t.co/A6uDRW9tlV"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2018-12-07T21:24:02.000Z",
            "id": "1071153384659533826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - https://t.co/YFaZJ7dPq4 https://t.co/oq9IgwcUHL"
        },
        {
            "author_id": "79727671",
            "created_at": "2018-12-07T20:12:12.000Z",
            "id": "1071135306915635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Joinville cria primeira Reserva Biol\u00f3gica https://t.co/dXXH7YHR5O"
        },
        {
            "author_id": "79727671",
            "created_at": "2018-12-07T20:06:49.000Z",
            "id": "1071133953069846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Joinville cria primeira Reserva Biol\u00f3gica https://t.co/dXXH7Yqgeg"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2018-12-07T19:25:40.000Z",
            "id": "1071123597035520002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso diretor florestal, Pedro Barral, foi at\u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Barreiro Rico conversar com os parceiros Guilherme Moya, do Instituto Pr\u00f3-Terra, e Jo\u00e3o Marcelo respons\u00e1vel pela unidade de preserva\u00e7\u00e3o.... https://t.co/xF18vZWKeb"
        },
        {
            "author_id": "108008201",
            "created_at": "2018-12-07T17:45:24.000Z",
            "id": "1071098361422508034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pescador profissional por construir rancho de pesca em \u00e1rea protegida de matas ciliares"
        },
        {
            "author_id": "445167677",
            "created_at": "2018-12-07T16:58:26.000Z",
            "id": "1071086545720041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AeroVironment tem utilizado o Quantix para ajudar a monitorar e quantificar os danos causados pelo inc\u00eandio no Parque Nacional no sul da Fl\u00f3rida/EUA no in\u00edcio dessa semana.\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/8WDGZzT4Ua https://t.co/fUMH4aoHGY"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-12-07T16:01:58.000Z",
            "id": "1071072331970371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Matando a sede em um fim de tarde no Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia.\nFoto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/RWnNs8tIsp\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-12-07T16:00:00.000Z",
            "id": "1071071837793210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SuaFoto Matando a sede em um fim de tarde no Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia.\nFoto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/DXWCaj0gm2"
        },
        {
            "author_id": "258024976",
            "created_at": "2018-12-07T15:46:57.000Z",
            "id": "1071068554726961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00f3s viemos da floresta e nos preocupamos com o que est\u00e1 acontecendo\u201d, disse Tuntiak Katan, vice-presidente do Coica (Coordenador da Organiza\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena da Bacia do Rio... https://t.co/ImO6ZSnxdf"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2018-12-07T14:21:40.000Z",
            "id": "1071047091387097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percorrer a p\u00e9 o Parque Nacional de Tierra del Fuego significa curtir cada lugar de un jeito diferente. Cores, montanhas, a \u00e1gua do Atl\u00e1ntico misturada com o Pac\u00edfico, arvores e anim\u00e1is selvagens emolduram uma... https://t.co/SrDhoJmXAh"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2018-12-07T14:18:53.000Z",
            "id": "1071046390736924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gQjof6WkcR\n\nEm um territ\u00f3rio preservado, ocorre o encontro das correntes marinhas Tropical e Subtropical. Entre 5 e 40 metros de profundidade, \u00e9 poss\u00edvel enxergar uma grande variedade de esp\u00e9cies marinhas, que fazem da Ilha do Arvoredo o... https://t.co/gQjof6WkcR"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2018-12-07T14:12:37.000Z",
            "id": "1071044814412627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territ\u00f3rio preservado, ocorre o encontro das correntes marinhas Tropical e Subtropical. \u00c9 poss\u00edvel enxergar uma grande variedade de esp\u00e9cies marinhas, que fazem da Ilha do Arvoredo o para\u00edso para os mergulhadores e pescadores.\nhttps://t.co/s1OTFy7crp"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-12-07T13:51:56.000Z",
            "id": "1071039608501268481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc06 Primeiro registro de on\u00e7a parda com leucismo \u00e9 feito pelo Programa de Monitoramento de Biodiversidade do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nO leucismo \u00e9 uma altera\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica que\u2026 https://t.co/7TM9LHt6LD"
        },
        {
            "author_id": "709875991653588992",
            "created_at": "2018-12-07T13:49:58.000Z",
            "id": "1071039115972538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PlonusEmA\u00e7\u00e3o #Drone #Gravat\u00e1 #RPPN\n\nA nossa equipe do eixo Cartografia e Informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 realizando mapeamento em uma \u00e1rea do munic\u00edpio de Gravat\u00e1 para implanta\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN.... https://t.co/QtinJlEgik"
        },
        {
            "author_id": "37987887",
            "created_at": "2018-12-07T13:39:48.000Z",
            "id": "1071036555626729473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesse v\u00eddeo, pegamos a Rota 66, passamos pelo Parque Nacional de Joshua Tree, experimentamos a batata frita desgra\u00e7ada do Five Guys e fomos no restaurante da cervejaria Firestone Walker em Los Angeles. \nhttps://t.co/ftrKmpzhON https://t.co/LIfEJjIVl5"
        },
        {
            "author_id": "2987175417",
            "created_at": "2018-12-07T13:34:12.000Z",
            "id": "1071035147246583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com acesso por mar, via acquataxis, ou por terra, subindo o morro por rua cal\u00e7ada seguida de uma trilha, \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), tal a riqueza da vegeta\u00e7\u00e3o e a gan\u00e2ncia que desperta nos... https://t.co/XGHwPb1BEn"
        },
        {
            "author_id": "4529204303",
            "created_at": "2018-12-07T13:22:07.000Z",
            "id": "1071032106917249026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2019 eu prometo que n\u00e3o me fazem uns exames de uma gaja a saltar para o parque Nacional da tua m\u00e3e vai ser assim mesmo que n\u00e3o tem uma merda assim. https://t.co/ECDaf3rhwg"
        },
        {
            "author_id": "1038849553561276417",
            "created_at": "2018-12-07T12:39:03.000Z",
            "id": "1071021266633670657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na estrada do Parque Nacional, nas Cataratas. \n \u2611\ufe0fhttps://t.co/LHdw8lqw7u\n #Bike #Turismo #FozdoIgua\u00e7u #Passeio #EcoTurismo #IguassuBikeTour #Cataratas #CataratasdoIgua\u00e7u https://t.co/JgJ7Iesfq3"
        },
        {
            "author_id": "419690375",
            "created_at": "2018-12-07T12:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1071017944807890944",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva @MarinaSilva minha m\u00e3e foi assassinada de forma cruel dentro de uma reserva extrativista ela pediu socorro pra vc qnd ministra do meio ambiente e como sempre ficou s\u00f3 na promessa nao fez merda nenhuma. \u00cdndio vive em reservas e vive sob ameacas constantes. Menos mimimi"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-12-07T12:01:37.000Z",
            "id": "1071011848621826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia https://t.co/OeBv580wdR"
        },
        {
            "author_id": "17056612",
            "created_at": "2018-12-07T11:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.92654,
                        12.4988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa07565662daf560"
            },
            "id": "1071004589221179395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burricos no Parque Nacional Arikok. Aruba, 2008. em Arikok National Park https://t.co/8HjPIvSJUF"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2018-12-07T11:20:15.000Z",
            "id": "1071001438451613697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 margem da Perdida, Parque Nacional do Viru\u00e1, Roraima. Expedi\u00e7\u00e3o maravilhosa, olhar penetrante. https://t.co/BkDjWilV4z"
        },
        {
            "author_id": "54569410",
            "created_at": "2018-12-07T10:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.193309,
                        -23.5219434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1070982339382120450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto assinado pelo governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a (PSB) e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de S\u00e3o Paulo criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Itapeti. Com 5,1 mil hectares, o\u2026 https://t.co/KqN8956hCn"
        },
        {
            "author_id": "750837763629576192",
            "created_at": "2018-12-07T10:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "MeU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070981525712322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Ci\u00eancias \u00e9 conclu\u00eddo com visita \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o https://t.co/ENbJCz4SIG via @Meu Brasil Online\n#RioDasOstras"
        },
        {
            "author_id": "91990628",
            "created_at": "2018-12-07T09:26:59.000Z",
            "id": "1070972931738611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o dia foi usado para Filmagens no Parque Nacional do Pau-Brasil, munic\u00edpio de de Porto Seguro BA."
        },
        {
            "author_id": "1855594664",
            "created_at": "2018-12-07T06:01:04.000Z",
            "id": "1070921113092481025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sema) disponibiliza ao p\u00fablico os documentos t\u00e9cnicos que embasam a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural de Chapada dos Guimar\u00e3es. A https://t.co/Zrp8BTuZto"
        },
        {
            "author_id": "346029816",
            "created_at": "2018-12-07T03:49:00.000Z",
            "id": "1070887874734764037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5a Gala da Gorongosa \n\nParque Nacional da Gorongosa (PNG), o maior santu\u00e1rio da vida selvagem de Mo\u00e7ambique.\n\n\"Juntos pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente!\" \ud83d\udc4f https://t.co/dgJ4acP9t3"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-12-07T03:31:02.000Z",
            "id": "1070883354638200833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O registro \u00e9 resultado do Programa de Monitoramento de Biodiversidade do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso, e foi obtido com armadilhas fotogr\u00e1ficas.\n\n#PARNASO #ICMBio #ProgramaMonitora #Pesquisa #monitoramentodebiodiversidade https://t.co/fmh7Szg6w4"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-12-07T02:20:52.000Z",
            "id": "1070865695901188097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Ecotur\u00edstico do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses emblem\u00e1tico.\nhttps://t.co/UqvB3wEYHk"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-12-07T02:11:36.000Z",
            "id": "1070863365621325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Subida do Cavalinho, Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), Teres\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  @templos_de_rocha  -  O famoso \"cavalinho\" \ud83d\udc4a\ud83d\udc0e\n.\n.... https://t.co/XdK3oh4QmS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-12-07T02:08:22.000Z",
            "id": "1070862552287100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Subida do Cavalinho, Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), Teres\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  templos_de_rocha  -  O famoso\u2026 https://t.co/htJ0RRzvZS"
        },
        {
            "author_id": "4851451031",
            "created_at": "2018-12-07T01:57:43.000Z",
            "id": "1070859872906883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografado no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n#webradiovirtual #vspropaganda #serradosorgaos #guapimirim #teresopolis #parquenacionalserradosorgaos em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/8NNc2YvVno"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2018-12-07T01:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1070858222079172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do \u00faltimo campo! \ud83d\udc63\u2600\ufe0f\ud83d\udd19 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QONah0VCwb"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2018-12-07T01:45:04.000Z",
            "id": "1070856687706345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos mais famosos de #Manaus, no #Amazonas, \u00e9 o Parque Nacional de Anavilhanas, que est\u00e1 entre a capital Manaus e a cidade de Novo Air\u00e3o.\nEst\u00e1 a 200 km de Manaus.\nhttps://t.co/RJsgpzR3Xz \n#Turismo #viagem #Brasil https://t.co/WHN5a1We0j"
        },
        {
            "author_id": "4226181789",
            "created_at": "2018-12-07T01:25:21.000Z",
            "id": "1070851726360629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Trigueiro, as bordas do Parque Nacional de Itatiaia, em Penedo,  t\u00eam sido invadidas e  loteadas, demarca\u00e7\u00e3o de terrenos +/- 8 m de frenteX20. A prefeitura de Itatiaia sabe.  Mas como d\u00e1 voto, nada faz. Condom\u00ednio Jardim das Rosas, \u00e1rea de muitos militares, joga esgoto no Paraiba https://t.co/kNXedNR3t3"
        },
        {
            "author_id": "565717568",
            "created_at": "2018-12-06T23:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070824976008339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/izYzEg9MKv\u00d4NICA BR 230 NO MARANH\u00c3O | PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS | COMPLEXO"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2018-12-06T23:00:04.000Z",
            "id": "1070815164562313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia https://t.co/7HJZBejUp2"
        },
        {
            "author_id": "2558264092",
            "created_at": "2018-12-06T22:09:08.000Z",
            "id": "1070802346819665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 apaixonadasso na on\u00e7a com leucismo q acharam no parque nacional, q bicho bonito do caralho"
        },
        {
            "author_id": "38770097",
            "created_at": "2018-12-06T21:46:03.000Z",
            "id": "1070796537461125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt roots \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y7sbIKlNkj"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-12-06T21:30:17.000Z",
            "id": "1070792567934083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado em 1999, o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u abriga um grande c\u00e2nion, no vale do rio que lhe d\u00e1 nome. A Ecol\u00f3gico esteve l\u00e1. Conhe\u00e7a as belezas do local! https://t.co/3ul3u9GCFB https://t.co/1kxCYTAHTs"
        },
        {
            "author_id": "15110121",
            "created_at": "2018-12-06T21:23:00.000Z",
            "id": "1070790737380458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, o pa\u00eds do foda-se.\n\nMilicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ https://t.co/BGF9Mf8RcC"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-12-06T21:06:03.000Z",
            "id": "1070786472523886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porto do A\u00e7u \u00e9 premiado no 14\u00ba Pr\u00eamio Brasil Ambiental: Projeto desenvolvido na RPPN Caruara, em S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, no Norte Fluminense, foi vencedor na categoria Ecossistemas https://t.co/FImfwp9cJQ #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1022892154644033536",
            "created_at": "2018-12-06T21:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070785293937229824",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroruschel Tamb\u00e9m moro nos EUA e quando li a mat\u00e9ria descobri que a organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 localizada no sudoeste goiano, na minha cidade natal, Mineiros, nesse munic\u00edpio tamb\u00e9m se localiza o Parque Nacional das Emas. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "19083066",
            "created_at": "2018-12-06T20:46:03.000Z",
            "id": "1070781436330831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look this incredible sighting using camera traps!, a white cougar (Puma concolor) in Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Brasil!. This genetic condition is called leucism and it\u2019s ultra\u2026 https://t.co/GLxGuHIR1z"
        },
        {
            "author_id": "1280784816",
            "created_at": "2018-12-06T20:32:04.000Z",
            "id": "1070777920258486273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo #hoteleria Parque Nacional Poducarpus #Loja https://t.co/O76fpji2XP"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2018-12-06T19:45:18.000Z",
            "id": "1070766147824443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleoptera, Chrysomelidae, Cassidinae em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/OsDxMC0lzi"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-12-06T19:00:29.000Z",
            "id": "1070754872545476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo apura quantidade de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DylR5LSnXw"
        },
        {
            "author_id": "53357554",
            "created_at": "2018-12-06T18:54:32.000Z",
            "id": "1070753374986006539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regularize, saiba que \u00e9 poss\u00edvel regularizar um im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Zce5UWYXQQ"
        },
        {
            "author_id": "53357554",
            "created_at": "2018-12-06T18:39:53.000Z",
            "id": "1070749687853039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGULARIZE\nSaiba que \u00e9 poss\u00edvel regularizar um im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/R3Zvt0p7Dr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-12-06T18:12:57.000Z",
            "id": "1070742906858864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal Verde\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Pec\u00e9m j\u00e1 montou a \u00e1rvore de Natal.  Produzida pela equipe da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), a \u00e1rvore \u00e9  sustent\u00e1vel. Segundo Aline Parente, gestora da UC, \u201c\u00e9 toda feita com  materiais recicl\u00e1veis, destacando o uso de madeira reaproveitada de  paletes https://t.co/zDrhIaBFUM"
        },
        {
            "author_id": "2518769151",
            "created_at": "2018-12-06T17:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070737136423526402",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala Parque Nacional de Terra Ronca Goi\u00e1s!  O maior complexo de cavernas do Brasil. Fui.Indico muito. Quem estuda aracn\u00eddeos ou espeleologia  vai ter um farto ambiente de estudo \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "890978513750306816",
            "created_at": "2018-12-06T17:47:43.000Z",
            "id": "1070736559480156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As RPPN s\u00e3o reservas particulares que s\u00e3o controladas pelo Governo, mas com administra\u00e7\u00e3o privada https://t.co/zMIkBO7y4E \n#AFE #LivrosAFE #MeioAmbiente #ReservasNaturais #RPPN"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2018-12-06T17:45:07.000Z",
            "id": "1070735902459260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policias militares ambiental detiveram tr\u00eas homens, em flagrante, cometendo crime de ca\u00e7a, dentro da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. #eshoje https://t.co/LMEFlmme2h"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2018-12-06T16:44:11.000Z",
            "id": "1070720570172542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores armados s\u00e3o presos na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. Os tr\u00eas suspeitos foram detidos em flagrante pela Pol\u00edcia Militar Ambiental com armas, muni\u00e7\u00f5es, fac\u00e3o e redes para ca\u00e7a \u27a1\ufe0f https://t.co/FlLlYCFwr2 https://t.co/tiDIBmI07d"
        },
        {
            "author_id": "3027551877",
            "created_at": "2018-12-06T16:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070712792561451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/E5r29Yw4ey Lugar Mais Lindo da Nossa Viagem - PARQUE NACIONAL PLITVICE CRO\u00c1CIA"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2018-12-06T15:50:07.000Z",
            "id": "1070706961954553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apareceu uma on\u00e7a parda com leucismo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Essa \u00e9 a not\u00edcia mais legal da semana. Apreciem a belezura https://t.co/ualtWzLl00"
        },
        {
            "author_id": "2555254687",
            "created_at": "2018-12-06T15:15:28.000Z",
            "id": "1070698242667626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Benvenidos a Nairobi: https://t.co/Ys4Ol8WaHl"
        },
        {
            "author_id": "1855594664",
            "created_at": "2018-12-06T15:01:08.000Z",
            "id": "1070694637537542145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sema) disponibiliza ao p\u00fablico os documentos t\u00e9cnicos que embasam a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural de Chapada dos Guimar\u00e3es. A https://t.co/Zrp8BTuZto"
        },
        {
            "author_id": "353049663",
            "created_at": "2018-12-06T15:00:48.000Z",
            "id": "1070694551516532737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assustador...\nMilicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/RGxUW2DGkg"
        },
        {
            "author_id": "252652668",
            "created_at": "2018-12-06T14:37:17.000Z",
            "id": "1070688635127779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 corrup\u00e7\u00e3o urban\u00edstica em outro patamar. Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ https://t.co/9K3hISRYBx"
        },
        {
            "author_id": "566915056",
            "created_at": "2018-12-06T14:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1070688510347304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/EA1U9MUguO"
        },
        {
            "author_id": "2373044162",
            "created_at": "2018-12-06T14:25:02.000Z",
            "id": "1070685552767369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iber\u00e1, Parque Nacional. https://t.co/RfKbe8p4CZ"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-12-06T13:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070675411175124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema disponibiliza documentos que embasam monumento natural do Mirante https://t.co/r5Z4Oi0hOh via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-12-06T13:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "CHCriancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070672729983082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registraram uma bela on\u00e7a-parda (Puma concolor) branca no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nAli\u00e1s, em 2010 publiquei na @CHCriancas texto sobre a origem do nome cient\u00edfico desta esp\u00e9cie, al\u00e9m do seu nome ind\u00edgena 'su\u00e7uarana', que deu origem a 'cougar'. https://t.co/9wh6rnLBm7 https://t.co/sLNY3O4RyL"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2018-12-06T13:21:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 191,
                        "username": "GovSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070669668237631488",
            "in_reply_to_user_id": "376387713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORADIA | Os conflitos legais envolvendo o decreto 3.159/2010 que implementou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Entorno Costeiro preocupam os moradores. Entre as reivindica\u00e7\u00f5es encaminhadas ao @GovSC est\u00e3o o remanejamento e a cria\u00e7\u00e3o de um conselho da APA. https://t.co/RiShqaTl22 https://t.co/0OpJRt0iXE"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-12-06T13:06:05.000Z",
            "id": "1070665683250368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/CZTvZbPwQ1"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-12-06T13:02:40.000Z",
            "id": "1070664822965047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/jn801rg559"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2018-12-06T12:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 241,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 256,
                        "username": "PortoeNortePT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070662351244984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 Ger\u00eas rima com magia e serenidade. \ud83c\udfde\ufe0f Venha conhecer um santu\u00e1rio natural de #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n\ud83c\udd95 https://t.co/X1JuLLMPhD\nO Melhor do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas num roteiro de 2 e 3 dias\ud83d\udc63\n#tpnp #turismoportoenorte #turismoportonorteportugal \n@visitportugal @PortoeNortePT https://t.co/eqLh3eDpOg"
        },
        {
            "author_id": "73398842",
            "created_at": "2018-12-06T12:37:30.000Z",
            "id": "1070658488026714113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximidade com os animais, contato com a cultura da \u00c1frica do Sul e hist\u00f3ria de Mandela s\u00e3o alguns dos atrativos do Parque Nacional Kruger e seus arredores.\n\nO Parque Nacional Kruger \u00e9 um patrim\u00f4nio do pa\u00eds, com... https://t.co/HBTz2M4t0f"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2018-12-06T12:22:21.000Z",
            "id": "1070654677702840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema disponibiliza documentos que embasam monumento natural do Mirante\n \nA Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sema) disponibiliza ao p\u00fablico os documentos t\u00e9cnicos... https://t.co/cVqE52ptuI"
        },
        {
            "author_id": "1047513086482112512",
            "created_at": "2018-12-06T12:16:41.000Z",
            "id": "1070653249546522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos correr pela natureza? Ar fresco, liberdade e muita emo\u00e7\u00e3o!!\n\nNo dia 09 de Dezembro de 2018 acontecer\u00e1 a corrida Amazul na Floresta Nacional de Ipanema.\n\nPara seu conforto\u2026 https://t.co/GT9CiS5SdA"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2018-12-06T12:06:21.000Z",
            "id": "1070650651460464641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia - https://t.co/MDRUy6K7XF"
        },
        {
            "author_id": "14851643",
            "created_at": "2018-12-06T12:00:10.000Z",
            "id": "1070649095642066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio \u00e9 uma festa...\n\n\"As imobili\u00e1rias que trabalham para divulgar os im\u00f3veis admitem a ilegalidade. Segundo um dos corretores, que explicou por telefone como funciona o neg\u00f3cio, os apartamentos n\u00e3o contam com escritura, habite-se ou qualquer outro... https://t.co/h0aHvWn7J5"
        },
        {
            "author_id": "3368532585",
            "created_at": "2018-12-06T11:51:41.000Z",
            "id": "1070646960795893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Gente, menina vem falar de hipocrisia de gente que come carne e ficou comovido pela morte do cachorro no carrefur. MINHA FILHA, VC DEFENDE A CAUSA ANIMAL E VOTOU NO BOLSONARO QUE DEFENDE A CA\u00c7A, E ADORA PESCAR EM \u00c1REA PROTEGIDA (????)"
        },
        {
            "author_id": "1063366621664817152",
            "created_at": "2018-12-06T11:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "sulinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070641797242781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para fazer da Ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara uma \u00e1rea protegida entregue ao Governo em 2019 https://t.co/jmYXq5Bygk via @sulinformacao"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2018-12-06T10:33:42.000Z",
            "id": "1070627334229762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quem voc\u00ea iria com o Morning Glory Pool no Parque Nacional de Yellowstone Cr\u00e9ditos do v\u00eddeo Auro: https://t.co/t5Ho0Z0COU via"
        },
        {
            "author_id": "290524385",
            "created_at": "2018-12-06T09:44:24.000Z",
            "id": "1070614926643863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova logomarca do Parque Nacional da Serra da Canastra. #patomergulhao #agua #cascadanta #parnacanastra #serradacanastra #minasgerais #savetheworld em Serra Da Canastra, Minas Gerais, Brazil https://t.co/Wf6YcoXSKh"
        },
        {
            "author_id": "1487336389",
            "created_at": "2018-12-06T09:32:46.000Z",
            "id": "1070611999434915841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para fazer da Ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara uma \u00e1rea protegida entregue ao Governo em\u00a02019 https://t.co/aenQHMren9 https://t.co/tqR8E499De"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-12-06T04:00:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1070528342451990528",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ferramenta tem o objetivo promover um ordenamento tur\u00edstico no munic\u00edpio, a come\u00e7ar pelos atrativos do destino, porta principal do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses que, juntamente, com o Delta do Parna\u00edba e o Parque Nacional de Jericoacoara, integra a Rota das Emo\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1018894954704396289",
            "created_at": "2018-12-06T03:28:27.000Z",
            "id": "1070520314948476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio enorme de 200 milh\u00f5es de hectares, capaz de proteger a fauna e garantir maior estabilidade clim\u00e1tica. https://t.co/SunAL8FI7q"
        },
        {
            "author_id": "54233025",
            "created_at": "2018-12-06T03:21:12.000Z",
            "id": "1070518493542539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/B5UdsiHaqp"
        },
        {
            "author_id": "768546269186945025",
            "created_at": "2018-12-06T02:22:30.000Z",
            "id": "1070503721568755719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio enorme de 200 milh\u00f5es de hectares, capaz de proteger a fauna e garantir maior estabilidade clim\u00e1tica. Este \u00e9 o plano para a cria\u00e7\u00e3o da maior \u00e1rea ambiental... https://t.co/ETyBQKHOGh"
        },
        {
            "author_id": "624175232",
            "created_at": "2018-12-06T01:54:35.000Z",
            "id": "1070496692930269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades rppn, saudades acampar"
        },
        {
            "author_id": "2765903368",
            "created_at": "2018-12-06T01:53:29.000Z",
            "id": "1070496418304049153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a grana da extors\u00e3o pela seguran\u00e7a privada nos bairros pobres https://t.co/ChDxTfiZlG"
        },
        {
            "author_id": "39297508",
            "created_at": "2018-12-06T01:49:03.000Z",
            "id": "1070495303743299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e3?\nA culpa \u00e9 do PT.\nE o problema s\u00e3o as multas dos \u00f3rg\u00e3os ambientais. Vamo acaba com tudo isso a\u00ed, taokei? \nhttps://t.co/Z6TtxrgR6A"
        },
        {
            "author_id": "56275573",
            "created_at": "2018-12-06T01:28:59.000Z",
            "id": "1070490251947331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um total descaso do poder p\u00fablico https://t.co/EAqizY81ED"
        },
        {
            "author_id": "133932548",
            "created_at": "2018-12-06T01:04:51.000Z",
            "id": "1070484176707686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho, que derrota essa hist\u00f3ria de milicianos construindo pr\u00e9dios de DEZ ANDARES em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro. L\u00e1 \u00e9 game over total, n\u00e3o tem mais jeito."
        },
        {
            "author_id": "112799085",
            "created_at": "2018-12-06T00:34:20.000Z",
            "id": "1070476498744815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil: largad\u00e3o na distopia. https://t.co/OTz1lpBNjr"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2018-12-06T00:29:10.000Z",
            "id": "1070475200817434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto luxo e localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u o Belmond Hotel mistura o r\u00fastico com eleg\u00e2ncia literalmente em meio a natureza, al\u00e9m de ser o \u00fanico dentro do complexo o hotel tem... https://t.co/PotuH96WCl"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2018-12-06T00:20:08.000Z",
            "id": "1070472924505784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ e anunciam apartamentos em imobili\u00e1rias, que admitem a ilegalidade e at\u00e9 oferecem financiamento com a mil\u00edcia. Alguns dos pr\u00e9dios s\u00e3o de at\u00e9 dez andares de altura - https://t.co/8iMV7JMiGH"
        },
        {
            "author_id": "2331873958",
            "created_at": "2018-12-06T00:16:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "1070471991709364224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ https://t.co/qWNanNucnR"
        },
        {
            "author_id": "3048662103",
            "created_at": "2018-12-05T23:59:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1070467630857891841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/5GVOtQUKb4"
        },
        {
            "author_id": "14077087",
            "created_at": "2018-12-05T23:29:10.000Z",
            "id": "1070460099842457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade sem lei? #Temos  https://t.co/GMY09e7A5z"
        },
        {
            "author_id": "900424612948979714",
            "created_at": "2018-12-05T23:16:54.000Z",
            "id": "1070457011182157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desta vez no lado brasileiro \ud83e\udd8e en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wMRF2dhpIe"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-12-05T23:08:54.000Z",
            "id": "1070454996913803267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para entender https://t.co/EkC3SQOqWL"
        },
        {
            "author_id": "109695324",
            "created_at": "2018-12-05T22:12:46.000Z",
            "id": "1070440870711910406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Moro falou que vai combater o crime organizado, ser\u00e1 que ele falava desse n\u00edvel de organiza\u00e7\u00e3o criminosa? \n\nMilicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ\n https://t.co/xxqIIePSKA"
        },
        {
            "author_id": "4618269515",
            "created_at": "2018-12-05T22:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Cecillia"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "cyrusafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070440638926258177",
            "in_reply_to_user_id": "14499351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Cecillia @cyrusafa Veja bem n\u00e3o \u00e9 crime. Conforme Bolsonaro: crime \u00e9 a multa q M. do Meio Ambiente aplica em quem invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ser\u00e3o todos perdoados, pois \u00e9 muito dif\u00edcil ser empres\u00e1rio no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "48070448",
            "created_at": "2018-12-05T22:00:34.000Z",
            "id": "1070437802129661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Rio, 2018 RT Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ https://t.co/eIxDo1qoxF"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2018-12-05T21:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 117,
                        "username": "mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070426352510218246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia https://t.co/Xf7fzeLeyh via @Mais RO"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2018-12-05T21:10:49.000Z",
            "id": "1070425283998740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhantes de 4 Patinhas na Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS! Dia 24 de Fevereiro retornaremos l\u00e1 com um roteiro extendido para a Cachoeira Bolo de Noiva!\nEm breve mais informa\u00e7\u00f5es! https://t.co/iViV5W14VO"
        },
        {
            "author_id": "14373243",
            "created_at": "2018-12-05T20:39:59.000Z",
            "id": "1070417520832724994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dos mesmos autores de \"Onyx \u00e9 caixa 2 mas \u00e9 meu amigo\", breve numa rede social perto de voc\u00ea: \"S\u00e3o milicianos, mas s\u00e3o gente boa\". Dirigido por Serjo Moura. \n\nhttps://t.co/4PlmcqFcb9"
        },
        {
            "author_id": "911082356",
            "created_at": "2018-12-05T20:02:57.000Z",
            "id": "1070408201424773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E meu financiamento pela CEF n\u00e3o sai. Complicado! \ud83e\udd28... https://t.co/OWFXh7DYhI"
        },
        {
            "author_id": "1070000577462067200",
            "created_at": "2018-12-05T19:46:00.000Z",
            "id": "1070403936543215617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 PI https://t.co/3rB60S8oqL"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2018-12-05T19:45:08.000Z",
            "id": "1070403721094414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo vai criar parque em Maring\u00e1 e Marialva\n\nO Instituto Ambiental do Paran\u00e1 (IAP) lan\u00e7ou o edital de consulta p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual do... https://t.co/zZ6VpsRcso"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2018-12-05T19:32:35.000Z",
            "id": "1070400560573153281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/8evSdFXLmK"
        },
        {
            "author_id": "78694840",
            "created_at": "2018-12-05T19:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 236,
                        "username": "Cecillia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070398542894825475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Sem qualquer controle, milicianos enguem pr\u00e9dios de at\u00e9 10 andares no Rio. Alguns em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E com liga\u00e7\u00e3o clandestina de \u00e1gua e luz. E ainda oferecem financiamento aos interessados. Tudo dominado. Que hist\u00f3ria (via @Cecillia) https://t.co/jiwyVQlzSc"
        },
        {
            "author_id": "1051798942558638080",
            "created_at": "2018-12-05T19:17:47.000Z",
            "id": "1070396837721530369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| MEIO AMBIENTE |\n\nHoje estive reunido com o Secret\u00e1rio de Meio Ambiente Fl\u00e1vio Gon\u00e7alves e seu Adjunto Marcelo Machado para um bate papo sobre a consolida\u00e7\u00e3o do projeto de cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Vila Dagmar, que trar\u00e1 maior qualidade de vida pra nossa gente. https://t.co/1Aisk2DlJ3"
        },
        {
            "author_id": "52713959",
            "created_at": "2018-12-05T19:00:49.000Z",
            "id": "1070392568599461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o nome das imobili\u00e1rias? Quem s\u00e3o os donos delas? Qual a empresa faz o financiamento? Quem \u00e9 dono da empresa? Essa mat\u00e9ria t\u00e1 bem merda, ein. https://t.co/zxSNE2W1Ht"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-12-05T18:44:12.000Z",
            "id": "1070388383078367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara alberga 19 esp\u00e9cies com estatuto de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/wqSV5KDwua"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2018-12-05T18:40:00.000Z",
            "id": "1070387327917268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nAs vistas deslumbrantes do Miradouro da Pedra Bela fazem-nos sentir humildes perante a imensid\u00e3o a nossos p\u00e9s.\nhttps://t.co/X1JuLLMPhD https://t.co/9RftfXoFkm"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2018-12-05T18:39:50.000Z",
            "id": "1070387284883767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos ind\u00edgenas querem tornar a floresta Amaz\u00f3nica na maior \u00e1rea protegida do mundo.\n\nEmbora o plano n\u00e3o abranja toda a Amaz\u00f4nia, o espa\u00e7o... https://t.co/D5t2TrladK"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2018-12-05T18:36:46.000Z",
            "id": "1070386515962941443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/Qw8MI6dtuj"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2018-12-05T18:29:38.000Z",
            "id": "1070384719206989826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III '\u00c9 dia de Parque' do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es acontecer\u00e1 no dia 9 de dezembro das 9 hs \u00e0s 16... https://t.co/RbCvKtuR1T"
        },
        {
            "author_id": "79797924",
            "created_at": "2018-12-05T18:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Cecillia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070382213181657088",
            "in_reply_to_user_id": "14499351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cecillia Milicianos tamb\u00e9m constru\u00edram um condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2018-12-05T18:05:31.000Z",
            "id": "1070378648342007810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Materiais entorpecentes foram encontrados na restinga do Parque Nacional de Jurubatiba, na madrugada de quarta-feira (6) #Maca\u00e9 #Pol\u00edcia https://t.co/aMnOhVNTYT"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2018-12-05T17:30:15.000Z",
            "id": "1070369776822874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o conhece? Visite o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/kSfxo8q2ZP https://t.co/yWpITww86Z"
        },
        {
            "author_id": "965696463174021120",
            "created_at": "2018-12-05T17:24:35.000Z",
            "id": "1070368347643146242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No brasil tem um lugar que chama \"parque nacional serra das confus\u00f5es\""
        },
        {
            "author_id": "63024073",
            "created_at": "2018-12-05T17:04:15.000Z",
            "id": "1070363233578573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta que pariu! Isso \u00e9 o suco de Braza! Eu ia destacar os trechos interessantes, mas seria todo o texto! POR FAVOR, LEIAM! Eu t\u00f4 rindo de nervoso com isso https://t.co/0MuEx0hSoH"
        },
        {
            "author_id": "90996824",
            "created_at": "2018-12-05T16:56:52.000Z",
            "id": "1070361371689304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos insetos na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.... to me sentindo no erecs kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "970185914",
            "created_at": "2018-12-05T16:43:46.000Z",
            "id": "1070358078812413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia https://t.co/T5IKXjkWqh"
        },
        {
            "author_id": "2269514500",
            "created_at": "2018-12-05T16:41:01.000Z",
            "id": "1070357384948781058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minions com pena do cachorro brutalmente assassinado no Carrefour?\n\nO bozo apoia a ca\u00e7a, foi flagrado pescando em \u00e1rea protegida e faz apologia \u00e0 tortura!\n\nSinto muito mas voc\u00eas abriram m\u00e3o de qualquer causa movida por compaix\u00e3o ao apoiar e colocar esse monstro no governo."
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2018-12-05T16:37:00.000Z",
            "id": "1070356373622284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas A Cascata do Tahiti chama-se na verdade Cascatas de Fecha de Barjas: uma aut\u00eantica obra-prima da natureza. https://t.co/X1JuLLvdT3 https://t.co/7jh4Gpj837"
        },
        {
            "author_id": "282222980",
            "created_at": "2018-12-05T16:31:43.000Z",
            "id": "1070355045424816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idam realiza levantamento para apoio a implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Urucar\u00e1-AM\n\nSaiba Mais:https://t.co/VIYoSxrsL0\n\n#asbraer #agricultura #agriculturafamiliar #agro #agronegocio #IDAM #IDAMAM #AM #BR"
        },
        {
            "author_id": "70697869",
            "created_at": "2018-12-05T16:26:30.000Z",
            "id": "1070353732464824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor e ver\u00e3o chegando... d\u00e1 vontade de refrescar, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Mas os lagos, mananciais e rios nem sempre s\u00e3o locais prop\u00edcios para nadar. No final do m\u00eas passado, um adolescente de 16 anos morreu afogado na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o D'anta em Juiz de... https://t.co/LK5wr7nzJl"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-12-05T16:00:00.000Z",
            "id": "1070347062519070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa quarta (05) \u00e0s 21h45 em Parques do Brasil voc\u00ea vai conhecer os encantos do Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/QLEKtrGJ6t https://t.co/D8wzS685Q3"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2018-12-05T15:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 12,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070343473377787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amos no @o_eco mat\u00e9ria que mostra de perto o processo de invas\u00e3o de Unidds de Conserva\u00e7\u00e3o. A Resex Jaci-Paran\u00e1 (RO) j\u00e1 perdeu +50% da vegeta\u00e7\u00e3o para dar lugar \u00e0 pasto, expulsando extrativistas que deveriam ser co-gestores da UC. O medo impera por l\u00e1 - https://t.co/DFFdh79Dn7"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2018-12-05T15:39:07.000Z",
            "id": "1070341806368456706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas Portugal https://t.co/d5YTzFfnQO"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2018-12-05T15:36:53.000Z",
            "id": "1070341244075851777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/BiUPDR64gS"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2018-12-05T15:30:07.000Z",
            "id": "1070339540311773185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sena Madureira] Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio, por Rubens Matsushita: https://t.co/1lZV8C897E"
        },
        {
            "author_id": "35722218",
            "created_at": "2018-12-05T15:10:42.000Z",
            "id": "1070334657030438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o que as autoridades do Estado far\u00e3o no futuro? Legalizar\u00e3o tudo e cobrar\u00e3o impostos!\nSinceramente, esse pa\u00eds s\u00f3 tem Lei para quem \u00e9 ot\u00e1rio, pois todo dia temos provas de que a Lei s\u00f3 serve para esses, para o resto \u00e9 tudo no jeitinho ou na cara de... https://t.co/BMqEmUz3YK"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2018-12-05T14:33:00.000Z",
            "id": "1070325168008921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nA piscina natural da Cascata de Pinc\u00e3es \u00e9 duma beleza id\u00edlica. Acess\u00edvel apenas trilhando a levada de Pinc\u00e3es.\nhttps://t.co/X1JuLLvdT3 https://t.co/k25Plea45Z"
        },
        {
            "author_id": "1561611883",
            "created_at": "2018-12-05T14:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97247109,
                        -19.8741182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1070324998227795974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso tudo apenas um ser \ud83c\udf3f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/bLg4lJpTi2"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2018-12-05T14:20:58.000Z",
            "id": "1070322139952226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE | A proposta de zoneamento de uso sustent\u00e1vel na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Entorno Costeiro ser\u00e1 debatida hoje. A APA envolve os territ\u00f3rios de Florian\u00f3polis, Palho\u00e7a, Paulo Lopes e Garopaba. PARTICIPE! O evento \u00e9 aberto ao p\u00fablico. \ud83c\udf33 https://t.co/jR8NSIZccH"
        },
        {
            "author_id": "3165027555",
            "created_at": "2018-12-05T14:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelloneves72"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070320017860947968",
            "in_reply_to_user_id": "722225468783620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelloneves72 Lindo pordemaisdaconta s\u00f4\nCachoeira Casca D'anta no Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2018-12-05T14:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "alexmansur"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 43,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070317207941451777",
            "in_reply_to_user_id": "21417843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alexmansur Salve Mansur, lan\u00e7amos hoje no @o_eco mat\u00e9ria que mostra de perto esse processo. Resex Jaci-Paran\u00e1 (RO) j\u00e1 perdeu mais de 50% da vegeta\u00e7\u00e3o para dar lugar \u00e0 pasto, expulsando os extrativistas que deveriam ser co-gestores da UC. O medo impera por l\u00e1 - https://t.co/DFFdh79Dn7"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2018-12-05T13:42:21.000Z",
            "id": "1070312421162708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bicudo reintroduzido na RPPN Porto Cajueiro, de propriedade da Usina Coruripe, parece muito feliz na natureza, em Janu\u00e1ria, no Norte de Minas. Um dos machos reintroduzidos pelo Projeto Bicudo j\u00e1 canta forte pelas... https://t.co/K1R0MB7ycs"
        },
        {
            "author_id": "805621884058537986",
            "created_at": "2018-12-05T13:39:33.000Z",
            "id": "1070311719388528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia | ((o))eco - https://t.co/yieKfVcdAz"
        },
        {
            "author_id": "840328603405541376",
            "created_at": "2018-12-05T13:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Joao096"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070310405896065024",
            "in_reply_to_user_id": "62911877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joao096 nao sabia q tu tava ai, foi em qual trilha, no parque nacional? como ta o tempo por a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "180787290",
            "created_at": "2018-12-05T13:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "Filipevic81"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "luizguiprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070308897842434050",
            "in_reply_to_user_id": "1004398897635131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolyneaguiarg @Filipevic81 @luizguiprado O cara vota em quem apoia tortura, em quem pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em quem fala de \"farra de multas do Ibama\", em quem fala que n\u00e3o demarcar\u00e1 novas terras ind\u00edgenas.\n\nE ainda quer pagar de defensor dos animais usando \"meu curso superior\".\n\nS\u00f3 apontei fatos."
        },
        {
            "author_id": "47176660",
            "created_at": "2018-12-05T13:10:32.000Z",
            "id": "1070304415679160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gosto muito da sonoridade do nome FLONA (floresta nacional)\n\nflona, flona...\n\nt\u00e1 ecoando nos meus ouvidos igual m\u00fasica que gruda na cabe\u00e7a j\u00e1 tem dois dias."
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2018-12-05T13:05:37.000Z",
            "id": "1070303179567435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo ib\u00e9rico (canis lupus signatus) Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/EnrVp6P7hl"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2018-12-05T12:37:00.000Z",
            "id": "1070295975439282178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Reza a lenda que a Ponte de Mizarela \u00e9 obra do diabo. O desfiladeiro, os penedos e a densa vegeta\u00e7\u00e3o, tornam-na divinal. https://t.co/X1JuLLMPhD https://t.co/4LHBkweze2"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-12-05T12:30:00.000Z",
            "id": "1070294214523711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural s\u00e3o desenvolvidas atividades de pesquisas cient\u00edficas, restaura\u00e7\u00e3o ecossist\u00eamica, visita\u00e7\u00e3o recreativa, observa\u00e7\u00e3o de aves e educa\u00e7\u00e3o ambiental. Conhe\u00e7a o programa no site do Inea https://t.co/dvy7owTI58  #AmbienteRJ https://t.co/RpRMxHUC0X"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-12-05T11:57:06.000Z",
            "id": "1070285935751892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio ampliado a partir de 22 de\u00a0dezembro https://t.co/2YRjJWwpaF https://t.co/Imr5ITaZls"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2018-12-05T11:47:07.000Z",
            "id": "1070283424378839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo da semana, para homenagear os 20 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Itupararanga, estaremos divulgando as nossas a\u00e7\u00f5es em prol desta \u00e1rea natural destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o das riquezas naturais de boa parte da Reg\u00e3o Metropolitana de Sorocaba. https://t.co/nIvkt4eGGi"
        },
        {
            "author_id": "180787290",
            "created_at": "2018-12-05T11:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Filipevic81"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "luizguiprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070281872536727552",
            "in_reply_to_user_id": "1477763034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Filipevic81 @carolyneaguiarg @luizguiprado Ser veterin\u00e1rio n\u00e3o te faz ambientalista.\n\nVotar em algu\u00e9m que defende ca\u00e7a, rodeio, pescou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ainda nem pagou pela multa, s\u00f3 mostra o tipo de pessoa que voc\u00ea \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "3426834567",
            "created_at": "2018-12-05T11:23:21.000Z",
            "id": "1070277443322298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83d\udcf3 Milicianos construindo pr\u00e9dios em Jacarepagu\u00e1. O G1 - O Portal de Not\u00edcias da Globo descobriu ontem algo que noticiamos h\u00e1 meses.\n\n#Jacarepagu\u00e1 https://t.co/2186tiAsLx"
        },
        {
            "author_id": "170711115",
            "created_at": "2018-12-05T10:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "MCrivella"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070271512136114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente o atual prefeito do Rio @MCrivella \u00e9 um banana e nada faz contra, mas vc ter\u00e1 um dos maiores desafios do Brasil @wilsonwitzel. Desejo muito sucesso!!! Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ https://t.co/Dec7ZQ0pHk"
        },
        {
            "author_id": "318429573",
            "created_at": "2018-12-05T10:53:34.000Z",
            "id": "1070269944850452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 nossa querida Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, por mais um anivers\u00e1rio. No cora\u00e7\u00e3o do Brasil existe este charmoso munic\u00edpio do nordeste goiano, Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s que abriga o distrito de S\u00e3o Jorge, porta de entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/PjncfrIl01"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2018-12-05T10:49:16.000Z",
            "id": "1070268864850812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia - https://t.co/lQdZqzP9Ro #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2018-12-05T10:30:00.000Z",
            "id": "1070264015815933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nPit\u00f5es das J\u00fanias, uma das mais encantadoras aldeias do Ger\u00eas transmontano. Imperd\u00edvel: ru\u00ednas do Mosteiro de Santa Maria das J\u00fanias e a imponente cascata.\nhttps://t.co/X1JuLLMPhD https://t.co/Fxh4adZqRx"
        },
        {
            "author_id": "62073624",
            "created_at": "2018-12-05T09:53:28.000Z",
            "id": "1070254819976339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/h5txg94Sd2"
        },
        {
            "author_id": "312967186",
            "created_at": "2018-12-05T09:32:21.000Z",
            "id": "1070249506804064258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/nNgs8pZhVy"
        },
        {
            "author_id": "955055964503277569",
            "created_at": "2018-12-05T09:29:52.000Z",
            "id": "1070248881923989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas noites quentes e \u00famidas de algumas regi\u00f5es brasileiras, incluindo o Parque Nacional das Emas, \u00e9 poss\u00edvel observar cupinzeiros brilhantes. Mas o que estaria acontecendo? Ser\u00e1 um enfeite de natal igual aos... https://t.co/zqMniy7TOL"
        },
        {
            "author_id": "41033543",
            "created_at": "2018-12-05T09:27:39.000Z",
            "id": "1070248323964129283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/aQFsSZCpwI"
        },
        {
            "author_id": "995021949553266688",
            "created_at": "2018-12-05T08:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070238107721711619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yPgNyB4kgK Cachoeira Casca D'anta - Rio S\u00e3o francisco- Parque nacional Da Serra Da"
        },
        {
            "author_id": "156106027",
            "created_at": "2018-12-05T08:46:41.000Z",
            "id": "1070238015652540417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos da Zona Oeste do Rio est\u00e3o construindo pr\u00e9dios de luxo, com at\u00e9 dez andares de altura. Alguns dos edif\u00edcios s\u00e3o em... https://t.co/8fhyDnSKit"
        },
        {
            "author_id": "54149506",
            "created_at": "2018-12-05T08:41:33.000Z",
            "id": "1070236721835581445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro, 2018. https://t.co/Cu853C51O7"
        },
        {
            "author_id": "964225009693622273",
            "created_at": "2018-12-05T08:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070235240965304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/J3YYIHUlN9 Cachoeira Casca D'anta - Rio S\u00e3o francisco- Parque nacional Da Serra Da"
        },
        {
            "author_id": "1735220216",
            "created_at": "2018-12-05T08:22:17.000Z",
            "id": "1070231874562387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/qGsAE98cgE e n\u00e3o pagam \u00e1gua e luz .. esses s\u00e3o os queridos milicianos do presidente e seus filhotes, do Rio para o Brasil ! Ser\u00e1 que friend Trump aceita l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-12-05T04:23:46.000Z",
            "id": "1070171849743581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/12/2018 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira\nhttps://t.co/F3yACdrkRx"
        },
        {
            "author_id": "76257364",
            "created_at": "2018-12-05T03:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 66,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070156590857273345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o governador, temos um problema s\u00e9rio aqui no Rio de Janeiro.\n@wilsonwitzel\n Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/y3MIIzGWfY"
        },
        {
            "author_id": "1032132784201056256",
            "created_at": "2018-12-05T03:14:12.000Z",
            "id": "1070154342798364675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 engra\u00e7ado como esse tipo de not\u00edcia n\u00e3o deixa os cidad\u00e3os de bem ca\u00e7adores de bandidos que eu conhe\u00e7o aqui no rio t\u00e3o revoltados\nhttps://t.co/FiZhIlZui7"
        },
        {
            "author_id": "762617982140944385",
            "created_at": "2018-12-05T02:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070150108291854336",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel https://t.co/4N6aphediN \n\nQual \u00e9 a proposta @wilsonwitzel ?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-12-05T02:15:18.000Z",
            "id": "1070139519335325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia | ((o))eco - https://t.co/GYUKjo7eRg https://t.co/ZYwmjOW6JR"
        },
        {
            "author_id": "21236923",
            "created_at": "2018-12-05T02:11:48.000Z",
            "id": "1070138641471680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ. Imposs\u00edvel acreditar na reden\u00e7\u00e3o. https://t.co/ZKtrJpeiB3"
        },
        {
            "author_id": "72656204",
            "created_at": "2018-12-05T02:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070138295940726795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iaisFeJipT - Maranh\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "2919830193",
            "created_at": "2018-12-05T01:58:54.000Z",
            "id": "1070135391230009346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se sou Bolsonaro, mando o Exercito colocar tudo abaixo no dia 2 de Janeiro...\n\nMilicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/mPiEWvE9QY"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-12-05T01:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 53,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070134736528596993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Brasil / Brazil - Lugares para conhecer on @Pinterest: Cataratas em Foz do Igua\u00e7u: Dicas pr\u00e1ticas para voc\u00ea visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Descubra como chegar, quanto custa, como \u00e9 o passeio de barco Macuco Safari, al\u00e9m de outras informa\u2026 https://t.co/uP1Hq8a95s"
        },
        {
            "author_id": "191520141",
            "created_at": "2018-12-05T01:55:33.000Z",
            "id": "1070134550108532737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem passa por essas favelas tem real no\u00e7\u00e3o como o poder p\u00fablico n\u00e3o quer saber de nada. \n#anil #RiodeJaneiro\n\nMilicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/eimeQwTNB7"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2018-12-05T01:36:22.000Z",
            "id": "1070129720522694657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ https://t.co/qWIH2tnVLS"
        },
        {
            "author_id": "50344452",
            "created_at": "2018-12-05T01:33:52.000Z",
            "id": "1070129094443065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u00e9 terra de ningu\u00e9m.... literalmente!!! https://t.co/xwroc29apX"
        },
        {
            "author_id": "3406338825",
            "created_at": "2018-12-05T01:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "hyronfla"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070127839134081024",
            "in_reply_to_user_id": "178362146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hyronfla @andretrig vai tomar no seu \u00e2nus, arrombado babaca! O assunto \u00e9 outro, vira esse disco! Papagaio de idiota, tudo que o cl\u00e3 e os seguidores defecam, vc repete! O cara falando de aumento de desmatamento em \u00e1rea protegida e o cuz\u00e3o traz essa merda desse hino dos est\u00fapidos."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [jqteix].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jqteix",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jqteix"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "chacara da lua",
                "id": "07d9e1a269087001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "San Mateo, CA",
                "id": "432daa3153c5fef9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Aruba",
                "country_code": "AW",
                "full_name": "Aruba",
                "id": "fa07565662daf560",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "776862458",
                "name": "Anselmo Vieira",
                "username": "AnselmoVieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908120383957725185",
                "name": "Jorsei Xavier",
                "username": "JorseiX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140729",
                "name": "freakydin",
                "username": "fpassos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124387005",
                "name": "\ud835\udc6e \ud835\udc82 \ud835\udc97 \ud835\udc82 \ud835\udc8f \ud835\udc94 \ud835\udc8c \ud835\udc9a",
                "username": "Gavansky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744871587963408384",
                "name": "Natanael Ricardo",
                "username": "GamesImperdive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460683238",
                "name": "jeferson godoy",
                "username": "jeffesongodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937752545916870659",
                "name": "Guia do Interior",
                "username": "GuiaInteriorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928011688376504322",
                "name": "Felipe mattos",
                "username": "Felipem64824358",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059181733243953152",
                "name": "Natan.capelao.mission\u00e1rio",
                "username": "CapelaoNatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375742360",
                "name": "Maria Soares",
                "username": "esnefiro632",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72638449",
                "name": "Avistar",
                "username": "AvistarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14234858",
                "name": "FleishmanHillard",
                "username": "Fleishman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224781043",
                "name": "viado trilheiro",
                "username": "hugophigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65491379",
                "name": "Fatima Cleide",
                "username": "FatimaCleide_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716336701111709696",
                "name": "Via Milhas",
                "username": "viamilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759165280",
                "name": "Jorge Melendez",
                "username": "DrJorgeMelendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99506937",
                "name": "Marcela",
                "username": "marielagos2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893174794132357120",
                "name": "Danilo Oliveira",
                "username": "oliveiratermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130876335",
                "name": "RubitheCat",
                "username": "rubithecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3762823455",
                "name": "Marcos Nunes de Mattos",
                "username": "mnmattos_ms_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924527104",
                "name": "Fabi",
                "username": "Fabiane237",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256730310",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "username": "joaoamoedonovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53799378",
                "name": "Sergio Brasil Pot\u00eancia",
                "username": "sergiusdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332293154",
                "name": "Record News SC",
                "username": "rec_newssc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048747438184566785",
                "name": "Manuel j.ordonez.E",
                "username": "Manuel77806999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067124230297477120",
                "name": "\u2202\u03b9\u00a2\u03b1\u0455\u2728",
                "username": "FwT2z5CxjGpa1SW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109023032",
                "name": "Lukao Carvalho",
                "username": "lukaocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54646068",
                "name": "Jo\u00e3o Nunes da Silva",
                "username": "ilustranatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880576303061241856",
                "name": "Aparados da Serra Geral",
                "username": "asgtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800498327375872",
                "name": "Nero Play",
                "username": "NeroPlayOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371824103",
                "name": "marcelo lima",
                "username": "Cegboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375481652",
                "name": "Pedro Winter #tvbigbang",
                "username": "WbfPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47487772",
                "name": "GilmarGoncalves",
                "username": "EscoteiroChefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253015217",
                "name": "Reporter30",
                "username": "wcreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906496451643146242",
                "name": "Belo Jardim",
                "username": "BeloJardimCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599652876",
                "name": "A Floresta de Oaks",
                "username": "aflorestadeoaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827993860425003009",
                "name": "Benedito Silva",
                "username": "Benedictosilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4219937061",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "lucassribeiro07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68513063",
                "name": "Revista P\u00e1gina 22",
                "username": "pagina_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72723558",
                "name": "Michel Nicolay",
                "username": "michelnicolay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056954821557841920",
                "name": "Mulher de Fases - F\u00e3 do #IronMaiden",
                "username": "suzyliraalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416021992",
                "name": "Revista Di\u00e1logo ",
                "username": "DialogoER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039315229690290176",
                "name": "Giulia Guarnieri",
                "username": "giuliagamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239956539",
                "name": "Aline Cardoso",
                "username": "alinecaardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944611802587058176",
                "name": "a1minuto",
                "username": "a1minutooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195877670",
                "name": "Difusor Releases Br",
                "username": "DifundirBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686262915",
                "name": "Alessandra",
                "username": "darwin_neles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067745937668349953",
                "name": "Camarada Bonorov",
                "username": "BonoroV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189641113",
                "name": "DinnyTur Turismo",
                "username": "dinnytur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202479131",
                "name": "IvoLeo Schmitz",
                "username": "leosmitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036890517",
                "name": "Jose Braz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jadybrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225809196",
                "name": "line",
                "username": "linespeak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978448654146134016",
                "name": "Elvis Rocha",
                "username": "ElvisRochaMV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129285587",
                "name": "MCecilia \ud83d\udea9",
                "username": "MMcdsouza31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38540838",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "venancio01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58389487",
                "name": "Inha Amaral",
                "username": "InhaAmarall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8609412",
                "name": "Coiote Flores",
                "username": "coiote4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634180285",
                "name": "Maria Isis",
                "username": "MisismbMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278235050",
                "name": "Thales Trevilato",
                "username": "ThalesTrevilato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037811750521847810",
                "name": "Andresa Aguiar",
                "username": "andresacaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4877009325",
                "name": "Dai Zauner",
                "username": "familiazauner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31446418",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rodrigorfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009303144",
                "name": "Silvia Steinbrecher",
                "username": "30littlewitch03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24961677",
                "name": "Diego Garcez",
                "username": "diegogarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64264347",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andre_Bom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071912203580784640",
                "name": "Ana capric\u00f3rniana",
                "username": "PolianaCarlos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068838346",
                "name": "Lari \u262a\ufe0f",
                "username": "larymirannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161009444",
                "name": "Cidades Sustent\u00e1veis em \ud83c\udfe0",
                "username": "cidsustentaveis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121759705",
                "name": "Jeremias Mendon\u00e7a",
                "username": "jmprogvisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124438713",
                "name": "Vatican News",
                "username": "vaticannews_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28266184",
                "name": "Fernanda Maia",
                "username": "femaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973629278280658944",
                "name": "Projeto Manat\u00ed",
                "username": "ProjetoManati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35648158",
                "name": "LETICIA LEITE",
                "username": "LETILEITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057688850175348736",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcae\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcbe\ud835\udcc3 \ud83e\udd8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_AnnaStein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109665999",
                "name": "anayiyis",
                "username": "anayiyis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253071809",
                "name": "Weslley Santos \ud83d\udde3\ufe0f\u26bd\ud83c\udfae",
                "username": "weslleycom2ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865872962",
                "name": "Ed \u2728",
                "username": "itsedcandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595473522",
                "name": "Ludita del Sur",
                "username": "PirataCland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234398308",
                "name": "Eliane Brum",
                "username": "brumelianebrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324947749",
                "name": "Daniele Taques",
                "username": "DanieleTaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297630237",
                "name": "C\u00e2mara de Formosa/GO",
                "username": "camarafsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752868",
                "name": "moneandoando",
                "username": "moneandoando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525807683",
                "name": "Carlos Andreazza",
                "username": "andreazzaeditor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446682178",
                "name": "Andre Kamianecky",
                "username": "amkcky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89988542",
                "name": "Rui Castro \ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "RuiAye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36560910",
                "name": "BeulzeBru",
                "username": "bsabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102903268",
                "name": "Tigra de Zamboja",
                "username": "Pernetinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742349665853640704",
                "name": "Beto",
                "username": "RobertoMarcio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32074802",
                "name": "Carlos Garcia",
                "username": "CarlosGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245046798",
                "name": "Sergio Pamboukian",
                "username": "SergoPamboukian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83207359",
                "name": "Cecconello",
                "username": "ececconello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14084485",
                "name": "Daniel @dbalieiro | #FreeJulianAssange",
                "username": "dbalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775190647645016064",
                "name": "#dbLabs #HyperLink",
                "username": "dbMayaHyperLink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16458030",
                "name": "#MayaLink @dbalieiro",
                "username": "dbalieiroNET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243282062",
                "name": "P A T I quer vacina j\u00e1!",
                "username": "patriciabergt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53733707",
                "name": "Luciano Siqueira",
                "username": "lucianoPCdoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359684004",
                "name": "Air Souza",
                "username": "airjsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066727259489398784",
                "name": "Para Onde Ir Viagens",
                "username": "IrViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72379604",
                "name": "Karina Oliani",
                "username": "KarinaOliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24436504",
                "name": "CORONA - BUSQUE INFORMA\u00c7\u00c3O",
                "username": "periciaseng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58570193",
                "name": "Bibliotecas PUC-Rio",
                "username": "Biblio_PUCRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221721",
                "name": "TV PUC-Rio",
                "username": "TvPucRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574948",
                "name": "Daryl Myzers",
                "username": "Djabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908695143",
                "name": "Marcos Vinagre",
                "username": "vinagreny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610404113",
                "name": "Maria Goreti",
                "username": "MariaGo17739325",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85805368",
                "name": "Fernando Januca",
                "username": "Janucabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2205148740",
                "name": "Lidiane Rocha",
                "username": "Liddiane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336444",
                "name": "Silvia",
                "username": "simarchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962461299471994881",
                "name": "Junior Cl\u00edmaco",
                "username": "JujuClimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795673765",
                "name": "Selma M \ud83c\udff4 #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89\ud83d\ude91",
                "username": "selmadb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423875570",
                "name": "Karlos, o Profeta.",
                "username": "gauchevivido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "EuLucasMatos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253166724",
                "name": "\u00e9rreMartins",
                "username": "erremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74190794",
                "name": "Vitor A. R. Santos",
                "username": "vitorars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858949787869216768",
                "name": "Meli Conecta",
                "username": "MeliConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14519267",
                "name": "Maisa Vasconcelos",
                "username": "maisanablogo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057629816847888385",
                "name": "alex",
                "username": "insidiousalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320430573",
                "name": "Cala-TE",
                "username": "calatept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738618427",
                "name": "SINDIPREV_SE",
                "username": "sindiprev_Se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053382148948983808",
                "name": "* Z e k a r i c a * - #MadeInChinaNuncaMais",
                "username": "zekarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4736133017",
                "name": "Deleite-se",
                "username": "llgodois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51454037",
                "name": "Ma\u00edra do bairro \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mairamgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473900332",
                "name": "Elias Jose Matsinhe",
                "username": "eliasmats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809028424497004544",
                "name": "Eliane M M Fukunaga",
                "username": "fukunaga_eliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523823530",
                "name": "MBL - Movimento Brasil Livre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MBLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989274807303852033",
                "name": "Flip Flops",
                "username": "BlogFlipFlops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253010193",
                "name": "chaperonas",
                "username": "RnaViral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234934644",
                "name": "Meu nome \u00e9 o da moeda da Nig\u00e9ria",
                "username": "nalesccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27495881",
                "name": "Luciana Silva",
                "username": "luciana1silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839275995605643264",
                "name": "Israel keffler",
                "username": "IKeffler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40545889",
                "name": "Andr\u00e9ia Sadi",
                "username": "AndreiaSadi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3141908609",
                "name": "Leonardo Heggon",
                "username": "cogumelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4254054346",
                "name": "Ynaiteh s\u00f3 que ao contr\u00e1rio",
                "username": "ynaiteh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747620138631962624",
                "name": "Orlando Calheiros",
                "username": "AnarcoFino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "595090509",
                "name": "zan",
                "username": "zanuja_cbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058528136227446784",
                "name": "L\u00e9o Azevedo",
                "username": "souazevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131401034",
                "name": "Bruno Toledo \ud83c\udfe0",
                "username": "b_toledoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869646874873036800",
                "name": "dbf@",
                "username": "DbaldonD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16887025",
                "name": "Renato Alexandrino",
                "username": "ralexandrino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79677793",
                "name": "cristiano tinazzi",
                "username": "tincazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071777289757736960",
                "name": "k2cabofrio@hotmail.com",
                "username": "k2cabofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191668339",
                "name": ".         bia \ud83c\udf3b",
                "username": "brancabia95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252797460",
                "name": "Luiz",
                "username": "LuizMontenegro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006690",
                "name": "Leonardo Barretta",
                "username": "leobarretta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331218846",
                "name": "Erico Dietrich \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EricoDietrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027556977",
                "name": "Teerclen Mesquita",
                "username": "teerclem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167978043",
                "name": "Sulio",
                "username": "Sulsouzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3931855841",
                "name": "\ud83d\udd25\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude64\ud83d\udd25",
                "username": "_o_demo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350568670",
                "name": "tetirosar",
                "username": "tetirosar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3168247662",
                "name": "Parrot of the Day \ud83e\udd9c",
                "username": "ParrotOfTheDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185039697",
                "name": "Macaulay Library at the Cornell Lab",
                "username": "MacaulayLibrary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "341369108",
                "name": "Hasromero",
                "username": "Has114",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119431745",
                "name": "Movilidad Bogot\u00e1",
                "username": "SectorMovilidad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92157058",
                "name": "A.C. KAPE KAPE",
                "username": "ackapekape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966288777122545664",
                "name": "Red de Pueblos Ind\u00edgenas de Aiven",
                "username": "RedIndigenaAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221378668",
                "name": "Reporte Ya",
                "username": "ReporteYa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3773382736",
                "name": "CODEHCIU",
                "username": "Codehciu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116332899",
                "name": "Correo del Caron\u00ed",
                "username": "CorreodelCaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007299",
                "name": "El Nacional",
                "username": "ElNacionalWeb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "825694946",
                "name": "NotiCampi\u00f1a",
                "username": "NotiCampina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766092089012740096",
                "name": "Fundaci\u00f3n Nativo",
                "username": "FundacionNativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245918809",
                "name": "La Patilla TV",
                "username": "LaPatillaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828470096",
                "name": "El Pitazo",
                "username": "ElPitazoTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2165393605",
                "name": "Laboratorio de Paz",
                "username": "LabPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566993020",
                "name": "Amnistia Red Bol\u00edvar",
                "username": "AmnistiaBolivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80197195",
                "name": "PROVEA",
                "username": "_Provea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89799361",
                "name": "Andres Velasquez",
                "username": "AndresVelasqz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941644267",
                "name": "Efecto Cocuyo",
                "username": "EfectoCocuyo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750834211158908928",
                "name": "#NoAlArcoMinero",
                "username": "NoAlArcoMinero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988914651177082882",
                "name": "RONAN LUIZ NEVES ROCHA",
                "username": "ronanrocha1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128441529",
                "name": "Amanda Dantas",
                "username": "amxndaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398997287",
                "name": "Brequeiro 100%",
                "username": "brequeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252196444",
                "name": "Rafael Zenni",
                "username": "rafazenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576827382",
                "name": "Wilson Pires",
                "username": "HerrPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185048748",
                "name": "Gabriel BiChO \u00ae",
                "username": "GabrielBiChO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046117944625790976",
                "name": "Wildlife Management Mexico",
                "username": "MxWildlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "410596423",
                "name": "GLOW Beauty Blog",
                "username": "GLOWBeautyBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400900560",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "Karolll_Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751023197",
                "name": "3em3",
                "username": "3em3tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738791345188392960",
                "name": "Paulo Victor",
                "username": "paulovictor_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071050312293777408",
                "name": "Klarinhamiguel",
                "username": "klarinhamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46986168",
                "name": "Wellington Wanderley",
                "username": "Wongtelling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198530932",
                "name": "Dave Mambera",
                "username": "davemambera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941503367930576896",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sandra Eliana Machado Savassi",
                "username": "ElianaSavassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889245630463438850",
                "name": "Le rea\u00e7a, da Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "goulart_lenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99372428",
                "name": "Cumuru Magical Tour",
                "username": "Cumuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170179357",
                "name": "garota do espa\u00e7o",
                "username": "biandthemoods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365564667",
                "name": "Tribuna de Jundia\u00ed",
                "username": "tribunajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79727671",
                "name": "CENA JUR\u00cdDICA",
                "username": "Cenajuridicasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108008201",
                "name": "O Pantaneiro",
                "username": "siteopantaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445167677",
                "name": "SkyDrones",
                "username": "SkyDronesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258024976",
                "name": "PadreGualberto",
                "username": "PadreGualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103114444",
                "name": "Pousada dos Ch\u00e1s",
                "username": "Pousadadoschas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709875991653588992",
                "name": "Plonus",
                "username": "PlonusBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37987887",
                "name": "Old Man Russell",
                "username": "CancerJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987175417",
                "name": "B\u00faziosCVB",
                "username": "buzioscvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529204303",
                "name": "O MIGGAS \ud83e\udd18",
                "username": "xedredbaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038849553561276417",
                "name": "Iguassu Bike Tour",
                "username": "IguassuBikeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419690375",
                "name": "Hydrobrasil",
                "username": "hydrobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17056612",
                "name": "Marcos Ludwig",
                "username": "reinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54569410",
                "name": "Marilei Schiavi",
                "username": "MarileiSchiavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750837763629576192",
                "name": "Meu Brasil Online",
                "username": "meubrasilonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55953",
                "name": "MeU",
                "username": "MeU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91990628",
                "name": "Cledeilton Santos",
                "username": "cledeiltonsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855594664",
                "name": "Medio Norte Noticias",
                "username": "M_Norte_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346029816",
                "name": "evelynsousa_",
                "username": "evelynsousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851451031",
                "name": "Web R\u00e1dio Virtual",
                "username": "Webradiovirtua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4226181789",
                "name": "Claudia Chartres",
                "username": "ChartresClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565717568",
                "name": "Nilton Ribeiro",
                "username": "nilton_okamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558264092",
                "name": "Pau para apenas algumas obras",
                "username": "hugolimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38770097",
                "name": "Dayane Mellon",
                "username": "dayanemellon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15110121",
                "name": "\u2605\u2605\u2605\u2605LeoTricolor",
                "username": "leotricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022892154644033536",
                "name": "Andr\u00e9a Brito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "AndraBrito12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174818242",
                "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "leandroruschel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19083066",
                "name": "Doc Antle",
                "username": "DocAntle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280784816",
                "name": "dennis chauca",
                "username": "chaucadennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119721677",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "Leobaratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53357554",
                "name": "VipSocial R\u00e1dio, Jornal e Tv na Internet",
                "username": "vipsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518769151",
                "name": "nipp007",
                "username": "IvannaNatascha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890978513750306816",
                "name": "Livros AFE",
                "username": "LivrosAfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3027551877",
                "name": "Pablo S. Minks",
                "username": "pablo_minks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555254687",
                "name": "Javier G\u00aa de Viedma",
                "username": "JavierGdeViedma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353049663",
                "name": "danihoppe",
                "username": "danihoppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252652668",
                "name": "Maur\u00edcio Leal",
                "username": "Juscidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566915056",
                "name": "Nagging",
                "username": "JorgeTuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373044162",
                "name": "Bernardo Villalba",
                "username": "BERNIVIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156350996",
                "name": "CHC",
                "username": "CHCriancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73398842",
                "name": "Dia-a-Dia Revista",
                "username": "diaadiarevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047513086482112512",
                "name": "T\u00eanis Preto",
                "username": "TenisPretoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851643",
                "name": "Isabela Cardozo",
                "username": "bluebelrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368532585",
                "name": "Ana Bronovski",
                "username": "ABronovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063366621664817152",
                "name": "MuseuVirtualBiodiv",
                "username": "MVBiodiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290524385",
                "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
                "username": "saojoaocanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487336389",
                "name": "PONG-Pesca",
                "username": "PONG_Pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018894954704396289",
                "name": "@cineycultura",
                "username": "cineycultura_cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54233025",
                "name": "Roberto Mosca Junior",
                "username": "robertomoscajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768546269186945025",
                "name": "OPIAC",
                "username": "OPIAC_Amazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624175232",
                "name": "pobi da bia",
                "username": "iambbbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765903368",
                "name": "Ike Almeida",
                "username": "Henrisnack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39297508",
                "name": "shurastei oushuraigou",
                "username": "anamariavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56275573",
                "name": "Andr\u00e9a G. Castrinho",
                "username": "andreacastrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133932548",
                "name": "Bruno",
                "username": "volpatobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112799085",
                "name": "Thiago Guimar\u00e3es",
                "username": "thiaguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331873958",
                "name": "\ud83d\udea9madalena-lemes\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MadalenaLemess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048662103",
                "name": "Insta: @dudabrantss",
                "username": "dudabrantss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077087",
                "name": "Claudio Menezes",
                "username": "ClaudioMnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900424612948979714",
                "name": "rosina",
                "username": "ro_maldonado4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109695324",
                "name": "Pandelm\u00f4nia",
                "username": "delmaferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4618269515",
                "name": "Lucas Cabral \ud83d\udd96\ud83d\udc7b\ud83d\ude3b\ud83e\udd13\ud83c\udf7a\ud83d\udca1\ud83c\udfd7\u26a1\ud83d\udcbe",
                "username": "XyzTres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48070448",
                "name": "thomas traumann",
                "username": "traumann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19018234",
                "name": "ismael belliot",
                "username": "mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004242729",
                "name": "Top Trip Adventure",
                "username": "TopTripPoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14373243",
                "name": "Mateus Potumati",
                "username": "mateuspotumati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911082356",
                "name": "Jayme Roberto",
                "username": "JaFaJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070000577462067200",
                "name": "_you__youyou",
                "username": "YouYouY01741700",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694840",
                "name": "Ricardo Mendon\u00e7a",
                "username": "RMendonca09",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051798942558638080",
                "name": "Clayton Batinga",
                "username": "claytonbatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52713959",
                "name": "moya",
                "username": "armandomoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79797924",
                "name": "JR",
                "username": "juniorbrrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965696463174021120",
                "name": "boto f\u00e9",
                "username": "anafsaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63024073",
                "name": "Felipe de Melo",
                "username": "_felipedemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90996824",
                "name": "dodora",
                "username": "IsaaaDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970185914",
                "name": "Vector Solar",
                "username": "VectorSolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269514500",
                "name": "Marcelo Kremer",
                "username": "KremerMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282222980",
                "name": "ASBRAER",
                "username": "Asbraer_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70697869",
                "name": "TV ALTEROSA / SBT",
                "username": "tvalterosajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062413293971759110",
                "name": "Am\u00e9nita Vairinhos Bota",
                "username": "AmenitaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35722218",
                "name": "Dr_Diakov",
                "username": "rodrigoacetose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561611883",
                "name": "ramonzim",
                "username": "ramorehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165027555",
                "name": "Breno E. Costa",
                "username": "Bocostamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722225468783620096",
                "name": "\u00ae\ufe0fMarcello Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcelloneves72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69614558",
                "name": "SIAMIG",
                "username": "SIAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805621884058537986",
                "name": "Maria do Carmo - Ativista em Direitos Humanos.",
                "username": "Mariado97734767",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840328603405541376",
                "name": "Que pa\u00eds \u00e9 este ????\ud83d\ude37\ud83d\ude37",
                "username": "netoobsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62911877",
                "name": "Santannossauro",
                "username": "Joao096",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180787290",
                "name": "Sabim",
                "username": "0a6e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477763034",
                "name": "Filipe.",
                "username": "Filipevic81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836801502383640577",
                "name": "Luiz Guilherme Prado",
                "username": "luizguiprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47176660",
                "name": "d\u2742d\u00f3\ud83e\udd8e",
                "username": "isadkg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426834567",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Online",
                "username": "jacare_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170711115",
                "name": "Brasil Zoeira \ud83d\udd25\ud83d\udca5\u2604\ufe0f",
                "username": "rorstorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318429573",
                "name": "AGM Goi\u00e1s",
                "username": "AGMGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62073624",
                "name": "Ricardo Faria",
                "username": "rikrdofaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312967186",
                "name": "Julio Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udc8e\ud83d\udc6e3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "username": "julioCezarXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955055964503277569",
                "name": "Wikitermes - deu cupim na rede!",
                "username": "wikitermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41033543",
                "name": "Mauricio",
                "username": "modlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995021949553266688",
                "name": "Careca Vicentini",
                "username": "CarecaVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156106027",
                "name": "Alberto Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83d\udd96\ud83c\udfa4\ud83c\udfae\ud83e\udd87",
                "username": "avs_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54149506",
                "name": "ricardo silva",
                "username": "rmrsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964225009693622273",
                "name": "boneca de cristal",
                "username": "BonecaLucianak1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735220216",
                "name": "Parangol\u00e9 RN \u1d9c\u02b3\u1da0#nossos 10",
                "username": "LilianPorto6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76257364",
                "name": "Vera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "Vazrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032132784201056256",
                "name": "2022 \u00e9 Ciro",
                "username": "PropostasCiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762617982140944385",
                "name": "Filipi Antunes",
                "username": "Filipi_antunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21236923",
                "name": "Henrique Schroder",
                "username": "lhschroder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72656204",
                "name": "Germana",
                "username": "gijabbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919830193",
                "name": "Eu mesmo",
                "username": "asmoreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191520141",
                "name": "Gus Carioca",
                "username": "oh_acredito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50344452",
                "name": "Rodrigo Arbach",
                "username": "RodrigoArbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406338825",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "ldeolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178362146",
                "name": "Hyron",
                "username": "hyronfla",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1072907255979360257",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0vk0y37oqk6ovpt6kkj3uvoibc71",
        "oldest_id": "1070127839134081024",
        "result_count": 473
    }
}