{
    "data": [
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2018-03-07T14:44:07.000Z",
            "id": "971396079643082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/0MTfK6xwJU https://t.co/a7jnadNAS5"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-07T14:37:06.000Z",
            "id": "971394313685958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/L243BilBwg"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-03-07T14:31:27.000Z",
            "id": "971392889216557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MA consegue viabilizar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Tau\u00e1-\u00a0Mirim https://t.co/GmhGcnSow7"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-03-07T14:26:12.000Z",
            "id": "971391568983752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/gnyBtknyfO"
        },
        {
            "author_id": "493317582",
            "created_at": "2018-03-07T12:49:18.000Z",
            "id": "971367182394372096",
            "in_reply_to_user_id": "5831572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF/MA consegue viabilizar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Tau\u00e1- Mirim. https://t.co/wX48nFy718"
        },
        {
            "author_id": "310517827",
            "created_at": "2018-03-07T12:44:42.000Z",
            "id": "971366028474290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edelweiss o flor de las nieves (Leontopodium alpinum)\nParque Nacional de Ordesa y Monte Perdido.\nFoto: PAMR https://t.co/ymtOQWbz6O"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-03-07T12:12:40.000Z",
            "id": "971357965683974149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a cria\u00e7\u00e3o de duas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o marinhas, o @governodobrasil refor\u00e7a a agenda ambiental em prote\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds. As novas unidades, bem como o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), s\u00e3o \u00e1reas importantes e estrat\u00e9gicas para o Brasil: https://t.co/gEShqcgjJU https://t.co/q7IdGnijk3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-07T10:40:31.000Z",
            "id": "971334772931944449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-07T07:40:31.000Z",
            "id": "971289477577695233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-07T03:00:34.000Z",
            "id": "971219025886883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-07T02:56:27.000Z",
            "id": "971217988199305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: https://t.co/QyAfuSuKRH"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-03-07T01:24:09.000Z",
            "id": "971194761628602371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Crush!\n\ud83d\udc99 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/NmV7FZJD9r"
        },
        {
            "author_id": "63866142",
            "created_at": "2018-03-06T23:37:06.000Z",
            "id": "971167820728979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a SETUR MG \n\u00c9 MINAS GERAIS \n\nFirmada a parceria entre ABETA e o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional Serra do... https://t.co/mFJCdTid5K"
        },
        {
            "author_id": "63866142",
            "created_at": "2018-03-06T23:30:25.000Z",
            "id": "971166138301329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a SETUR MG \n\u00c9 MINAS GERAIS \n\nFirmada a parceria entre ABETA e o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional Serra do... https://t.co/R9wwrrGQMs"
        },
        {
            "author_id": "742791783076204544",
            "created_at": "2018-03-06T23:30:04.000Z",
            "id": "971166052011851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/LJBTYn3tAa https://t.co/t2xPItYfgY"
        },
        {
            "author_id": "1179710990",
            "created_at": "2018-03-06T22:06:25.000Z",
            "id": "971144999025987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \u2013 O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulve... https://t.co/9SI06V5J8T"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2018-03-06T21:54:09.000Z",
            "id": "971141913695879169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pela Floresta da Tijuca? \ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\nCriado em 6 de julho de 1961, o Parque Nacional da Tijuca \u00e9... https://t.co/wsELnP1uv2"
        },
        {
            "author_id": "265708079",
            "created_at": "2018-03-06T21:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "971133031703605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/cUZ3fvsREX DO CIP\u00d3 | Parque nacional | Trilha de 11 Km | Cachoeiras | MG 12 em 2018"
        },
        {
            "author_id": "960518500560326656",
            "created_at": "2018-03-06T21:14:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "971131840315654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com clima agrad\u00e1vel e praias desertas, o Abel Tasman National Park, na Ilha Sul da Nova Zel\u00e2ndia, possui diversos passeios aos visitantes, desde passeios de barcos, kayak at\u00e9 trilhas de um ou mais dias. \n\nhttps://t.co/wim6qtLGmX\n\n#acumulandoviagens #newzeland #trip #viajar"
        },
        {
            "author_id": "1485884899",
            "created_at": "2018-03-06T21:00:04.000Z",
            "id": "971128300012802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na regi\u00e3o Extremo Oeste Paranaense, \u00e9 um dos poucos locais de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil... https://t.co/MnbEPIe1B7"
        },
        {
            "author_id": "2345578405",
            "created_at": "2018-03-06T20:49:57.000Z",
            "id": "971125754108006401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica com uma riqueza de vest\u00edgios que se... https://t.co/jjbQ3A3RT6"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2018-03-06T20:02:59.000Z",
            "id": "971113935230459906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada entre S\u00e3o Roque de Minas \u00e0 Delfin\u00f3polis est\u00e1 prec\u00e1ria . O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos... https://t.co/1E6cHIa5mz"
        },
        {
            "author_id": "70008959",
            "created_at": "2018-03-06T20:00:59.000Z",
            "id": "971113430949167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Recomenda\u00e7\u00e3o foi feita com base no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 2\u00ba do Decreto Estadual n. 2.758 de 2001, sob pena de suspens\u00e3o, pelo Estado, do repasse de 5% referente ao crit\u00e9rio Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e/ou Terra Ind\u00edgena (UC/TI)\nhttps://t.co/0UfuDhFkZx"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-06T20:00:22.000Z",
            "id": "971113279123808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Bonito \u00e9 a mais nova cachoeira descoberta na Serra da Bocaina -- ela fica situada dentro do parque nacional, em meio a uma floresta atl\u00e2ntica fechada e bem preservada, com cinquenta metros de queda d'\u00e1gua e um enorme po\u00e7o cristalino para v\u2026 https://t.co/D0lvG9Ubrv https://t.co/QyixYkQpzz"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2018-03-06T19:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 258,
                        "username": "tvbandeirantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "971107690276585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "A Marinha do Brasil recebeu a bi\u00f3loga Sylvia Earle, exploradora da Revista National Geographic desde 1998, que contribui para a preserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica mundial. Ela visitou o Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, segunda maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do pa\u00eds. Via @tvbandeirantes https://t.co/cRJFKpKWBC"
        },
        {
            "author_id": "907260706940231681",
            "created_at": "2018-03-06T19:37:40.000Z",
            "id": "971107564040740865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ r\u00e9dempteur\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Br\u00e9sil\n\nhttps://t.co/2jQ5buHWIP"
        },
        {
            "author_id": "907260706940231681",
            "created_at": "2018-03-06T19:34:36.000Z",
            "id": "971106793412857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ r\u00e9dempteur\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Br\u00e9sil\n\nhttps://t.co/T0jmgaKz7l"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-06T19:30:24.000Z",
            "id": "971105735634452486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Bonito \u00e9 a mais nova cachoeira descoberta na Serra da Bocaina -- ela fica situada dentro do parque nacional, em meio a uma floresta atl\u00e2ntica fechada e bem preservada, com cinquenta metros de queda d'\u00e1gua e um enorme po\u00e7o cristalino para voc\u00ea se refrescar ap\u00f3s\u2026 https://t.co/DTiYpdqaDB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-06T19:01:31.000Z",
            "id": "971098466184318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-03-06T18:59:32.000Z",
            "id": "971097970115522561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque NACIONAL Peneda - Ger\u00eas. \nMinuto 15:50, o melhor stand da BTL\u00b418 \ud83d\ude01\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc7\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\u261d\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83d\udc9a\ud83d\udc3a\ud83c\udf32 https://t.co/9dF4eMrGj6"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2018-03-06T18:58:32.000Z",
            "id": "971097717085822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O | Lideran\u00e7as municipais, estaduais e federais debatem limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense. Cerca de 2,5 mil pessoas da regi\u00e3o foram afetadas pela nova delimita\u00e7\u00e3o, principalmente pequenos produtores. Saiba mais: https://t.co/mSJ9V8yWXh https://t.co/ijgqoNqOld"
        },
        {
            "author_id": "962415993703280640",
            "created_at": "2018-03-06T18:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "ruiva_xx"
                    }
                ]
            },
            "id": "971086929738518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e Larissa pesquisando fts do parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os, a gente nem t\u00e1 ansiosa pra ir KKKKKK\n@Ruiva_xx"
        },
        {
            "author_id": "51060851",
            "created_at": "2018-03-06T17:57:38.000Z",
            "id": "971082392889909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/MlWW3zrCt4 https://t.co/dg5qy6qA04"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2018-03-06T17:52:10.000Z",
            "id": "971081015614672896",
            "in_reply_to_user_id": "51114475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/57a3Gexmi0 https://t.co/pT7G8qbePI"
        },
        {
            "author_id": "149015574",
            "created_at": "2018-03-06T17:18:34.000Z",
            "id": "971072560589869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "\ud83c\udf0e UM REF\u00daGIO PARA A VIDA \ud83c\udf0d\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude a criar na Ant\u00e1rtida a maior \u00e1rea protegida da Terra.\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u00danete a la petici\u00f3n que exige la creaci\u00f3n de un Santuario que proteja las aguas del oc\u00e9ano Ant\u00e1rtico.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/bhakJwINCE\ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/47V6yIvdko https://t.co/ttT7RS2i3A"
        },
        {
            "author_id": "211138381",
            "created_at": "2018-03-06T17:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "971068645429432322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Wow6NJ8p0c via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2018-03-06T16:51:41.000Z",
            "id": "971065793189482499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade deve se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda este m\u00eas\nhttps://t.co/5f6uai3m1v"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-03-06T16:02:46.000Z",
            "id": "971053482596761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "2296170859",
            "created_at": "2018-03-06T15:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "971047914087776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MfxWl2XvZh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "496651076",
            "created_at": "2018-03-06T15:37:06.000Z",
            "id": "971047023687462913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil - O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea https://t.co/00cDZMbZP7 #OGM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-03-06T15:37:05.000Z",
            "id": "971047019086200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  waldyrneto  -\u2026 https://t.co/uprPF8SAb5"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-03-06T15:27:06.000Z",
            "id": "971044509474873350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu novo post do blog - https://t.co/kMhWajAqvW"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-06T15:20:21.000Z",
            "id": "971042809414332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/byGJhusLiJ"
        },
        {
            "author_id": "130280240",
            "created_at": "2018-03-06T15:14:40.000Z",
            "id": "971041377164451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MELHOR OP\u00c7\u00c3O para morar em TAGUATINGA. Com uma vista incr\u00edvel para a Floresta Nacional, f\u00e1cil acesso a... https://t.co/VQ1OupLjwx"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2018-03-06T15:00:03.000Z",
            "id": "971037700806635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com enorme satisfa\u00e7\u00e3o que anunciamos a parceria entre #ABETA e Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional Serra do... https://t.co/NnNoJu3p9u"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-03-06T14:58:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "971037403820457991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija flor de topete verde.\n\nEste beija flor \u00e9 bem comum na parte alta do Parque nacional do Itatiaia. https://t.co/WiSszzM5D4"
        },
        {
            "author_id": "24355244",
            "created_at": "2018-03-06T14:36:48.000Z",
            "id": "971031851295965186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ter\u00e1 15 dias para rever amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra https://t.co/EcZnsjAaSc"
        },
        {
            "author_id": "185815257",
            "created_at": "2018-03-06T13:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 86,
                        "username": "ciadomotorhome"
                    }
                ]
            },
            "id": "971016053298999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CiadoMotorhome | #IrMaisLonge | #DicasdeViagem | #Viajar\nVisite e curta nossa p\u00e1gina @ciadomotorhome https://t.co/6xknglIAs5"
        },
        {
            "author_id": "944639966298169351",
            "created_at": "2018-03-06T13:32:07.000Z",
            "id": "971015570744201217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Parna Abrolhos https://t.co/dBW4sfhySq"
        },
        {
            "author_id": "109641440",
            "created_at": "2018-03-06T13:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "FotosPeloMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "971014510684377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Fotos pelo Mundo (@FotosPeloMundo):\n\nParque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1... https://t.co/8zwhFSeZT1"
        },
        {
            "author_id": "1633254132",
            "created_at": "2018-03-06T12:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "971000815321337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ttXb7lDTbN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2895368765",
            "created_at": "2018-03-06T12:16:10.000Z",
            "id": "970996456420200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ter\u00e1 15 dias para rever amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra\u00a0Catarinense https://t.co/yQ6dpc7cC2 https://t.co/19UMkpOUiw"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2018-03-06T12:15:11.000Z",
            "id": "970996212026535942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 uma regi\u00e3o formada por serras e vales estreitos cobertos pela vegeta\u00e7\u00e3o que s\u00f3 existe no Brasil, a caatinga. H\u00e1 dez anos o decreto que cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no local est\u00e1 engavetado | https://t.co/S7BMuH4KPi https://t.co/wFQVPWH96R"
        },
        {
            "author_id": "2615828749",
            "created_at": "2018-03-06T11:56:08.000Z",
            "id": "970991415768608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso o pedido n\u00e3o seja cumprido neste per\u00edodo, o pr\u00f3prio F\u00f3rum Parlamentar Catarinense dar\u00e1 entrada ao assunto... https://t.co/9phG5scsBv"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-03-06T11:31:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "970985316071899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja listrada.\n\nEsta coruja frequenta as \u00e1reas altas do Parque Nacional do Itatiaia e Parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/aHIC62wnj5"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-06T11:00:03.000Z",
            "id": "970977301524512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Queda d'\u00e1gua em Guaramiranga. A cidade est\u00e1 na APA da Serra de Baturit\u00e9, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela SEMA. https://t.co/VLapeaiwOF"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-06T10:54:17.000Z",
            "id": "970975850173796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional sempre hai unha fiestra aberta ao mar #NaturezaAtl\u00e1ntica #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas https://t.co/qJOuIuNSZR https://t.co/D8qCaK1gAZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-03-06T08:07:33.000Z",
            "id": "970933893225467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO licenciamento n\u00e3o vem cumprindo a legisla\u00e7\u00e3o, afirma o MPF. A notifica\u00e7\u00e3o do MPF recomenda a suspens\u00e3o da audi\u00eancia p\u00fablica prevista para ser realizada em Rur\u00f3polis nesta pr\u00f3xima quarta-feira. Floresta nacional do Tapaj\u00f3s, onde comunidades poder\u00e3o ser impactadas MPF A \u2026"
        },
        {
            "author_id": "944570608381317122",
            "created_at": "2018-03-06T07:57:41.000Z",
            "id": "970931409664774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice!!! Um sonho real!!! https://t.co/gZqCYoEnK2"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-03-06T07:36:15.000Z",
            "id": "970926014628093953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/goa4qlbD9t"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-06T06:40:28.000Z",
            "id": "970911975113940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "51060851",
            "created_at": "2018-03-06T03:41:45.000Z",
            "id": "970867002125545472",
            "in_reply_to_user_id": "51060851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/MlWW3zrCt4 https://t.co/ag6E42Bqn4"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2018-03-06T03:37:21.000Z",
            "id": "970865894132940801",
            "in_reply_to_user_id": "51114475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/57a3Gexmi0 https://t.co/0506jPmMHt"
        },
        {
            "author_id": "878568480",
            "created_at": "2018-03-06T00:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "970823190434996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HTl8vfCruo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-06T00:01:04.000Z",
            "id": "970811465719533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: https://t.co/LQVjqQscCT"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-03-05T23:01:26.000Z",
            "id": "970796457572884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: C\u00e9u azul\nFoto tirada por Annanda Tonini. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n#bioorbis #c\u00e9u #sky #fotografiadenatureza #natureza #nature https://t.co/jIf0Uce60O"
        },
        {
            "author_id": "267685006",
            "created_at": "2018-03-05T22:19:04.000Z",
            "id": "970785795513647107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de explicar sobre o parque nacional Serra da capivara ( e as imagens na net de on\u00e7as no meio da rua) e o S\u00e3o Jo\u00e3o do nordeste, com direto a v\u00eddeo da junina Asa Branca e tudo(quadrilha codoense), isso numa mistura de italiano e espanhol (aviso logo que n\u00e3o falo nenhum dos 2)"
        },
        {
            "author_id": "268375465",
            "created_at": "2018-03-05T21:41:22.000Z",
            "id": "970776307171758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUAS ASFALTADAS INSERIDAS EM UMA EXUBERANTE FLORESTA, CERCADA POR UMA RPPN (RESERVA PARTICULAR\u2026 https://t.co/SjIZsSID2s"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-03-05T20:44:19.000Z",
            "id": "970761950551592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com o ministro Sarney Filho, o objetivo maior \u00e9 o de proporcionar a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha. Garantir a conserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies marinhas. S\u00e3o dois tipos de prote\u00e7\u00e3o: monumento natural e a APA."
        },
        {
            "author_id": "225620074",
            "created_at": "2018-03-05T20:28:17.000Z",
            "id": "970757917275230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela: Parque Nacional do Itatiaia confirma morte de macaco \u2013 Luciana Bento https://t.co/A0qkQQK8DB"
        },
        {
            "author_id": "241188653",
            "created_at": "2018-03-05T19:36:25.000Z",
            "id": "970744862420037634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: o que fazer, como chegar, onde ficar | Solfesta Turismo https://t.co/Wy1RGpJJwm"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-03-05T19:02:37.000Z",
            "id": "970736356375846915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio que atinge regi\u00e3o do parque nacional em Mucug\u00ea \u00e9 combatido h\u00e1 tr\u00eas dias - https://t.co/3rm5q612q5"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-03-05T18:42:24.000Z",
            "id": "970731270572531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio que atinge regi\u00e3o do parque nacional em Mucug\u00ea \u00e9 combatido h\u00e1 tr\u00eas dias - https://t.co/GmrMG6fKCh"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-03-05T18:26:03.000Z",
            "id": "970727154530029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u incentiva a preserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada. https://t.co/MyJL8fcPZK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-05T18:01:22.000Z",
            "id": "970720944468713479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "834090690434961408",
            "created_at": "2018-03-05T17:57:13.000Z",
            "id": "970719897725452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chile #parquenationaltorresdelpaine #wishiwasthere #hikingadventures \u00e0 Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/nkJH5r6o6r"
        },
        {
            "author_id": "785916342683697156",
            "created_at": "2018-03-05T17:51:20.000Z",
            "id": "970718415999651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive reunido com o gestor de Agricultura e Meio Ambiente do munic\u00edpio de N. Sra da Gl\u00f3ria, Dijalci Arag\u00e3o, al\u00e9m de professores da Universidade Federal de Sergipe (UFS), do campus do Sert\u00e3o, visando discutir a cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). https://t.co/Uy1EqfaRkQ"
        },
        {
            "author_id": "1347340430",
            "created_at": "2018-03-05T16:40:22.000Z",
            "id": "970700556388970499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A African Parks, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o-governamental que se dedica \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, vai investir,... https://t.co/eTlHA5LPQm"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2018-03-05T16:04:54.000Z",
            "id": "970691632944250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o mais visitado do\u00a0Brasil https://t.co/TV8MvoH8EL https://t.co/Afl6WoXJ8S"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-05T15:01:54.000Z",
            "id": "970675778345152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Aberto cadastramento para condutores e canoeiros no Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/gW11fgWfLA https://t.co/juRFSoBQGO"
        },
        {
            "author_id": "24355244",
            "created_at": "2018-03-05T14:48:44.000Z",
            "id": "970672464589180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 pauta de reuni\u00e3o https://t.co/5Sjqul6OYZ"
        },
        {
            "author_id": "3240821866",
            "created_at": "2018-03-05T14:22:08.000Z",
            "id": "970665772254154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/dckceVcA2I"
        },
        {
            "author_id": "928053963450089472",
            "created_at": "2018-03-05T13:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "MarVivaCOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "970648073604161538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost from @MarVivaCOL #Panam\u00e1. Parque Nacional Coiba.\n\nBUCEO \u201cCANAL DE LAS MANTAS\u201d \n07\u00ba\u2026 https://t.co/neRU867uKI"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-03-05T12:30:03.000Z",
            "id": "970637566113472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, \u00e9 destino de aventura e ecoturismo. https://t.co/VZHJmDdvUs"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-03-05T11:58:40.000Z",
            "id": "970629666032705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais encontrados passar\u00e3o por an\u00e1lise do veterin\u00e1rio respons\u00e1vel pelo Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/iCdDaPHLag"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-03-05T11:57:43.000Z",
            "id": "970629428610060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio confirma caso de febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/O5S7gn8qGB #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2018-03-05T11:55:25.000Z",
            "id": "970628850097979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril. https://t.co/5r4Qe3rLxQ"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-03-05T11:47:03.000Z",
            "id": "970626743232094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os moradores de Foz e das 14 cidades vizinhas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam benef\u00edcio especial. https://t.co/XeHbEFuBUB"
        },
        {
            "author_id": "260958622",
            "created_at": "2018-03-05T11:45:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "22d6840697230b1b"
            },
            "id": "970626272354238465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tenho uma melhor pro pessoal do Facebook: \n\nDiz ser cria da Glorinha e amar esta cidade mas quer aterro Sanit\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-05T11:26:55.000Z",
            "id": "970621675975868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Illote do con Branco ou Cagado no arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada no interior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/uRh3j2EeJN"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2018-03-05T11:20:55.000Z",
            "id": "970620164633894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nLaguna 69, Peru. \n\nA Laguna 69 \u00e9 uma das 400 lagoas do Parque Nacional Huascar\u00e1n, e seu nome equivale... https://t.co/ymTqJ6pl0Q"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-03-05T11:05:28.000Z",
            "id": "970616275901788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 https://t.co/1ppjhJ3Tog"
        },
        {
            "author_id": "1326596677",
            "created_at": "2018-03-05T09:40:16.000Z",
            "id": "970594835634774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 (\u00a9 Thomas Marent/Minden Pictures) Black-faced lion tamarin in the Superag\u00fci National Park, Paran\u00e1 https://t.co/wUWNzqlJiv"
        },
        {
            "author_id": "3133071453",
            "created_at": "2018-03-05T09:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "AfricanParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "970584795435753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG @AfricanParks recupera Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de #Bazaruto, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/a1BOzzeHmW"
        },
        {
            "author_id": "178954438",
            "created_at": "2018-03-05T05:48:28.000Z",
            "id": "970536502643101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG African Parks recupera Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto, em Mo\u00e7ambique: A\u2026 https://t.co/9WatK02Yxo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-05T05:40:21.000Z",
            "id": "970534460755185665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-05T04:44:14.000Z",
            "id": "970520337673785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "114805360",
            "created_at": "2018-03-05T04:43:36.000Z",
            "id": "970520179145957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 https://t.co/mcEIJYrqSL"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-03-05T04:14:07.000Z",
            "id": "970512759791210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 (\u00a9 Thomas Marent/Minden Pictures)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/18te1xuXP3"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-03-05T04:10:34.000Z",
            "id": "970511862960939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nMico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 (\u00a9 Thomas Marent/Minden Pictures)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/B8VhzOHjsC"
        },
        {
            "author_id": "313261422",
            "created_at": "2018-03-05T01:45:38.000Z",
            "id": "970475393328304137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kayak + Naturaleza | Parque Nacional Conguillio | 03.03.2018 #paisajes #chileanplaces #chile\u2026 https://t.co/OYNHNL9Uq2"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-05T00:14:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "970452488305479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito 5 lagos \u2013 \u00a0Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia\n\n____________________________________\n\n#circuito5lagos #pniitatiaia #mantiqueira #serradamantiqueira #montanhismo #montanhas #montanha #trekking #hiking #nature #natureza #goodvibes #paisagens #landscape https://t.co/7Eg0eFXYlf"
        },
        {
            "author_id": "313261422",
            "created_at": "2018-03-04T23:33:50.000Z",
            "id": "970442223421739011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos + Kayak + relajo | Parque Nacional Conguillio | 03.03.2018 #paisajes #chileanplaces\u2026 https://t.co/Uq06M4unnW"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-03-04T22:23:47.000Z",
            "id": "970424591997906946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DOMINGO 19h: anoitece em #Cambar\u00e1DoSul. 16 graus.\nLembrando que \u00e0s segundas o #ParqueNacional de #AparadosDaSerra \u00e9 FECHADO. Visite o #CanyonFortaleza: Parque Nacional da #SerraGeral estar\u00e1 aberto das 8h \u00e0s 17h\n#NationalParks\n#PNAS #PNSG\n#CanyonsDoBrasil https://t.co/AV44uBzvwP"
        },
        {
            "author_id": "2367799456",
            "created_at": "2018-03-04T21:18:23.000Z",
            "id": "970408135814012934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrad\u00e3o\nParque Nacional de Bras\u00edlia\nMais conhecido como \u00c1gua Mineral\nN\u00f3s 4 fizemos uma trilha de bike hoje por l\u00e1. Pedalamos uns 13km sob um sol escaldante\n#calangodocerrado #bsb #cerradobrasileiro #vemprocerrado #souRBBV #minhabrasilia #amoraoquadrado \u2026 https://t.co/i2Z5pB8WKE https://t.co/SHkWBcC4j2"
        },
        {
            "author_id": "954798596536393733",
            "created_at": "2018-03-04T21:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "UltCraftNetwork"
                    }
                ]
            },
            "id": "970407757827452931",
            "in_reply_to_user_id": "958869744144343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UltCraftNetwork BUG A REPORTAR [2]:                                                                                                       Meu nick: iAndroidCD | os bugs s\u00e3o: tem como claimar o spawn pois ele n foi claimado 100% e na score quando entramos na area protegida apare\u00e7e: Area De Guerra"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2018-03-04T19:00:03.000Z",
            "id": "970373323568943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Febre amarela: Parque Nacional do Itatiaia confirma morte de macaco https://t.co/H62PEr0VrE"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-03-04T18:15:47.000Z",
            "id": "970362181094182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Sul.doc: O som do Parque Nacional do Itatiaia: dos p\u00e1ssaros as cachoeiras - Parte 2 https://t.co/yXJUhDkuU6"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-03-04T18:15:32.000Z",
            "id": "970362119911854080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso pa\u00eds \u00e9 lindo! Rio Sul.doc: O som do Parque Nacional do Itatiaia: dos p\u00e1ssaros as cachoeiras - Parte 1 https://t.co/yXJUhDkuU6"
        },
        {
            "author_id": "159627738",
            "created_at": "2018-03-04T17:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "rafadvogada"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "Globo_Rural"
                    }
                ]
            },
            "id": "970346816159051778",
            "in_reply_to_user_id": "124215457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafadvogada @Globo_Rural Eu teria q ter a posse de um Parque Nacional pra fazer a troca"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-04T17:01:19.000Z",
            "id": "970343444056018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "509634224",
            "created_at": "2018-03-04T16:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09211,
                        -27.04818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "970334128884379650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/R9YsbTGEH0"
        },
        {
            "author_id": "27859477",
            "created_at": "2018-03-04T16:11:54.000Z",
            "id": "970331004975112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP tem 850 quil\u00f4metros quadrados. Mas uma min\u00fascula \u00e1rea de... https://t.co/nZhc6igXTi"
        },
        {
            "author_id": "906244029754507269",
            "created_at": "2018-03-04T14:46:42.000Z",
            "id": "970309563877490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga baiana espera h\u00e1 10 anos ser unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/KOIvvTH2AR https://t.co/AQTH37BOlF"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2018-03-04T14:36:00.000Z",
            "id": "970306872568791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dados da ANAC indicam que, desde 2009, o pa\u00eds perdeu pelo menos dez mil elefantes e, s\u00f3 na Reserva do Niassa, a maior \u00e1rea protegida do pa\u00eds, o n\u00famero total desta passou de 12.000 para 4.400 em tr\u00eas anos.https://t.co/oablWhy0cK"
        },
        {
            "author_id": "916796261667364870",
            "created_at": "2018-03-04T14:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "wefightt"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "970299413783547904",
            "in_reply_to_user_id": "917076152036085762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wefightt @BTS_twt Parque nacional chapada diamantina #iHeartAwards #BestBoyBand #BTS @BTS_twt #THOSFansBTS4M"
        },
        {
            "author_id": "127379101",
            "created_at": "2018-03-04T13:45:36.000Z",
            "id": "970294190755205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/mIhHQL3elo"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2018-03-04T12:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "970268862527803393",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/ZlY2kS8TTL https://t.co/l1CPAU6Ryg"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2018-03-04T10:20:37.000Z",
            "id": "970242603504553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A vacina ainda \u00e9 o caminho para a prote\u00e7\u00e3o. Tome a vacina.\nConfirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/AziN5jFduA"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2018-03-04T10:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "970240797877653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto de Elias Santos em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/obRsL3noDu"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-03-04T09:30:00.000Z",
            "id": "970229865004851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/lZEKAsL53h"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-04T08:21:04.000Z",
            "id": "970212519343206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/H981MPjHPU"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2018-03-04T08:08:15.000Z",
            "id": "970209292140859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela: Parque Nacional do Itatiaia confirma morte de macaco https://t.co/gnuHYmYy77 #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-04T04:40:24.000Z",
            "id": "970156985474789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-03-04T04:07:06.000Z",
            "id": "970148604458557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/adyooib9L8 https://t.co/7qDEbtbMXR"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-03-04T04:00:00.000Z",
            "id": "970146818167398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/BWlg7rdG68 https://t.co/7U0Veu5Jgf"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2018-03-04T03:23:41.000Z",
            "id": "970137677059231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Sul.doc: O som do Parque Nacional do Itatiaia: dos p\u00e1ssaros as cachoeiras - parte 1 https://t.co/coFmL44HKZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-04T01:48:21.000Z",
            "id": "970113687255216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-03-04T00:00:37.000Z",
            "id": "970086576633106433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pxV4GfoaDt https://t.co/bomBN7WwAA"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-03-03T23:42:19.000Z",
            "id": "970081969378856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, o mais antigo do Brasil, confirmou a primeira morte de macaco provocada por febre amarela. A reserva - na divisa do Rio de Janeiro, Minas Gerais e S\u00e3o Paulo - passa a exigir a assinatura de um termo de risco para permitir o ingresso de visitantes. https://t.co/MQpM5nJXbo"
        },
        {
            "author_id": "1576000645",
            "created_at": "2018-03-03T23:36:51.000Z",
            "id": "970080594196619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da igreja no Parque Nacional S\u00e3o Joaquim em SC.\nUma altura de 1822 metros, o Brasil \u00e9 maior que esses pol\u00edticos.\nSomos os promotores desta mudan\u00e7a \ud83d\ude4b https://t.co/Ne1PDYcPFN"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-03T23:21:14.000Z",
            "id": "970076663701745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/MJi0m2FrXp"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2018-03-03T23:03:19.000Z",
            "id": "970072153646346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuDestinoSustent\u00e1vel: Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\nLocalizada no cora\u00e7\u00e3o da Bahia, a Chapada... https://t.co/VhxATpIufX"
        },
        {
            "author_id": "259211703",
            "created_at": "2018-03-03T23:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "970072073690402821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Api1DjZ7pu Floresta Nacional do Amap\u00e1 - ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "81685037",
            "created_at": "2018-03-03T21:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.57445,
                        -12.512631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "970045694613614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/W6Jd2yKTPM"
        },
        {
            "author_id": "186668669",
            "created_at": "2018-03-03T21:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "970045572458668032",
            "in_reply_to_user_id": "50653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OlharAnimal ...\"Unidade de 'conserva\u00e7\u00e3o'(imagina se n\u00e3o fosse!!!)\", em q um s\u00e1dico p\u00e9-rapado qquer ca\u00e7a aves pra vender, assadas, no espeto...Meia cesta b\u00e1sica e ele estaria livre pra o pr\u00f3ximo crime, exceto por ter posto a sa\u00fade da \"ra\u00e7a superior\"em risco. C/o D\u00d3I NA ALMA viver neste mundo!"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-03-03T21:00:48.000Z",
            "id": "970041320973787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/aJCevr1aI5"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-03-03T20:34:42.000Z",
            "id": "970034755294126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na minhs cidade uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada por causa dele\ud83d\ude0a https://t.co/0G0imJ2ED2"
        },
        {
            "author_id": "216097941",
            "created_at": "2018-03-03T19:07:44.000Z",
            "id": "970012867490664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o, \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o quem deve decidir, por isso, todos os cidad\u00e3os devem participar do... https://t.co/qMRRwN5ZOA"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-03T19:02:47.000Z",
            "id": "970011624332451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u integra as a\u00e7\u00f5es internacionais do Dia Mundial da Vida Selvagem, celebrado no dia 3... https://t.co/cxlj7fVTxD"
        },
        {
            "author_id": "57389140",
            "created_at": "2018-03-03T18:26:16.000Z",
            "id": "970002433547161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Campos Gerais, Ponta Grossa https://t.co/DpMDnZwzZm"
        },
        {
            "author_id": "375887365",
            "created_at": "2018-03-03T17:47:23.000Z",
            "id": "969992648147832833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morreu um macaco no Parque Nacional de Itatiaia. \n\nJ\u00e1 tomaram sua vacina?"
        },
        {
            "author_id": "364095168",
            "created_at": "2018-03-03T16:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "969980508112408577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BvfhRLmYvs do Cerrado, \u00c1guia Cinzenta, Urubitinga Coronata - Parque Nacional das"
        },
        {
            "author_id": "380835877",
            "created_at": "2018-03-03T16:46:33.000Z",
            "id": "969977338439094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Santuario Ntra. Sra. da Peneda (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/MC5GRiYdKb"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2018-03-03T16:43:52.000Z",
            "id": "969976661893615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz que \u00e9 cria do Sul do Estado, mas n\u00e3o conhece o Parque Nacional do Itatiaia? \ud83d\ude40 Vem assistir o #RioSulPontoDoc de hoje. \u00c9 j\u00e1 j\u00e1! \ud83c\udfa5 #TVRioSul https://t.co/TOYX78qH7E"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2018-03-03T16:34:54.000Z",
            "id": "969974405496492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM, em Santana - AP, completando 20 anos. Em defesa e pr\u00e1tica da Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, Cidadania e da Biodiversidade. https://t.co/M8GfujgtSh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-03T16:20:44.000Z",
            "id": "969970840627499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2018-03-03T15:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "969962222691717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha e cascateiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gL4fQB7Y4V"
        },
        {
            "author_id": "37097545",
            "created_at": "2018-03-03T15:43:12.000Z",
            "id": "969961396992651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPO DE BABIA !...https://t.co/rwN3v1sqDX"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-03-03T15:24:20.000Z",
            "id": "969956647958405121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/7XVYYkvbET"
        },
        {
            "author_id": "1099318148",
            "created_at": "2018-03-03T15:06:25.000Z",
            "id": "969952137617821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/BI4j01NJOP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-03-03T14:59:41.000Z",
            "id": "969950446021378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 Papudo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/1n44lUWECr"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2018-03-03T14:55:52.000Z",
            "id": "969949484619673610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/JyyJHvmzEh https://t.co/0DYV3aysKS"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2018-03-03T14:28:06.000Z",
            "id": "969942494484967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/J5NIiQweCM https://t.co/kQdkhGNNIq"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2018-03-03T14:20:28.000Z",
            "id": "969940574215294977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Parque Nacional de Itatiaia confirma primeira morte por febre amarela https://t.co/s5Or3ifQn9 #PartiuTupi"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-03-03T14:15:05.000Z",
            "id": "969939219446611969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/PkL11nCyyM https://t.co/BI1Fzvibci"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-03-03T14:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 59,
                        "username": "RDeboodt"
                    }
                ]
            },
            "id": "969936234054410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna incr\u00edvel no Parque Nacional de Ke Bang, Vietn\u00e3\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf7 @rdeboodt https://t.co/XDurdLgNGf"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-03-03T13:51:12.000Z",
            "id": "969933210326065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/Y1qEpZ9VxK"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-03-03T13:49:04.000Z",
            "id": "969932671508860929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/2PgCFs2D7y"
        },
        {
            "author_id": "758094313905586180",
            "created_at": "2018-03-03T13:48:07.000Z",
            "id": "969932436497776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1RJ Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/OyMyZlA6ZI #RadarRJ https://t.co/bNPQ1u7wx9"
        },
        {
            "author_id": "877268256985370625",
            "created_at": "2018-03-03T13:46:06.000Z",
            "id": "969931925304500225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/pT6TrQN5IT #TimBeta #BetaLab https://t.co/oEb9XiMYVA"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-03-03T13:38:11.000Z",
            "id": "969929936298496001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/TDM22BuX9h"
        },
        {
            "author_id": "246823864",
            "created_at": "2018-03-03T13:34:13.000Z",
            "id": "969928937638977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/4XWem3j38U"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2018-03-03T13:34:06.000Z",
            "id": "969928908647944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/yAhTc8UU4B"
        },
        {
            "author_id": "385065280",
            "created_at": "2018-03-03T12:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "969918897263661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/E0KOnW66XV"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-03T12:52:06.000Z",
            "id": "969918335377903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kissama.\nAngola. https://t.co/hZRrZ5tuAN"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-03-03T12:40:00.000Z",
            "id": "969915291751845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Estudo mostra que, no Brasil, quanto mais uma \u00e1rea protegida precisa de ajuda, menos ela receber\u00e1. \u00c9 a l\u00f3gica cruel que corr\u00f3i a floresta e alimenta a m\u00e1quina do desmatamento. Entenda.  #DesmatamentoZero https://t.co/Rc0jHsKP6O"
        },
        {
            "author_id": "33795402",
            "created_at": "2018-03-03T12:05:15.000Z",
            "id": "969906548347633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador Not\u00edcias: Inema realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/XvIeyzNx3z"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-03T11:00:03.000Z",
            "id": "969890137797611521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o nosso dia inicia com as belezas da Lagoa de Jijoca. A APA da Lagoa de Jijoca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde o ano 2000, localiza-se entre os Munic\u00edpios de Cruz e Jijoca de Jericoacoara. https://t.co/3WXFBiAnW9"
        },
        {
            "author_id": "24881894",
            "created_at": "2018-03-03T09:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "969873710034444288",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Os pesquisadores pedem para que o local seja considerado como \u00e1rea protegida...porra.. era s\u00f3 n\u00e3o ter ido l\u00e1 para come\u00e7ar."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-03-03T08:01:46.000Z",
            "id": "969845270853967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Regi\u00e3o se recupera gra\u00e7as a uma surpreendente garra da natureza.\nFogo destruiu 28% da \u00e1rea em outubro de 2017.  \n\nEm outubro de 2017, animais, plantas e at\u00e9 o homem se viram diante do maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. \u2026"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-03T06:56:18.000Z",
            "id": "969828795640246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUobyYT #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "285909052",
            "created_at": "2018-03-03T04:38:13.000Z",
            "id": "969794046381215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Nossos oceanos est\u00e3o sob amea\u00e7a. Existe um movimento maci\u00e7o para criar a maior \u00e1rea protegida do planeta, um santu\u00e1rio do oceano ant\u00e1rtico. Estou emocionado de me juntar ao GreenPeace como embaixador da Ant\u00e1rtida\" https://t.co/mVs4aZApyf https://t.co/7qmGswytHc"
        },
        {
            "author_id": "1102364953",
            "created_at": "2018-03-03T04:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06666667,
                        -33.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "969785072357388289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque monumento natural el Morado ;)\n.\n.\n.\n.\n#elmorado #cajondelmaipo #trekkeros #chile\u2026 https://t.co/Kur2xllM4a"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-03T04:01:57.000Z",
            "id": "969784922209751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "104055967",
            "created_at": "2018-03-03T02:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jessnymeria"
                    }
                ]
            },
            "id": "969769277539733504",
            "in_reply_to_user_id": "1650589968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessnymeria Adoro Goi\u00e1s, Goi\u00e1s \u00e9 bom demais! Al\u00e9m da Chapada, tem Goi\u00e1s Velho, Pirin\u00f3polis, Parque Nacional das Emas, Terra Ronca, empad\u00e3o goiano e muito mais! Mas pequi tem gosto mesmo de pl\u00e1stico derretido!"
        },
        {
            "author_id": "898564905535721473",
            "created_at": "2018-03-03T02:59:41.000Z",
            "id": "969769250268352513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow hoje assisti  o Globo Rep\u00f3rter no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e me veio tantas lembran\u00e7as lindas \u00f3.  Casei espiritualmente &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "401527349",
            "created_at": "2018-03-03T02:11:10.000Z",
            "id": "969757041580560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 https://t.co/87f5ZzK6mK"
        },
        {
            "author_id": "192739891",
            "created_at": "2018-03-03T02:09:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "674adf66a8da27f1"
            },
            "id": "969756514910179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado negativo do programa \u00e9 que obviamente ELES V\u00c3O IGNORAR QUE O INC\u00caNDIO FOI CRIMINOSO E EM REPRES\u00c1LIA A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "900061489763164160",
            "created_at": "2018-03-03T01:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Matheus_Com_TH_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "PabloLemuel"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "969746343378989062",
            "in_reply_to_user_id": "772529753622478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheus_Com_TH_ @pablolemuel @RenovaMidia Show, o legal \u00e9 que voc\u00ea s\u00f3 sup\u00f4s que ali seria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-03-03T01:00:45.000Z",
            "id": "969739318272184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/18YNrwJ6p2"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2018-03-02T23:40:08.000Z",
            "id": "969719032873193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/NBsk92a0Lh"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-02T23:40:08.000Z",
            "id": "969719032038518791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/izLWgT5mVP"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2018-03-02T23:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 119,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "969716092296982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/5zqbB1X04J via @@govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-02T23:19:02.000Z",
            "id": "969713723995820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/PeTnluIfJ7"
        },
        {
            "author_id": "945026705751724032",
            "created_at": "2018-03-02T22:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "michellequim"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "HarbsShirley"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 43,
                        "username": "FrasersRidgeBr"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 59,
                        "username": "balfestewart"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "LarissaJate"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "LangFabiana"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 111,
                        "username": "CaitSamInfBR"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "myroofnotes"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 138,
                        "username": "jameifraser"
                    }
                ]
            },
            "id": "969706766719160320",
            "in_reply_to_user_id": "3437557829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michellequim @ale_sassenach @HarbsShirley @FrasersRidgeBr @balfestewart @LarissaJate @sis_brasil @LangFabiana @CaitSamInfBR @myroofnotes @jameifraser Morar em andar alto e de fundos p/ uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. QUE TUDO!!! \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o sair na rua q at\u00e9 parece q estou em um lugar diferente das outras pessoas... um SP com verde em volta \ud83c\udf3f\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "822946409703964675",
            "created_at": "2018-03-02T22:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "969702144898105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Saltos e Corredeiras: https://t.co/dTcERxF2Nw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "29202690",
            "created_at": "2018-03-02T22:32:00.000Z",
            "id": "969701885698428929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 1.300 fam\u00edlias da vivem na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Reserva M\u00e9dio Purus, no Amazonas, ser\u00e3o beneficiadas com a \naquisi\u00e7\u00e3o de uma nova balsa e uma c\u00e2mara refrigerada com capacidade para armazenar 40 toneladas de peixe.  Saiba mais https://t.co/s2YapejUER https://t.co/oIAIAxmUsw"
        },
        {
            "author_id": "392977651",
            "created_at": "2018-03-02T22:30:16.000Z",
            "id": "969701449637777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/jxxdzbUFDp"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-02T22:30:16.000Z",
            "id": "969701448555663366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/dgsjhrF3rc"
        },
        {
            "author_id": "2954173648",
            "created_at": "2018-03-02T21:47:34.000Z",
            "id": "969690703608631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos.... \n\nSegue os links da Cavalgada do Haras PAD\u00c2NIA(Santa Catarina) no Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/WYplNslDli"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-03-02T21:43:32.000Z",
            "id": "969689690470154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai decidir se Lagoa dos \u00cdndios pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/IgD4MohDfl https://t.co/TrUkoAw6Q7"
        },
        {
            "author_id": "935922600043274240",
            "created_at": "2018-03-02T21:32:46.000Z",
            "id": "969686980832452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gostaria de fazer uma caminhada em uma paisagem como essa? O Parque Nacional do Monte Rainier fica no estado de Washington, nos Estados Unidos, e merece ser visitado. Com o C\u00e9us Abertos essa viagem pode ficar mais f\u00e1cil! https://t.co/qCCAPMnQiK"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2018-03-02T21:15:18.000Z",
            "id": "969682584161738753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG! \ud83d\ude40 O rol\u00ea de s\u00e1bado \u00e9 nesse cen\u00e1rio a\u00ed: Parque Nacional do Itatiaia. J\u00e1 quero! E voc\u00ea? \ud83d\ude0d#RioSulPontoDoc #TVRioSul \ud83c\udfa5 https://t.co/XPGHVnpTFx"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-03-02T20:17:48.000Z",
            "id": "969668112365903873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulveriza\u00e7\u00e3o... https://t.co/SqC58qro8R"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2018-03-02T20:03:25.000Z",
            "id": "969664494719963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCRA deve destinar mais de R$ 2 milh\u00f5es para reserva extrativista Chico Mendes, diz\u2026 https://t.co/6qUo2snwzX"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-03-02T19:23:15.000Z",
            "id": "969654386870898691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra deve destinar mais de R$ 2 milh\u00f5es para reserva extrativista Chico Mendes, diz\u00a0Petec\u00e3o https://t.co/UZicXRrbGN https://t.co/0a8cI7W6MN"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-03-02T18:47:24.000Z",
            "id": "969645362842624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de jornalistas europeus vai visitar o Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca... https://t.co/BxNXHjWu6Z"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-03-02T18:45:57.000Z",
            "id": "969644999758446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de jornalistas europeus vai visitar o Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/p617urZFtR"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-03-02T18:21:52.000Z",
            "id": "969638938129219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ecoturismo tem um dia s\u00f3 dele. Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 para menos: quer coisa melhor do que viajar para estar em contato... https://t.co/BsBxCg2DS6"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-02T17:55:47.000Z",
            "id": "969632372445589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "898829570526326784",
            "created_at": "2018-03-02T17:54:01.000Z",
            "id": "969631928751181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ameerega trivittata (sapinho-venenoso, sapo-flexa, r\u00e3zinha-venenosa) com girinos encontrados na Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre.\nSua colora\u00e7\u00e3o chamativa indica que com\u00ea-la pode ser muito perigoso! O adulto carrega os filhotes nas costas para evitar a preda\u00e7\u00e3o. https://t.co/CP64HC6AGV"
        },
        {
            "author_id": "848164191429066752",
            "created_at": "2018-03-02T17:40:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "969628411562987522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O brasileiro finalista nas Olimp\u00edadas Rio 2016, Pepe Gon\u00e7alves, sentiu o poder das Cataratas do Igua\u00e7u e compartilhou a experi\u00eancia. \"Voc\u00ea j\u00e1 tomou banho de \u201cCataratas\u201d?\".\n\nVisite um dos lugares mais lindos do mundo. Venha para o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "139132069",
            "created_at": "2018-03-02T17:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "969626495932092416",
            "in_reply_to_user_id": "76699270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MST_Oficial O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP\u2026 https://t.co/MqDrsFF83r"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-03-02T17:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 137,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 150,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 160,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 173,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 188,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 196,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "969626410825474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Direto de Abrolhos, nosso primeiro Parque Nacional Marinho, que gera emprego e renda com conserva\u00e7\u00e3o, vai nosso recado para @MichelTemer @casacivilbr @marmilbr @DefesaGovBr @mmeioambiente @ICMBio @MTurismo : precisamos criar mais \u00e1reas marinhas de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL! #\u00c9aHoradoMar https://t.co/uAqm93tGmu"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2018-03-02T17:30:58.000Z",
            "id": "969626128569786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha que fizemos no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio passamos por essa linda cachoeira\nA\u2026 https://t.co/65tsczawjD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-03-02T17:16:14.000Z",
            "id": "969622419832008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um ano, volunt\u00e1rios plantaram 5 mil mudas nativas no Parque Nacional da Tijuca   https://t.co/s0XIXvvHtH"
        },
        {
            "author_id": "205434525",
            "created_at": "2018-03-02T16:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "969617508473999366",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assembleiamg Por que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma men\u00e7\u00e3o nas mat\u00e9rias do site da Assembleia, nem da TV Assembleia, sobre a altera\u00e7\u00e3o dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, que aconteceu no final do ano passado?"
        },
        {
            "author_id": "141287101",
            "created_at": "2018-03-02T16:43:19.000Z",
            "id": "969614135607660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai decidir se Lagoa dos \u00cdndios pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ycS1VVTI7v"
        },
        {
            "author_id": "951238518784888832",
            "created_at": "2018-03-02T16:37:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "969612645375516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente do CAU/AM, Jean Faria e a vice Meglen Valau, estiveram no Instituto Soka \u2013 Cepeam, uma reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Dr. Daisaku, localizada na Col\u00f4nia Ant\u00f4nio Aleixo. #Cau https://t.co/w5t7hwzfQF"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-03-02T16:31:39.000Z",
            "id": "969611200689528837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto de Abrolhos, o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil,\u2026 https://t.co/cfHbrn06Pa"
        },
        {
            "author_id": "82350464",
            "created_at": "2018-03-02T16:30:33.000Z",
            "id": "969610925933318145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 a 20/05 - Parque Nacional do Itatiaia\nSubiremos o oitavo pico mais alto do Brasil ( Morro do Couto ) e ainda... https://t.co/eAAB2tCIoL"
        },
        {
            "author_id": "3087045111",
            "created_at": "2018-03-02T16:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "969610850679099393",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Geralmente n\u00e3o gosto do estado proibir os ambulantes de trabalhar, mas nesse caso. O cara tinha abatido e provavelmente ia vender p\u00e1ssaros que estavam numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Merece e muito ser punido."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-03-02T16:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "969605639801630721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Acordo de Gest\u00e3o Compartilhada do Parque Nacional do Descobrimento ser\u00e1 firmado com o @ICMBio at\u00e9 o final do m\u00eas. Segundo o ministro #SarneyFilho, a gest\u00e3o compartilhada nessa unidade ser\u00e1 \u201cum bom exemplo para resolver outros problemas em outras regi\u00f5es\u201d https://t.co/lT9JSVoCid https://t.co/0qluTHPcG6"
        },
        {
            "author_id": "2401687316",
            "created_at": "2018-03-02T16:02:40.000Z",
            "id": "969603907994423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai decidir se Lagoa dos \u00cdndios pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tuWUf2wj8y"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-02T16:01:43.000Z",
            "id": "969603666440347650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/awUmFZZBN0\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-02T16:00:03.000Z",
            "id": "969603250277306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/lziL07IozI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-02T15:40:40.000Z",
            "id": "969598372310142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "16632149",
            "created_at": "2018-03-02T15:11:19.000Z",
            "id": "969590985251590145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um hotel de luxo com vista para o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas teve constru\u00e7\u00e3o apoiada por fundos comunit\u00e1rios mas est\u00e1 fechado h\u00e1 quase um ano por causa de dividas.\nhttps://t.co/VwjeNYm5X1"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-02T15:10:02.000Z",
            "id": "969590661853908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/XtcWd2mu0o"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-02T14:29:01.000Z",
            "id": "969580337893429249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do Dia Mundial da Vida Selvagem, a on\u00e7a-pintada, animal s\u00edmbolo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, passeou... https://t.co/3PQHwU4l1h"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2018-03-02T14:23:19.000Z",
            "id": "969578903852470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Santa na Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde, com a tradicional Festa dos Papangus\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83d\ude0d... https://t.co/pv0NWhrVch"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-02T14:16:45.000Z",
            "id": "969577251032485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana do Dia da Vida Selvagem, a on\u00e7a-pintada, animal s\u00edmbolo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, passeou por aqui novamente. O registro \u00e9 da enfermeira do Parque, Eliane Teresinha.\n\nConfira outras apari\u00e7\u00f5es da on\u00e7a-pintada, acesse nosso canal de v\u00eddeos: https://t.co/ihHf8BSG7T https://t.co/C14Nl44RSO"
        },
        {
            "author_id": "775480743082520576",
            "created_at": "2018-03-02T14:07:01.000Z",
            "id": "969574802322321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atentos\nhttps://t.co/m54Lf9hfUg"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2018-03-02T13:41:56.000Z",
            "id": "969568491400409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento em homenagem ao Dia da Mulher no Parque Nacional. Confira a programa\u00e7\u00e3o em:... https://t.co/NfB4lbedwb"
        },
        {
            "author_id": "34797047",
            "created_at": "2018-03-02T13:34:23.000Z",
            "id": "969566591942832129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina. Paraty, Brasil.\n\n#brazil #brazilian #brazilmaravilhas #brasil #brasilnature #brasilemfotos #CheLagarto #BuenaOnda #viagem #viagemeturismo #viagempelomundo #viajar #viajaresvivir #viajarporelmundo #paraty #paratyrj #pa\u2026 https://t.co/Yc1gD0MZPt https://t.co/KTjst6lhVF"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2018-03-02T13:01:05.000Z",
            "id": "969558210725273602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril: https://t.co/KBP3JyKoUA"
        },
        {
            "author_id": "736556057896595457",
            "created_at": "2018-03-02T12:35:17.000Z",
            "id": "969551715577057281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO FRADE\nParque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1\n\nLocalizada no Cannion do Rio do Jaburu, distante da sede 27km, onde no decorrer do cannion existe diversas cachoeiras e piscinas naturais, sendo a mais bela, a Cachoeira do Frade com aproximadamente 15 metros de altura. https://t.co/GpOvDSq03Y"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-03-02T12:06:03.000Z",
            "id": "969544358788812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SebraeAgenda O Maranh\u00e3o guarda belezas diversas, como o acervo arquitet\u00f4nico  portugu\u00eas de S\u00e3o Lu\u00eds; o Parque Nacional da Chapada das Mesas, ao sul do Estado; e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que comp\u00f5e a Rota das Emo\u00e7\u00f5es, unindo os estados do MA, PI e CE"
        },
        {
            "author_id": "112412552",
            "created_at": "2018-03-02T11:47:27.000Z",
            "id": "969539680046927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out my new blog: Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/hz2hTBpG7E"
        },
        {
            "author_id": "94223557",
            "created_at": "2018-03-02T11:38:28.000Z",
            "id": "969537417316315138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em\u00a0abril https://t.co/ZrwGmnZRDX https://t.co/6oM1Tyrri0"
        },
        {
            "author_id": "105224931",
            "created_at": "2018-03-02T11:38:25.000Z",
            "id": "969537407522693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em\u00a0abril https://t.co/2Or6NKBIC9 https://t.co/ImR5vsAoH6"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2018-03-02T11:38:02.000Z",
            "id": "969537311947001856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia e ICMBio fazem patrulhamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u e fronteira com a Argentina - Revista Guia https://t.co/OdHv5cetE7"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2018-03-02T11:31:57.000Z",
            "id": "969535778190774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em\u00a0abril https://t.co/Xti1npvy34 https://t.co/ez5ZznxQ6S"
        },
        {
            "author_id": "51441381",
            "created_at": "2018-03-02T11:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "969533074642960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o feliz por estar diante dessa maravilha de novo! #breathless #Igazufalls @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/7rc91lmTMt"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-02T10:54:05.000Z",
            "id": "969526248631349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uvas de lagarto no perfil costeiro da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica #Gainzafer https://t.co/PxFKzZ1hvz"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-03-02T08:40:38.000Z",
            "id": "969492665493573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nColumbinas e sabi\u00e1s tamb\u00e9m est\u00e3o entre as esp\u00e9cies encontradas pela pol\u00edcia no freezer do infrator. Aves foram ca\u00e7adas em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\u00a0 Aves nativas da regi\u00e3o foram encontradas sendo depenadas por ambulante Divulga\u00e7\u00e3o/Pol\u00edcia Militar Ambiental Um ambulante\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-03-02T08:03:39.000Z",
            "id": "969483357980692486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/QgAMl9TO20"
        },
        {
            "author_id": "29501277",
            "created_at": "2018-03-02T05:12:44.000Z",
            "id": "969440344692678657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/3XmgG35rCt"
        },
        {
            "author_id": "705452352271224832",
            "created_at": "2018-03-02T05:02:04.000Z",
            "id": "969437662724554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP-Globo (G1) https://t.co/lVlzycRyUO https://t.co/BoCsssmNsy"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-02T03:57:49.000Z",
            "id": "969421492428705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/kbKh2hd4aS"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-03-02T03:40:04.000Z",
            "id": "969417025725575169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/xDNH2DTjIH"
        },
        {
            "author_id": "889812500321095680",
            "created_at": "2018-03-02T03:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "969414949725499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/My2eWG3VNF @govparaiba  #canaldopovo"
        },
        {
            "author_id": "274840555",
            "created_at": "2018-03-02T03:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "969414931761319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/tnuQefeOKo @govparaiba  #canaldopovo"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-03-02T03:26:31.000Z",
            "id": "969413615852900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/mWsWkH3uOk"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-03-02T03:04:19.000Z",
            "id": "969408027559424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/1B6WNxAVZ2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-03-02T03:02:40.000Z",
            "id": "969407612851646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/dgyCwjshO6 https://t.co/cLjacfcRjf"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-03-02T03:02:18.000Z",
            "id": "969407521705340929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/EGcYehGnui"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-02T03:01:43.000Z",
            "id": "969407376334999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "880880436548947974",
            "created_at": "2018-03-02T02:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "1000kas"
                    }
                ]
            },
            "id": "969399296989724672",
            "in_reply_to_user_id": "296527910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1000kas eu gosto do parque nacional, vale da lua, anjos e arcanjos e morada do sol d cachoeira. tudo eh no m\u00e1x 20 reais"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2018-03-02T01:40:04.000Z",
            "id": "969386826048749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/Syp1XY28yA"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-02T01:40:04.000Z",
            "id": "969386824916283393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/nKMaBKrGSt"
        },
        {
            "author_id": "537571504",
            "created_at": "2018-03-02T01:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "1000kas"
                    }
                ]
            },
            "id": "969382739060449280",
            "in_reply_to_user_id": "296527910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1000kas Fui no in\u00edcio de dezembro, se puder fica em S\u00e3o Jorge as do parque nacional s\u00e3o todas de gra\u00e7a e lindas tbm"
        },
        {
            "author_id": "946687382329413634",
            "created_at": "2018-03-02T00:54:12.000Z",
            "id": "969375283299192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia poder\u00e1 transformar Serra do Itapeti em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/svXcWNcaF5"
        },
        {
            "author_id": "358852522",
            "created_at": "2018-03-02T00:45:38.000Z",
            "id": "969373129675075589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico. https://t.co/85AcX1HR6b"
        },
        {
            "author_id": "34939436",
            "created_at": "2018-03-02T00:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bicicreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "969371036293746691",
            "in_reply_to_user_id": "35600300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicicreta Laguna esmeralda e a trilha pra chegar l\u00e1 s\u00e3o incr\u00edveis, o parque nacional da Terra do Fogo \u00e9 lindo, a caminhada na pista de ski, as cervejas artesanais, aff tem muita coisa que n\u00e3o vi que quero voltar j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-03-02T00:19:03.000Z",
            "id": "969366436966739969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Presidente do Instituto Baleia Jubarte manda um recado desde o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos sobre a... https://t.co/zefWSzoZ7v"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2018-03-02T00:06:57.000Z",
            "id": "969363393252659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de sete cidades  Piau\u00ed https://t.co/7gIwbY2Ckn"
        },
        {
            "author_id": "80370899",
            "created_at": "2018-03-01T23:06:48.000Z",
            "id": "969348254528925697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ir\u00e1 ajudar a Funda\u00e7\u00e3o Florestal a demarcar \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/mFMREZdtN1"
        },
        {
            "author_id": "185021190",
            "created_at": "2018-03-01T22:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "969339798732394498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #tnt em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/SbpGJIVlHR"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2018-03-01T22:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 40,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "969331447986208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na edi\u00e7\u00e3o desta quinta-feira (01/03), o @JornalOGlobo publicou mat\u00e9ria sobre inqu\u00e9rito do #MPRJ para investigar licen\u00e7as para a edifica\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Laranjeiras. Leia na \u00edntegra: https://t.co/QKseCyZuLp https://t.co/9mKa23qind"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-01T21:01:30.000Z",
            "id": "969316721692758017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/sH3LsKjvuK"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-03-01T20:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelo_demi"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "marcelo_demi"
                    }
                ]
            },
            "id": "969315010819383296",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelo_demi @marcelo_demi, apenas esclarecendo um equ\u00edvoco: o PL q revoga dispositivo em lei q trata da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades \u00e9 de autoria coletiva. Veja na p\u00e1gina de tramita\u00e7\u00e3o do projeto a lista dos autores: https://t.co/pKQWWtz5Wr"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2018-03-01T20:53:56.000Z",
            "id": "969314817487011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio investiga licen\u00e7as para a edifica\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Laranjeiras. https://t.co/bGCHpUx9nA https://t.co/kxE4L2tTDi"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2018-03-01T20:47:10.000Z",
            "id": "969313115610501125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo domingo (25/02), o Parque Nacional de Montanhas, em Teres\u00f3polis, na Serra Verde Imperial, recebeu a... https://t.co/WaQ9B8yZ2r"
        },
        {
            "author_id": "937752545916870659",
            "created_at": "2018-03-01T20:01:48.000Z",
            "id": "969301698966679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "10 motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/U7WspqPg5h"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-01T19:33:42.000Z",
            "id": "969294626485137410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo inteiro, abrangendo cerca de 400 ilhas e um leque extremamente diversificado de encantos naturais que inclui desde paisagens de tirar o f\u00f4lego at\u00e9 um dos mais \u2026 https://t.co/uNouzw2syx https://t.co/OVOOi7R14k"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-01T19:31:22.000Z",
            "id": "969294038863097859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo inteiro, abrangendo cerca de 400 ilhas e um leque extremamente diversificado de encantos naturais que inclui desde paisagens de tirar o f\u00f4lego at\u00e9 um dos mais ricos ecossistemas br\u2026 https://t.co/xXfIYVsCul"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-03-01T19:07:13.000Z",
            "id": "969287960905609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo a ser seguido, a come\u00e7ar pelo nosso bairro, a nossa APA, inclu\u00eddo aqui o Parque Nacional.  Plantar e... https://t.co/FjQshffdZX"
        },
        {
            "author_id": "2345770039",
            "created_at": "2018-03-01T19:04:58.000Z",
            "id": "969287396414992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA BOA NOT\u00cdCIA !!!... https://t.co/LXpk2WRc1L"
        },
        {
            "author_id": "844960540778778630",
            "created_at": "2018-03-01T19:02:47.000Z",
            "id": "969286846973964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 um dos principais destinos tur\u00edsticos do #Maranh\u00e3o. Com 155 mil hectares, os principais port\u00f5es d entrada s\u00e3o as cidades d #Barreirinhas e #SantoAmaro\n.\n#turismo #MTur #ecoturismo #natureza\u00a0 #Brasil #nordeste #cultura #MAterradeencantos https://t.co/ncK6JLWjeV"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-03-01T19:02:37.000Z",
            "id": "969286803982311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com atra\u00e7\u00f5es para toda a fam\u00edlia, a reserva natural possui a maior rede de trilhas do pa\u00eds, al\u00e9m de vias para... https://t.co/4yjjsiouGU"
        },
        {
            "author_id": "1613514372",
            "created_at": "2018-03-01T18:20:11.000Z",
            "id": "969276128383963138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, garante Hugo https://t.co/PcP5LoMsP8"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-01T18:20:11.000Z",
            "id": "969276127222095877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, garante Hugo https://t.co/n8qR3lcgb8"
        },
        {
            "author_id": "205434525",
            "created_at": "2018-03-01T18:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "969272099654299648",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assembleiamg Por que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma men\u00e7\u00e3o nas mat\u00e9rias do site da Assembleia, nem da TV Assembleia, sobre a altera\u00e7\u00e3o dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, que aconteceu no final do ano passado?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-01T18:00:53.000Z",
            "id": "969271270536830986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-01T17:10:25.000Z",
            "id": "969258570335342594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A atra\u00e7\u00e3o natural, localizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, encanta e emociona qualquer\u2026 https://t.co/GLSzJbH4D9"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-01T17:02:38.000Z",
            "id": "969256611603730433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Tempestade no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s.  \nFoto de Jorge Andre Diehl \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/E2lN0x8BMi https://t.co/DJWv619jSy\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-01T17:00:03.000Z",
            "id": "969255962203783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#SuaFoto Tempestade no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s.  \nFoto de Jorge Andre Diehl \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/It14UNRZbp https://t.co/vuCP2Jpquk"
        },
        {
            "author_id": "154882680",
            "created_at": "2018-03-01T16:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelSntos72"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "pelegrini65"
                    }
                ]
            },
            "id": "969250931933106176",
            "in_reply_to_user_id": "336087807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelSntos72 @pelegrini65 \"Globo Natureza: cuidar, \u00e9 da nossa natureza\"!\n\nInclusive construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-03-01T16:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "969248542635249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Sem respiro no @STF_oficial! Ontem (28/02), o fim do julgamento do novo #C\u00f3digoFlorestal consolidou uma s\u00e9rie de retrocessos. Hoje (01/03), os ministros podem voltar a decidir o futuro das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Relembre: \n\n#RetrocessoAmbientalN\u00e3o https://t.co/UOm4a6ngM0 https://t.co/LCKJLc8TDe"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-03-01T16:28:38.000Z",
            "id": "969248055110328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho (Pernambuco) - 2014 - Quati (Nasua nasua) https://t.co/iHKHjRLJvM"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-03-01T16:26:27.000Z",
            "id": "969247502808498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho (Pernambuco) - 2014\n\n- Quati (Nasua nasua) https://t.co/iHKHjRu87c"
        },
        {
            "author_id": "2512691864",
            "created_at": "2018-03-01T16:22:38.000Z",
            "id": "969246544040951809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou com vontade de conhecer? Fale conosco que organizamos a sua melhor viagem!\nfonte: ViagensPossiveis\n#travel #traveling #solfesta #PleaseForgiveMe #vacation #visiting #instatravel https://t.co/npTE1dF7oC"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-01T16:10:06.000Z",
            "id": "969243391367221249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMinist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira\u201d, garant https://t.co/Od4uSCbpKU"
        },
        {
            "author_id": "33381866",
            "created_at": "2018-03-01T16:08:26.000Z",
            "id": "969242968807936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo lugar \u00e9 o parque nacional do Itatiaia.\nO primeiro parque do Brasil foi criado 1937 por\u2026 https://t.co/D4NNj7mYVb"
        },
        {
            "author_id": "195756008",
            "created_at": "2018-03-01T15:46:10.000Z",
            "id": "969237367226806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Um servi\u00e7o que inclui passeio ao\u2026 https://t.co/bSNKV4DlkC"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-03-01T15:45:19.000Z",
            "id": "969237151790653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mater Natura Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 sedia primeira reuni\u00e3o da Rede Gestora do Corredor de Biodiversidade do... https://t.co/5fa7QG0zBs"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-01T15:04:29.000Z",
            "id": "969226878379753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trecho do Circuito 5 Lagos no Parque Nacional do Itatiaia. No fundo podemos ver o Maci\u00e7o das Prateleiras.\n\u00a0\n#trekking #mantiqueira #pniitatiaia #circuito5lagos #natureza \n\nhttps://t.co/bIG6MsEBQA https://t.co/JUbfNiToYM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-01T14:40:41.000Z",
            "id": "969220888376823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "32501758",
            "created_at": "2018-03-01T14:24:05.000Z",
            "id": "969216708203466754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional o parque urbano?"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2018-03-01T14:00:03.000Z",
            "id": "969210662592262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, garante Hugo https://t.co/mSfAayD3kh"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-01T14:00:03.000Z",
            "id": "969210660922912770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, garante Hugo https://t.co/jrEFS1OHjN"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-03-01T12:07:12.000Z",
            "id": "969182260904808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo em Parque Nacional. https://t.co/s6vRa0WgST"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-03-01T11:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 159,
                        "username": "BirdsRio_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "969170103249129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto hermit.\n\neste beija-flor pode ser avistado nas sa\u00eddas de observa\u00e7\u00e3o de aves pelo Parque Nacional do Itatiaia.\n\nAgende sua expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica com a @BirdsRio_ https://t.co/F4nfh08kNY"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-01T10:43:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "969161305788682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouquinho do que se pode ver do cume da Pedra do Altar. Um lindo visual do Parque Nacional do Itatiaia. \n\n#montanhismo #trekking #mantiqueira #PedradoAltar https://t.co/q3rzZ9Kja8"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-03-01T07:40:07.000Z",
            "id": "969115048110166017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/tILBsw5jyL"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-01T07:19:04.000Z",
            "id": "969109750867775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/hcuwzAJUIM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-01T02:20:39.000Z",
            "id": "969034653716893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "822946409703964675",
            "created_at": "2018-03-01T02:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "969029875792273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Goias - Saltos e Corredeiras: https://t.co/SkNFT2cf1a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-03-01T01:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "amanda_farinha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "sraparronchi"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 138,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 150,
                        "username": "pixel_spn"
                    }
                ]
            },
            "id": "969020193350586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @amanda_farinha @sraparronchi @alanabeta3 @pixel_spn https://t.co/i8tpL2GMUK"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2018-03-01T00:11:58.000Z",
            "id": "969002267679617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/c8PfbJPpD1"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-02-28T23:49:08.000Z",
            "id": "968996520321343494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Bem Paran\u00e1: https://t.co/FHHf0qTGMX"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-02-28T23:49:07.000Z",
            "id": "968996518001700866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador Capiberibe diz que ministro Sarney Filho resolve entraves da Reserva Extrativista do Rio Cajari e da PCH Salto Cafesoca\nhttps://t.co/ZFRXHsGZtx https://t.co/ySERXbljOl"
        },
        {
            "author_id": "36702047",
            "created_at": "2018-02-28T23:24:06.000Z",
            "id": "968990221692960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TnfHuei8SN #Folha https://t.co/z5ip5PRvWJ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-02-28T23:17:03.000Z",
            "id": "968988447762407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros n\u00e3o poder\u00e3o ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Ip40AgnHWL https://t.co/oDBotxDdVw"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-02-28T23:15:12.000Z",
            "id": "968987983243292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pluY7TewFV"
        },
        {
            "author_id": "267971389",
            "created_at": "2018-02-28T23:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "968987885738381315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal #saudades \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf32\u2744\ufe0f\ud83c\udf0e em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/A7oDrcHmUm"
        },
        {
            "author_id": "91128788",
            "created_at": "2018-02-28T23:10:04.000Z",
            "id": "968986689845809155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros n\u00e3o poder\u00e3o construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/C68nPHNSs3"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2018-02-28T23:10:03.000Z",
            "id": "968986687232708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "STF decide que aterros n\u00e3o poder\u00e3o construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/c2YiYtSSpz"
        },
        {
            "author_id": "15034608",
            "created_at": "2018-02-28T23:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968984373482655746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/YbZ12Hbbyq DE VIAGEM SANTIAGO CHILE - Monumento Natural El Morado - Cajon"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2018-02-28T23:00:03.000Z",
            "id": "968984170876809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado em 1872, o Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 considerado o mais antigo parque nacional do mundo, sendo... https://t.co/PJPfNDzdDG"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2018-02-28T21:33:12.000Z",
            "id": "968962313805029379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio de bal\u00e3o pela Capad\u00f3cia est\u00e1 na lista de desejos de muitos viajantes e n\u00e3o \u00e9 por menos. A experi\u00eancia se tornou parada obrigat\u00f3ria para quem vai \u00e0 Turquia, seja para embarcar nessa aventura ou apenas apreciar a vista do Parque Nacional de Goreme, onde todos os bal\u00f5es se https://t.co/Pz8JJ5xknV"
        },
        {
            "author_id": "3359827919",
            "created_at": "2018-02-28T21:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fpcoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "Brecaute"
                    }
                ]
            },
            "id": "968954875508903936",
            "in_reply_to_user_id": "346976507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fpcoliveira @Brecaute A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 tudo.\n\nObrigado por me instigar a pesquisar e ter a certeza de q a guerra de narrativas \u00e9 extremamente importante.\n\nSua narrativa deste caso \u00e9 boa! S\u00f3 q n\u00e3o \u00e9 honesta, como todas as outras vindo de progressistas.\n\nhttps://t.co/xI00ge3oGT"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-28T20:39:00.000Z",
            "id": "968948673681002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/cYrSHLi5XI"
        },
        {
            "author_id": "56834422",
            "created_at": "2018-02-28T20:15:40.000Z",
            "id": "968942802431332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Lima indiciado por causa de uma \"represa\", enquanto o Luciano Huck tem uma MANS\u00c3O em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nTA"
        },
        {
            "author_id": "1670414784",
            "created_at": "2018-02-28T19:37:21.000Z",
            "id": "968933156303851521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangurus no Parque Nacional Cabo L\u00ea Grand, na Austr\u00e1lia! \n.\nVamos viajar! Acesse agora mesmo nosso site e... https://t.co/Yf3bdQkrAk"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-28T18:36:09.000Z",
            "id": "968917757235523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as belezas do Parque do Capara\u00f3. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/ZrDk8xGsEC"
        },
        {
            "author_id": "2498170386",
            "created_at": "2018-02-28T17:59:12.000Z",
            "id": "968908458606186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"1000 \u00c1RVORES - UMA \u00c1RVORE POR ASSOCIA\u00c7\u00c3O\"\nPlanta\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nJunta-te \u00e0... https://t.co/6572cf0DSO"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-02-28T16:37:36.000Z",
            "id": "968887921477668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando \u00e9 de Deus, o universo conspira \u00e0 favor!\" Marcelo Fortis \u2014 se sentindo em paz em Parque Nacional dos... https://t.co/xhQlHBVYNr"
        },
        {
            "author_id": "943767236451368960",
            "created_at": "2018-02-28T16:04:39.000Z",
            "id": "968879630395600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0a em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/MNxaENpT1u"
        },
        {
            "author_id": "346976507",
            "created_at": "2018-02-28T15:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "Brecaute"
                    }
                ]
            },
            "id": "968874788189016066",
            "in_reply_to_user_id": "346976507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@Mais1Mulambo @Brecaute Inclusive ele usou o cargo dele para pescar na \u00e1rea onde ele n\u00e3o estava pescando, n\u00e9? https://t.co/tofjGOrfIO\n\nPobrezinho."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-28T14:45:50.000Z",
            "id": "968859796958048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Oficina Integrada de Monitoramento e Cadeia de Valor da Castanha do Brasil, realizada em Porto Velho, discutiu a experi\u00eancia implementada na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema. https://t.co/ObmexT07bl https://t.co/q9tnaQOFlB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-28T14:01:36.000Z",
            "id": "968848665396772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-02-28T14:00:10.000Z",
            "id": "968848304179064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebrar\u00e1 o Dia Mundial da Vida Selvagem https://t.co/H6iP6pSXur"
        },
        {
            "author_id": "1726148276",
            "created_at": "2018-02-28T12:44:26.000Z",
            "id": "968829243399589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cara \u00e9 t\u00e3o acostumado em ser bandido que joga Lixo na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na maior cara de pau!! https://t.co/kRN2h43G0y"
        },
        {
            "author_id": "62080673",
            "created_at": "2018-02-28T11:45:49.000Z",
            "id": "968814494758703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Post novo no blog sobre o passeio de bicicleta de Punta del Diablo ao Parque Nacional Santa Teresa e \u00e0 Fortaleza dentro dele! Foram quase 30km de pedal f\u00e1cil que passa pela beira-mar, floresta subtropical e campos de pastoreio uruguaios! Saiba mais sobre\u2026 https://t.co/S3McfYajiZ https://t.co/xms8y9Yr0M"
        },
        {
            "author_id": "65952831",
            "created_at": "2018-02-28T10:24:06.000Z",
            "id": "968793929138212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 44 anos - https://t.co/BEzJWF2WpG via https://t.co/HT4SS8q6Ee"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-28T10:04:21.000Z",
            "id": "968788956656603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marisqueo a flote en augas do arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada no interior da #R\u00edadeArousa #Arousa nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/pWIQ50drst"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-28T07:18:03.000Z",
            "id": "968747105841045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/LMnwK6EnMz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-28T06:41:33.000Z",
            "id": "968737923305758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "132409073",
            "created_at": "2018-02-28T05:52:09.000Z",
            "id": "968725490331717633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas fecham entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u em protesto contra Uber - N\u00e3o viu? https://t.co/HYOy4Ozk1f"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-28T04:40:06.000Z",
            "id": "968707357181186049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/1OiSmwk7Wm"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-02-28T03:17:52.000Z",
            "id": "968686662854246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Luc\u00e9lia Santos j\u00e1 est\u00e1 na Canastra para Semin\u00e1rio de Cidadania e Solidariedade com a Csnastra. Um grupo de antigos parceiros vamos buscar caminho para solu\u00e7\u00e3o do conflito s\u00f3cio ambiental que se arrasta desde 1972 com cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-28T01:40:54.000Z",
            "id": "968662262817927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-02-28T01:32:55.000Z",
            "id": "968660252777476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o posso ver um coisa com unidade de conserva\u00e7\u00e3o que j\u00e1 quero entrar"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-02-28T01:32:13.000Z",
            "id": "968660074485960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando uma roupa pra minha posse como conselheira de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "951588998581047301",
            "created_at": "2018-02-28T00:18:44.000Z",
            "id": "968641581791301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Lake Louise, localizado no Parque Nacional de Banff, Alberta, Canad\u00e1. N\u00e3o d\u00e1 para escrever em palavras o que sentimos quando avistamos esse peda\u00e7o do para\u00edso!\n#Canada #viajar #viagens \nhttps://t.co/a2Lxj2vHju https://t.co/EKfCZ14laX"
        },
        {
            "author_id": "602045848",
            "created_at": "2018-02-27T23:48:16.000Z",
            "id": "968633916923006976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/StvX23b0j1"
        },
        {
            "author_id": "3418607954",
            "created_at": "2018-02-27T23:30:13.000Z",
            "id": "968629371484491783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposting @surfergirlonthemove:\nRecantos m\u00e1gicos no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. No inverno ou no ver\u00e3o, um lugar incr\u00edvel. Quem j\u00e1 l\u00e1 esteve? \ud83d\ude4b\n\u3030\ufe0f\nIn the north of #portugal you'll find an amazing national park, filled with incredible vegetation and beautiful waterfalls. A https://t.co/yF6WNxQM7k"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-02-27T23:20:45.000Z",
            "id": "968626992282308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios tentam manter cerrado no Parque Nacional https://t.co/PSv5r87Bia"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2018-02-27T22:04:31.000Z",
            "id": "968607807305142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF julga amanh\u00e3 C\u00f3digo Florestal. A Mata Atl\u00e2ntica perde 65% da \u00e1rea protegida em APP e Reserva Legal. Relembrando: https://t.co/NDFHVpolw1"
        },
        {
            "author_id": "1918359583",
            "created_at": "2018-02-27T21:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "968606633835270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/eSoZfMOAc1"
        },
        {
            "author_id": "916840491118972928",
            "created_at": "2018-02-27T21:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "ViajaNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "968598811776991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regrann from @viajanet  -  O drdiegoviajando explorou as paisagens do Parque Nacional Volcan\u2026 https://t.co/ieyEmbSyzE"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-02-27T20:31:28.000Z",
            "id": "968584389981560834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ambientes costeiros e marinhos. Floresta e mar. \u00c1gua e terra.\nIsso \u00e9 a nossa rica Mata Atl\u00e2ntica \ud83d\udc9a\nE o lugar a\u00ed da foto \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, de prote\u00e7\u00e3o integral,  localizada em Santa Catarina\u2026 https://t.co/hcuYa6Jmfr https://t.co/3r1pXMkO1N"
        },
        {
            "author_id": "800488062",
            "created_at": "2018-02-27T19:34:10.000Z",
            "id": "968569970769711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. #paisaje #naturaleza https://t.co/JByPtHrY0f"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-27T18:32:50.000Z",
            "id": "968554534573395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as belezas do Parque do Capara\u00f3. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/uwWLtTpP1j"
        },
        {
            "author_id": "823877108",
            "created_at": "2018-02-27T18:26:51.000Z",
            "id": "968553027677376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 44 anos https://t.co/GSXXqkBz9n"
        },
        {
            "author_id": "951891700804390912",
            "created_at": "2018-02-27T18:05:08.000Z",
            "id": "968547565238136833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 a cor da \u00e1gua no Lago Moraine no Parque Nacional Banff em Alberta Canad\u00e1! \n\n#canada\u2026 https://t.co/45duYehkvY"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2018-02-27T17:38:51.000Z",
            "id": "968540950585802758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Portela do Homem...Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IWN1m6uYCP"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-02-27T17:18:41.000Z",
            "id": "968535873171152899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas e representantes do turismo protestam no Parque Nacional do Igua\u00e7u #CATVE https://t.co/v1VFV1OXTX"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2018-02-27T16:50:03.000Z",
            "id": "968528669512749058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vista a\u00e9ra del Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil (Cristiano Xavier, 2017) https://t.co/snyDqieGDr"
        },
        {
            "author_id": "147802732",
            "created_at": "2018-02-27T16:33:53.000Z",
            "id": "968524600782020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O curso visa fortalecer a gest\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ao consolidar a parceria entre os dirigentes e os comunit\u00e1rios, principais respons\u00e1veis pela prote\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio. https://t.co/K0ISKnA7GD #MeioAmbiente #NovoAcre"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2018-02-27T16:15:00.000Z",
            "id": "968519849122123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semas teria \u201csumido\u201d com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barcarena\nhttps://t.co/nWKlRDB69r https://t.co/T1S97tMKZC"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2018-02-27T16:15:00.000Z",
            "id": "968519846865416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semas teria \u201csumido\u201d com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barcarena\nhttps://t.co/lcKE31IG6D https://t.co/naayO0wbMd"
        },
        {
            "author_id": "872553757728546818",
            "created_at": "2018-02-27T15:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pfl1976"
                    }
                ]
            },
            "id": "968510063596982273",
            "in_reply_to_user_id": "51566870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfl1976 Eh p\u00e1..  \"perto\". Fica muito perto do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, mas da vila do Ger\u00eas ainda s\u00e3o mais de 80km."
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2018-02-27T15:10:16.000Z",
            "id": "968503554997653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bons exemplos e boas formas de gest\u00e3o devem ser seguidos e propagados. E \u00e9 papel da #ABETA enaltecer o trabalho... https://t.co/bxtC6n1Qng"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-02-27T14:50:14.000Z",
            "id": "968498516392804354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante uma visita t\u00e9cnica \u00e0 Floresta Nacional (Flona) de Pira\u00ed do Sul, os t\u00e9cnicos da SPVS tiveram uma bela surpresa: um grupo de bugios (Alouatta guariba). A presen\u00e7a da esp\u00e9cie \u00e9 um indicativo da conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica protegida pela Flona. \n\nFotos: Romulo Silva https://t.co/GbY5NhP3Fb"
        },
        {
            "author_id": "940012499272912897",
            "created_at": "2018-02-27T14:36:23.000Z",
            "id": "968495028489334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Heroster. APP Rio Camanducaia. B\u00b0 do Col\u00e9gio. https://t.co/rBX5mXyohg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-27T14:07:50.000Z",
            "id": "968487844087033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "435031395",
            "created_at": "2018-02-27T13:26:24.000Z",
            "id": "968477417110110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas fecham a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u em protesto contra Uber... https://t.co/8PwViVuL6x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-27T13:20:40.000Z",
            "id": "968475975427198977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-27T13:17:13.000Z",
            "id": "968475105797042179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a ter\u00e7a, uma bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru. https://t.co/1PR6GomIcx"
        },
        {
            "author_id": "929769252",
            "created_at": "2018-02-27T12:53:40.000Z",
            "id": "968469178633080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil filhotes de quel\u00f4nios foram soltos em um lago pr\u00f3ximo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas no... https://t.co/T7gChvH4Lw"
        },
        {
            "author_id": "76795702",
            "created_at": "2018-02-27T12:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "Marcos79670448"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "leizasouza"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "aps1976"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 122,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 130,
                        "username": "flaviacvl25"
                    }
                ]
            },
            "id": "968466673769549826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @marcos79670448 @leizasouza @aps1976 @lex_dk @flaviacvl25 https://t.co/xdwWxYEJPD"
        },
        {
            "author_id": "150694528",
            "created_at": "2018-02-27T11:29:04.000Z",
            "id": "968447889453338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas fecham entrada do parque nacional em protesto contra o UBER."
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-02-27T10:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.46102905,
                        -12.76760711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "968431544288382977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais\u2026 https://t.co/mgp9OWQ7DR"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-02-27T10:19:18.000Z",
            "id": "968430332059049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DA FONTE\n\n\u00c0s portas do parque nacional Peneda - Ger\u00eas, nas encostas da serra da Peneda, em Melga\u00e7o, no Alto... https://t.co/gcc3qPrpCm"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-02-27T10:17:16.000Z",
            "id": "968429822677528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DA BICA\n\nA CASA DA BICA localiza-se \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, na Branda da Aveleira, uma... https://t.co/wRfYRntrTP"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-27T06:20:06.000Z",
            "id": "968370136154591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/w3Yy9Xgtl3"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-02-27T02:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 246,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "968309704840671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Especialistas do projeto Carn\u00edvoros do Igua\u00e7u, que monitora os felinos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, calculam que ao menos 22 on\u00e7as-pintadas vivam na \u00e1rea da reserva, tanto do lado brasileiro como do lado argentino\": https://t.co/Opqt5zUsVt Via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-02-27T01:21:28.000Z",
            "id": "968294980468072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/o2z17GE2bc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-27T01:01:36.000Z",
            "id": "968289982560571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2018-02-27T00:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "968280298663366656",
            "in_reply_to_user_id": "34371407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governope E a ponte do Janga? Quando vai terminar? A estrada que liga Bu\u00edque ao Parque Nacional do Catimbau? Tudo obra de campanha."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-26T23:18:02.000Z",
            "id": "968263920367689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/BHiyVq5ch8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-26T22:41:04.000Z",
            "id": "968254614356287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escadaria do Pico da Tijuca, Floresta da Tijuca - RJ: https://t.co/bczQFk3uHb"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-02-26T22:14:26.000Z",
            "id": "968247915557933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTOGRAFIA ANIMAL\nFoto da semana: Borboleta e suas flores \nFoto tirada por Annanda Tonini. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\n\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n#bioorbis #curiosidadeanimal #inseto #flores #fotografiaanimal https://t.co/LhjZMMMkhV"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-02-26T22:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 38,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "968244598115102721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A vota\u00e7\u00e3o do novo #C\u00f3digoFlorestal no @STF_oficial ainda nem acabou, e no 1/3 j\u00e1 tem outro julgamento importante para o meio ambiente em pauta: os ministros v\u00e3o decidir se \u00e9 ou n\u00e3o constitucional usar Medidas Provis\u00f3rias p/ reduzir Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/YUEVtSB8Dx https://t.co/Qjq0xu894y"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-02-26T21:50:44.000Z",
            "id": "968241950024486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: Cachoeira do Gavi\u00e3o\nFoto tirada por Cleverson Felix. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\n\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n#bioorbis #cachoeira #waterfall #fotografiadenatureza #natureza #nature https://t.co/D2yldU1UIm"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-02-26T21:38:29.000Z",
            "id": "968238866573479936",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Olhar45 A parceria transformou, de forma positiva, a realidade do munic\u00edpio que \u00e9 o portal de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e da Rota das Emo\u00e7\u00f5es https://t.co/O6ZKTsP0te"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-26T21:32:00.000Z",
            "id": "968237235886788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/O7omEwhM1O"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-26T20:43:32.000Z",
            "id": "968225037626036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Monitores volunt\u00e1rios realizaram a soltura de 2 mil filhotes de quel\u00f4nios no Parque Nacional do Ja\u00fa. Ao todo, o projeto j\u00e1 soltou mais de 6 mil filhotes de quel\u00f4nios de quatro esp\u00e9cies t\u00edpicas da Amaz\u00f4nia. Confira! https://t.co/AAqPlw4RA2 https://t.co/8Gby1DScxA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-26T20:04:59.000Z",
            "id": "968215335538225154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf82\u00a0Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 44 anos https://t.co/Q8G6SgcYz4 https://t.co/GakRAXS3Ei"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-02-26T19:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968204880539275270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada descansando no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/twd0ijtU2M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67674150",
            "created_at": "2018-02-26T18:41:25.000Z",
            "id": "968194305285226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabedoria da Floresta \ud83c\udf3f\u2728 @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/6MYxwJir6i"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-02-26T18:21:01.000Z",
            "id": "968189172795236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/Pm9B8uIsDR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-02-26T17:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968180775266017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/nX5hF4RJpk\u00e7a-pintada e veado no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-02-26T17:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968180643422142465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UyKbLpDNfg\u00e7as s\u00e3o flagradas em passeio noturno pelo Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "839957039828905988",
            "created_at": "2018-02-26T17:07:42.000Z",
            "id": "968170720269357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal dar uma passadinha pelo para\u00edso que fica na Cro\u00e1cia, mais precisamente no Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, declarado Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade, pela Unesco. Reserve j\u00e1 o seu pacote com um de nossos agentes de viagem: https://t.co/vMg0ecB1r9 #Lusanova https://t.co/mf7vZRerzK"
        },
        {
            "author_id": "2334482402",
            "created_at": "2018-02-26T17:03:37.000Z",
            "id": "968169696154542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja\u00a0v\u00eddeo https://t.co/9RYaHBFWS4"
        },
        {
            "author_id": "29501277",
            "created_at": "2018-02-26T16:58:54.000Z",
            "id": "968168508684226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/Vnej4ns5Uk"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-02-26T16:33:54.000Z",
            "id": "968162214132764677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es abrange uma enorme \u00e1rea de pura natureza, grutas, cachoeiras, rios,... https://t.co/glboyumyC6"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-02-26T16:25:02.000Z",
            "id": "968159984797265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeo. https://t.co/hsqmYZtlqt"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-02-26T15:50:00.000Z",
            "id": "968151168143822853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Considerada uma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edstica da #Cro\u00e1cia, o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 atra\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel do pa\u00eds! https://t.co/ZhPlviSZvt https://t.co/Esz8wzKzXs"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-02-26T15:43:08.000Z",
            "id": "968149441734733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/bIG6MsEBQA\n\nEssa \u00e9 a famosa ponte pr\u00f3xima ao abrigo Rebou\u00e7as no Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#trilhamos #montanhas #itatiaia #parnaitatiaia https://t.co/QnYVLseX1U"
        },
        {
            "author_id": "1176919123",
            "created_at": "2018-02-26T15:22:15.000Z",
            "id": "968144185432969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/uhDDiuh3Mf"
        },
        {
            "author_id": "463889376",
            "created_at": "2018-02-26T15:18:53.000Z",
            "id": "968143339131416577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhar da on\u00e7a pintada no parque nacional da  Bol\u00edvia https://t.co/XYeJ6phCpL"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-02-26T15:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 78,
                        "username": "Chelseakauai"
                    }
                ]
            },
            "id": "968139889698115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista incr\u00edvel no Parque Nacional Glacier, EUA! \n\n\ud83d\udcf7 @travisburkephotography l @chelseakauai https://t.co/Ww3cPMyIY0"
        },
        {
            "author_id": "967545056260444161",
            "created_at": "2018-02-26T14:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.2448373,
                        12.129706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "968136281212555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias https://t.co/2hAegGkFK4"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-02-26T14:48:52.000Z",
            "id": "968135784242040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/qxbEbINTO0"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-02-26T14:48:50.000Z",
            "id": "968135776637784066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/1Z0TwqWai6"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-02-26T14:48:47.000Z",
            "id": "968135762800726017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/xXmLaPdNHV"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-02-26T14:48:20.000Z",
            "id": "968135649923608577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/tMfnUTVjT1"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-02-26T14:45:49.000Z",
            "id": "968135014595645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/vfHTgVNOLe"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-02-26T14:38:15.000Z",
            "id": "968133110868119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/EVPGEWFXrG"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-02-26T14:38:08.000Z",
            "id": "968133083995222018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/M8d1nCIZ8K"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-02-26T14:38:06.000Z",
            "id": "968133072301543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/r98z0sKIWJ"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-02-26T14:36:08.000Z",
            "id": "968132578241908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/QKqgL4gcWt"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-02-26T14:01:38.000Z",
            "id": "968123897576030209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental avista On\u00e7a Pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #OParan\u00e1 #HojeNews https://t.co/ruoaK30huQ"
        },
        {
            "author_id": "2540696071",
            "created_at": "2018-02-26T13:39:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "968118288160120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s algumas reuni\u00f5es com autoridades, pesquisadores e sociedade civil, sobre a preserva\u00e7\u00e3o das pegadas de dinossauros existentes no Monumento Natural Parque Vale dos Dinossauros em Sousa."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-02-26T13:32:02.000Z",
            "id": "968116448857075713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagra foi na noite deste domingo (25) pr\u00f3ximo as Cataratas do Igua\u00e7u; assista ao v\u00eddeo. https://t.co/scWCYgAGd6"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-26T13:17:03.000Z",
            "id": "968112675417882625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/5Q6xAbTHKO"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-26T12:56:07.000Z",
            "id": "968107409033121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima segunda-feira a todos. Queda d'\u00e1gua em Guaramiranga. A cidade  est\u00e1 na APA da Serra de Baturit\u00e9, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada  pela SEMA. https://t.co/GUlL3CRdOg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-26T12:40:32.000Z",
            "id": "968103487266541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-26T12:09:25.000Z",
            "id": "968095657394425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf3fO Parque Nacional do Ja\u00fa (AM) teve um dia muito especial! Foram soltos mais de 2 mil filhotes de #quel\u00f4nios em um lago pr\u00f3ximo \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ao todo mais de 6 mil filhotes de quel\u00f4nios de 4 esp\u00e9cies t\u00edpicas da Amaz\u00f4nia foram soltos. https://t.co/HFjX8GN0f3 https://t.co/BTtKepmgcm"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2018-02-26T12:03:26.000Z",
            "id": "968094149747658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TRUQUE DE VIDA: Bom dia!\n\nEste parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/57isE8sm5F"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-26T11:32:47.000Z",
            "id": "968086437991206913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Illote do Con Branco ou Cagado no arquip\u00e9lago de #Cortegada no interior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/XrxDxzlZcA"
        },
        {
            "author_id": "130366095",
            "created_at": "2018-02-26T11:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "968079067403771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \ud83c\udf0a\ud83c\udf08 en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/a6r4EqJwTT"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-02-26T10:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 271,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "968074071471804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sem manguezais n\u00e3o h\u00e1 vida!\", diz Jo\u00e3o! \nNa comunidade de pescadores e agricultores de Campinhos, na Reserva Extrativista (ResEx) de Canavieiras, buscando caminhos para fortalecer a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, a defesa das popula\u00e7\u00f5es tradicionais e a solu\u00e7\u00e3o de conflitos!\n@ICMBio https://t.co/Cs6UjibE0E"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-02-26T10:39:59.000Z",
            "id": "968073149534359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GAL\u00c1PAGOS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/cPWebWNCf6"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-02-26T10:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 271,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "968072726190714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Sem manguezais n\u00e3o h\u00e1 vida!\", diz Jo\u00e3o! \nNa comunidade de pescadores e agricultores de Campinhos, na Reserva Extrativista (ResEx) de Canavieiras, buscando caminhos para fortalecer a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, a defesa das popula\u00e7\u00f5es tradicionais e a solu\u00e7\u00e3o de conflitos!\n@ICMBio https://t.co/FAwg34s1B2"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-02-26T10:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 212,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "968070933146689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na comunidade de pescadores de Atalaia, na Reserva Extrativista (ResEx) de Canavieiras, buscando caminhos para fortalecer a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, a defesa das popula\u00e7\u00f5es tradicionais e a solu\u00e7\u00e3o de conflitos!\n@ICMBio\n#ResExCanavieiras\n#UnidosCuidamos - UCs! https://t.co/nX66AWOHbE"
        },
        {
            "author_id": "45148641",
            "created_at": "2018-02-26T03:29:20.000Z",
            "id": "967964775245406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/5Lvlr6NXGj           \n#ConectarteConLaNaturaleza #HacePensar\u2705\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil\nMarcio Cabral https://t.co/oooTbBu5LO"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-02-26T03:23:24.000Z",
            "id": "967963281032863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que foi vista descansando na noite deste domingo (25), no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude0d https://t.co/nUMwIGNHTa"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-02-26T02:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "967955627212500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/kPeqEu5rMS"
        },
        {
            "author_id": "803110106",
            "created_at": "2018-02-26T01:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "AdrianaAraujo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "967932731828051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed @AdrianaAraujo_ pra vc qui \u00e9 apaixonada pelas montanhas mineiras quero te fazer um convite pra vim tomar um cafezim com a gente aqui em Capara\u00f3 MG. Conhecer o parque Nacional e o pico da bandeira o mais alto da regi\u00e3o Centro Sul do pa\u00eds! Esperamos vc e sua fam\u00edlia beijos https://t.co/Cj6dVZg3Xh"
        },
        {
            "author_id": "39399754",
            "created_at": "2018-02-26T00:58:29.000Z",
            "id": "967926809596702721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeracaoPolar : Vamos apoiar \u00c1rea Protegida da Ant\u00e1rctida ! #students\nhttps://t.co/Uezt3mJ7v0  #ensino #SantuarioAntarctida #ProtecttheAntarctid #TakeAction #schools"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2018-02-26T00:53:19.000Z",
            "id": "967925509584760833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeracaoPolar : Vamos apoiar \u00c1rea Protegida da Ant\u00e1rctida ! #students https://t.co/DXYtNE3UXH #ensino #AreaProtegidaAntarctida #ProtecttheAntarctid #TakeAction #schools"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-26T00:20:39.000Z",
            "id": "967917289713688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-25T23:20:06.000Z",
            "id": "967902052272795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/Qxh0nrx8uH"
        },
        {
            "author_id": "83047869",
            "created_at": "2018-02-25T23:02:03.000Z",
            "id": "967897510386823169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/Z0CTKqABK2"
        },
        {
            "author_id": "758013723244199937",
            "created_at": "2018-02-25T21:30:13.000Z",
            "id": "967874397028651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea prefere: um hotel 5 estrelas ou um \"hotel\" sob 5 bilh\u00f5es de estrelas? \u2b50 Essa foto de tirar o f\u00f4lego foi tirada no Parque Nacional de Kakadu, em Nothern Territory. \ud83d\ude0d\ud83e\udd17\n\n#iesalvador #ieintercambio #ieexplorer #australia #trip https://t.co/mB6LpgXJ2Y"
        },
        {
            "author_id": "224691337",
            "created_at": "2018-02-25T18:23:04.000Z",
            "id": "967827300191371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar dela \u00e9 livre, Bicho Pregui\u00e7a resgatado e devolvido ao Parque Estadual Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual da... https://t.co/qyTuhP9ptf"
        },
        {
            "author_id": "273665067",
            "created_at": "2018-02-25T17:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "xandykairo"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "967809301577388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @xandykairo @amandacrisjc @patrciasophia https://t.co/rhR8Ngr9r8"
        },
        {
            "author_id": "962094904750104576",
            "created_at": "2018-02-25T16:50:13.000Z",
            "id": "967803935489699842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia!!!\n\nA Floresta Nacional (Flona) de Bras\u00edlia, criada em 1999,\u2026 https://t.co/O3JGkNuhNL"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-02-25T16:40:59.000Z",
            "id": "967801612273176579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas https://t.co/ENtGH01Eo2 #PenedaGeres #Ger\u00eas #VisitPortugal"
        },
        {
            "author_id": "950507240733204481",
            "created_at": "2018-02-25T16:11:23.000Z",
            "id": "967794161528332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando os \u00faltimos dias!\nParque Nacional da Qui\u00e7ama. Visitar\u2026 https://t.co/SQQuc0p94J"
        },
        {
            "author_id": "967748396621721600",
            "created_at": "2018-02-25T15:28:26.000Z",
            "id": "967783351632519170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa a venda em Itacimirim/Camacari Itacimirim, Camacari, Brazil BRL 380000 Bedrooms: 1 Bathrooms: 1 Bel\u00edssimas casas em condom\u00ednio 3 quartos, sendo 2 su\u00edtesSituado numa \u00e1rea de protec\u00e3o ambiental, a 200m da praia, \u00f3tima para mergulho... - https://t.co/0v2140K7vm https://t.co/xhZ0ujTQtp"
        },
        {
            "author_id": "537369752",
            "created_at": "2018-02-25T15:23:24.000Z",
            "id": "967782086009638913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Udawalawe parece t\u00e3o fixe!!"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2018-02-25T14:49:10.000Z",
            "id": "967773470602952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha inicial do parque Nacional de itatiaia  ap\u00f3s posto do do Marc\u00e3o #insanos #riodejaneiro\u2026 https://t.co/lK69fmUcOI"
        },
        {
            "author_id": "56551475",
            "created_at": "2018-02-25T13:38:57.000Z",
            "id": "967755798708449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem na globo sat visitei o Parque Nacional dos Caraj\u00e1s, e do outro lado de Maraj\u00f3, ou seja, Macap\u00e1 #BR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-25T12:01:33.000Z",
            "id": "967731290832285702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2018-02-25T11:22:56.000Z",
            "id": "967721572382531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Brasil -  Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias  -  https://t.co/oMaqkLs97l"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-25T11:17:02.000Z",
            "id": "967720087942762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/5xxURoWW0P"
        },
        {
            "author_id": "85310814",
            "created_at": "2018-02-25T10:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967711646050340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/ElVa2ChnZs 7 Lagoas - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - Cabril"
        },
        {
            "author_id": "891318231834791936",
            "created_at": "2018-02-25T10:06:20.000Z",
            "id": "967702292467240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional no Alasca ganha primeiro (e \u00fanico) hotel de luxo https://t.co/b9QJ2YLFKd"
        },
        {
            "author_id": "921021562974765057",
            "created_at": "2018-02-25T10:05:07.000Z",
            "id": "967701985439907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional no Alasca ganha primeiro (e \u00fanico) hotel de luxo https://t.co/MivXoW64Rk #travel #trip #viajar #viagem #turismo #vistoconsular"
        },
        {
            "author_id": "885880845394989056",
            "created_at": "2018-02-25T10:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "glaubermacario"
                    }
                ]
            },
            "id": "967701968612417536",
            "in_reply_to_user_id": "25417481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glaubermacario Quando eu vou ao Parque Nacional da Floresta da Tijuca, meu nome \u00e9 perguntado no principal port\u00e3o de acesso. Al\u00e9m disso, o n\u00famero de ocupantes do ve\u00edculo \u00e9 anotado. Sempre vi isso como positivo."
        },
        {
            "author_id": "788484459788177409",
            "created_at": "2018-02-25T10:01:09.000Z",
            "id": "967700988176957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Parque Nacional Aparados da Serra | Rio Grande do Sul) \nViagens Viana - https://t.co/uGuAij3JrY https://t.co/zZJfpqfmGQ"
        },
        {
            "author_id": "163510755",
            "created_at": "2018-02-25T08:42:32.000Z",
            "id": "967681206287511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caop Meio Ambiente destaca a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado https://t.co/bN3zH5qj8O"
        },
        {
            "author_id": "338109019",
            "created_at": "2018-02-25T02:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 81,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "967583233905963010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/qL2FZJaHmt via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-25T01:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "SennaRelax"
                    }
                ]
            },
            "id": "967564857045331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia  \n\nFoto: @sennarelax https://t.co/HfWsu4BGc6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-24T23:20:29.000Z",
            "id": "967539759806640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "59779529",
            "created_at": "2018-02-24T21:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "967519206857199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trilha conclu\u00edda com sucesso! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/o3JBozyPmP"
        },
        {
            "author_id": "221537736",
            "created_at": "2018-02-24T21:05:22.000Z",
            "id": "967505757221646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck adora infringir leis ambientais,\npousada em Fernando de Noronha, onde s\u00f3 quem nasceu l\u00e1 pode ter neg\u00f3cios,a casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que foi legalizada por S\u00e9rgio Cabral e um jabuti,que \u00e9 proibido pela legisla\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/7gW7cTdKeb"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-02-24T21:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 25,
                        "username": "eCycleBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "967505731414044673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Portal eCycle (@eCycleBr):\n\nPeru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo... https://t.co/whtV7PTv96"
        },
        {
            "author_id": "959901911641141250",
            "created_at": "2018-02-24T20:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistamonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "967490466437566464",
            "in_reply_to_user_id": "8166502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistamonet Na para\u00edba existe o 'Vale dos dinossauros'. Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde t\u00eam a maior quantidade de pegadas de dinossauro do mundo.\n#Voc\u00easabia #conhecerprapreservar"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-02-24T19:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "967484753086701573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Taunay. Cascatinha para os \u00edntimos. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MgsVsvuXDh"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2018-02-24T19:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "nabucodonosor96"
                    }
                ]
            },
            "id": "967483562407624709",
            "in_reply_to_user_id": "1520476429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nabucodonosor96 Lembra do Bolsonaro tentando dar carteira da para pescar em \u00e1rea protegida?!?!?!? Espantoso!!!!"
        },
        {
            "author_id": "759386368791437312",
            "created_at": "2018-02-24T18:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967467723507879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Itapebussus https://t.co/pgAWrtVa19 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57534978",
            "created_at": "2018-02-24T18:32:59.000Z",
            "id": "967467408821772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero ir no parque nacional pra filmar uns nen\u00eas desses, hahahahahaha https://t.co/UzwcWLyHyI"
        },
        {
            "author_id": "3000319610",
            "created_at": "2018-02-24T18:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ARangelCarlos"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "Private55News"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 47,
                        "username": "ConfrariaRS"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "videosdegps"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "clubmodelreal"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "capitalsexy"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "username": "lovesafadas"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "BelasBrasil_"
                    }
                ]
            },
            "id": "967463187053457409",
            "in_reply_to_user_id": "760864506532749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ARangelCarlos @ninasaidoficial @Private55News @ConfrariaRS @gpcapital61 @videosdegps @clubmodelreal @capitalsexy @lovesafadas @BelasBrasil_ \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d vcs derrubam tbm em \u00e1rea protegida?\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "822946409703964675",
            "created_at": "2018-02-24T18:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967461064798502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Saltos e Corredeiras: https://t.co/cXMKlOEHy5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-24T17:20:09.000Z",
            "id": "967449080443043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/sAEtNoetzR"
        },
        {
            "author_id": "226370480",
            "created_at": "2018-02-24T15:31:24.000Z",
            "id": "967421712383070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente,pelos caminhos do Parque Nacional da Arrabida descobrimos esta pequena maravilha,nao deixe de descobrir... https://t.co/bNtF8qAkY3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-24T14:50:58.000Z",
            "id": "967411537819459585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-02-24T13:04:13.000Z",
            "id": "967384670622179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#MaisVistasDaSemana Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/awUmFZZBN0\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-02-24T13:00:01.000Z",
            "id": "967383615503028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MaisVistasDaSemana Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/lziL07IozI"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2018-02-24T12:50:38.000Z",
            "id": "967381253266726915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poss\u00edvel acordo de boa conviv\u00eancia entre moradores do Baix\u00e3o e ICMBio foi tema central do debate. Saiba mais...... https://t.co/vZtEMKxtOd"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-24T12:17:02.000Z",
            "id": "967372799059857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/eHceOBrgt0"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2018-02-24T12:00:02.000Z",
            "id": "967368519170994178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinei o decreto que torna uma das regi\u00f5es mais bonitas do Rio Grande do Norte em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: as Dunas do Rosado. https://t.co/I2FMIDHXSk"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2018-02-24T12:00:01.000Z",
            "id": "967368514305646594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GOVERNO CRIA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O DAS DUNAS DO ROSADO\n\nO Rio Grande do Norte conta agora com mais uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA): as Dunas do Rosado, entre Porto do Mangue e Areia Branca. https://t.co/xivyVm0sjy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-24T11:01:30.000Z",
            "id": "967353787525599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "299370447",
            "created_at": "2018-02-24T04:10:28.000Z",
            "id": "967250347759677441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas, localizado Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o primeiro da Am\u00e9rica do Sul a conquistar... https://t.co/Zh4Q6ccgwR"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:23:34.000Z",
            "id": "967208348557996037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/YxuV6wCrv2"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:22:45.000Z",
            "id": "967208143670464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/bLvD95wEz0"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:22:29.000Z",
            "id": "967208074959351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/bSJV9fkqvn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [wefightt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "wefightt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "wefightt"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pixel_spn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pixel_spn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pixel_spn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [xandykairo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "xandykairo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "xandykairo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SennaRelax].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SennaRelax",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SennaRelax"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ARangelCarlos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ARangelCarlos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ARangelCarlos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Private55News].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Private55News",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Private55News"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ConfrariaRS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ConfrariaRS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ConfrariaRS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [clubmodelreal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "clubmodelreal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "clubmodelreal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lovesafadas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lovesafadas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lovesafadas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelasBrasil_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelasBrasil_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelasBrasil_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Glorinha, Brasil",
                "id": "22d6840697230b1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cidade Ocidental, Brasil",
                "id": "674adf66a8da27f1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "493317582",
                "name": "MPF no Maranh\u00e3o",
                "username": "MPF_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310517827",
                "name": "Pedro A. Mart\u00edn",
                "username": "elipamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63866142",
                "name": "Gustavo Arrais",
                "username": "GustavoArrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742791783076204544",
                "name": "Hugo Ribeiro",
                "username": "Hug0Ribeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179710990",
                "name": "OccuWorld \ud83c\udff4",
                "username": "OccuWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265708079",
                "name": "edinaldo ss",
                "username": "negao_1770",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "960518500560326656",
                "name": "Acumulando Viagens",
                "username": "AcViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485884899",
                "name": "Virtual Turismo",
                "username": "VirtualTurismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345578405",
                "name": "Alex Kegler",
                "username": "AlexKegler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70008959",
                "name": "MPF em Mato Grosso #ficaemcasa",
                "username": "MPF_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16346575",
                "name": "tvbandeirantes",
                "username": "tvbandeirantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907260706940231681",
                "name": "Mohsiny112@gmail.com",
                "username": "Mohsiny112gmai1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962415993703280640",
                "name": "crf",
                "username": "meirelles_juu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338140999101665280",
                "name": "andressa schwingel",
                "username": "ruiva_xx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51060851",
                "name": "Ivan Lopes da Silva",
                "username": "IvanExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51114475",
                "name": "Exxtra",
                "username": "PortalExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149015574",
                "name": "todafandoPoncho",
                "username": "todafandoPoncho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211138381",
                "name": "Eliseu LULA Machado",
                "username": "eliseumachado11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296170859",
                "name": "Juliana Salvetti",
                "username": "julisal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496651076",
                "name": "StopMonsanto #bayer=monsanto",
                "username": "Stop_Monsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130280240",
                "name": "Beiramar Im\u00f3veis",
                "username": "beiramarimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24355244",
                "name": "R\u00e1dio Eldorado",
                "username": "radioeldorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185815257",
                "name": "Cia do Motorhome",
                "username": "ciadomotorhome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944639966298169351",
                "name": "Nancy",
                "username": "Nancyli89933308",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109641440",
                "name": "Fabio Emerson Rutka",
                "username": "fabiorutka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633254132",
                "name": "mariaclaudiafernande",
                "username": "bibba54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895368765",
                "name": "R\u00e1dio Marconi",
                "username": "radio_marconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2615828749",
                "name": "Ligado no Sul",
                "username": "ligadonosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944570608381317122",
                "name": "Marzito",
                "username": "MarzitoTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878568480",
                "name": "ana teresa fernandes",
                "username": "anat110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267685006",
                "name": "Jessica Aguiar",
                "username": "Aguiarclio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268375465",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "rferr20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225620074",
                "name": "enfermeira",
                "username": "luciannabento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241188653",
                "name": "LaizRodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Always on The Right",
                "username": "HotspotOrlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834090690434961408",
                "name": "Martin Foster",
                "username": "MartinF514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785916342683697156",
                "name": "Olivier Chagas",
                "username": "ChagasOlivier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347340430",
                "name": "Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio",
                "username": "diarioimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240821866",
                "name": "Marcia C Freiberger",
                "username": "marciacfreiberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928053963450089472",
                "name": "FSA Productions",
                "username": "FSAPANAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290077358",
                "name": "MarViva Colombia",
                "username": "MarVivaCOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260958622",
                "name": "Vit\u00f3ria Knobeloch \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "_vitoriamoraees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326596677",
                "name": "SocialBusinessBrand",
                "username": "SocialBizBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133071453",
                "name": "Manifexto",
                "username": "manifexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709438451633037312",
                "name": "African Parks",
                "username": "AfricanParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178954438",
                "name": "MacauHub",
                "username": "MacauHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114805360",
                "name": "Pedro Quintanilha Oficial",
                "username": "PFQuintanilhaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313261422",
                "name": "Juan Andr\u00e9s N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "jnunezu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367799456",
                "name": "AtravessarFronteiras",
                "username": "AtravessarF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954798596536393733",
                "name": "Canal iAndroidCD",
                "username": "Canal_iAndroidC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958869744144343042",
                "name": "UltCraft Network",
                "username": "UltCraftNetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159627738",
                "name": "wallace fonseca",
                "username": "wallacefonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124215457",
                "name": "Camarada Rafaela",
                "username": "rafadvogada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "509634224",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "jeeancw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27859477",
                "name": "Otto Deitz",
                "username": "ottodeitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906244029754507269",
                "name": "AGROemDIA",
                "username": "AGROemDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916796261667364870",
                "name": "P\u03b1\u0442\u0447 \ubbfc\uc724\uae30 \ud83c\udfb9 \u2661",
                "username": "meyoonw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127379101",
                "name": "DAVID ZOLABARRIETA",
                "username": "D_ZOLABARRIETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1576000645",
                "name": "Chagas",
                "username": "jsmchagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259211703",
                "name": "Jonas Lima da Silva",
                "username": "jonaslimax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81685037",
                "name": "Eduardo Cacha\u00e7a",
                "username": "eduardocachaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186668669",
                "name": "M\u00e1rcia De Vecchi",
                "username": "marcivecreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216097941",
                "name": "PAULO ROCHA",
                "username": "paulorocha_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57389140",
                "name": "Pancho Planas",
                "username": "PanchoPlanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375887365",
                "name": "Geovani Gabizo",
                "username": "ggabizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364095168",
                "name": "GEOMETA 50 Anos",
                "username": "Geometa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380835877",
                "name": "Susi Su\u00e1rez",
                "username": "DescubreCadaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49333530",
                "name": "JBAN",
                "username": "jnovello2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37097545",
                "name": "Arsenal \ud83e\udd0d",
                "username": "Arsdagoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099318148",
                "name": "Cristina Ferreira",
                "username": "Cristina_afc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522078159",
                "name": "rani.db",
                "username": "RDeboodt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758094313905586180",
                "name": "Radar RJ",
                "username": "RadarRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877268256985370625",
                "name": "Soraia TimBeta",
                "username": "Soraia_TimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246823864",
                "name": "Bem Estar",
                "username": "bemestar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385065280",
                "name": "T \u26bd\ufe0f R V I \ud83d\udcb0\ud83c\udfc0(40-30)",
                "username": "VitorSantos_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33795402",
                "name": "Salvador Noticias",
                "username": "salvadornoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24881894",
                "name": "Gilberto",
                "username": "gilbertoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285909052",
                "name": "Divulgaci\u00f3n RBD",
                "username": "DivulgacionRBD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102364953",
                "name": "Eric Ib\u00e1\u00f1ez Mesina",
                "username": "erib1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104055967",
                "name": "Z\u00e9_Man\u00e9",
                "username": "Ze_Maneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650589968",
                "name": "\u0280\u01df\u0268\u057c\u0266\u01df \u0256\u0585\u0586 \u0280h\u0585\u028f\u057c\u01df\u0280\u025b\u0586",
                "username": "jessnymeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898564905535721473",
                "name": "Fabr\u00edcio Andrade",
                "username": "fabricioend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401527349",
                "name": "paraguay2go",
                "username": "JuliusReichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192739891",
                "name": "Mo\u00e7oila",
                "username": "Engredis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900061489763164160",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Guilherme_xcx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772529753622478848",
                "name": "8\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6Obrigado goleiro C\u00e1ssio \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "Matheus_Com_TH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017347747802824709",
                "name": "Lemuel Pablo",
                "username": "PabloLemuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916068146",
                "name": "Patos Metropole",
                "username": "PatosMetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270076179",
                "name": "Ronaldo Ruffo",
                "username": "ronaldo_ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945026705751724032",
                "name": "@cris.freitas\ud83c\udf88",
                "username": "crisfre07391734",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437557829",
                "name": "Elle \u2764\ud83c\udf77\ud83d\udc36\ud83d\udcd6\u2764\ud83c\udf53\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83d\udc22",
                "username": "michellequim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896911764805349376",
                "name": "Shirley Harbs \u2649 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "HarbsShirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797779158596222976",
                "name": "Outlander\ud83c\udf53Fraser's Ridge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FrasersRidgeBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327495101",
                "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e",
                "username": "balfestewart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91013499",
                "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e \ud83e\udd95",
                "username": "LarissaJate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304272727029637120",
                "name": "Fabiana Lang",
                "username": "LangFabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824619591108358144",
                "name": "CaitAndSamInfinityBr",
                "username": "CaitSamInfBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305825387",
                "name": "Bianca",
                "username": "myroofnotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409972328",
                "name": "jamie fraser",
                "username": "jameifraser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822946409703964675",
                "name": "tomyjp",
                "username": "tomyjp22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29202690",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil",
                "username": "FundacaoBB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392977651",
                "name": "Donato L\u00f3cio",
                "username": "DONATOEFAMILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2954173648",
                "name": "juliooliveirafotografo",
                "username": "jofotografo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935922600043274240",
                "name": "Movimento Brasileiro pelos C\u00e9us Abertos",
                "username": "MB_Ceus_Abertos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898829570526326784",
                "name": "Projeto Filos",
                "username": "ProjetoFilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848164191429066752",
                "name": "Neumann Operadora",
                "username": "Neumann_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139132069",
                "name": "Nuestram\u00e9rikaRebelde",
                "username": "josepausides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716706075483971585",
                "name": "Vem Conosco",
                "username": "vem_conosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434525",
                "name": "Marcelo Gomes Lovato",
                "username": "marcelo_demi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141287101",
                "name": "Numa Margem Distante",
                "username": "nomedarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951238518784888832",
                "name": "Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Amazonas",
                "username": "cauamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350464",
                "name": "Ecotrips Brasil",
                "username": "EcotripsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087045111",
                "name": "Amsterdan (Alguma Coisa)",
                "username": "Amsterdan10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2401687316",
                "name": "CAOS-ArteCultura",
                "username": "CAOSArteCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632149",
                "name": "RTP1",
                "username": "RTP1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775480743082520576",
                "name": "Grim Reaper",
                "username": "6R1MR34P3R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34797047",
                "name": "Che Lagarto",
                "username": "chelagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736556057896595457",
                "name": "Vivacite Viagens",
                "username": "VivaciteViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112412552",
                "name": "KELSON ART\u00b4S",
                "username": "kelsonarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105224931",
                "name": "Fonte 83",
                "username": "portalfonte83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51441381",
                "name": "south-American nippo-countryside girl",
                "username": "maykku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29501277",
                "name": "Antonio Apon",
                "username": "aponarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705452352271224832",
                "name": "Suwedi",
                "username": "suwedicom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889812500321095680",
                "name": "Canal do Povo",
                "username": "canaldopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274840555",
                "name": "Ricardo Jorge Pereira",
                "username": "pr_rjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880880436548947974",
                "name": "beatriz",
                "username": "biapicastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296527910",
                "name": "feia&insegura&chatinha",
                "username": "1000kas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537571504",
                "name": "ex letsgou",
                "username": "Leeh_monte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946687382329413634",
                "name": "ivoferraz16\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddf9",
                "username": "ivoferraz16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358852522",
                "name": "Hugo Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "hugoblconceicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34939436",
                "name": "Mirella",
                "username": "mirellallla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35600300",
                "name": "Maldi\u00e7\u00e3o de Cassandra",
                "username": "bicicreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80370899",
                "name": "Folha de Ibitinga",
                "username": "folhadeibitinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185021190",
                "name": "PAULO OLIVEIRA",
                "username": "paulooliveira_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937752545916870659",
                "name": "Guia do Interior",
                "username": "GuiaInteriorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345770039",
                "name": "Ribeir\u00e3o do Col\u00e9gio",
                "username": "RibeiraoColegio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844960540778778630",
                "name": "Maranh\u00e3o Terra de Encantos",
                "username": "MAdeEncantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613514372",
                "name": "PatosReal.Com",
                "username": "PatosReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154882680",
                "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "passeram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336087807",
                "name": "Rafael  Moreira",
                "username": "RafaelSntos72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287765295",
                "name": "Pelegrini 65236 Estadual. Por Minas. Pelo Brasil.",
                "username": "pelegrini65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512691864",
                "name": "Edilson Oliveira",
                "username": "SolfestaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381866",
                "name": "Edgar Ziler Freitas",
                "username": "edgarfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195756008",
                "name": "Caetes Expedi\u00e7\u00f5es Turismo e Aventura",
                "username": "CaetesTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32501758",
                "name": "nunu \ud83d\udc9a",
                "username": "aextenetrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897228139369291781",
                "name": "Amanda #timbeta",
                "username": "amanda_farinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888563957946097664",
                "name": "Andressa Parronchi",
                "username": "sraparronchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36702047",
                "name": "Rodrigo Sibut Vieira",
                "username": "RodrigoVieira71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267971389",
                "name": "Jordi Bitencourt",
                "username": "jordibitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91128788",
                "name": "Folha Mercado",
                "username": "folha_mercado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15034608",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabioangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359827919",
                "name": "Renan Jesus \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Renangra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346976507",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "fpcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3755068515",
                "name": "Brecaute \u2122",
                "username": "Brecaute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56834422",
                "name": "maik",
                "username": "trckdby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670414784",
                "name": "11Ponto11",
                "username": "11Ponto11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2498170386",
                "name": "Ecos Urbanos",
                "username": "Ecos_Urbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943767236451368960",
                "name": "\u269c\ufe0fNego\u269c\ufe0f",
                "username": "EversonSilvaet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726148276",
                "name": "Micaela Potiguara",
                "username": "StrassenRaub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62080673",
                "name": "L\u00edvia Aguiar",
                "username": "eusouatoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65952831",
                "name": "EUZEBIO FERREIRA DE BRITO",
                "username": "biodebrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132409073",
                "name": "TV Cascavel",
                "username": "tvcascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951588998581047301",
                "name": "Vivendoavidapelomundo",
                "username": "Vivendoavidape1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602045848",
                "name": "Andressa Miranda",
                "username": "dessamiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418607954",
                "name": "Rebecca",
                "username": "gardeningloveuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918359583",
                "name": "Clari\u2661",
                "username": "ClaaIriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916840491118972928",
                "name": "JS Marketing Digital",
                "username": "JS_MD7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800488062",
                "name": "Julia G M",
                "username": "juliagmu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823877108",
                "name": "AUDREY NERY",
                "username": "AUDREY_NERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951891700804390912",
                "name": "Santornela Viagens e Turismo",
                "username": "SantornelaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147802732",
                "name": "Nazareth Ara\u00fajo",
                "username": "NazareAraujoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872553757728546818",
                "name": "superASTRAlisticoZENECAlidoso",
                "username": "bcerqueira75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51566870",
                "name": "pfl1976\u2122",
                "username": "pfl1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940012499272912897",
                "name": "Antonio Pereira da Silva",
                "username": "Tonhodocandio19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435031395",
                "name": "Blog Olho Aberto Paran\u00e1",
                "username": "olhoabertoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929769252",
                "name": "Florestabilidade",
                "username": "florestabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76795702",
                "name": "Laerte d'E\u00e7a #BetaLab",
                "username": "laertedeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889722261346942976",
                "name": "Marcos taxista #BetaLab",
                "username": "Marcos79670448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407065020",
                "name": "Leysa Souza",
                "username": "leizasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326567120",
                "name": "Adriano Tim beta",
                "username": "aps1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801462581592518656",
                "name": "Fl\u00e1via Brito \u264d\ud83d\udc8e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "flaviacvl25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150694528",
                "name": "Darlon Dutra",
                "username": "darlondutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67674150",
                "name": "Cleo Akemi",
                "username": "CleoAkemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839957039828905988",
                "name": "Lusanova Brasil",
                "username": "lusanovabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334482402",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "JornalManha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176919123",
                "name": "Serra Gaucha RS",
                "username": "SerraGaucha_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463889376",
                "name": "Z\u00e9 Odair",
                "username": "zeodairoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289244187",
                "name": "chelsea kauai",
                "username": "Chelseakauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967545056260444161",
                "name": "coraz\u00f3n",
                "username": "JennyBolaos11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540696071",
                "name": "Lindolfo Pires",
                "username": "lindolfopirespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130366095",
                "name": "Ren\u00e9",
                "username": "goiburuok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45148641",
                "name": "Betzabel Torrealba",
                "username": "BetzaTEAsesora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566007132",
                "name": "Natalia Bottone",
                "username": "NataliaBottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803110106",
                "name": "Fernando Lopes Lima",
                "username": "fernandolopes07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161990185",
                "name": "Adriana Ara\u00fajo",
                "username": "AdrianaAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39399754",
                "name": "G.Souto",
                "username": "gi_msouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83047869",
                "name": "Claudia",
                "username": "Francocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758013723244199937",
                "name": "IE Salvador",
                "username": "ie_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224691337",
                "name": "Flora Flores e Encantos",
                "username": "valdeyr_galindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273665067",
                "name": "Cristiano#Tim Beta",
                "username": "cristianocarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962094904750104576",
                "name": "Grupo Xingu Adventure",
                "username": "GrupoXingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950507240733204481",
                "name": "Joel Carlos",
                "username": "JoelcsLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967748396621721600",
                "name": "Jose Paulo Saraiva",
                "username": "JpSaraivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537369752",
                "name": "Cl\u00e1udia \u1d34 \ud83c\udf51",
                "username": "peachy_fineline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56551475",
                "name": "DR GUTO",
                "username": "drgutorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85310814",
                "name": "fernando moreira",
                "username": "ferjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891318231834791936",
                "name": "Mix Atualidades",
                "username": "MIXATUALIDADE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921021562974765057",
                "name": "Porto Vistos",
                "username": "porto_vistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885880845394989056",
                "name": "Paulo Cesar",
                "username": "paulocnlacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25417481",
                "name": "Glauber Macario",
                "username": "glaubermacario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788484459788177409",
                "name": "ViagensViana",
                "username": "ViagensViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163510755",
                "name": "Sidney Silva",
                "username": "blogsidneysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338109019",
                "name": "Elysio E. M. Alecrim",
                "username": "Elysio_Alecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59779529",
                "name": "Al\u00ea \ud83c\udf40",
                "username": "lelemagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221537736",
                "name": "MaryFel!x\ud83d\udc511\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\ude81",
                "username": "maryfelixbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959901911641141250",
                "name": "Ser T\u00e3o Caatinga",
                "username": "Sercaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8166502",
                "name": "Revista MONET",
                "username": "revistamonet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520476429",
                "name": "caleb",
                "username": "nabucodonosor96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759386368791437312",
                "name": "Ateli\u00ea do Jornalismo",
                "username": "RogerioLayka016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534978",
                "name": "Regina",
                "username": "reginamaurici0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000319610",
                "name": "\u1d0b\u1ddc\u1d1c\u0367\u0280\u1de2\u1d0f\u0366\ua731\u1de4\u1d00\u0363\u1d0b\u1ddc\u1d07\u0364",
                "username": "NillBacelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715953870543982592",
                "name": "Videos de Acompanhantes \ud83d\udcf9\ud83d\udd1e",
                "username": "videosdegps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198356",
                "name": "CapitalSexy",
                "username": "capitalsexy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226370480",
                "name": "SkyToursLisbon",
                "username": "MRPRIVATERYDER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151676",
                "name": "Robinson Faria",
                "username": "RobinsonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370447",
                "name": "Jornal de Humait\u00e1",
                "username": "jornaldehumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390839228",
                "name": "Dino Pegoraro",
                "username": "dino_pegoraro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "971396079643082752",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44qggjmuv13xy1z38du3uc5lvuuf1",
        "oldest_id": "967208074959351808",
        "result_count": 477
    }
}