{
    "data": [
        {
            "author_id": "32370437",
            "created_at": "2018-02-18T16:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "965261443858755592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12k antes da chuva! Como foi bom voltar pra trilha! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wMto4BYnLW"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-02-18T14:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "amanda_farinha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "sraparronchi"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 138,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 150,
                        "username": "pixel_spn"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 161,
                        "username": "luizbarcellos33"
                    }
                ]
            },
            "id": "965238977908428805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @amanda_farinha @sraparronchi @alanabeta3 @pixel_spn @luizbarcellos33 https://t.co/xcedk5WXqK"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2018-02-18T13:57:29.000Z",
            "id": "965223747627159553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagens #viajar https://t.co/nje9cMSfAG"
        },
        {
            "author_id": "152668706",
            "created_at": "2018-02-18T13:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5158076,
                        -2.79494781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "965221536159412225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu avisei que ia ter overposting ne?! #close em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/oNsWEMhd8v"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2018-02-18T13:33:06.000Z",
            "id": "965217614397132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel resistir \u00e0 beleza do nosso Ger\u00eas!\n\n#tpnp #turismoportoenorte #turismoportonorteportugal https://t.co/uNDmDsaUYm"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2018-02-18T13:30:16.000Z",
            "id": "965216898043580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hotel Banff Springs, localizado no Parque  Nacional de Banff, foi constru\u00eddo em 1888 e \u00e9 uma das belezas hist\u00f3ricas canadenses. Durante a primeira Guerra Mundial, em 1914, ele foi considerado o pr\u00e9dio mais alto do Canad\u00e1 ap\u00f3s a renova\u00e7\u00e3o de uma torre de doze andares! https://t.co/zHIAWITj2T"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2018-02-18T12:34:25.000Z",
            "id": "965202846563041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo com marcas de tiros \u00e9 encontrado na estrada do Parque Nacional do Itatiaia, RJ \u2013 Mix Vale... https://t.co/SQjgF00C8W"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2018-02-18T10:56:10.000Z",
            "id": "965178118330712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTP-Jacinto Mathe do Parque Nacional da Gorongosa(video) https://t.co/AxJMQWeXnl"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2018-02-18T09:12:25.000Z",
            "id": "965152008092123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9rica do Sul | Brasil | Minas Gerais | Parque Nacional da Serra da Canastra | GoPro Hero 5 https://t.co/BVxR8YlXgk https://t.co/pgswqfNrED"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-02-18T09:09:22.000Z",
            "id": "965151242031976455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSamuel Barr\u00eato estar\u00e1 em Bras\u00edlia para o F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua, em mar\u00e7o. Ele alerta para a 'armadilha do n\u00edvel do reservat\u00f3rio' e aponta como a sociedade deve contribuir para evitar que o cen\u00e1rio piore. Ao fundo, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, no DF Tony Winston/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-18T07:01:24.000Z",
            "id": "965119040137162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2149706376",
            "created_at": "2018-02-17T23:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4097448,
                        -22.5895185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "965007779177132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno registro. \ud83d\udcf8 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/N3HAaV6Wql"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2018-02-17T23:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "965003462135001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade daquele ver\u00e3o que n\u00e3o temos... \ud83d\ude44 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/F4i5ogsPEr"
        },
        {
            "author_id": "1205681227",
            "created_at": "2018-02-17T23:16:34.000Z",
            "id": "965002061493436418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de deixar o cargo de secret\u00e1rio-adjunto de Desenvolvimento Florestal do Acre, F\u00e1bio Vaz de Lima, marido de Marina Silva, fez o poss\u00edvel para que o plano de derrubada de \u00e1rvores se tornasse realidade na reserva extrativista, admite Evandro Aquino, da Cooperfloresta. Triste ! https://t.co/LZa8gJuepB"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-02-17T23:00:11.000Z",
            "id": "964997935116283905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia que a montanha mais alta da Tail\u00e2ndia \u00e9 dona do deslumbrante Parque Nacional de Doi Inthanon? https://t.co/39EsFk8p4X"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T20:43:45.000Z",
            "id": "964963601374212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/0dvgNKwxk8"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T20:43:35.000Z",
            "id": "964963558994964481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/zDXvEhcxIy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-17T18:40:22.000Z",
            "id": "964932552879427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-02-17T18:36:37.000Z",
            "id": "964931608917762049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo com marcas de tiros \u00e9 encontrado na estrada do Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/87V9PB6c7E"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-02-17T17:56:30.000Z",
            "id": "964921512934469633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Governo cria Parque Nacional dos Campos Ferruginosos (PA) e amplia tr\u00eas UCs https://t.co/16SlQmzpNW"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-02-17T17:42:11.000Z",
            "id": "964917909326876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo com marcas de tiros \u00e9 encontrado na estrada do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/DB5Zidtuit"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T15:37:20.000Z",
            "id": "964886490835836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/HMf5aufXyI"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T15:34:55.000Z",
            "id": "964885880497426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/JQfppOUCr3"
        },
        {
            "author_id": "1083887383",
            "created_at": "2018-02-17T15:01:19.000Z",
            "id": "964877424805675009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil!!!!  #flowers #flores #love\u2026 https://t.co/Vz2AiPQu2a"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T14:04:17.000Z",
            "id": "964863071624802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/ddyMiEuPBA"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T14:03:55.000Z",
            "id": "964862980491022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/G3qDDxgkkw"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T13:46:03.000Z",
            "id": "964858484272631809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/JKejymI9tk"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T13:45:54.000Z",
            "id": "964858444405788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/GTsTFWbSpE"
        },
        {
            "author_id": "48703870",
            "created_at": "2018-02-17T13:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "964856844157116417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve treino....\n#mdrunners \n#acabouocarnaval em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/9eWgWtyOQL"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T12:32:47.000Z",
            "id": "964840044077965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/ZwJtokVtOa"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T12:32:44.000Z",
            "id": "964840035249020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/uwzUXJM3JO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-17T09:20:22.000Z",
            "id": "964791622088216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-17T06:20:26.000Z",
            "id": "964746341531443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "8706182",
            "created_at": "2018-02-17T03:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "964709806803218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ejQZzAfPXD Para\u00edso - Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Jur\u00e9ia Itatins - Peru\u00edbe HD - LUALL"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:47:28.000Z",
            "id": "964707845827592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Naturaleza (Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/BksF9ZquDL"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:45:41.000Z",
            "id": "964707396198305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabalgando entre la naturaleza\n(Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/JQVfGhyfC4"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:40:57.000Z",
            "id": "964706204952952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mas bello que la naturaleza...(Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/yEfQyCPQ2L"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:38:32.000Z",
            "id": "964705596602712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado (Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/oSM8O5wXXd"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:37:35.000Z",
            "id": "964705356504031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueletos (Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/TU7Fz80bCv"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:17:28.000Z",
            "id": "964700293987520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cazado!! (Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/Ld1bV4mhWy"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2018-02-17T02:06:33.000Z",
            "id": "964682450310959110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA solid\u00e3o \u00e9 a sorte de todos os esp\u00edritos excepcionais.\u201d\nArthur Schopenhauer em Parque Nacional\u2026 https://t.co/P7pFWm664V"
        },
        {
            "author_id": "115426786",
            "created_at": "2018-02-17T02:03:32.000Z",
            "id": "964681688633749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das cenas do filmes \"#AvengersInfinityWar foram gravadas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado do Maranh\u00e3o,\u00a0foram utilizados helic\u00f3pteros, ve\u00edculos terrestres e uma unidade de efeitos especiais. A produtora n\u00e3o especificou o conte\u00fado das cenas gravadas. https://t.co/3sSupQgCfG"
        },
        {
            "author_id": "70130119",
            "created_at": "2018-02-17T01:03:41.000Z",
            "id": "964666629958270977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da #chapadadiamantina #bahia #brasil #br\u00e9sil #brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/rxPb8sCq4P"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-02-17T00:20:03.000Z",
            "id": "964655649509568514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para MPF, motorista que transitou sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental deve responder a\u00a0processo https://t.co/CicnJR8Dq7"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-02-16T23:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "964649604976279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 de Mar\u00e7o: Trilho do Ramil em Soajo, Arcos de Valdevez. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde+351\u2026 https://t.co/strVVOOuLZ"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-02-16T23:45:10.000Z",
            "id": "964646868641861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Ramil em Soajo - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/H1C7ylv9in https://t.co/CboP0ZvwtV"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-02-16T23:01:57.000Z",
            "id": "964635992677371905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Ramil em Soajo - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ekX5wsNhHO https://t.co/F95oNeKM7b"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2018-02-16T21:53:58.000Z",
            "id": "964618882966319110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele mora em \u00e1rea protegida!!!! https://t.co/6GewgOQbp7"
        },
        {
            "author_id": "159713845",
            "created_at": "2018-02-16T21:50:49.000Z",
            "id": "964618091119472640",
            "in_reply_to_user_id": "18924868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madfrigidaire Temari pode ser presa por desmatar \u00e1rea protegida n\u00e9? Essa floresta \u00e9 protegida at\u00e9 onde eu sei"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-02-16T20:38:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "964599768784822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio Jos\u00e9 Pedro nasce no Parque Nacional Do Capara\u00f3 e vem descendo por entre as matas at\u00e9 chegar no  Parque Cachoeira Das Andorinhas, onde corta toda a extens\u00e3o do nosso parque e segue o seu caminho.\n\nVenha para o Parque Cachoeira Das Andorinhas. https://t.co/2H7CPvb6zA"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2018-02-16T20:13:32.000Z",
            "id": "964593610284064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/p4v2pjbGdT #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-02-16T19:12:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "964578262306492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras       \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (#APA) Algodoal-Maiandeua\n#Sociobiodiversidade #Ilha #Amaz\u00f4nia #PA #UUS #UC #Brasil                \n\nSaiba mais: https://t.co/1ldzyb06aa https://t.co/kuDLepNaB2"
        },
        {
            "author_id": "949420361044647937",
            "created_at": "2018-02-16T19:08:40.000Z",
            "id": "964577285427822594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer v\u00e1rias postagens seguidas sobre Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Antes do fim do m\u00eas de mar\u00e7o saberemos sobre todos os tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral! https://t.co/zr2FQLuMdD"
        },
        {
            "author_id": "2365559101",
            "created_at": "2018-02-16T19:01:07.000Z",
            "id": "964575387555639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja surpreendido pelo som do Tango ou a experimente uma saborosa empanada Argentina, h\u00e1 muitos motivos para uma visita a este pa\u00eds. E, um novo pretexto \u00e9 o rec\u00e9m-aberto @MeliaIguazu dentro do Parque Natural de Iguaz\u00fa.  https://t.co/aIeniCYlz9 \n#Meli\u00e1RewardsDestination https://t.co/OMBg84kq3h"
        },
        {
            "author_id": "1064552760",
            "created_at": "2018-02-16T18:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 35,
                        "username": "DeuX"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51602041,
                        -2.7955735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "964560898953277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 8 horas na estrada, am\u00e9m @deux (@ Parque Nacional de Jericoacoara in Jericoacoara, Cear\u00e1) https://t.co/RRyvFZH2SK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-16T18:02:58.000Z",
            "id": "964560752878243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-02-16T17:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 9,
                        "username": "Pieg"
                    }
                ]
            },
            "id": "964559877401178112",
            "in_reply_to_user_id": "773304787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__MJ5__ @Pieg no mato deve ser melhor ainda. BSB tem um parque nacional com trilha de 46km pra bike, vc pedalando e desviando dos tatu hahauehaue"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-16T17:34:03.000Z",
            "id": "964553472736710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer o Parque do Capara\u00f3, simplesmente lindo. Vale a pena \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/ENZIxrzCNq"
        },
        {
            "author_id": "15493428",
            "created_at": "2018-02-16T15:06:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "964516420619993093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combust\u00edvel transportado por caminh\u00e3o acidentado contamina solo https://t.co/meIXvkJXVM"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-16T14:11:44.000Z",
            "id": "964502561192542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83d\udc6c Registro do feriado no Pontal do Atalaia, em Arraial do Cabo! At\u00e9 domingo, a equipe do Parque Estadual da Costa do Sol trabalha em esquema especial para garantir a seguran\u00e7a e a boa visita\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/T5Y5XlalLV"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2018-02-16T13:48:20.000Z",
            "id": "964496668950515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio recebeu, nesta semana, 2.048 hectares situados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, no Par\u00e1, atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00e3o por compensa\u00e7\u00e3o legal. A \u00e1rea total doada na unidade agora \u00e9 de 5, 6 mil hectares. https://t.co/L4hz4UH42S"
        },
        {
            "author_id": "754709926417694720",
            "created_at": "2018-02-16T13:29:11.000Z",
            "id": "964491853411377154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os planos pra domingo ta td feito, tudo por conta do parque nacional \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-16T13:12:57.000Z",
            "id": "964487767446220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima sexta-feira, com as belezas do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/DZWyDvDtgo"
        },
        {
            "author_id": "2352319459",
            "created_at": "2018-02-16T13:08:18.000Z",
            "id": "964486597369573378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Nacional Monte Roraima, em Boa Vista, \u00e0 Pedra do Arpoador, no Rio, reunimos 5 dicas de pores do sol... https://t.co/iTJpCDQWop"
        },
        {
            "author_id": "82158882",
            "created_at": "2018-02-16T11:00:05.000Z",
            "id": "964454329624211457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** Hotel Nacional Inn Igua\u00e7\u00fa ***\n*  Parque Nacional \u2013 Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 *\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o: O hotel est\u00e1... https://t.co/TazqKYkGNL"
        },
        {
            "author_id": "102167677",
            "created_at": "2018-02-16T10:16:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47ef5d028ab6c2b7"
            },
            "id": "964443313112846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia ser\u00e1 o role desse fim de semana, e que role mores \u2764\u2764\u2764 https://t.co/Y2fItbzQN8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-02-16T08:09:50.000Z",
            "id": "964411483068051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSonar \u00e9 utilizado com raio-x do que est\u00e1 abaixo da superf\u00edcie. Pesquisa \u00e9 realizada em reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no interior do AM."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-16T05:40:25.000Z",
            "id": "964373883427028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-16T05:18:49.000Z",
            "id": "964368447458107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1f9w4t"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-02-16T01:55:37.000Z",
            "id": "964317311124627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos a la playa? \ud83d\ude09 Esta lagoa lindona da foto \u00e9 a Laguna Verde e para chegar nela tem que suar! Rsrsrsrssrs. \u00c9 que ela \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o de uma trilha de 7 horas (ida + volta) que fizemos no Parque Nacional Huerquehue, a 40km da cidade de Puc\u00f3n,\u2026 https://t.co/r2lxcB8nB8 https://t.co/DkuBSjt5da"
        },
        {
            "author_id": "908816779555819521",
            "created_at": "2018-02-16T01:37:08.000Z",
            "id": "964312659129716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim? Na minha terra kkkk\nAaaaah que bom. \u00c9 muito lindo o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MVLFJnkQMf"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-16T01:30:06.000Z",
            "id": "964310888923660293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA CHANCE DE IR PARA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um dos... https://t.co/7LZ3GBix57"
        },
        {
            "author_id": "800351805641146368",
            "created_at": "2018-02-16T00:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "964302702229540864",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao O Hulk ja come\u00e7a errado com aquela casa em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois pegando \u201cempr\u00e9stimo\u201d no BNDS"
        },
        {
            "author_id": "626578665",
            "created_at": "2018-02-15T23:45:35.000Z",
            "id": "964284584744620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 ficando viciado. ..\n\ud83d\ude02 #DeusN\u00e3oEst\u00e1Morto \nEntenda \ud83d\ude09 em Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00c1gua Mineral https://t.co/MP6ilgeTGG"
        },
        {
            "author_id": "89953162",
            "created_at": "2018-02-15T23:29:46.000Z",
            "id": "964280604618641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade em academias suspeitas de lavar dinheiro pra A\u00e9cio; mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Angra dos Reis, com ajuda do amigo S\u00e9rgio Cabral; jatinho comprado com empr\u00e9stimo do BNDES... S\u00f3 no Brasil do golpe um cara desses ainda acha que pode ser presidente. https://t.co/qOtuWTuezO"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2018-02-15T23:15:00.000Z",
            "id": "964276889652117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff \u00e9 o parque mais antigo do Canad\u00e1. Suas montanhas, lagos e vegeta\u00e7\u00e3o formam uma das paisagens mais coloridas e inacredit\u00e1veis do pa\u00eds. No parque \u00e9 poss\u00edvel esquiar, patinar, andar \u00e0 cavalo e claro, fazer caminhadas. #DestinosDiscovery https://t.co/F20I1nD4FR"
        },
        {
            "author_id": "37439585",
            "created_at": "2018-02-15T23:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "964276749147279366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz\ud83c\udf40\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1jadOOu11x"
        },
        {
            "author_id": "472243935",
            "created_at": "2018-02-15T22:50:38.000Z",
            "id": "964270756459962370",
            "in_reply_to_user_id": "472243935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segundo o Deadline,a produtora respons\u00e1vel pelas filmagens do filme 'Vingadores:Guerra Infinita' seria a BPS,tanto ela como a p\u00e1gina do site revelaram que algumas cenas do filme foram filmadas no Brasil,especificamente no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/ipNwtrjnsP"
        },
        {
            "author_id": "797881067529261056",
            "created_at": "2018-02-15T21:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lilianalrm"
                    }
                ]
            },
            "id": "964248293340479488",
            "in_reply_to_user_id": "3015546671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lilianalrm \u00c9 o nosso parque Nacional, que por acaso \u00e9 ao lado da minha casa mas s\u00f3 por acaso AHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "347958408",
            "created_at": "2018-02-15T21:15:25.000Z",
            "id": "964246794313052161",
            "in_reply_to_user_id": "2868170721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabellotrustt Foi, pq era uma aula de campo da escola, fomos no parque nacional de sete cidades, onde tem aquelas rochas, e outros lugares ai que eu n\u00e3o lembro pq faz tempo kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "19092921",
            "created_at": "2018-02-15T20:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "blue_mean"
                    }
                ]
            },
            "id": "964233027101577218",
            "in_reply_to_user_id": "84419316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blue_mean \u00c9, acho que a geografia ajuda. SP com todos os seus problemas \u00e9 mais \"compacta\" que o Rio, que tem a metade da pop. De SP, mas se espalha por uma \u00e1rea gigantesca, com direito a lagoas, duas ba\u00edas, reservas florestais e um parque nacional e  no meio."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-15T20:10:00.000Z",
            "id": "964230332844335105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) recebe \u00faltima travessia comemorativa dos 10 anos do ICMBio #ICMBio10anos https://t.co/NcJL2I9sN3 https://t.co/p8UTmnmZhB"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-02-15T20:01:14.000Z",
            "id": "964228127634415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ecoturismo] A Mata dos Godoy \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga vegeta\u00e7\u00e3o bem diversificada, animais silvestres e mam\u00edferos. O parque tamb\u00e9m possui espa\u00e7o de lazer para quem deseja ter contato com a natureza. Confira \u2192 https://t.co/Aah3Zu9Wby https://t.co/qrE64C0JMo"
        },
        {
            "author_id": "3047085058",
            "created_at": "2018-02-15T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "964192851503583232",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio Estrada do pontal, recreio dos Bandeirantes, do n 4000 at\u00e9 o final... Light alega q n\u00e3o pode restabelecer fornecimento de energia pois \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por favor nos ajude"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-15T17:20:19.000Z",
            "id": "964187631708983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3012947585",
            "created_at": "2018-02-15T16:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 40,
                        "username": "gunnarflinchum"
                    }
                ]
            },
            "id": "964171372149735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 morgandirkflinchum: #Throw #Back \ud83d\udca6\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @gunnarflinchum (at Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da... https://t.co/muGCcguGCJ"
        },
        {
            "author_id": "891603310041497600",
            "created_at": "2018-02-15T15:57:31.000Z",
            "id": "964166791462301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/AgUgij6rtn"
        },
        {
            "author_id": "3012947585",
            "created_at": "2018-02-15T15:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "gunnarflinchum"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "964159352587382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Throw #Back \ud83d\udca6\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @gunnarflinchum @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/2kIsisBPzH"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-02-15T15:19:43.000Z",
            "id": "964157278776676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Reconhecido como uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o h\u00e1 quase 30 anos, o Parque Estadual Mata dos Godoy preserva ecossistemas caracter\u00edsticos da regi\u00e3o Norte em meio \u00e0 cidade de Londrina\": https://t.co/vVlMW0X9dK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-15T14:11:31.000Z",
            "id": "964140118754852865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, declarado s\u00edtio Ramsar em 2017, celebra Dia Mundial das \u00c1reas \u00damidas https://t.co/ppZ2nkN9Cr https://t.co/qEQT9IkWUA"
        },
        {
            "author_id": "2358722228",
            "created_at": "2018-02-15T13:27:12.000Z",
            "id": "964128963533697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ermida - Portugal #portugal #ermida #old #landscape #nature #terrace #mountain #penedageres #nationalpark #parque #nacional #farm #travel #travelphotography #travelphoto #village #lostintime https://t.co/T16oOoRIek"
        },
        {
            "author_id": "85909472",
            "created_at": "2018-02-15T13:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "bbeatrizcosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "964126073117118466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @bbeatrizcosta https://t.co/RGnU4UIWzc"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-15T12:49:03.000Z",
            "id": "964119362499162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/kgCp3Nixng"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2018-02-15T11:48:39.000Z",
            "id": "964104164270800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de Projeto: Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto https://t.co/p5eb9qs6na #Vaga de #Emprego"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-02-15T11:34:47.000Z",
            "id": "964100673372553216",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as principais beneficiadas com a medida est\u00e3o as unidades da Serra da Canastra (MG), Lagoa do Peixe (RS) e a Reserva Biol\u00f3gica de Una (BA). #Agora\u00e9Avan\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "1083887383",
            "created_at": "2018-02-15T11:13:23.000Z",
            "id": "964095290524553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cortina dagua - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil.!!!!!  #riodejaneiro\u2026 https://t.co/sucj9AvWF8"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-15T09:30:06.000Z",
            "id": "964069297348857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE COMIGO PARA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um dos para\u00edsos... https://t.co/sMVZoAMna8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-15T05:02:21.000Z",
            "id": "964001916853383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T01:12:15.000Z",
            "id": "963944006488125441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de ter\u00e7a feira de Carnaval na reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/84UKOewp5p"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T01:06:00.000Z",
            "id": "963942436719427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/U3RchOpGRr"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T00:37:52.000Z",
            "id": "963935355685736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/QlUF6T5TZ3"
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2018-02-15T00:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963933220654993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/W7OA9lI2Tj em 05 Minutos - ICMBio - Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T00:11:39.000Z",
            "id": "963928759362555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 no feriad\u00e3o de carnaval https://t.co/bB3jvfe1aZ"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T00:08:37.000Z",
            "id": "963927995751821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/D7fRDqYplM"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T00:06:08.000Z",
            "id": "963927369504485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/vjYuJ2oK0A"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2018-02-14T23:44:58.000Z",
            "id": "963922041752702979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CALIF\u00d3RNIA: EM FEVEREIRO, \u201cCACHOEIRA DE LAVA\u201d \u00c9 ESPET\u00c1CULO DA NATUREZA NO PARQUE NACIONAL DE YOSEMITE\nhttps://t.co/TdSVe6Gqyb"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2018-02-14T23:36:34.000Z",
            "id": "963919927567683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do balne\u00e1rio da Ponte de Ferro, Coxip\u00f3 do Ouro come\u00e7a  a se visitar o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es... https://t.co/FK2PDgyRpF"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-02-14T23:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "963918781926998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amor que a timeline quer ?? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/mJHEg2jpiE"
        },
        {
            "author_id": "765563274876358657",
            "created_at": "2018-02-14T22:28:58.000Z",
            "id": "963902917215506434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/MdqOHPZfyH"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2018-02-14T22:12:21.000Z",
            "id": "963898734902988801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre nosso trabalho no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) neste Carnaval.... https://t.co/oIHCh0mPps"
        },
        {
            "author_id": "33980626",
            "created_at": "2018-02-14T21:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "963885465198907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/A8FRd0e4ed"
        },
        {
            "author_id": "202188345",
            "created_at": "2018-02-14T20:21:53.000Z",
            "id": "963870935240585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geeeente! \nA produtora de Vingadores: Guerra Infinita revelou que o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi cen\u00e1rio do filme!!!!"
        },
        {
            "author_id": "156069807",
            "created_at": "2018-02-14T19:19:42.000Z",
            "id": "963855286636285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E num \u00e9 que Os Vingadores: Guerra Infinita teve cena rodada aqui no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Muito massa, bixo!"
        },
        {
            "author_id": "2495341847",
            "created_at": "2018-02-14T19:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "omelete"
                    }
                ]
            },
            "id": "963852944436355074",
            "in_reply_to_user_id": "9612112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omelete era s\u00f3 uma parte do parque nacional em meio a tantas outras florestas misturadas em CGI"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2018-02-14T18:44:07.000Z",
            "id": "963846332015370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazo para o ex-governador apresentar alega\u00e7\u00f5es finais sobre desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental encerra hoje e processo j\u00e1 pode ser julgado https://t.co/ain3V6p8dp"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-14T17:49:02.000Z",
            "id": "963832470763393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/5CdR0afi3y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-14T16:40:20.000Z",
            "id": "963815178637840386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4111427722",
            "created_at": "2018-02-14T15:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "963792382255869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/fbSdzZ8RGA"
        },
        {
            "author_id": "925385667542179840",
            "created_at": "2018-02-14T14:46:41.000Z",
            "id": "963786579801239553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Sobral faz melhorias na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra da\u00a0Andorinha https://t.co/lJ2hhW9QfO https://t.co/0UtaDI6QCV"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2018-02-14T14:06:37.000Z",
            "id": "963776495729639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros de Manhua\u00e7u em opera\u00e7\u00e3o durante o feriado do Carnaval na regi\u00e3o das cachoeiras de Alto Capara\u00f3 e parque nacional. Al\u00e9m das rodovias do entorno. https://t.co/8xxZe5nf5R"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2018-02-14T13:51:40.000Z",
            "id": "963772733782970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu j\u00e1 havia apresentado para voc\u00eas o #Parque Nacional Chapada das Mesas, um pouquinho mais,agora com o olhar da... https://t.co/Itw1Mg55IR"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-02-14T13:51:04.000Z",
            "id": "963772584033734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquanto isso,o retr\u00f3grado governo ruralista e corrupto do Paran\u00e1, quer fazer um Porto defronte \u00e0 um patrim\u00f4nio da humanidade pela UNESCO, que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e Parque Estadual da Ilha do Mel. Acesse https://t.co/tjefQkMshc. #salveailhadomel https://t.co/X8iijFFxRv"
        },
        {
            "author_id": "1083887383",
            "created_at": "2018-02-14T13:25:32.000Z",
            "id": "963766156128604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser curtir o Parque Nacional de Itatiaia, Penedo, Visconde de Maua... Aqui est\u00e1 um\u2026 https://t.co/F79PAM2yjF"
        },
        {
            "author_id": "67354377",
            "created_at": "2018-02-14T13:25:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "963766075090522117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#happyvalentinesday \ud83d\udc95 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/m9TGfhjWsL"
        },
        {
            "author_id": "916849198200389633",
            "created_at": "2018-02-14T13:04:41.000Z",
            "id": "963760911713480704",
            "in_reply_to_user_id": "110032024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hidratadissima tem outras cachus mais segurassss, l\u00e1 perto do parque nacional tem dentro de uma ch\u00e1cara q o dono cobra s\u00f3 5 pila pra entrar. atenta mulherrrr se cuida"
        },
        {
            "author_id": "2614026512",
            "created_at": "2018-02-14T11:00:59.000Z",
            "id": "963729782176231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariela Purper\n\nLugar maravilhoso, esculpido por Deus. @arypurper\n\nParque Nacional... https://t.co/3okwmWlxKf https://t.co/Fy69UpP08K"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2018-02-14T10:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 90,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "963719186991247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "IMAGEM | Amanhecer no Parque Nacional dos Aparados da Serra com nevoeiro nas baixadas via @PNAS_PNSG. Regi\u00e3o teve m\u00ednimas abaixo de 10\u00b0C. https://t.co/tDWcNZoZQl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-14T04:20:26.000Z",
            "id": "963628977758842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "42403475",
            "created_at": "2018-02-14T03:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogr"
                    }
                ]
            },
            "id": "963616298595962880",
            "in_reply_to_user_id": "30934529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogr Daqui a pouco v\u00e3o encher o saco dele por construir irregularmente em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Pobre homem. Loucura, loucura, loucura!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-14T00:24:45.000Z",
            "id": "963569666873614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "116027491",
            "created_at": "2018-02-14T00:06:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0137799d4f960b21"
            },
            "id": "963565163378069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de macarao se est\u00e1 quemando sos. https://t.co/L3cygcapMt"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2018-02-13T23:00:03.000Z",
            "id": "963548352158814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Catimbau \u00e9 um local de visita\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para quem deseja conhecer mais profundamente o... https://t.co/edtipz07eg"
        },
        {
            "author_id": "172343040",
            "created_at": "2018-02-13T22:55:32.000Z",
            "id": "963547214554349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado em fam\u00edlia... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/su3vpEVwC1"
        },
        {
            "author_id": "116027491",
            "created_at": "2018-02-13T22:54:28.000Z",
            "id": "963546945733234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  nacional de macarao se est\u00e1 quemando.sos. https://t.co/pvdDsHv1Og"
        },
        {
            "author_id": "73735569",
            "created_at": "2018-02-13T22:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79138889,
                        -15.65305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "963545532609323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Oeste. Parque Nacional em Sobradinho, Federal District https://t.co/XWDQTmaHTQ"
        },
        {
            "author_id": "954119963962421248",
            "created_at": "2018-02-13T22:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "963543084310163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/3VL82UfGJw"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2018-02-13T21:59:55.000Z",
            "id": "963533219349061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Dia Ter\u00ea ...trilha supensa e Cascatas... em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/MH9u30CEgi"
        },
        {
            "author_id": "885166219334217728",
            "created_at": "2018-02-13T21:31:03.000Z",
            "id": "963525953745047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia sobre fazendeira que descartava lixo eletr\u00f4nico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Complicado... H\u00e1 v\u00e1rias... https://t.co/p9OraQS7h6"
        },
        {
            "author_id": "48460086",
            "created_at": "2018-02-13T21:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "963519368679305220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Saf\u00e1ri em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/ZWF0l0EQQX"
        },
        {
            "author_id": "108463983",
            "created_at": "2018-02-13T20:44:46.000Z",
            "id": "963514307601367041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frescor das cataratas \n\n#cataratasdoiguacu #fozdoigua\u00e7u #gargantadodiabo em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/Imix4hs207"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-13T20:17:00.000Z",
            "id": "963507318674591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia https://t.co/hchY7yhFxc"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-02-13T20:00:24.000Z",
            "id": "963503139382087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu vi na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - S\u00e3o Domingos, Jamaraqu\u00e1 e Maguari https://t.co/AzcAczgrII"
        },
        {
            "author_id": "2586254372",
            "created_at": "2018-02-13T19:54:45.000Z",
            "id": "963501719077474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos pra reserva biol\u00f3gica tingu\u00e1 hj"
        },
        {
            "author_id": "880533739327160321",
            "created_at": "2018-02-13T19:13:02.000Z",
            "id": "963491218964598787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fam\u00edlia!!! em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/6tbz8rEn7F"
        },
        {
            "author_id": "880533739327160321",
            "created_at": "2018-02-13T19:12:01.000Z",
            "id": "963490964214988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah o amor... \ud83d\ude18 em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/FSYFnhJiPJ"
        },
        {
            "author_id": "3862709843",
            "created_at": "2018-02-13T18:13:54.000Z",
            "id": "963476339184447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Phong Nha no vietname foi uma boa surpresa, as montanhas de pedra calc\u00e1ria criam um cen\u00e1rio de cortar as respira\u00e7\u00e3o e as visitas \u00e0s grutas das mesmas valem bem a pena! A maior caverna do mundo encontra-se aqui mas a visita \u00e0 mesma n\u00e3o \u00e9 para todos os bolsos. https://t.co/0GBVyA0zb1"
        },
        {
            "author_id": "151927687",
            "created_at": "2018-02-13T17:44:30.000Z",
            "id": "963468942336544769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 13/02 feriado de carnaval eu e alguns amigos fizemos um pedalada at\u00e9 a floresta nacional de Pira\u00ed do Sul. Exerc\u00edcio top."
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-02-13T17:01:13.000Z",
            "id": "963458046503645186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia que o Parque Nacional de Khao Sok, na Tail\u00e2ndia apesar de ser um lugar bel\u00edssimo e encantador, ainda \u00e9 pouco explorado pelos turistas? https://t.co/PYT6UlfsoR"
        },
        {
            "author_id": "3901981781",
            "created_at": "2018-02-13T16:30:32.000Z",
            "id": "963450327868506114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia, \u00e9 o \u00fanico local do mundo em que \u00e9 poss\u00edvel ver o encontro de duas placas tect\u00f4nicas, e foi local de grava\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias cenas da s\u00e9rie Game of Thrones, da HBO, principalmente da quarta temporada. #signaturetravel #suaviagempodesermais https://t.co/IjehAWB1CC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-13T16:01:20.000Z",
            "id": "963442977468239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-02-13T15:06:11.000Z",
            "id": "963429096960217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2018-02-13T14:00:58.000Z",
            "id": "963412684875206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil tem mais de 70 parques nacionais, consideradas unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, de acordo com o Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (SNUC) https://t.co/SiQL46lj5x https://t.co/7JukglJfbA"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2018-02-13T14:00:02.000Z",
            "id": "963412450111512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na contram\u00e3o da agita\u00e7\u00e3o, muitos turistas foram atr\u00e1s da beleza das cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u #FalaBrasil\nhttps://t.co/4iQRFW443r"
        },
        {
            "author_id": "62560702",
            "created_at": "2018-02-13T12:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.9567223,
                        -41.4747171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01ee68fb632783de"
            },
            "id": "963391029465485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo de mais !!!!\n#correntoso #agarrarvuelo #viaje #acamparforever en Parque nacional\u2026 https://t.co/vNVs9MRO10"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-13T12:20:51.000Z",
            "id": "963387492270567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #IlladeCortegada #Cortegada na #R\u00edadeArousa #Arousa \u00e9 o bosque flotante do Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/PrkGegPCyZ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-13T12:14:11.000Z",
            "id": "963385815366864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O faro da #IlladeOns #Ons a\u00ednda est\u00e1 habitado permanentemente por torreiros #CulturaAtl\u00e1ntica no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas https://t.co/gBwhDzo9ih"
        },
        {
            "author_id": "870658626591051776",
            "created_at": "2018-02-13T12:00:30.000Z",
            "id": "963382371230928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDoDia Para quem quer aproveitar o feriado ao ar livre, uma boa pedida \u00e9 o Parque Nacional da \u00c1gua Mineral. Acesse o post do #OlharBras\u00edlia e fique por dentro: https://t.co/DxNpbw0SPM \ud83c\udf34\u2600\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2611334186",
            "created_at": "2018-02-13T11:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CaosNoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "963380067173912576",
            "in_reply_to_user_id": "122024938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaosNoRio \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31#ABSURDO a prefeitura liberar estacionamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2018-02-13T11:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "963374381358616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha show de bola!  Flona - Floresta Nacional de Bras\u00edlia #treinofeito #boracorrer\u2026 https://t.co/xzApddMvky"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2018-02-13T11:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "963374372072378368",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame Deixa o cara ser candidato! Vai ser otimo saber quem autorizou casa em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quem \u00e9 o arquiteto e a construtora que fez.Nada como campanha pra aparecer os podres"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2018-02-13T10:00:39.000Z",
            "id": "963352209776922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba, Iper\u00f3, Capela do Alto e Ara\u00e7oiaba assinam termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica - https://t.co/pjymsDtxLB https://t.co/MPdFGyF7p4"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-13T09:48:09.000Z",
            "id": "963349064539623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/XgvyvvK5hl"
        },
        {
            "author_id": "1176441252",
            "created_at": "2018-02-13T09:45:17.000Z",
            "id": "963348340585959425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradia Isolada, situada na Quinta do Per\u00fa Golf Resort, junto ao Parque Nacional da Serra da Arr\u00e1bida.\nA 15... https://t.co/USnALruG7C"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2018-02-13T09:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "963345227149905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o treino \u00e9 no Flona - Floresta Nacional de Bras\u00edlia #partiu #boracorrer #partiutreino\u2026 https://t.co/0BMtTwvzAL"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2018-02-13T09:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "963344617381990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o treino \u00e9 no Flona-Floresta Nacional de Bras\u00edlia #partiu #boracorrer #partiutreino\u2026 https://t.co/eRWTEKslD5"
        },
        {
            "author_id": "4452387711",
            "created_at": "2018-02-13T07:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "963307444352012288",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil \" Eles comeram seu corpo, quase tudo, e deixaram para tr\u00e1s a cabe\u00e7a e algumas partes\", pol\u00edcia sul-africana sobre suspeito de ca\u00e7a ilegal devorado por le\u00f5es pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Kruger \"\n\nQuem mandou INVADIR a CASA DELES!!?! \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-02-13T07:00:34.000Z",
            "id": "963306888719949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 141,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\"Eles comeram seu corpo, quase tudo, e deixaram para tr\u00e1s a cabe\u00e7a e algumas partes\", diz pol\u00edcia sul-africana sobre suspeito de ca\u00e7a ilegal devorado por le\u00f5es pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Kruger https://t.co/ACoEDMEAKR https://t.co/Y7FGPi3iBJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-13T03:40:19.000Z",
            "id": "963256496271261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2018-02-13T02:26:44.000Z",
            "id": "963237976523259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Dia Ter\u00ea ...serra dos \u00d3rg\u00e3os Parque Nacional... em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/xujKKm1OSG"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2018-02-13T02:22:04.000Z",
            "id": "963236804693516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando ... em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uE5PakfHVv"
        },
        {
            "author_id": "1354160400",
            "created_at": "2018-02-13T02:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.58310747,
                        25.39534696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "963234828941496321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "See you later alligator.\n\nFomos conhecer o parque nacional Everglades onde existem centenas de\u2026 https://t.co/AT8liZxVB3"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2018-02-13T01:04:10.000Z",
            "id": "963217198226591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0Dia Serra dos \u00d3rg\u00e3os ...Ter\u00ea... em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/Szf6tRNXG3"
        },
        {
            "author_id": "544732216",
            "created_at": "2018-02-13T01:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963216160656363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yqtQYBNYXp\u00e7a o Parque Nacional de Anavilhanas"
        },
        {
            "author_id": "1931187242",
            "created_at": "2018-02-13T00:23:23.000Z",
            "id": "963206935502835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueceu de falar no terreno de praia, que devastou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fm9yRvPqe8"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-02-13T00:19:20.000Z",
            "id": "963205916404404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nNatureza, tempo e paci\u00eancia\ns\u00e3o tr\u00eas grandes m\u00e9dicos\n\u2014 prov\u00e9rbio b\u00falgaro\n\nFoto: Passagem de @fromrusttoroadtrip pelo Parque Nacional Central dos B\u00e1lc\u00e3s, na Bulg\u00e1ria https://t.co/gfAUBWFIIX"
        },
        {
            "author_id": "33366580",
            "created_at": "2018-02-12T23:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "963197473861881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um pingo vermelho no meio da mata? \ud83c\udf36 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/HBQmcQrci4"
        },
        {
            "author_id": "939493074132242432",
            "created_at": "2018-02-12T23:36:10.000Z",
            "id": "963195053001687042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/tmawkZEyQ1 Le\u00f5es devoram suspeito de ser ca\u00e7ador e deixam s\u00f3 a cabe\u00e7a na \u00c1frica do Sul: Le\u00f5es perto do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, informou a pol\u00edcia nesta segunda-feira (12). Segundo a pol\u00edcia, sobraram poucos restos do corpo.\u2026 https://t.co/ICF8L9Mnwf https://t.co/hLEBpUtKKJ"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-02-12T23:20:13.000Z",
            "id": "963191038599974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 520,
                "quote_count": 90,
                "reply_count": 65,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "\"Eles comeram seu corpo, quase tudo, e deixaram para tr\u00e1s a cabe\u00e7a e algumas partes\", diz pol\u00edcia sul-africana sobre suspeito de ca\u00e7a ilegal devorado por le\u00f5es pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Kruger https://t.co/O9Mh5foZML https://t.co/0gGKvYpF7C"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-02-12T23:13:07.000Z",
            "id": "963189250022936582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 15 anos 37% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA do Lago de Palmas, no Tocantins, foi desmatada para uso agropecu\u00e1rio e urbaniza\u00e7\u00e3o. https://t.co/8MK94IfwPQ?amp=1\n#Tocantins #lagodepalmas #uc #desmatamento #natureza #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-12T23:00:10.000Z",
            "id": "963185994198601733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise  em Banff, Canad\u00e1. \ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/5TwOHBAX7E"
        },
        {
            "author_id": "3386617823",
            "created_at": "2018-02-12T22:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ottoni3101"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "JWellingtonMelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "963175404709302272",
            "in_reply_to_user_id": "92119190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@ottoni3101 @JWellingtonMelo Ilha essa, que a sua advogada, esposa do governador S\u00e9rgio Cabral, criou uma lei para impedir que o Ibama o multasse, por realizar obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "155687139",
            "created_at": "2018-02-12T22:02:42.000Z",
            "id": "963171531491893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos que vivem em reserva pr\u00f3xima ao Parque Nacional Kruger deixaram para tr\u00e1s apenas a cabe\u00e7a do homem e... https://t.co/XT7Aclciv2"
        },
        {
            "author_id": "34375517",
            "created_at": "2018-02-12T20:57:37.000Z",
            "id": "963155150712995841",
            "in_reply_to_user_id": "34375517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4) Reserva Extrativista: p\u00fablica; uso concedido \u00e0s popula\u00e7\u00f5es tradicionais;\n5) Reserva de Fauna: p\u00fablica\n6) Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel: p\u00fablica; uso pelas popula\u00e7\u00f5es tradicionais;\n7) RPPN: privada, perpetuidade; termo de compromisso; dispensa zona de amortecimento"
        },
        {
            "author_id": "34375517",
            "created_at": "2018-02-12T20:53:10.000Z",
            "id": "963154030678675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC - uso sustent\u00e1vel:\n\n1) APA: p\u00fablica ou privada; certo grau de ocupa\u00e7\u00e3o humana; dispensa zona de amortecimento\n2) ARIE: p\u00fablica ou privada; pouca ou nenhuma ocupa\u00e7\u00e3o humana\n3) Floresta Nacional: p\u00fablica; admitida popula\u00e7\u00e3o tradicional\n\n[...]"
        },
        {
            "author_id": "34375517",
            "created_at": "2018-02-12T20:48:38.000Z",
            "id": "963152891765600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC - prote\u00e7\u00e3o integral (apenas uso indireto):\n\n1) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: p\u00fablica; n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a consulta\n2) Reserva Biol\u00f3gica: p\u00fablica; n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a consulta\n3) Parque Nacional: p\u00fablico\n4) Monumento Natural: pode particular\n5) Ref\u00fagio de Vida Silvestre: pode particular"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-02-12T20:00:50.000Z",
            "id": "963140860241170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Embrapa doou ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros mudas e sementes, de esp\u00e9cies nativas do #Cerrado, para colaborar com a restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da regi\u00e3o. Confira \u2192 https://t.co/8Y9sg9r99W \ud83c\udf3f https://t.co/9IwBYqjsGu"
        },
        {
            "author_id": "949096690312798208",
            "created_at": "2018-02-12T19:53:51.000Z",
            "id": "963139104044208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 -\u2026 https://t.co/kyZeKuRZ9Y"
        },
        {
            "author_id": "261227942",
            "created_at": "2018-02-12T19:50:44.000Z",
            "id": "963138318887260163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos dias no Parque Nacional Chapada Diamantina - BA.\n\nMuito grato pela hospitalidade\u2026 https://t.co/iyEwtr1y1u"
        },
        {
            "author_id": "700502163357900800",
            "created_at": "2018-02-12T19:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.06273798,
                        -24.43641211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "963134271157350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o homem tem que respeitar \u26f1\ufe0f\u26f1\ufe0f\u26f1\ufe0f\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\n#praia #beach #protecao pr\u2026 https://t.co/0S25vBwsDt"
        },
        {
            "author_id": "33980626",
            "created_at": "2018-02-12T19:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "963127348127240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado. #altocaparao #valeencantado em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/UmgtXzW7fK"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2018-02-12T19:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "963126250838679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada b\u00e1sica no Parque Nacional do Capara\u00f3 at\u00e9 as cachoeiras dos Sete Pil\u00f5es e da Farofa.\u2026 https://t.co/9AuylKV1oA"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2018-02-12T18:34:21.000Z",
            "id": "963119098958897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Quinta no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas!!! \ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\nVenha conhecer estes deslumbrantes 28.000 m2... https://t.co/u69jWLKbI0"
        },
        {
            "author_id": "51191405",
            "created_at": "2018-02-12T17:33:40.000Z",
            "id": "963103825266700288",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GauchaZH Voc\u00eas sabem o que \u00e9 o BNDES??? \u00c9 pra investimento em desenvolvimento econ\u00f4mico e social, n\u00e3o comprar jatinho particular. Investiguem. N\u00e3o confiem em quem tem praia particular em \u00e1rea protegida, \u00e9 amigo do A\u00e9cio e o pior, \u00e9 da Globo.."
        },
        {
            "author_id": "25280187",
            "created_at": "2018-02-12T17:20:11.000Z",
            "id": "963100433232420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgotado!! Trabalhando muito em parque nacional da fortaleza de santa Tereza... Esgotado!! Trabalho demais!! Tem... https://t.co/UWJpMJOmEM"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2018-02-12T17:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "963098239179337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/8F6CXc9vYo"
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2018-02-12T17:06:32.000Z",
            "id": "963096996155404290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SE DEU MAL... https://t.co/MYt6SNMbpk"
        },
        {
            "author_id": "48073610",
            "created_at": "2018-02-12T16:38:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "292ea5c2db4fa0c1"
            },
            "id": "963089953184997380",
            "in_reply_to_user_id": "48073610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para fechar o fim de semana, fomos recebidos em #Santar\u00e9mNovo por Raul Pimentel e os representantes da col\u00f4nia de pescadores e da reserva extrativista, que refor\u00e7aram a import\u00e2ncia do acesso ao #SeguroDefeso em raz\u00e3o do caranguejo e a presen\u00e7a do #INCRA na regi\u00e3o. https://t.co/J4JyjvwywI"
        },
        {
            "author_id": "48073610",
            "created_at": "2018-02-12T16:30:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "663a9f8fd451de7a"
            },
            "id": "963087830070321153",
            "in_reply_to_user_id": "48073610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois, conversei com Raul Pimentel e l\u00edderes de #Santar\u00e9mNovo, que resumiram a situa\u00e7\u00e3o em que o munic\u00edpio se encontra e sobre uma reserva extrativista, onde j\u00e1 enxerguei a possibilidade de aplicar o Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos #PAA do #INCRA; agora \u00e9 correr atr\u00e1s. https://t.co/PPtytl3VIP"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-12T16:00:23.000Z",
            "id": "963080351575871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE COMIGO PARA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um dos para\u00edsos... https://t.co/ydWsIkBwx5"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-12T15:48:02.000Z",
            "id": "963077242308919297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/F4g6aonKNF"
        },
        {
            "author_id": "757148174",
            "created_at": "2018-02-12T15:36:00.000Z",
            "id": "963074214172360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso.\nUm ca\u00e7ador foi perseguido, morto e comido por um grupo de le\u00f5es perto do Parque Nacional Kruger, na... https://t.co/grum7bIPQ1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-12T15:20:41.000Z",
            "id": "963070360546660355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "76485832",
            "created_at": "2018-02-12T14:11:28.000Z",
            "id": "963052940616519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar sensacional \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os de Tere. \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "105888872",
            "created_at": "2018-02-12T13:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "chiletravel_es"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "chilestuyo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "018edf8c754e147e"
            },
            "id": "963049252342681600",
            "in_reply_to_user_id": "221700424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chiletravel_es @chilestuyo Parque Nacional Jeinimeni https://t.co/gMoO97Ada4"
        },
        {
            "author_id": "1650735362",
            "created_at": "2018-02-12T13:10:57.000Z",
            "id": "963037713480986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f1\ud83c\udfd6 \u2014 se sentindo divertido em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/FnKdZWZ3ON"
        },
        {
            "author_id": "2431405402",
            "created_at": "2018-02-12T12:18:20.000Z",
            "id": "963024470993784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m me leva no parque nacional de Capara\u00f3 rsrsr"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2018-02-12T12:09:21.000Z",
            "id": "963022210037354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ecoturismo e o turismo de aventura s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es que Petr\u00f3polis tem a oferecer, o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea neste ano!!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-02-12T11:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MichellaMatioli"
                    }
                ]
            },
            "id": "963017551809859584",
            "in_reply_to_user_id": "312643717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichellaMatioli N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 na lista de melhores destinos p/ visitar em 2018: https://t.co/UtEOaxLXic"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-02-12T10:25:44.000Z",
            "id": "962996134410182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0mSrphZNqy #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-12T10:25:40.000Z",
            "id": "962996115196006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da cara oeste dos cant\u00eds da Illa Norte ou Monteagudo no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/WwMBAeia7M"
        },
        {
            "author_id": "1633430328",
            "created_at": "2018-02-12T08:13:36.000Z",
            "id": "962962883150778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira etapa das Obras da Estrada do Parque Nacional \u2013 BR 485 foi\u00a0iniciada https://t.co/3GxwNAJt2N https://t.co/8mIp2v6jTn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-12T03:01:49.000Z",
            "id": "962884417189548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-12T01:00:09.000Z",
            "id": "962853799978205187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aventure-se no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES e MG! No parque voc\u00ea encontra v\u00e1rios mirantes, vales, cachoeiras e piscinas naturais bel\u00edssimas, que est\u00e3o abertos ao p\u00fablico para visita\u00e7\u00e3o durante todo o ano.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/XkXkOLPVja https://t.co/3aeDg1S6mD"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-12T00:00:34.000Z",
            "id": "962838803361779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso escondido no Nordeste do Brasil, os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o um dos principais destinos tur\u00edsticos do Maranh\u00e3o!\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/3zs6p6dKOF\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura"
        },
        {
            "author_id": "72379604",
            "created_at": "2018-02-11T23:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "962833779055357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Tocantins, divisa Maranh\u00e3o e Tocantins e uma vista privilegiada do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/1EtSrsOiRn"
        },
        {
            "author_id": "958087808157192192",
            "created_at": "2018-02-11T22:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 261,
                        "username": "Nelson_CEBRAC"
                    }
                ]
            },
            "id": "962819574583451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em1916,a regi\u00e3o recebeu a visita de Santos Dumont,inconformado que as Cataratas eram propriedade privada,resolveu usar sua influ\u00eancia para torn\u00e1-las Patrim\u00f4nio Nacional.Em 1939,o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado e declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade @Nelson_CEBRAC"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2018-02-11T22:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "962813234125385735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha \u00e9 dura e a paisagem \u00e9 linda! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uCJ9wGy1SB"
        },
        {
            "author_id": "706739992",
            "created_at": "2018-02-11T21:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "TonyStarkMeta"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 165,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "962805999664066561",
            "in_reply_to_user_id": "96004495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TonyStarkMeta Nao entendo pq nao falam q o huck tinha uma mansao em area protegida de angra dos reis e a dra. Primeira dama cabral, resolveu o seu problema. Como e @folha?"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-11T21:45:00.000Z",
            "id": "962804689120219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia https://t.co/ISq5aLlrjt"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-11T21:25:02.000Z",
            "id": "962799664524390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE COMIGO PARA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um dos para\u00edsos... https://t.co/GVpwJm3LMn"
        },
        {
            "author_id": "79054217",
            "created_at": "2018-02-11T21:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.3833,
                        -7.23333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "962795590391250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Pedra de Nova Olinda, Cear\u00e1 e Floresta Nacional do Araripe em Crato,\u2026 https://t.co/QGhAxLAqSb"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-02-11T20:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "962781482325565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yaguas, a mais nova \u00e1rea protegida estabelecida no Peru https://t.co/GHGIVLATK2 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "3298622153",
            "created_at": "2018-02-11T19:08:34.000Z",
            "id": "962765322775183361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WqEcPUpRRR"
        },
        {
            "author_id": "731184398",
            "created_at": "2018-02-11T18:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "MarcoloroAbreu"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "username": "transitorj"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 53,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 230,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 314,
                        "start": 299,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 330,
                        "start": 315,
                        "username": "RubensTeixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "962762959255678977",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ @MarcoloroAbreu @OperacoesRio @transitorj @GMRio N\u00e3o havia controle no acesso?\nO limite de ve\u00edculos nesta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve ser controlado e isso deve estar dispon\u00edvel online.\nS\u00f3 n\u00e3o concordo que depois a @GMRio apare\u00e7a multando geral\n#ControleNoAcesso\n#Opera\u00e7\u00e3oVer\u00e3o\n#SMTR\n@Prefeitura_Rio\n@RubensTeixeira"
        },
        {
            "author_id": "130804533",
            "created_at": "2018-02-11T18:00:00.000Z",
            "id": "962748065013575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e9 o Lago das 5 flores, no Parque Nacional do Jiuzhaigou, na China \ud83d\ude0d Adquire v\u00e1rias cores como o azul, verde escuro e amarelo claro.\n\n\ud83d\udcf8 Jean-Marie Hullot (Flickr) https://t.co/8doLrk5stw"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2018-02-11T17:58:22.000Z",
            "id": "962747654332706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei disso. \nMas em seu habitat, Reserva Biol\u00f3gica de Araras, onde temos casa, os mosquitos transmissores da febre amarela voam livremente. Queria tranquilizar amigos do Rio que n\u00e3o podem ver mato e s\u00edmios, que logo os associam, et pour cause, \u00e0 febre amarela. https://t.co/nYxvtdsScQ"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2018-02-11T17:50:02.000Z",
            "id": "962745558602481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com paisagens e diversas op\u00e7\u00f5es para trilhas e cachoeiras, a #ChapadadosGuimar\u00e3es, no #MatoGrosso, \u00e9 perfeita para quem curte o cerrado. As principais atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o no Parque Nacional local. https://t.co/Ka9umxUs7B"
        },
        {
            "author_id": "2413402658",
            "created_at": "2018-02-11T16:51:52.000Z",
            "id": "962730918589992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pedra, mato e \u00e1gua, n\u00e3o tem um sinalzinho Wi-Fi sequer em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/fuF4XhX47X"
        },
        {
            "author_id": "734052065392111616",
            "created_at": "2018-02-11T15:41:58.000Z",
            "id": "962713327041380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Tail\u00e2ndia https://t.co/VEUPIDd7bW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-11T14:20:40.000Z",
            "id": "962692867167748099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "88308298",
            "created_at": "2018-02-11T13:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "962682115706978305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas e marco das tr\u00eas fronteiras \ud83e\udd17 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/CLIjWftUIf https://t.co/igcuniP15x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-11T13:37:17.000Z",
            "id": "962681949188968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1650735362",
            "created_at": "2018-02-11T13:13:22.000Z",
            "id": "962675930077556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureiro em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/EvtiY3f76M"
        },
        {
            "author_id": "161071377",
            "created_at": "2018-02-11T12:51:13.000Z",
            "id": "962670359123292162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aJ8qOIGHGa"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-02-11T12:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "Elizabe43345604"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 137,
                        "username": "dilma_pinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "962670114633068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alanabeta3 @adrianefelix623 @elizabe43345604 @dilma_pinho https://t.co/8LvobHGgoH"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-11T12:47:05.000Z",
            "id": "962669316939354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/jEdXT99eHj"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-02-11T12:45:11.000Z",
            "id": "962668839740653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 muito legal! Aqui tem passeio de barco nas Cataratas, conex\u00e3o com a... https://t.co/rrVIE9z2q8"
        },
        {
            "author_id": "760104509267927040",
            "created_at": "2018-02-11T11:41:12.000Z",
            "id": "962652735534333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE\n #rutasguiadas #monfrag\u00fce #ridesextremadura https://t.co/ho8OYfLgnC"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-11T09:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "username": "joonaslinkola"
                    }
                ]
            },
            "id": "962612218067083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nos hospedar aos p\u00e9s da Montanha Sagrada no Parque Nacional Pyh\u00e4-Luosto na Finl\u00e2ndia?\n\nFoto: @joonaslinkola https://t.co/E1hOLXeY2j"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-11T02:01:37.000Z",
            "id": "962506879908962310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "65626953",
            "created_at": "2018-02-10T23:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "962476138697314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso. em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/dYfEIdBmVK"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2018-02-10T23:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "962473753878855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada a lagoa bonita com lolatimot \ud83e\udd17 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8gGsXlAsVC"
        },
        {
            "author_id": "230902614",
            "created_at": "2018-02-10T22:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "962450263750692864",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@DCM_online Esse sujeitinho n\u00e3o resiste a uma googleada!! Essa \u00e9 apenas uma das maracutaias dele!! Tem ainda a casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, que com o aux\u00edlio da mulher do Cabral ele tirou proveito!!"
        },
        {
            "author_id": "15034608",
            "created_at": "2018-02-10T20:41:45.000Z",
            "id": "962426385158541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE VIAGEM SANTIAGO CHILHE - Monumento Natural El Morado - Cajon del Maipo )#101PerrenguesPorAi: https://t.co/FJqmuDEla4 via"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-10T20:30:04.000Z",
            "id": "962423442812399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros GO! A regi\u00e3o abriga rios cristalinos, cachoeiras de 100 m e enormes pared\u00f5es de pedra, rodeados pela vegeta\u00e7\u00e3o do Cerrado. \n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/N3DgeJw8cG\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2018-02-10T19:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "962411807532093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BXrFTyOI3o"
        },
        {
            "author_id": "956261115587153920",
            "created_at": "2018-02-10T19:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "valor_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "962408430324633601",
            "in_reply_to_user_id": "32529120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valor_economico Se n\u00e3o estou enganado, a mulher do Cabral, foi adv. no processo de legaliza\u00e7\u00e3o da \"humilde resid\u00eancia\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tsc, tsc, tsc"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-02-10T18:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "962399333428682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Tail\u00e2ndia, informou a pol\u00edcia https://t.co/MGioOocAGf via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2018-02-10T18:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "962397514052853762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando nos len\u00e7\u00f3is maranhanse. \ud83c\udf1e em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VhXLRjSwzn"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-02-10T18:44:18.000Z",
            "id": "962396826254094337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos colher fotos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qrwCGdDuPa"
        },
        {
            "author_id": "18631980",
            "created_at": "2018-02-10T18:38:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "962395372659322881",
            "in_reply_to_user_id": "18631980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nao eh caro. Passagem sai em torno de 1.500 dolares, a comida \u00e9 boa e barata (parece muito com a nossa), tem um parque nacional incrivel, e praia otima (Mombassa). Unico problema \u00e9 distancia.\n\nAh, e tem o Kilimanjaro, na fronteira com a Tanz\u00e2nia."
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2018-02-10T18:15:02.000Z",
            "id": "962389462025154561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os encantos do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos, a regi\u00e3o de Cerrado no\u2026 https://t.co/YdhBZbas1q"
        },
        {
            "author_id": "1246304689",
            "created_at": "2018-02-10T17:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CataBernal_"
                    }
                ]
            },
            "id": "962384421855875073",
            "in_reply_to_user_id": "201582565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CataBernal_ Parque Nacional Natural Gorgona #IslaGorgona https://t.co/8b3v51EbYK"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-10T17:15:02.000Z",
            "id": "962374363562610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES e MG! No parque voc\u00ea encontra v\u00e1rios mirantes, vales, cachoeiras e piscinas naturais bel\u00edssimas, que est\u00e3o abertos ao p\u00fablico para visita\u00e7\u00e3o durante todo o ano.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/XkXkOLPVja"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-02-10T15:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "962342010102468615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/MP5bRUjvs7"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-02-10T14:53:59.000Z",
            "id": "962338864860934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nReserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (Pernambuco / Alagoas) - 2014 https://t.co/fnS5FElFta"
        },
        {
            "author_id": "55316528",
            "created_at": "2018-02-10T14:37:57.000Z",
            "id": "962334832297684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/CKJZMXnnBX"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-02-10T13:57:40.000Z",
            "id": "962324693331120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Press\u00e3o faz deputados voltarem atr\u00e1s de decis\u00e3o que liberou \u00e1rea protegida na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades para minera\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/wBR1ZSFpAu https://t.co/B2QstBtoxn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-10T13:40:33.000Z",
            "id": "962320386221330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2018-02-10T13:34:13.000Z",
            "id": "962318792524222469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colaboradores em festa! \u00c9 carnaval no Monumento! \u2014 se sentindo festivo em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do... https://t.co/07PHzNWTgi"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2018-02-10T13:08:36.000Z",
            "id": "962312344218021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para quem gosta de fugir do tumulto do carnaval...\nhttps://t.co/6BoSBNYlEr"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2018-02-10T13:00:04.000Z",
            "id": "962310198256783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica ter\u00e1 como centralizadora a Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/CqtsvUwsdL"
        },
        {
            "author_id": "1331639652",
            "created_at": "2018-02-10T12:15:37.000Z",
            "id": "962299010718617602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis soldados dos Camar\u00f5es foram mortos por ca\u00e7adores furtivos de elefantes quando os tentavam prender no Parque Nacional de Bouba Ndjida, no noroeste do pa\u00eds, confirmaram \u00e0 EFE as autoridades locais.... https://t.co/gVHEKKvFoj https://t.co/qRcPpWQSUu"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-02-10T12:06:10.000Z",
            "id": "962296634498367489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos de elefantes matam seis soldados nos Camar\u00f5es: Seis soldados dos Camar\u00f5es foram mortos por ca\u00e7adores furtivos de elefantes que os tentavam prender no Parque Nacional de Bouba Ndjida, no noroeste do pa\u00eds, confirmaram \u00e0 EFE as\u2026 https://t.co/5CYLEaPnSZ #dnoticias https://t.co/n08j7K5cZF"
        },
        {
            "author_id": "710272278467112960",
            "created_at": "2018-02-10T11:13:57.000Z",
            "id": "962283492318109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional sozinha, e minha m\u00e3e n\u00e3o deixa.. sou mt bb msm"
        },
        {
            "author_id": "85303864",
            "created_at": "2018-02-10T11:07:07.000Z",
            "id": "962281771957194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque #Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/7NSwClx9zF"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-10T09:47:03.000Z",
            "id": "962261621824524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/g23x6lMOYv"
        },
        {
            "author_id": "71070228",
            "created_at": "2018-02-10T09:39:38.000Z",
            "id": "962259756659429378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sert\u00e3o - Parque Nacional do Catimbau https://t.co/CjYZr9ZEpW"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-10T03:21:15.000Z",
            "id": "962164534260785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Bosque Nuboso Monteverde (Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 )\n#aventuramericana2018 https://t.co/WCesAUkxFg"
        },
        {
            "author_id": "400823004",
            "created_at": "2018-02-10T02:32:19.000Z",
            "id": "962152219725434881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas oferece belas praias de areias brancas no Rio Negro - https://t.co/IS3i6HRY6P"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2018-02-10T01:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "962138082274435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yroJFQOwD2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-10T01:20:34.000Z",
            "id": "962134162718289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "271907339",
            "created_at": "2018-02-10T00:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "962123461366775809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/MPKmtTGQw7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-10T00:15:02.000Z",
            "id": "962117671964827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosto do Cristo Parque Nacional Capara\u00f3  \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos que futuramente poder\u00e1 ser aberto a visita!\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/H9NR1W4CsX\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura"
        },
        {
            "author_id": "242813971",
            "created_at": "2018-02-09T23:31:52.000Z",
            "id": "962106806691561473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tsingy de Bemaraha \u00e9 um parque nacional localizado na regi\u00e3o de Melaky,\u2026 https://t.co/Y0S0NNXowT"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-02-09T22:41:33.000Z",
            "id": "962094145279053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral, Cambar\u00e1 do Sul-RS, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\u26f0 O\u2026 https://t.co/M4tpT9Hi0i"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T22:32:38.000Z",
            "id": "962091898814058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srAJtRH"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-02-09T22:00:03.000Z",
            "id": "962083701025853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de reflorestamento prev\u00ea plantio de 410 \u00e1rvores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Loca \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica \ud83c\udf33. Leia: https://t.co/ae9X0vY3Gi"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-09T21:15:28.000Z",
            "id": "962072480847298565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Menina Parque Nacional de Capara\u00f3 \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa da localidade e possui 2.037 metros de altitude, o atrativo recebeu esse nome por apresentar o formato de uma mulher deitada de perfil.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/pQkbBfl6j6"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2018-02-09T21:09:18.000Z",
            "id": "962070928409546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203c\ufe0f\ud83d\udd3d  NOVIDADE   \ud83d\udd3d\u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f Quinta no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas!!! \ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\nVenha conhecer estes... https://t.co/JRMz4CNS7z"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2018-02-09T20:28:31.000Z",
            "id": "962060664998043650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Tail\u00e2ndia https://t.co/AQKLV8eqjt #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T20:07:09.000Z",
            "id": "962055290060292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srArSt7"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-02-09T20:00:23.000Z",
            "id": "962053585897861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leopardos s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Tail\u00e2ndia - https://t.co/hXKxCkzQX3"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-09T19:21:55.000Z",
            "id": "962043903816884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "XIII Xornada formativa para profesionais do sector tur\u00edstico sobre o Parque Nacional https://t.co/dnZsdUZHia https://t.co/ukhmP5AK4e"
        },
        {
            "author_id": "75842580",
            "created_at": "2018-02-09T18:33:06.000Z",
            "id": "962031620818481152",
            "in_reply_to_user_id": "75842580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo DEM, vale lembrar, preside a C\u00e2mara Federal em apoio ao ileg\u00edtimo. No Paran\u00e1, o partido lidera a tentativa de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da escarpa devoniana, que est\u00e1 aqui h\u00e1 um pouco mais de tempo que os oligarcas..."
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-02-09T17:47:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "962020078328754181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras      \nParque Nacional (#PARNA) de Anavilhanas\n#Sociobiodiversidade #Botos #RioNegro #AM #UPI #UC #Brasil                 \n\nSaiba mais: https://t.co/P0eKVNxOcJ https://t.co/uLHM6kdlqF"
        },
        {
            "author_id": "2438161825",
            "created_at": "2018-02-09T17:19:38.000Z",
            "id": "962013129310855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior caverna do mundo est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Phong Nha Ke Bang, no Vietn\u00e3? \nSua... https://t.co/UQXtdWb0T2"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T17:11:17.000Z",
            "id": "962011028795015169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srArSt7"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2018-02-09T16:49:51.000Z",
            "id": "962005636727754753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O deputado Jer\u00f4nimo Goergen (PP-RS) votou a favor da redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia. Ele recebeu R$ 200 mil de financiamento de desmatadores na campanha -da construtora Andrade Gutierrez e da Flora Produtos Higiene e Limpeza do grupo J&amp;F. Acesse https://t.co/H1Kk19jVSx https://t.co/OJwv5yC51N"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2018-02-09T16:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2367597,
                        -15.3291799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "962001977138958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o #lategram em Parque Nacional Cavernas do Peruacu https://t.co/JMF4Sa22pU"
        },
        {
            "author_id": "385305361",
            "created_at": "2018-02-09T16:01:36.000Z",
            "id": "961993494339510273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 claro que n\u00e3o nos importar\u00edamos nada de come\u00e7ar o fim de semana num lugar t\u00e3o espetacular. O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 o mais conhecido dos croatas e percebe-se porqu\u00ea ;) Feliz sexta-feira! https://t.co/WEJEaA4p1j"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-02-09T15:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 182,
                        "username": "joaoleiteBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "961988126150414337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Plen\u00e1rio Nesta quinta (8), parlamentares falaram sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, obras paralisadas em Minas e atua\u00e7\u00e3o do governo no turismo. Discursos  dos deps Ant\u00f4nio Jorge, @joaoleiteBH e@DepRicardoFaria : https://t.co/XpVOAW0jV3"
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2018-02-09T15:13:36.000Z",
            "id": "961981413955440643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "UFPel prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pontal da\u00a0Barra https://t.co/2IVsA4NVwM"
        },
        {
            "author_id": "306954912",
            "created_at": "2018-02-09T14:52:40.000Z",
            "id": "961976146735910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magn\u00edfica noticia :) https://t.co/HNw7KygjqN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-09T14:46:00.000Z",
            "id": "961974468905259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Vai visitar alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o durante o Carnaval?\nEnt\u00e3o confira nossas dicas para aproveitar o feriado sem causar impacto negativo ao meio ambiente! https://t.co/km63hBOCAg"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-09T14:11:28.000Z",
            "id": "961965777531342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o nosso dia inicia com as belezas da Lagoa de Jijoca. A APA da  Lagoa de Jijoca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde o ano 2000,  localiza-se entre os Munic\u00edpios de Cruz e Jijoca de Jericoacoara. https://t.co/2uzlI2SMpG"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-02-09T13:30:03.000Z",
            "id": "961955353100472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval... https://t.co/gmWpuOsQxL"
        },
        {
            "author_id": "78965890",
            "created_at": "2018-02-09T13:28:32.000Z",
            "id": "961954973096534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es pelas mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, o \u00f3leo do patau\u00e1 \u00e9 um... https://t.co/f9oA20EfXs"
        },
        {
            "author_id": "1245030115",
            "created_at": "2018-02-09T13:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "EricAmaral10"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "BlogOlhoNaMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "961954769463136256",
            "in_reply_to_user_id": "2946803002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@calabocatito @EricAmaral10 @BlogOlhoNaMira Um pouco fora do t\u00f3pico, mas, a prop\u00f3sito, hoje em dia voc\u00ea n\u00e3o corta 1 \u00e1rvore aqui sem consentimento externo. Vide o lance da reserva extrativista que o Temer teve que recuar, por causa da press\u00e3o americana e europeia.\n\"Farms Here, Forest There\" \u00e9 o que dizem por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-09T13:01:33.000Z",
            "id": "961948183571116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-02-09T12:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 177,
                        "username": "g1globonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "961947128535896066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNacionalDeItatiaia foi criado em junho de 1937 na Serra da Mantiqueira, entre o Rio de Janeiro e Minas Gerais, e \u00e9 o mais antigo do Brasil: https://t.co/BgMGe46RuI Via @G1GloboNatureza"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-09T12:12:18.000Z",
            "id": "961935789289558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral - RS: https://t.co/uIPA5Ncb3N"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-09T11:46:02.000Z",
            "id": "961929178118488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/P26fIcr8hX"
        },
        {
            "author_id": "80905134",
            "created_at": "2018-02-09T11:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "961926263161188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/tQwLabq1mM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3083107247",
            "created_at": "2018-02-09T11:33:05.000Z",
            "id": "961925917718192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina https://t.co/ebALAMSL63 #viagem #lisboa #portugal https://t.co/r6vuVGwfKJ"
        },
        {
            "author_id": "163543420",
            "created_at": "2018-02-09T11:25:50.000Z",
            "id": "961924096027226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um mosaico romano raro dos s\u00e9culos II e III CE, com inscri\u00e7\u00e3o em grego antigo, est\u00e1 sendo descoberto no Parque Nacional de Caesarea. As escava\u00e7\u00f5es fazem parte do trabalho de reconstru\u00e7\u00e3o da impressionante ponte de entrada da era dos cruzados para Cesar\u00e9ia. https://t.co/fBfdceleDy"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-02-09T10:19:13.000Z",
            "id": "961907328558731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 04 de mar\u00e7o de 2018, Yoga e oportunidade de visitar o Parque Cavernas do Parque Nacional Perua\u00e7u, um dos... https://t.co/0RAe9bq3zw"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-02-09T10:11:21.000Z",
            "id": "961905351288291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 04 de mar\u00e7o de 2018, Yoga e oportunidade de visitar o Parque Cavernas do Parque Nacional Perua\u00e7u, um dos... https://t.co/rdCnfkXrkC"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-09T09:42:28.000Z",
            "id": "961898080059711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalle lanterna #faro da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #CulturaAtl\u00e1ntica Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia https://t.co/2FWGI2SIjf"
        },
        {
            "author_id": "2444495708",
            "created_at": "2018-02-09T09:21:03.000Z",
            "id": "961892692358770688",
            "in_reply_to_user_id": "2295086679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almachapecoense Encontrou um \u00edndio boliviano que o untou nas \u00e1guas sagradas de um lago no parque nacional Cotapata. Isso ajuda."
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T08:42:57.000Z",
            "id": "961883105320755201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srAJtRH"
        },
        {
            "author_id": "3326450241",
            "created_at": "2018-02-09T08:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "961873987834863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segunda, ter\u00e7a, quarta e quinta j\u00e1 l\u00e1 v\u00e3o. Olha a sexta-feira a olhar para ti.\n\n__\n\ud83d\udcf7 \u270f\ufe0f @mariana.teodosio \ud83d\udccdParque Nacional da Qui\u00e7ama\n.\n#ViewsOfAngola https://t.co/j94bcERthg https://t.co/Z3OI9Z8GEW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-09T07:49:00.000Z",
            "id": "961869528329170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1f9w4t"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2018-02-09T05:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 73,
                        "username": "alinertalves"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "RobsoncorreiaS2"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "SoteroAmanda"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 118,
                        "username": "Adriana27600316"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 135,
                        "username": "AgnesAndreza1"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 150,
                        "username": "Aledavilla"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 162,
                        "username": "EronLopesAnt"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 193,
                        "username": "Cla675"
                    }
                ]
            },
            "id": "961837255349256198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @alinertalves @robsoncorreias2 @soteroamanda @adriana27600316 @agnesandreza1 @aledavilla @eronlopesant @evandrormduarte @cla675 https://t.co/y8cIfZ9DkU https://t.co/WEBPvXY8Pj"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T04:47:24.000Z",
            "id": "961823826651721729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srArSt7"
        },
        {
            "author_id": "932002674719035394",
            "created_at": "2018-02-09T03:58:58.000Z",
            "id": "961811636943138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) - https://t.co/FhnFW6THfc #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2018-02-09T01:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "blendel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "961777595003097090",
            "in_reply_to_user_id": "255757882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blendel_ Total!!! N\u00e3o s\u00f3 existe, como \u00e9 o parque nacional mais velho do mundo, maior \u00e1rea protegida do mundo, maior habitat de urso das Am\u00e9ricas, e vulc\u00e3o com maior chance de erup\u00e7\u00e3o do mundo! Tem at\u00e9 plano de evacua\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem que assistir quando chega l\u00e1 - caso algo aconte\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-09T01:25:13.000Z",
            "id": "961772945713586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA CHANCE DE VIAJAR PARA A CALIF\u00d3RNIA!\nHoje n\u00f3s vamos visitar o Parque Nacional de Yosemite, nos Estados... https://t.co/9bL1v7gwJe"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-02-09T01:08:24.000Z",
            "id": "961768713249804289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - praia e ecoturismo  Amaz\u00f4nia https://t.co/8uA5Bxzfsm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-09T00:40:36.000Z",
            "id": "961761715301109762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "278739661",
            "created_at": "2018-02-08T22:56:39.000Z",
            "id": "961735554571427840",
            "in_reply_to_user_id": "278739661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Barreirinhas https://t.co/vVzzkNB1oq"
        },
        {
            "author_id": "875513200682434561",
            "created_at": "2018-02-08T22:21:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "961726674910969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por pesca irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ubatuba.........https://t.co/CWGYgLx2i0 https://t.co/DEZmIC0RNs"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2018-02-08T21:42:20.000Z",
            "id": "961716853461651459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia retira estrutura de festa rave que estava sendo montada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Leia mais: https://t.co/Wtw7EYs4PV"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-08T20:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "961702087691206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Servidores e volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros @ICMBio participaram de mutir\u00e3o de restaura\u00e7\u00e3o ambiental no entorno de uma nascente do Parque Nacional. Foram Plantadas sementes nativas na regi\u00e3o. Saiba mais:  https://t.co/HHxNZLy1be https://t.co/aqCSNOc09V"
        },
        {
            "author_id": "3170667603",
            "created_at": "2018-02-08T20:13:06.000Z",
            "id": "961694397124489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/M1J41ocJW4"
        },
        {
            "author_id": "2704736081",
            "created_at": "2018-02-08T19:43:58.000Z",
            "id": "961687065573273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What a location \ud83c\udf0e\nPhoto by dom84_ \nLocation: Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os\n#GoPro #GoPro_Boss\u2026 https://t.co/g3Ms8z5Bmu"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2018-02-08T19:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4097448,
                        -22.5895185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "961680879885090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cada detalhe da vida eu vejo o #CuidadoDeDeus , amo esse lugar! em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/HgmVLqgjkp"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-02-08T18:47:21.000Z",
            "id": "961672818583900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual \u00e9 de encantar, \u00e9poca de chuva e a vegeta\u00e7\u00e3o se transforma. Parque Nacional da Serra da Capivara.\nTuristas... https://t.co/gCHt8yrSEO"
        },
        {
            "author_id": "715226642289963008",
            "created_at": "2018-02-08T18:38:55.000Z",
            "id": "961670696865878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\nEu \u00eda viajar, mas...\nEra para um Parque Nacional aqui perto, nada de praias ou folia, sou de TRANQUILIDADE...\nEm todo caso, pr\u00e1 quem vai curtir: CUIDEM-SE!Cuidado nas estradas,nas transas camisinha (AIDS, S\u00edfilis, NUNCA FORAM BRINCADEIRA!)\nAMEM, sobretudo, a si mesmos!"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-02-08T18:00:55.000Z",
            "id": "961661133668175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval / https://t.co/ngWecZXTKf"
        },
        {
            "author_id": "1079520662",
            "created_at": "2018-02-08T18:00:06.000Z",
            "id": "961660925538430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2605 Saiba mais sobre esse monumento natural que s\u00e3o as Ilhas Cagarras. Estaremos l\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 18! \u2605\n\nO... https://t.co/YSFG8NopCu"
        },
        {
            "author_id": "35259646",
            "created_at": "2018-02-08T17:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "961660024132198405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Bj7orsI0lA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-02-08T17:52:51.000Z",
            "id": "961659100659625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval https://t.co/II4IdqLQVJ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-08T17:43:23.000Z",
            "id": "961656720287248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiestras abertas ao mar no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/PRDH63ROi7"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-08T17:42:29.000Z",
            "id": "961656492708564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srAJtRH"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-08T17:31:09.000Z",
            "id": "961653640317382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#\u00c9aHoradoMar - Come\u00e7a, no #Esp\u00edritoSanto, consulta p\u00fablica para discuss\u00e3o da proposta de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha para o arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz.  #Vamosjuntos?  Saiba mais: s://goo.gl/6A2ZWK https://t.co/6Bk5zTXsQr"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-02-08T17:05:58.000Z",
            "id": "961647303990956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Yaguas, a mais nova \u00e1rea protegida estabelecida no Peru\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta nossa... https://t.co/jC7iXPpbl3"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2018-02-08T16:50:51.000Z",
            "id": "961643501522903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas trilhas. https://t.co/l8KRTZG4da"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2018-02-08T16:14:15.000Z",
            "id": "961634290055503882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no feriado de\u00a0Carnaval https://t.co/ldy9ZNN2fK https://t.co/QerMqA11Z2"
        },
        {
            "author_id": "2465265072",
            "created_at": "2018-02-08T15:57:38.000Z",
            "id": "961630105914273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se siente aventurero en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/UmZKCi25on"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2018-02-08T15:44:07.000Z",
            "id": "961626706057613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/PtD3m8FQPW"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2018-02-08T15:28:12.000Z",
            "id": "961622701566779393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por pesca irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ubatuba https://t.co/Z0JJWs4hNu"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2018-02-08T15:22:17.000Z",
            "id": "961621211062177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por pesca irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ubatuba https://t.co/dGi5dtJbzM"
        },
        {
            "author_id": "321992965",
            "created_at": "2018-02-08T15:08:49.000Z",
            "id": "961617821380874241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miami ao natural: explore o Parque Nacional dos Everglades!\n\nO azul da \u00e1gua \u00e9 a primeira cor que cativa o... https://t.co/G2pedGSv3i"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-02-08T15:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "961616384500396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos cadastra operadores de turismo embarcado https://t.co/hz8Sb8okdi via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-02-08T14:48:01.000Z",
            "id": "961612587124346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  trpestana\u2026 https://t.co/wFfEnFfHgS"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-08T14:46:02.000Z",
            "id": "961612088866156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/wVA7fPeAwj"
        },
        {
            "author_id": "778058361598251008",
            "created_at": "2018-02-08T14:22:18.000Z",
            "id": "961606115556495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Parque Nacional Dinira https://t.co/O3I6ww4W81"
        },
        {
            "author_id": "757551534368514048",
            "created_at": "2018-02-08T14:05:04.000Z",
            "id": "961601780382515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ikJFFKR46Y  Cachoeiras, Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia | Croatia https://t.co/bnKfWGYCNN #MGWV https://t.co/3L0AP3Gfcw"
        },
        {
            "author_id": "145963180",
            "created_at": "2018-02-08T13:52:34.000Z",
            "id": "961598633228558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotoclube Roraima realiza visita fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Viru\u00e1 https://t.co/i1x26GPrO7"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-02-08T13:46:21.000Z",
            "id": "961597068971315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval / https://t.co/HI8JW1fYuy"
        },
        {
            "author_id": "792053504487591937",
            "created_at": "2018-02-08T13:17:36.000Z",
            "id": "961589833771704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n.\n.\n.\n#altoparaisodegoias #nature #naturephotography\u2026 https://t.co/csa7Dbu0Ve"
        },
        {
            "author_id": "792053504487591937",
            "created_at": "2018-02-08T13:17:25.000Z",
            "id": "961589788070629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #altoparaisodegoias #nature #naturephotography #brasil\u2026 https://t.co/3y3l4Ioobv"
        },
        {
            "author_id": "792053504487591937",
            "created_at": "2018-02-08T13:17:20.000Z",
            "id": "961589766486597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #altoparaisodegoias #nature #naturephotography\u2026 https://t.co/J0vU5Tlq5T"
        },
        {
            "author_id": "792053504487591937",
            "created_at": "2018-02-08T13:17:10.000Z",
            "id": "961589725076381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #altoparaisodegoias #nature #naturephotography #brasil\u2026 https://t.co/2gXAm1oBXq"
        },
        {
            "author_id": "792053504487591937",
            "created_at": "2018-02-08T13:16:53.000Z",
            "id": "961589652074389504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #altoparaisodegoias #nature #naturephotography #brasil\u2026 https://t.co/EdX4zvPCOI"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-02-08T13:00:38.000Z",
            "id": "961585562527387649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como \u00e9 subir a Pedra do Sino, situada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! https://t.co/xB5HN4LNa6"
        },
        {
            "author_id": "789373184986472448",
            "created_at": "2018-02-08T12:47:30.000Z",
            "id": "961582257340338178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quatro deputados estaduais apresentar\u00e3o projeto de lei que impede a retirada de 100 hectares da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Itabirito - Arrependidos, deputados querem a volta da \u00e1rea original de Ar\u00eades - O Beltrano https://t.co/19mb5AM3nR"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-02-08T12:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "961582255800856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saguis em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9c7Z4nbqOG"
        },
        {
            "author_id": "224124188",
            "created_at": "2018-02-08T12:46:55.000Z",
            "id": "961582110841729026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro deputados estaduais apresentar\u00e3o projeto de lei que impede a retirada de 100 hectares da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Itabirito - Arrependidos, deputados querem a volta da \u00e1rea original de Ar\u00eades - O Beltrano https://t.co/d0uWAeFKu0"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2018-02-08T12:41:26.000Z",
            "id": "961580730496241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina elaborou 6 dicas para que voc\u00ea fa\u00e7a trilhas sem dor de cabe\u00e7a. Confira! https://t.co/bfrrV9x3YP"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-02-08T12:34:15.000Z",
            "id": "961578924768710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/7MzxZarBWt"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-02-08T12:32:59.000Z",
            "id": "961578604336439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/LVDP0ldWM1"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-02-08T12:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 44,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "961577884191162371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por meio de compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal, O @ICMBio recebeu a doa\u00e7\u00e3o de mais de 2 mil hectares localizados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, no Par\u00e1.  Agora, a \u00e1rea total doada na unidade chega a 5,6 mil hectares: https://t.co/aRlaiXSdwv #Agora\u00e9Avan\u00e7ar https://t.co/Yo8nctDa6M"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-08T12:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "961575724443254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f O @ICMBio recebeu 2.048 hectares situados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da #TerraDoMeio, no #Par\u00e1. A doa\u00e7\u00e3o \u00e9 por #compensa\u00e7\u00e3olegal. A \u00e1rea total doada na unidade agora \u00e9 de 5,6 mil hectares. Saiba mais: https://t.co/SCZxUB6XNW https://t.co/xGG4EIUV4F"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-08T12:20:33.000Z",
            "id": "961575475100385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "792856687241793541",
            "created_at": "2018-02-08T12:13:30.000Z",
            "id": "961573702914707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueles que veem com bons olhos a prov\u00e1vel candidatura do Luciano Huck, se esquecem que o mesmo comprou uma lei do governador, hj presidi\u00e1rio S\u00e9rgio Cabral, para construir um im\u00f3vel em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra dos Reis. Huck \u00e9 mudar para pior..."
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-02-08T12:05:01.000Z",
            "id": "961571568722874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Todos se unem contra a extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes\n\nhttps://t.co/K7QR96BhsP https://t.co/EeGHCsGHI8"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2018-02-08T11:36:40.000Z",
            "id": "961564432609443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRUQUE DE VIDA: \nBom dia!\nEste parque nacional da Serra da Capivara...  Aqui o homem chegou primeiro na Am\u00e9rica https://t.co/57isE8sm5F"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2018-02-08T11:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "961564287427907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escondendo. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/FHeyqWbajU"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-08T11:00:12.000Z",
            "id": "961555257162690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. \n\nFoto: @cbezerraphotos https://t.co/FhrRI480IQ"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-02-08T09:40:02.000Z",
            "id": "961535081058897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o feriado, todas as \u00e1reas da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica receber\u00e3o refor\u00e7os de funcion\u00e1rios. https://t.co/NzkONvn0Vd"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-08T09:33:36.000Z",
            "id": "961533461440946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES - CARROS DE FOC\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais... https://t.co/UTtRDaWczz"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-08T09:33:34.000Z",
            "id": "961533452507115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES - CARROS DE FOC\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais... https://t.co/hEv4Z66q3V"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-08T09:30:03.000Z",
            "id": "961532568804917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS PARA A CALIF\u00d3RNIA!\nHoje n\u00f3s vamos visitar o Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos. Ele \u00e9... https://t.co/5AiiSh7FCV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-02-08T09:06:11.000Z",
            "id": "961526563853488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MACHALILLA\"  do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/MG2rw0edOr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-08T06:38:24.000Z",
            "id": "961489372867649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "998223864",
            "created_at": "2018-02-08T01:22:15.000Z",
            "id": "961409808241917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural https://t.co/ASKK71iUKn"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-02-08T01:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 40,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "961407591342657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar on @Pinterest: Lago Azul no Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/LW1elQTFTQ"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-02-08T00:08:35.000Z",
            "id": "961391269988765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o visitantes!\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u, abrir\u00e1 uma hora... https://t.co/IpopeQ58GZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-08T00:01:30.000Z",
            "id": "961389488206426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "712665928421474308",
            "created_at": "2018-02-07T22:39:39.000Z",
            "id": "961368890398986243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 uma corridinha pelo parque nacional mesmo em, tempo t\u00e1 favor\u00e1vel agora"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-02-07T22:30:34.000Z",
            "id": "961366604163571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra do Meio recebe 2 mil hectares em doa\u00e7\u00e3o - Por: https://t.co/cPSjWAqqAH Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal eleva \u00e1rea doada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica para 4.797 hectares. Mecanismo est\u00e1 previsto no C\u00f3digo Florestal. Bras\u00edlia (07/02/18) \u2013 O Instituto Chico M... https://t.co/246R6szrrf"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2018-02-07T21:58:32.000Z",
            "id": "961358544086994944",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o da sociedade \u00e9 muito importante, participe voc\u00ea tamb\u00e9m da consulta p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no arquip\u00e9lago Trindade e Martim Vaz na assembleia legislativa do estado \u00e0s 14h. https://t.co/gbmcIoLCDg"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2018-02-07T21:52:06.000Z",
            "id": "961356925932851203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Oceana participa em Vit\u00f3ria, nessa quinta-feira, dia 8 de fevereiro, da Consulta P\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no arquip\u00e9lago Trindade e Martim Vaz. https://t.co/g6qXqRNdzw"
        },
        {
            "author_id": "18631980",
            "created_at": "2018-02-07T21:28:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "961350965055107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser pobre eh uma draga. Venho pra Nairobi a trabalho e nao vou poder conhecer o monte Kilimanjaro ou o Parque Nacional do Serengueti ou mesmo a praia de Mombassa por falta de dindim... :/"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2018-02-07T21:00:25.000Z",
            "id": "961343916841762818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vakinha para apoiar a iniciativa: 'Associa\u00e7\u00e3o Cerrado de P\u00e9\u2019, que coleta sementes de esp\u00e9cies nativas, de gram\u00edneas, ervas, arbustos e \u00e1rvores do Cerrado que ajudaram a restaurar mais de 100 hectares no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/br0YcbBEfd https://t.co/UNHrWyhdIO"
        },
        {
            "author_id": "442350303",
            "created_at": "2018-02-07T20:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "UFMAoficial"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 95,
                        "username": "fapema_maranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "961340550862573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "III Semin\u00e1rio de Integra\u00e7\u00e3o dos projetos de pesquisa e extens\u00e3o da @UFMAoficial , com apoio da @fapema_maranhao (Turismo de Base Comunit\u00e1ria, governan\u00e7a ambiental e cadeia produtiva da mandioca) realizados nas comunidades do entorno do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/LIpprmiJEA"
        },
        {
            "author_id": "43010667",
            "created_at": "2018-02-07T20:24:04.000Z",
            "id": "961334769823907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camarote Vip para o Parque Nacional do Igua\u00e7u e suas maravilhosas cataratas https://t.co/A6aWNyUv2t"
        },
        {
            "author_id": "43010667",
            "created_at": "2018-02-07T20:22:50.000Z",
            "id": "961334461060304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camarote Vip para o Parque Nacional do Igua\u00e7u e suas maravilhosas cataratas - Clozel https://t.co/kXAUutVOyv"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2018-02-07T20:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 129,
                        "username": "mp_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "961330439561646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute implanta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Donato na Fronteira Oeste https://t.co/u3ngL6i74n #Meio Ambiente #Nucam via @mp_rs"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-02-07T19:46:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "961325232199012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras     \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (#ESEC) do Taim\n#Biodiversidade #CamposeLagoas #RS #UPI #UC #Brasil               \n\nSaiba mais: https://t.co/XSCtQ6nR4t https://t.co/wgBcAenBwR"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2018-02-07T19:13:55.000Z",
            "id": "961317115239239685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval - https://t.co/OaaDnoWXY8"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2018-02-07T19:10:53.000Z",
            "id": "961316351255240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no\u00a0Carnaval https://t.co/Vcm8ZcB6pm"
        },
        {
            "author_id": "818583425149902849",
            "created_at": "2018-02-07T19:06:01.000Z",
            "id": "961315127935909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Campinas nosso embate \u00e9 pela defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), a garantia do saneamento b\u00e1sico e a... https://t.co/lgnKpAKMzb"
        },
        {
            "author_id": "281177443",
            "created_at": "2018-02-07T19:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "961314621490679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado de Minas Gerais: Em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes e contra o abuso do po... https://t.co/ueJ3HohXv0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-02-07T18:18:39.000Z",
            "id": "961303205991694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o visitantes!\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u,  abrir\u00e1 uma hora... https://t.co/Nk4phWsLwv"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-02-07T18:10:54.000Z",
            "id": "961301256538132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no carnaval https://t.co/AJyMPajAAD"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2018-02-07T17:19:52.000Z",
            "id": "961288415537913858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval - Clickfoz https://t.co/sf2CidnMXi"
        },
        {
            "author_id": "56193031",
            "created_at": "2018-02-07T17:00:09.000Z",
            "id": "961283450551418881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na regi\u00e3o Extremo Oeste Paranaense, pertinho da divisa com a Argentina, \u00e9 um dos poucos locais de... https://t.co/UV27chHbR1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-02-07T16:22:52.000Z",
            "id": "961274070825357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval\nhttps://t.co/Nx9cIskHEI https://t.co/h4SPNoMLey"
        },
        {
            "author_id": "347977941",
            "created_at": "2018-02-07T15:55:59.000Z",
            "id": "961267302946701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Namorados: The Oitavos prop\u00f5e jantar rom\u00e2ntico no Parque Nacional Sintra Cascais - SAPO Lifestyle https://t.co/VzvTXrfmdI"
        },
        {
            "author_id": "778058361598251008",
            "created_at": "2018-02-07T15:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "961263006201020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wbt @Parque Parque Nacional Dinira https://t.co/NjATASnnVj"
        },
        {
            "author_id": "968655270",
            "created_at": "2018-02-07T14:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "961244749205254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u2013 Um dia de ec... https://t.co/7PpyHm4Xis via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "941617437828624384",
            "created_at": "2018-02-07T14:22:06.000Z",
            "id": "961243677543796737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3\nFoto: Instagram/meinevision https://t.co/CnZmhbK08B"
        },
        {
            "author_id": "139554243",
            "created_at": "2018-02-07T14:05:13.000Z",
            "id": "961239430756478977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FONASC MG DIVULGA \u2013  Deputados DE MG votaram a favor da lei que libera \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para mineradora : LEIA + EM https://t.co/pp868iSqAf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-07T11:40:33.000Z",
            "id": "961203021504970753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "861876340416446465",
            "created_at": "2018-02-07T11:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "961200399398199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Costa de Dexo, 400 hect\u00e1reas declaradas Monumento Natural e Lugar de Importancia Comunitaria no @ConcelloOleiros, cos seus ecositemas singulares, illas, illotes e cant\u00eds.   https://t.co/V8n9HVA3n2 \n#DACTurismo #riasaltas #asmari\u00f1as #acoru\u00f1a #costagalega #cantis #acantilados https://t.co/OMejZl3NS9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-02-07T10:05:36.000Z",
            "id": "961179126341120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Yaguas, a mais nova \u00e1rea protegida estabelecida no Peru https://t.co/qFTdaJhxW9 https://t.co/tdXtBPM2Vw"
        },
        {
            "author_id": "327508176",
            "created_at": "2018-02-07T03:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "perrydeus"
                    }
                ]
            },
            "id": "961076380132954115",
            "in_reply_to_user_id": "1671894139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@perrydeus forte de copacabana, jardim bot\u00e2nico, parque lage, pedra do tel\u00e9grafo, vista chinesa, p\u00e3o de a\u00e7\u00facar, pedra da g\u00e1vea, lagoa, museu do amanh\u00e3, ilha de paquet\u00e1, pedra do arpoador, quinta da boa vista, aquario, museu de arte moderna, parque nacional da tijuca entre outros"
        },
        {
            "author_id": "74801895",
            "created_at": "2018-02-07T02:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "961066782210457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/pKHY04N9kH - Lionel Terray - Pedra Bonita Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "958650511007408128",
            "created_at": "2018-02-07T00:19:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "961031589273702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha do Rio do Boi \u00e9 indiscutivelmente uma das mais belas caminhadas realizadas no Parque Nacional de Aparados da Serra (Itaimb\u00e9zinho), em raz\u00e3o de sua inconfund\u00edvel e peculiar paisagem.\n\n\ud83d\udcbb https://t.co/MxwN6kieyA\n\ud83d\udcf154 - 9 99557171 / 54 9 84462440\n\ud83c\udf0e Land of Canyons https://t.co/1NuJBqixfD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-06T23:20:34.000Z",
            "id": "961016798475882498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-02-06T23:14:14.000Z",
            "id": "961015203923136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u2013 Um dia de ecoturismo https://t.co/rEfZwozLhn, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "308517254",
            "created_at": "2018-02-06T22:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "961004292177096711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foggy rio em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1hWWospm1R"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-02-06T21:00:04.000Z",
            "id": "960981440128212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ainda n\u00e3o fez sua reserva, \u00e9 bom se apressar. Durante o carnaval, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, por exemplo,... https://t.co/886VXhCT0w"
        },
        {
            "author_id": "2628266972",
            "created_at": "2018-02-06T20:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "960969267930849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/IAh8mlhtCU COMIGO : Parque Nacional de Yosemite - Estados Unidos"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-02-06T19:54:25.000Z",
            "id": "960964920165613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u2013 Um dia de ecoturismo https://t.co/DmBvif3oYQ"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-02-06T19:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "960964908266397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Ng2TMgPA0W que fazer em Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u2013 Um"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-06T19:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 163,
                        "username": "carlosburle"
                    }
                ]
            },
            "id": "960964697045524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Al\u00f4 #Pernambuco. #\u00c9aHoradoMar - Amanh\u00e3 acontece consulta p\u00fablica para discuss\u00e3o da proposta de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo. @carlosburle apoia essa ideia. #VamosTodos? https://t.co/4j8GtewGk0 https://t.co/aSJgkCgvQg"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-02-06T19:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 241,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "960961211822198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural dos arquip\u00e9lagos S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo, na Assembleia Legislativa do Recife. A mobiliza\u00e7\u00e3o da sociedade \u00e9 fundamental para ampliarmos as \u00e1reas marinhas protegidas. Pressione o presidente @MichelTemer. https://t.co/9xBOKbCHm3 https://t.co/ETBkUnTgvs"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2018-02-06T19:24:03.000Z",
            "id": "960957280198918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Em fevereiro, \u201cCachoeira de Lava\u201d \u00e9 espet\u00e1culo da natureza no Parque Nacional de Yosemite: O Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, re\u00fane 3 das 20 maiores cachoeiras do mundo: Sentinel Fall, Ribbon Fall e Yosemite Falls, a maior da Am\u00e9rica do\u2026 https://t.co/xVb3wZn3Ro"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2018-02-06T19:21:33.000Z",
            "id": "960956650621489153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opini\u00e3o Yaguas: a mais nova \u00e1rea protegida estabelecida no Peru, por Marc Dourojeanni - https://t.co/QqIN4lQaHN"
        },
        {
            "author_id": "56918437",
            "created_at": "2018-02-06T19:04:42.000Z",
            "id": "960952407726403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a 15, em Florian\u00f3polis, \u00e9 fechada e vira \u00e1rea protegida durante o Carnaval 2018. https://t.co/UF4qfTCXTQ"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-02-06T18:27:13.000Z",
            "id": "960942974883520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SebraeApoia Foi lan\u00e7ado oficialmente o Sistema de Voucher Digital de Barreirinhas, uma iniciativa da Prefeitura Municipal que trabalha o ordenamento da atividade tur\u00edstica da cidade que \u00e9 considerada o principal portal de entrada para o Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WunfEtnaLq"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2018-02-06T18:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "VisitCA"
                    }
                ]
            },
            "id": "960936138948186115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fen\u00f4meno \"cachoeira de lava\" acontece este m\u00eas no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia - Leia: https://t.co/uBrzI0xJ3C #california @VisitCA https://t.co/UD3zrRp1Lj"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-02-06T17:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 192,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 207,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 215,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 225,
                        "username": "casacivilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "960922904899805187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Reserva Extrativista Itapetininga em Bequim\u00e3o/MA. As popula\u00e7\u00f5es tradicionais locais reivindicam do Governo Federal sua cria\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade das Reentr\u00e2ncias.#ResexBequimao  @mmeioambiente @ICMBio @planalto @casacivilbr https://t.co/OW8KGqoIzU"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2018-02-06T16:45:38.000Z",
            "id": "960917410676133889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 As praias do Parque Nacional Cahuita contam com diferentes tons de verde e azul. \ud83d\udc99\n#CostaRica #Viagem https://t.co/G6s53M4X20"
        },
        {
            "author_id": "929362503301255168",
            "created_at": "2018-02-06T16:15:57.000Z",
            "id": "960909940029317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 vou ser 100% completa quando conhecer o grand canyon, o parque nacional de yosemite e o de yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "35892789",
            "created_at": "2018-02-06T16:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "960907884203773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se me odeia deita na BR e acende um cigarro em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5YIuPYLgM4"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2018-02-06T16:00:12.000Z",
            "id": "960905975585804289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPMG instaura inqu\u00e9rito civil contra lei estadual que retira prote\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Itabirito https://t.co/pe7XIUk8Tf #meioambiente #itabirito https://t.co/t6qYilN8Z0"
        },
        {
            "author_id": "789373184986472448",
            "created_at": "2018-02-06T15:51:42.000Z",
            "id": "960903839124807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputados aprovaram redu\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, beneficiando duas mineradoras. Patrim\u00f4nios hist\u00f3rico, natural e arqueol\u00f3gico est\u00e3o em risco - Minera\u00e7\u00e3o avan\u00e7a sobre Ar\u00eades - O Beltrano https://t.co/FDqmMaU6Tf"
        },
        {
            "author_id": "224124188",
            "created_at": "2018-02-06T15:51:06.000Z",
            "id": "960903689333628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovaram redu\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, beneficiando duas mineradoras. Patrim\u00f4nios hist\u00f3rico, natural e arqueol\u00f3gico est\u00e3o em risco - Minera\u00e7\u00e3o avan\u00e7a sobre Ar\u00eades - O Beltrano https://t.co/ChV4cFa9SG"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-06T14:50:26.000Z",
            "id": "960888422146740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 O nosso Parque Estadual da Serra da Tiririca recebeu a Old School para um dia de caminhada ecol\u00f3gica no Morro das Andorinhas, atrativo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Visite, voc\u00ea tamb\u00e9m, nossas UCs. https://t.co/BGmxkzhIIW"
        },
        {
            "author_id": "389475748",
            "created_at": "2018-02-06T14:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "960877300018565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prom RM \ud83c\udf89 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/0gsyPDWQ6M"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2018-02-06T11:50:08.000Z",
            "id": "960843045272014849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lei \u201cFrankenstein\u201d liberou para a minera\u00e7\u00e3o mais de cem hectares de uma \u00e1rea protegida, repleta de ru\u00ednas... https://t.co/RBMINNTTMY"
        },
        {
            "author_id": "2712424375",
            "created_at": "2018-02-06T11:31:45.000Z",
            "id": "960838421810950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inqu\u00e9rito sobre o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, agrademos a participa\u00e7\u00e3o.... https://t.co/zNitSyCQiu"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-06T11:17:08.000Z",
            "id": "960834739992236033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES - CARROS DE FOC\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais... https://t.co/s3yI1VZkBf"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-06T11:17:03.000Z",
            "id": "960834720358682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES - CARROS DE FOC\n\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais... https://t.co/HIqkNsERk8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-06T11:01:28.000Z",
            "id": "960830799560966150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "100380868",
            "created_at": "2018-02-06T10:50:25.000Z",
            "id": "960828016569061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim que eu tiver dinheiro vou colocar uma grade isolando a sala e vou fazer l\u00e1 o Parque Nacional do Mano Brown, para que ele possa concentrar o caos em apenas um ambiente."
        },
        {
            "author_id": "3171513479",
            "created_at": "2018-02-06T09:48:50.000Z",
            "id": "960812520977158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabulosa Quinta no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nGER\u00caS, Terras de Bouro / Valdosende\nQUINTA - \u20ac 4 700 000\n+INFO: https://t.co/US6mv24Qlk\nRefer\u00eancia: CS02196\n\nhttps://t.co/acm2LThR15\n#geres #christieshomes #luxury https://t.co/haPXE7ybeQ"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2018-02-06T09:31:38.000Z",
            "id": "960808190949625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos que vamos #DiversForSharks #Divers4Sharks #D4S rumo Recife para ajudar a criar a Unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/Gq0LSlhpBv"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-02-06T04:08:06.000Z",
            "id": "960726772693086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yaguas, a mais nova \u00e1rea protegida estabelecida no Peru https://t.co/mbOwwQuvFj https://t.co/Ck6hj3F8po"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-02-06T04:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "960726765910990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Yaguas, a mais nova \u00e1rea protegida estabelecida no Peru https://t.co/2vajEQGdwQ https://t.co/1y5rsaY8RJ"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2018-02-06T03:05:06.000Z",
            "id": "960710918316396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das praias mais bonitas do Brasil, a Praia da Azeda em B\u00fazios/RJ tem \u00e1guas como de uma piscina, est\u00e1 cercada por pared\u00f5es rochosos e uma linda vegeta\u00e7\u00e3o, que fazem parte de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Seu acesso, feito por uma escadaria, deixa tudo ainda mais Bonito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/hhqDpLtRcs"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-02-06T02:45:13.000Z",
            "id": "960705915296075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa........ https://t.co/Zck9EsHlLB"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2018-02-06T02:45:07.000Z",
            "id": "960705887412334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa........ https://t.co/SBk4sqEDwc"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-02-06T02:45:05.000Z",
            "id": "960705879891955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa........ https://t.co/ZUK1FC8z0T"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-02-06T02:45:05.000Z",
            "id": "960705879405449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa........ https://t.co/hFJzjfzRmV"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2018-02-06T01:15:50.000Z",
            "id": "960683420937580545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 42 mil pessoas visitaram o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em 2017 https://t.co/oPAfwlFrrJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-06T01:05:06.000Z",
            "id": "960680719868747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1054159910",
            "created_at": "2018-02-06T01:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "960680629410021377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/hDLey2pf7w do Cafund\u00f3, Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 #Trip19 Pi Explore"
        },
        {
            "author_id": "85356386",
            "created_at": "2018-02-06T01:03:11.000Z",
            "id": "960680235921543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamenco de James | Parque Nacional Nevado de Tres Cruces https://t.co/inpXGjB0W9 #Atacama #Chile"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-02-06T00:56:18.000Z",
            "id": "960678504105902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Yaguas, a mais nova \u00e1rea protegida estabelecida no Peru https://t.co/qFTdaJhxW9"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2018-02-06T00:47:31.000Z",
            "id": "960676291358969862",
            "in_reply_to_user_id": "8384032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver essas fotos bate uma puta saudade deles e de viajar com amigos. \u00c9 uma doideira, apertado, ningu\u00e9m tem muito espa\u00e7o, mas uma delicia. Viajar, dirigir, chegar em algum parque nacional ou estadual, fazer uma fogueira, bater papo e beber uma cerveja ou um whisky."
        },
        {
            "author_id": "544732216",
            "created_at": "2018-02-06T00:22:22.000Z",
            "id": "960669963634855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Irati estruturada, um presente que o Governo Federal deve a Irati e ao Centro-Sul paranaense | R\u00e1dio Naju\u00e1 - SUPER 92.5/ FM 106.9 | Irati - Paran\u00e1 https://t.co/AC9HXSwx6S"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2018-02-05T22:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "960645830989332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/3i8UGxfEgi\u00e7\u00e3o Grande Rota Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas |"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-02-05T22:41:20.000Z",
            "id": "960644540263788545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista vai beneficiar pescadores de Macap\u00e1 e Oiapoque https://t.co/KcunImLhyZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-05T22:40:28.000Z",
            "id": "960644318204780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-02-05T22:01:54.000Z",
            "id": "960634615814934529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Planejando semin\u00e1rio de exerc\u00edcio de cidadania e solidariedade para a Canastra, Luc\u00e9lia Santos me fez refer\u00eancia \u00e0 luta de Chico Mendes q frutificou em UC Reserva Extrativista. Por q n\u00e3o criar uma nova UC Reserva Cultural e Agroecol\u00f3gica da Canastra para a Comunidade Canastreira?"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2018-02-05T21:50:40.000Z",
            "id": "960631785901129729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Chapada dos Veadeiros National Park. Midwest Brazil.\u2026 https://t.co/ryy5vlxFRZ"
        },
        {
            "author_id": "2448591096",
            "created_at": "2018-02-05T21:30:30.000Z",
            "id": "960626710428438529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Folclor\n\nCl. 9 #140, Velez, V\u00e9lez, Santander https://t.co/VRo34ZUcYd"
        },
        {
            "author_id": "4621836856",
            "created_at": "2018-02-05T21:13:35.000Z",
            "id": "960622453390225411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando atrasada no primeiro dia de aula, pq o \u00f4nibus do parque nacional se atrasou"
        },
        {
            "author_id": "373385021",
            "created_at": "2018-02-05T19:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        2.96529823,
                        39.79487429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "19cfc2ccce7337b3"
            },
            "id": "960600110848765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ses Fonts Ufanes.\n60 segundos de este precisos monumento Natural.\n#mallorca #illesbalears\u2026 https://t.co/3iOtvT299m"
        },
        {
            "author_id": "2239862330",
            "created_at": "2018-02-05T19:42:36.000Z",
            "id": "960599560228884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marquei viagem para Santa Marta de proposito para ir ao Parque Nacional de Tayrona e li que estava fechada. At\u00e9 ler a parte que diz que reabre 10 dias antes de eu ir tive 3 AVCs e 5 ataques do mioc\u00e1rdio"
        },
        {
            "author_id": "284180519",
            "created_at": "2018-02-05T19:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "LinhaVerdeDD"
                    }
                ]
            },
            "id": "960591405356929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @LinhaVerdeDD: Linha Verde, o Disque Den\u00fancia do Meio Ambiente. https://t.co/svW0mWshA3"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-02-05T18:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "960584349052801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa https://t.co/RXVyuV9dI6 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-02-05T18:37:25.000Z",
            "id": "960583153843953669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "in Di\u00e1rio do Minho\nPonte de Lima quer \u00e1rea protegida mais aberta \u00e0s escolas e \u00e0 comunidade cient\u00edfica https://t.co/sr2hYVp3m1"
        },
        {
            "author_id": "33926935",
            "created_at": "2018-02-05T17:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.25,
                        -17.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "960573354154405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de visitantes do parque nacional de Abrolhos e praia do kitongo em Caravelas, Bahia, Brazil https://t.co/vXdjQvurKG"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-02-05T17:41:47.000Z",
            "id": "960569155807215617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabem quais passeios al\u00e9m das Cataratas d\u00e1 para se fazer no Parque Nacional? \ud83d\ude0d\ud83e\udd24\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83d\udea3\u200d\u2642\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ud83c\udfdd\nhttps://t.co/0LV8SnVO0k"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-02-05T17:29:58.000Z",
            "id": "960566178438459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa..... https://t.co/BOr1WhfglK https://t.co/ztAmMLTb42"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-02-05T17:29:53.000Z",
            "id": "960566159790788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa........ https://t.co/87fcgNXTb5"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-02-05T17:29:46.000Z",
            "id": "960566131571527680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa........ https://t.co/yptvm0BmHN"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-02-05T17:29:46.000Z",
            "id": "960566130149679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa........ https://t.co/dPpVPCV6WM"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2018-02-05T17:29:46.000Z",
            "id": "960566128882921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa........ https://t.co/D8ClKWAYS6"
        },
        {
            "author_id": "273047372",
            "created_at": "2018-02-05T17:29:43.000Z",
            "id": "960566117604450305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa..... https://t.co/1z1Sl4kQPF"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-02-05T17:29:43.000Z",
            "id": "960566117377994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa..... https://t.co/BOr1WhfglK"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2018-02-05T17:12:27.000Z",
            "id": "960561772980854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme a Forbes, as Cataratas foram definidas como: \u201cdeslumbrante Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco\u201d.  N\u00e3o por acaso, em 2017, Um milh\u00e3o 788 mil e 922 pessoas de 166 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u, um recorde hist\u00f3rico. https://t.co/FtWMXJ2whf"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2018-02-05T17:11:34.000Z",
            "id": "960561550506582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1 DESTAQUE TURISMO: Considerado uma das Maravilhas da Natureza e desde 1986 Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela Unesco, o Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de ser apontado como um dos melhores destinos do mundo pelo Guia de Viagem da Forbes \u2013 2018, revista de neg\u00f3cios dos EUA. https://t.co/tX9z2EKrYW"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-02-05T17:00:06.000Z",
            "id": "960558665307652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde, o Disque Den\u00fancia do Meio Ambiente. https://t.co/7DkRk36CBJ"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2018-02-05T16:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 39,
                        "username": "marcospalmeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "960553536890245121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro aqui os meus parab\u00e9ns ao ator @marcospalmeira! Propriet\u00e1rio de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e grande apoiador da causa. Que sua atitude siga inspirando mais pessoas a proteger nossa Mata Atl\u00e2ntica. #AmbienteRJ #RPPN https://t.co/AS2XzfsSOQ"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2018-02-05T16:33:19.000Z",
            "id": "960551923354099714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de encontro em Sousa https://t.co/FX3BiTZuVx https://t.co/VnOxgT2U5F"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-05T16:00:10.000Z",
            "id": "960543581923631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS PARA A CALIF\u00d3RNIA!\nHoje n\u00f3s vamos visitar o Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos. Ele \u00e9... https://t.co/svHZzWLdI7"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2018-02-05T15:55:02.000Z",
            "id": "960542288781901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICNF diz que zona h\u00famida de Lagoa n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida... https://t.co/BOJqyo4A7i"
        },
        {
            "author_id": "111657852",
            "created_at": "2018-02-05T15:37:59.000Z",
            "id": "960538000378810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Col\u00e9gio - Cachoeiras de Macacu/RJ \ud83c\udf04\n\nMonumento Natural da cidade!\n\nVis\u00e3o da trilha para\u2026 https://t.co/4D4fkJnTrD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [pixel_spn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pixel_spn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pixel_spn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaosNoRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaosNoRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaosNoRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ottoni3101].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ottoni3101",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ottoni3101"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [g1globonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "g1globonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "g1globonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [perrydeus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "perrydeus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "perrydeus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracicaba, Brasil",
                "id": "47ef5d028ab6c2b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Distrito Capital, Venezuela",
                "id": "0137799d4f960b21",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puerto Montt, Chile",
                "id": "01ee68fb632783de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m Novo, Brasil",
                "id": "292ea5c2db4fa0c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "663a9f8fd451de7a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile Chico, Chile",
                "id": "018edf8c754e147e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Campanet, Espa\u00f1a",
                "id": "19cfc2ccce7337b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "32370437",
                "name": "Bruno Cantarino",
                "username": "bcantarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897228139369291781",
                "name": "Amanda #timbeta",
                "username": "amanda_farinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888563957946097664",
                "name": "Andressa Parronchi",
                "username": "sraparronchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042610383",
                "name": "Luiz Barcellos ",
                "username": "luizbarcellos33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152668706",
                "name": "\u00e1gua de cacimba",
                "username": "meninadoquiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149706376",
                "name": "hdzada \ud83d\ude82\ud83c\udf6c",
                "username": "hdzada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205681227",
                "name": "Ferrarezi",
                "username": "Caetano1968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083887383",
                "name": "Marcelo Marcos",
                "username": "mmarcosbarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48703870",
                "name": "Duarte",
                "username": "DuarteMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8706182",
                "name": "chicco.sal",
                "username": "chiccosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "341591596",
                "name": "pablo70paises",
                "username": "Pablo70Paises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115426786",
                "name": "Jonas Ponte Araujo",
                "username": "Jonas_Ponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70130119",
                "name": "Luciano Xavier",
                "username": "lucxasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159713845",
                "name": "autossabotador",
                "username": "lekzel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949420361044647937",
                "name": "Te Orienta",
                "username": "_te_orienta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365559101",
                "name": "Meli\u00e1Rewards",
                "username": "Melia_Rewards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064552760",
                "name": "TAIXXX",
                "username": "pereirataix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12114972",
                "name": "DeuX",
                "username": "DeuX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24922732",
                "name": "3oo",
                "username": "Pieg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493428",
                "name": "Plant\u00e3o 190",
                "username": "plantao190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754709926417694720",
                "name": "Tick-Dudu",
                "username": "edu_tick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352319459",
                "name": "The Summer Hunter",
                "username": "thesummerhunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158882",
                "name": "Banstur",
                "username": "mktbanstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102167677",
                "name": "M a y",
                "username": "BRultaoreune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908816779555819521",
                "name": "H\u00eb\u2113\u2078\u2078\ud83c\udf31\ud83c\udf4adon\u2019t fight the feeling",
                "username": "KAIONME88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800351805641146368",
                "name": "Kika Franklin",
                "username": "KikaFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626578665",
                "name": "\u05d0\u05e0\u05d3\u05e8\u05de\u05d9\u05e1\u05d5\u05df (Driel)",
                "username": "Andriermesson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89953162",
                "name": "George Silva",
                "username": "george_wos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37439585",
                "name": "carolzinha",
                "username": "caferrers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472243935",
                "name": "F\u00e3 universo Marvel",
                "username": "marvelvader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797881067529261056",
                "name": "Costa",
                "username": "Coosta116",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015546671",
                "name": "liliana",
                "username": "lilianalrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347958408",
                "name": "Jad",
                "username": "lmjmusicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19092921",
                "name": "Tom moderado",
                "username": "dribgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84419316",
                "name": "sucatinha presidencial",
                "username": "blue_mean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047085058",
                "name": "J\u00f4natas Belmiro \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "jonbelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3012947585",
                "name": "Morgan Dirk Flinchum",
                "username": "MorganFlinchum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452208889",
                "name": "Gunnar Flinchum",
                "username": "gunnarflinchum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891603310041497600",
                "name": "Jiraya da Resist\u00eancia e da luta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "ViniciusN1kolod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358722228",
                "name": "Olivier Guiberteau",
                "username": "OGuiberteau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85909472",
                "name": "Marielen Seidler",
                "username": "Marielenss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139529212",
                "name": "Beatriz",
                "username": "bbeatrizcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959788846958501889",
                "name": "Paulo Santana",
                "username": "PauloSa52933182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765563274876358657",
                "name": "Eurico Damasceno",
                "username": "Euricobfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33980626",
                "name": "Zenilton A Oliveira",
                "username": "ZOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202188345",
                "name": "Let\u00edcia Mendes \ud83d\ude80",
                "username": "mendeslets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156069807",
                "name": "Namast\u00ea de merda",
                "username": "jonassakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495341847",
                "name": "futura free",
                "username": "enxxtbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9612112",
                "name": "omelete",
                "username": "omelete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4111427722",
                "name": "\u269c",
                "username": "obarrooss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925385667542179840",
                "name": "Cear\u00e1 Norte Not\u00edcias",
                "username": "cearanortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67354377",
                "name": "Regially",
                "username": "Regially",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916849198200389633",
                "name": "brendinha",
                "username": "peruzzobf2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614026512",
                "name": "Hamilton - Blog CASADAPTADA",
                "username": "casadaptada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42403475",
                "name": "Rodrigo Ribeiro",
                "username": "RodyRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30934529",
                "name": "Flavio Rocha",
                "username": "flaviogr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116027491",
                "name": "libertad.",
                "username": "jose2563",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172343040",
                "name": "Pedro",
                "username": "antonypitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73735569",
                "name": "Jonas",
                "username": "jsrods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954119963962421248",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sandra19655696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232589855",
                "name": "Preto Herm\u00ea",
                "username": "HermeOraForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885166219334217728",
                "name": "Projeto LaWEEEda",
                "username": "LaWEEEda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48460086",
                "name": "Allan Meireles",
                "username": "AllanMeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108463983",
                "name": "J\u00e9ssica Hannes",
                "username": "JessicaHannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586254372",
                "name": "Kellin",
                "username": "KellinCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880533739327160321",
                "name": "Alexander",
                "username": "profalexander77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3862709843",
                "name": "Jo\u00e3o Manuel Costa",
                "username": "JonyLoki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151927687",
                "name": "Dimar\u00e3es Ribas Machado",
                "username": "globalcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901981781",
                "name": "Signature Travel",
                "username": "signatureviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "fala_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62560702",
                "name": "Elizabeth Contreras",
                "username": "YleForever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870658626591051776",
                "name": "Olhar Bras\u00edlia",
                "username": "olharbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611334186",
                "name": "#Vacinas #Aux\u00edlioEmergencial #Impeachment\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "cmen2908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252570025",
                "name": "Geovanini",
                "username": "jgeovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176441252",
                "name": "Luxury Real Estate",
                "username": "PvtLuxury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4452387711",
                "name": "Mood \ud83d\ude37 Vacina J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "Li_Positive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354160400",
                "name": "Padecendo",
                "username": "padecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544732216",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "gracia_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931187242",
                "name": "Juarez Paulo Bearzi",
                "username": "JuarezPBearzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33366580",
                "name": "Scalfoni",
                "username": "scalfonipaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939493074132242432",
                "name": "EgNews",
                "username": "EgNewsBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3386617823",
                "name": "I\u0332\u0305\u0336\u0337\u0274\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d05\u0332\u0305\u0336\u0337\u026a\u0332\u0305\u0336\u0337\u0262\u0332\u0305\u0336\u0337\u0274\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d00\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d05\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d0f\u0332\u0305\u0336\u0337 \u0332\u0305\u0336\u0337",
                "username": "Indignado72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630511432",
                "name": "Wellington Melo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JWellingtonMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155687139",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Teixeira",
                "username": "Paulocesarot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34375517",
                "name": "Thales Azevedo",
                "username": "thalesazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949096690312798208",
                "name": "Vera L\u00facia Pimentel",
                "username": "VeraLciaPiment2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261227942",
                "name": "tribodatrilhape",
                "username": "TribodaTrilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700502163357900800",
                "name": "Marcio Lelis Diniz",
                "username": "marcio_lelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51191405",
                "name": "Charles Almeida \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "charlesdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25280187",
                "name": "pedro crizul",
                "username": "crizul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48073610",
                "name": "Dep. Federal Elcione",
                "username": "elcionepmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757148174",
                "name": "Sergio Siva",
                "username": "professorealuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76485832",
                "name": "Mariane",
                "username": "maryaneaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105888872",
                "name": "franklin fournier duguet",
                "username": "frankfodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221700424",
                "name": "Chile Travel espa\u00f1ol",
                "username": "chiletravel_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247383245",
                "name": "Sernatur Chile",
                "username": "chilestuyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650735362",
                "name": "amilton junho",
                "username": "Jr01Junho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431405402",
                "name": "mi\ud83c\udf3b",
                "username": "_milenafortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312643717",
                "name": "Michella Mattioli",
                "username": "MichellaMatioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633430328",
                "name": "Portal Sul RJ",
                "username": "PortalPortoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560297136",
                "name": "GTnoticias",
                "username": "GTnotiicias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72379604",
                "name": "Karina Oliani",
                "username": "KarinaOliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958087808157192192",
                "name": "Tere Maria Anschau",
                "username": "TereAnschau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755089415383445504",
                "name": "Nelson_CEBRAC",
                "username": "Nelson_CEBRAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349063",
                "name": "Haroldo Moreira",
                "username": "haroldomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706739992",
                "name": "#JUNTOS COM JB/Salve Sao Jorge",
                "username": "alexrebelo75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96004495",
                "name": "Tony Stark Patriota",
                "username": "TonyStarkMeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79054217",
                "name": "Emily Teixeira",
                "username": "itsjustemily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298622153",
                "name": "Nevelson Faleiro",
                "username": "nevelsonfaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731184398",
                "name": "Roberto Eduardo",
                "username": "Robert0Eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302052160",
                "name": "MARCUS ABREU",
                "username": "MarcoloroAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36859263",
                "name": "Tr\u00e2nsito RJ",
                "username": "transitorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33414989",
                "name": "Rubens Teixeira",
                "username": "RubensTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130804533",
                "name": "HostelsClub Brasil",
                "username": "HostelsClub_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2413402658",
                "name": "Renan",
                "username": "Renanmartinsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734052065392111616",
                "name": "Me adote",
                "username": "_Meadote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88308298",
                "name": "Luiza Soares",
                "username": "LuizasoaresGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161071377",
                "name": "Iverton Nogueira",
                "username": "ivertonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760104509267927040",
                "name": "RidesExtremadura",
                "username": "ridesextre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20624036",
                "name": "Joonas Koronalinkola \ud83d\ude37",
                "username": "joonaslinkola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65626953",
                "name": "Carlinho Motta Oficial",
                "username": "carlinhomotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33488995",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "vinicius_bento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230902614",
                "name": "Jorge",
                "username": "jlp4152",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15034608",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabioangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956261115587153920",
                "name": "Broncossauro",
                "username": "Broncossauro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247781413450989577",
                "name": "Valor",
                "username": "valor_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18631980",
                "name": "Jorge Cordeiro",
                "username": "jhcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246304689",
                "name": "OrtizRomero",
                "username": "w_ortizromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201582565",
                "name": "Catalina Bernal",
                "username": "CataBernal_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55316528",
                "name": "Cl\u00e1udio Barbosa",
                "username": "kroddin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331639652",
                "name": "Dani",
                "username": "DanielAlex1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710272278467112960",
                "name": "pontinho de luz",
                "username": "veramachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85303864",
                "name": "Bertrand Boulle",
                "username": "bertrandboulle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71070228",
                "name": "Alex Sandro Gomes",
                "username": "alexodrosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400823004",
                "name": "Blog Tudo Viagem",
                "username": "BlogTudoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271907339",
                "name": "Henderson Mendes",
                "username": "hendersontoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242813971",
                "name": "ViagemaoPonto",
                "username": "viagem_ao_ponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75842580",
                "name": "Rafael Schoenherr",
                "username": "prensadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438161825",
                "name": "Southside Travel",
                "username": "SouthsideTrvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "A youtuber suez",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385305361",
                "name": "Logitravel Portugal",
                "username": "LogitravelPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55558918",
                "name": "Jo\u00e3o Leite",
                "username": "joaoleiteBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306954912",
                "name": "Juan Carlos T\u00f3jar",
                "username": "ecojuancarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78965890",
                "name": "\u00ab\u2022::\u2022\u00bbSilvia\u00ab\u2022::\u2022\u00bb",
                "username": "silviacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245030115",
                "name": "Fernando Mureb",
                "username": "Fernando_Mureb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796458029852098560",
                "name": "Eric",
                "username": "EricAmaral10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80905134",
                "name": "Abdon Nanhay",
                "username": "abdonnanhay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083107247",
                "name": "Dicas de Lisboa",
                "username": "dicasdelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163543420",
                "name": "Israel no Brasil",
                "username": "IsraelinBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444495708",
                "name": "Diogo.Gustavo.",
                "username": "DiogoGustavo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326450241",
                "name": "ViewsOfAngola",
                "username": "viewsofangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23529403",
                "name": "MARIANA",
                "username": "mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100475087",
                "name": "Aline Alves",
                "username": "alinertalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791510537918185472",
                "name": "Robson silva",
                "username": "RobsoncorreiaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187395556",
                "name": "Sotero",
                "username": "SoteroAmanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828403153422938113",
                "name": "Adriana Sampaio",
                "username": "Adriana27600316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832249294547779586",
                "name": "Agnes",
                "username": "AgnesAndreza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51511398",
                "name": "Alessandra D`\u00e1villa",
                "username": "Aledavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815000917393244160",
                "name": "eron lopes",
                "username": "EronLopesAnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138379005",
                "name": "Clayton #Timbeta",
                "username": "Cla675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932002674719035394",
                "name": "Cl\u00e1udio Amorim\ud83d\udcda\ud83d\udcf0\ud83d\udd4a",
                "username": "Amorim_QRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384032",
                "name": "C\u00e3o Gal\u00e1ctico Branco \ud83d\udc41",
                "username": "pedrobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255757882",
                "name": "Blendel",
                "username": "blendel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278739661",
                "name": "Alba",
                "username": "sssanjur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875513200682434561",
                "name": "AconteceemUbatubaSP",
                "username": "UbatubaSP_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3170667603",
                "name": "Promo\u00e7\u00e3o Info",
                "username": "PromocaoBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704736081",
                "name": "TheBossPhotos",
                "username": "gopro_boss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127518877",
                "name": "Edgard Paes Leme",
                "username": "EdgardPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715226642289963008",
                "name": "Iracema Da Costa \u2696\ud83e\ude7a",
                "username": "IracemaDaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079520662",
                "name": "Dragons Bus",
                "username": "Dragons_Bus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35259646",
                "name": "Maureen McGill",
                "username": "MaureenBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465265072",
                "name": "esteban rivarola",
                "username": "Esteban_1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321992965",
                "name": "SERRA BRASILIS",
                "username": "SERRABRASILIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778058361598251008",
                "name": "Compa\u00f1eros De Rutas",
                "username": "companerosrutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757551534368514048",
                "name": "Beautiness",
                "username": "Beautiness_Page",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145963180",
                "name": "Shigeaki U.A.Paix\u00e3o",
                "username": "SHIGEAKIALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792053504487591937",
                "name": "Pan\u00f3ptico",
                "username": "zenferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789373184986472448",
                "name": "O Beltrano",
                "username": "jornalobeltrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224124188",
                "name": "Rafael Mendon\u00e7a",
                "username": "badernanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792856687241793541",
                "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u305f\u304b\u3057\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "TK_Rossonero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998223864",
                "name": "Angel M Gonz\u00e1lez M",
                "username": "angelshaholin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712665928421474308",
                "name": "G \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd4b\ud83d\udd25",
                "username": "Gui_Scosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442350303",
                "name": "Monica Araujo",
                "username": "MonicaAraujo100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43010667",
                "name": "Clozel",
                "username": "clozelcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818583425149902849",
                "name": "Mariana Conti",
                "username": "mariana_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281177443",
                "name": "Cristina Campos",
                "username": "cris_cesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56193031",
                "name": "adinco turismo",
                "username": "adincoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347977941",
                "name": "The Oitavos",
                "username": "theoitavos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968655270",
                "name": "Kleber Portilho",
                "username": "portilho_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941617437828624384",
                "name": "Eu amo ES",
                "username": "euamo_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139554243",
                "name": "FONASC.CBH",
                "username": "cuidandodosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861876340416446465",
                "name": "Turismo Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "DACTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327508176",
                "name": "beatriste wayne",
                "username": "onlynagini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801895",
                "name": "Guilherme Braune",
                "username": "GuilhermeBraune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958650511007408128",
                "name": "ECOTOURS TURISMO",
                "username": "EcotoursT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308517254",
                "name": "zula",
                "username": "giucramez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2628266972",
                "name": "Matheus da Silva",
                "username": "ms259317",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65229691",
                "name": "Carlos Burle",
                "username": "carlosburle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56918437",
                "name": "Fabio Gadotti",
                "username": "fabiogadotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22086402",
                "name": "Visit California",
                "username": "VisitCA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929362503301255168",
                "name": "wandavic",
                "username": "victorialeal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35892789",
                "name": "Marcellus",
                "username": "marcellusaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389475748",
                "name": "Cau\u00ea \u24df",
                "username": "CauueSanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712424375",
                "name": "FCMP",
                "username": "FCMPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100380868",
                "name": "Iole",
                "username": "iholheiole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171513479",
                "name": "Luximos",
                "username": "portoluximos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054159910",
                "name": "Gil Samuel",
                "username": "gilsamuelsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85356386",
                "name": "Jose Guti",
                "username": "LuigiTwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106797611",
                "name": "Cristiano Burmester",
                "username": "CrisBurmester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448591096",
                "name": "Omar eberto Cruz",
                "username": "omareber1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4621836856",
                "name": "Gi Motta",
                "username": "Gislainemottaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373385021",
                "name": "ALBERTO ESPEJO",
                "username": "ESPEJOALBERTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239862330",
                "name": "Bea",
                "username": "bbaptistar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284180519",
                "name": "Juju Macieira",
                "username": "JujuMacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33926935",
                "name": "Gustavo Fernandes",
                "username": "gustavoalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273047372",
                "name": "Dinha reporterpb",
                "username": "DDDINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92117145",
                "name": "Luiz Carlos Hauly",
                "username": "deputadoHauly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55772248",
                "name": "Marcos Palmeira",
                "username": "marcospalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111657852",
                "name": "Angelo dos Santos",
                "username": "aveangelus",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "965261443858755592",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44qdimsc8x45s199q595tmnopo519",
        "oldest_id": "960538000378810368",
        "result_count": 486
    }
}