{
    "data": [
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2018-02-05T15:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "username": "ParquesOficial"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 143,
                        "username": "FulbrightArg"
                    }
                ]
            },
            "id": "960532015920635905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O secret\u00e1rio Tillerson visitou o Parque Nacional Nahuel Haupi e falou com autoridades do @ParquesOficial e com a finalista de bolsa de estudos @FulbrightArg sobre interc\u00e2mbios cient\u00edficos entre os EUA e a Argentina. https://t.co/gCF4UqgPLp"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2018-02-05T15:10:45.000Z",
            "id": "960531146667888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Bariloche, na Argentina, o Secret\u00e1rio Tillerson discutiu interc\u00e2mbios cient\u00edficos e pr\u00e1ticas de conserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Nahuel Haupi. Mais informa\u00e7\u00f5es sobre sua viagem aqui: https://t.co/rHj9GqkPAl https://t.co/xeF6P1Q3qB"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2018-02-05T14:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "Cla675"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "CarlosR25889240"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "helensinhaa"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "Carlosrtajr26"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 138,
                        "username": "DavidSo62463629"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 168,
                        "username": "davijumior"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 180,
                        "username": "chrisvieira48"
                    }
                ]
            },
            "id": "960516677506162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @cla675 @carlosr25889240 @helensinhaa @msousa_day @carlosrtajr26 @davidso62463629 @danielly826 @davijumior @chrisvieira48 https://t.co/epPrlGc505 https://t.co/77yIG6SLQA"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-02-05T13:44:03.000Z",
            "id": "960509327772717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Plat\u00f4 da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca (PNT), S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro-RJ,\u2026 https://t.co/372FI8SdR0"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-02-05T13:21:36.000Z",
            "id": "960503677705388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio de Infraestrutura, Recursos H\u00eddricos, Meio Ambiente e Ci\u00eancia e Tecnologia (Seirhmact), Jo\u00e3o... https://t.co/nPlqygjIhO"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-02-05T13:11:35.000Z",
            "id": "960501156568010754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ggJqhWPSoo #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "104055967",
            "created_at": "2018-02-05T12:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "xexeubbb"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "odepassagem"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "falaserioxuxu"
                    }
                ]
            },
            "id": "960495022960463874",
            "in_reply_to_user_id": "120389233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xexeubbb @odepassagem @falaserioxuxu Maneiro! E recomendo muito o Piau\u00ed. Fui de sul a norte, a passeio, e o Parque Nacional da Serra Da Capivara \u00e9 um dos mais bacanas do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "496578316",
            "created_at": "2018-02-05T10:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "960461093473865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do\u2026 https://t.co/WXGlx9fzhQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-05T10:20:23.000Z",
            "id": "960458070966046721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-02-05T09:30:46.000Z",
            "id": "960445584938291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas e seus cupinzeiros luminosos https://t.co/my2qcluISC"
        },
        {
            "author_id": "796703082",
            "created_at": "2018-02-05T08:21:59.000Z",
            "id": "960428275830001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/6kyxqDXXhd"
        },
        {
            "author_id": "60685758",
            "created_at": "2018-02-05T04:43:00.000Z",
            "id": "960373166244859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal da UFC - Universidade Federal do Cear\u00e1 - \"Guia de plantas da Floresta Nacional do Araripe-Apodi\" \u00e9 lan\u00e7ado https://t.co/1b5O6UZyeH"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2018-02-05T02:00:05.000Z",
            "id": "960332167221006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #chingaza #cundinamarca #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2018 https://t.co/bqyzvz70bo"
        },
        {
            "author_id": "852691044051410950",
            "created_at": "2018-02-05T01:49:37.000Z",
            "id": "960329533978066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/kqBMhfg4Eu"
        },
        {
            "author_id": "106795844",
            "created_at": "2018-02-05T01:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Biologocombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "960323675529580545",
            "in_reply_to_user_id": "23667654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biologocombr pode me ajudar com alguma ideia com meu projeto de tcc na \u00e1rea de ornitologia ? Levando em considera\u00e7\u00e3o que na minha cidade temos o parque nacional e o parque das aves como poss\u00edvel local para estudo ?"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-02-05T00:41:46.000Z",
            "id": "960312457351847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DHRsVdblEa #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2018-02-04T23:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "960291147699621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns amigas! em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/amO6f6XX8j"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-02-04T22:30:52.000Z",
            "id": "960279515372154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/W7xmuUIglP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-04T22:01:26.000Z",
            "id": "960272108499726340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "72239126",
            "created_at": "2018-02-04T21:50:03.000Z",
            "id": "960269243999817729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/D7EdS1bBAE"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-04T21:20:03.000Z",
            "id": "960261693539540994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS PARA A CALIF\u00d3RNIA!\nHoje n\u00f3s vamos visitar o Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos. Ele \u00e9... https://t.co/MiMHAZ8Yrv"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2018-02-04T21:17:02.000Z",
            "id": "960260936597737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Chapada dos Veadeiros National Park. Midwest Brazil.\u2026 https://t.co/SAIofYzIIL"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2018-02-04T21:00:02.000Z",
            "id": "960256659150041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara (CE) oferece vagas de trabalho volunt\u00e1rio nas tem\u00e1ticas de uso p\u00fablico,... https://t.co/3WEn0y49e5"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-04T19:01:36.000Z",
            "id": "960226853603676161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um dos melhores pontos do mundo para o mergulho, onde as \u00e1guas cristalinas convidam todos a explorar a fauna e os corais.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZFcKjPH9P0\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-02-04T19:00:24.000Z",
            "id": "960226551198552069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completou 57 anos! A unidade \u00e9 um dos parques mais visitados do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade e protege centenas de nascentes. Saiba mais \u2192 https://t.co/tFaQvydeKn\ud83c\udf33 https://t.co/nCdrZ5n8gw"
        },
        {
            "author_id": "78895626",
            "created_at": "2018-02-04T18:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "960220257762803717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do\u2026 https://t.co/K6iVUSfl3h"
        },
        {
            "author_id": "78895626",
            "created_at": "2018-02-04T18:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "960218542598651907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do\u2026 https://t.co/ZaTROfpVsH"
        },
        {
            "author_id": "26566628",
            "created_at": "2018-02-04T17:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "960209308494520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Flona - Floresta Nacional https://t.co/byJ7UL5k4P"
        },
        {
            "author_id": "26566628",
            "created_at": "2018-02-04T17:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "960205502603984897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Flona - Floresta Nacional https://t.co/dkMNfHJQ67"
        },
        {
            "author_id": "767125675241246721",
            "created_at": "2018-02-04T17:28:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23f8a07383ac617e"
            },
            "id": "960203544266792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda me falta falar da usina hidroel\u00e9trica de Belo Monte, no Parque Nacional Ind\u00edgena do rio xingu e das pol\u00edticas temer. after that estou tranquilo"
        },
        {
            "author_id": "1018802844",
            "created_at": "2018-02-04T17:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "960196940280532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado de Minas Gerais: Em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes e contra o abuso do po... https://t.co/lOeoXqJyWo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "720210661758877697",
            "created_at": "2018-02-04T15:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "960175705542873089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado de Minas Gerais: Em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes e contra o abuso do po... https://t.co/eSOkLL9xPQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-02-04T14:36:59.000Z",
            "id": "960160259326251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o do Cosmonauta russo Sergey Ryazanskiy do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. na miss\u00e3o International... https://t.co/hFHoBedlmK"
        },
        {
            "author_id": "69701167",
            "created_at": "2018-02-04T14:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "960156002875211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado de Minas Gerais: Em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes e contra o abuso do po... https://t.co/PLbpmtxtrB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2018-02-04T14:19:27.000Z",
            "id": "960155847103078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1vamos a caminho do Parque Nacional do Sajama, na Bol\u00edvia, fronteira com Chile. Em duas horas\u2026 https://t.co/eLp5ENFdd2"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-02-04T13:02:23.000Z",
            "id": "960136452880281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas montanhas de Serra Nevada, o Parque Nacional Yosemite possui uma \ufffd... https://t.co/A4hDTyIiRW https://t.co/Y9dfSfbeSu"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2018-02-04T10:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1333,
                        -29.9667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee354c817d9e06c"
            },
            "id": "960092618259656705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra.\n-\n #trilhadoriodoboi #riodoboi\u2026 https://t.co/JDdsFaxOCy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-04T09:40:27.000Z",
            "id": "960085634605076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-02-04T08:16:25.000Z",
            "id": "960064486957871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/T0lUiIwZTR https://t.co/IMNFervU0d"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-02-04T08:03:43.000Z",
            "id": "960061288977174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia ambiental https://t.co/CPiUHqQdHI"
        },
        {
            "author_id": "993432217",
            "created_at": "2018-02-04T06:45:50.000Z",
            "id": "960041691985129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios tentam fechar ?megagarimpo\u00a0ilegal que polui rio no Par\u00e1 - Os 225,8 km de \u00e1gua enlameada que cruzam a floresta amaz\u00f4nica anunciam a trag\u00e9dia adiante: megagarimpos ilegais encravados na Terra Ind\u00edgena Munduruku e na Floresta Nacional do Crepori, ... https://t.co/L6jsLDwBV6"
        },
        {
            "author_id": "15949868",
            "created_at": "2018-02-04T05:04:36.000Z",
            "id": "960016214092234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios tentam fechar ?megagarimpo\u00a0ilegal que polui rio no Par\u00e1: Os 225,8 km de \u00e1gua enlameada que cruzam a floresta amaz\u00f4nica anunciam a trag\u00e9dia adiante: megagarimpos ilegais encravados na Terra Ind\u00edgena Munduruku e na Floresta Nacional do Crepori, no\u2026 https://t.co/1QRkHe5q62 https://t.co/vWFYKcJoal"
        },
        {
            "author_id": "749815741109657600",
            "created_at": "2018-02-04T05:00:36.000Z",
            "id": "960015207463518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00b0 CBR em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ShRgxklOuA"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2018-02-04T04:15:27.000Z",
            "id": "960003846838935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia ambiental https://t.co/eBPpavDjUb"
        },
        {
            "author_id": "2369766283",
            "created_at": "2018-02-04T02:43:21.000Z",
            "id": "959980666246123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto do Cariri, em Monte Alegre, Guaratinga, Bahia.\n\n#atlanticforest\u2026 https://t.co/qj26KSeSo3"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-02-04T01:13:45.000Z",
            "id": "959958118619783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia\u2026 https://t.co/bTm5Y6eKQh"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2018-02-04T01:12:05.000Z",
            "id": "959957701324193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia ambiental https://t.co/0h9aBVtcuC"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2018-02-04T01:01:06.000Z",
            "id": "959954936430653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia ambiental https://t.co/w5sNSHzUBn https://t.co/mtc3M89BlL"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-02-04T00:50:52.000Z",
            "id": "959952358829510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia\u2026 https://t.co/9vHSRx4cfq"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-02-04T00:48:50.000Z",
            "id": "959951850546999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia\u2026 https://t.co/YtBhS6mtp1"
        },
        {
            "author_id": "748974883678384128",
            "created_at": "2018-02-04T00:38:19.000Z",
            "id": "959949200933957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia ambiental https://t.co/B1oMKlR5Hb"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2018-02-04T00:36:15.000Z",
            "id": "959948680232099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia ambiental https://t.co/o7E2OyoPA4"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-02-04T00:31:11.000Z",
            "id": "959947407524941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia\u2026 https://t.co/AoOe5ZalZq"
        },
        {
            "author_id": "217612822",
            "created_at": "2018-02-04T00:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4241779,
                        -3.8219622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a61373b98b3527f6"
            },
            "id": "959946072553656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias de muito aprendizado nessa escola de reserva extrativista que mesmo com todas as\u2026 https://t.co/OdIvSDtzRn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-04T00:23:46.000Z",
            "id": "959945542326538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2018-02-04T00:14:14.000Z",
            "id": "959943139611103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillerson visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia ambiental https://t.co/eVMgoT0sET"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2018-02-04T00:12:14.000Z",
            "id": "959942639800999938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Estado americano visita parque nacional na Argentina para promover compromisso com a ci\u00eancia ambiental https://t.co/bx8hSeRqoy..."
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-03T23:01:11.000Z",
            "id": "959924757952188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um dos melhores pontos do mundo para o mergulho, onde as \u00e1guas cristalinas convidam todos a explorar a fauna e os corais.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZFcKjPH9P0\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura https://t.co/e9VXWlV2mn"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-02-03T22:54:26.000Z",
            "id": "959923058713812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar p l\u00ea um livro!\n\"Djavan\"\n\ud83d\udcda em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/BbvmvPtYuC"
        },
        {
            "author_id": "3131925411",
            "created_at": "2018-02-03T22:49:47.000Z",
            "id": "959921888586813441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, un para\u00edso para los amantes de la naturaleza  https://t.co/FsAx1mbgXh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-03T21:20:32.000Z",
            "id": "959899428667777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2018-02-03T21:18:00.000Z",
            "id": "959898791485767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Argentina: Nas plataformas de observa\u00e7\u00e3o, os visitantes fotografam os blocos de gelo que despencam do Perito Moreno, a geleira com 60 metros, no Parque Nacional Los Glaciares. Para encontrar temperaturas amenas, melhor visitar a \u00e1rea de outubro a maio. Quem encara? https://t.co/xuOqCUGiBV"
        },
        {
            "author_id": "959598268962541568",
            "created_at": "2018-02-03T20:17:05.000Z",
            "id": "959883462823104513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/brDq0PkSP7"
        },
        {
            "author_id": "76531087",
            "created_at": "2018-02-03T19:51:36.000Z",
            "id": "959877045802225666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Achziv, uma cidade B\u00edblica na Costa do Mediterr\u00e2neo - Cafetorah - Not\u00edcias de Israel https://t.co/G9ijSxxUuh"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-02-03T19:18:15.000Z",
            "id": "959868654585131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT mmeioambiente: Al\u00f4 Esp\u00edrito Santo. No dia 08 de fevereiro ser\u00e1 realizada a  Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-03T16:21:25.000Z",
            "id": "959824155268079617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: https://t.co/hoREnf6zZo"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-03T13:18:08.000Z",
            "id": "959778030477631493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Canion 2, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s: https://t.co/AfmT8geVLw"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-02-03T12:08:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "959760428141285377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (ParNa) de Bras\u00edlia, \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Planalto Central, Floresta Nacional (FloNa) de Bras\u00edlia https://t.co/I2zVrSpjSr"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-02-03T11:56:09.000Z",
            "id": "959757396728954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u, principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, est\u00e3o nas salas de cinema pelo mundo todo... https://t.co/kjUmn0gVUZ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-02-03T11:11:19.000Z",
            "id": "959746112839213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 O cora\u00e7\u00e3o da montanha \u2665\n.\n.\n\ud83d\udccc Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional da Chapada Diamantina,\u2026 https://t.co/yH3U4a9Heu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-03T10:56:54.000Z",
            "id": "959742486058078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "4899937479",
            "created_at": "2018-02-03T10:55:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "959742106872025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia #PNI #Trekking #Trilhas #RJ #mountains #montanhas #prateleiras https://t.co/mks5W6owcc"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-03T10:00:00.000Z",
            "id": "959728165986869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais, ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia https://t.co/2lLZMnrQZm"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-02-03T09:29:07.000Z",
            "id": "959720393182449669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/rRy92w9Hfx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-03T09:01:25.000Z",
            "id": "959713424145043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-02-03T09:00:01.000Z",
            "id": "959713072528216065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, no Paran\u00e1, doa mudas de #palmito para agricultores. https://t.co/1OjJs8oq7P \ud83d\udcf7 Alex Popovkin/CC https://t.co/jFAFw3Vlzk"
        },
        {
            "author_id": "785971372732190721",
            "created_at": "2018-02-03T02:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ovelha__"
                    }
                ]
            },
            "id": "959614097951215616",
            "in_reply_to_user_id": "69286559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ovelha__ vamos fazer um\nesqueci o nome entao vou descrever\npropriedade rural privada com unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental e planta\u00e7\u00e3o organica apoiada por incentivo tributario decrescente"
        },
        {
            "author_id": "493988388",
            "created_at": "2018-02-03T00:18:34.000Z",
            "id": "959581844109918208",
            "in_reply_to_user_id": "493988388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul -RS https://t.co/Bs8jBnuZer"
        },
        {
            "author_id": "493988388",
            "created_at": "2018-02-03T00:17:28.000Z",
            "id": "959581566140862464",
            "in_reply_to_user_id": "493988388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul -RS https://t.co/bEsGNHz8tN"
        },
        {
            "author_id": "493988388",
            "created_at": "2018-02-03T00:16:03.000Z",
            "id": "959581209293705218",
            "in_reply_to_user_id": "493988388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul -RS https://t.co/9iGrRe9WQh"
        },
        {
            "author_id": "157896574",
            "created_at": "2018-02-02T21:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "959541925161459715",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Quer saber onde isso \u00e9 uma praga? Parque nacional das emas! Eles est\u00e3o com um baita abacaxi pra resolver l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2018-02-02T21:00:01.000Z",
            "id": "959531876548571136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Carioquinhas. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Carioquinhas Waterfall.\u2026 https://t.co/HvZAWFwy0l"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-02T20:40:20.000Z",
            "id": "959526922098233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2018-02-02T20:28:38.000Z",
            "id": "959523977608785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atira contra ca\u00e7adores para proteger rinocerontes https://t.co/HuWxKUrsZo"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2018-02-02T20:11:40.000Z",
            "id": "959519710554574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservada e cheia de vida, Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa 20 anos https://t.co/njd72reYi5"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2018-02-02T19:55:21.000Z",
            "id": "959515602296610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Mananciais do C\u00f3rrego Ceroula (APA do Ceroula) promoveu... https://t.co/syBVxswySp"
        },
        {
            "author_id": "906723546243760128",
            "created_at": "2018-02-02T19:48:18.000Z",
            "id": "959513828194226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S COMEMORA HOJE 20 ANOS https://t.co/cEzcwJSlcO https://t.co/sg2XrJMKSu"
        },
        {
            "author_id": "1029452641",
            "created_at": "2018-02-02T18:37:57.000Z",
            "id": "959496125047767041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/9Ii8ZCEe76 - Minist\u00e9rio P\u00fablico abre inqu\u00e9rito contra lei que destina \u00e1rea protegida da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades para mineradora"
        },
        {
            "author_id": "122363048",
            "created_at": "2018-02-02T17:55:01.000Z",
            "id": "959485322152230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Guia de plantas da Floresta Nacional do Araripe-Apodi\" \u00e9 lan\u00e7ado https://t.co/x2mdu7XfTw"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-02-02T16:22:58.000Z",
            "id": "959462153811087364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras    \nParque Nacional (#PARNA) da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n#MaresdeMorros #MataAtl\u00e2ntica #RJ #UPI #UC #Brasil             \n\nSaiba mais: https://t.co/Btn89c2Xf2 https://t.co/obsDbOdqfT"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2018-02-02T15:24:56.000Z",
            "id": "959447550045671425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pescadores que atuam na costa do Amap\u00e1 lutam para criar reserva extrativista https://t.co/bTHzDNgq6B https://t.co/zRLginAPLJ"
        },
        {
            "author_id": "2385101828",
            "created_at": "2018-02-02T14:14:20.000Z",
            "id": "959429781904388097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atira contra ca\u00e7adores para proteger rinocerontes https://t.co/tfTH7C3M8B"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-02-02T13:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 254,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 267,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "959425656256856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Austr\u00e1lia tem \u00e1rea marinha protegida igual a 35% de toda a Zona Exclusiva Econ\u00f4mica. Aproveitamos p parabenizar o governo federal que prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Atl\u00e2ntico Sul, saindo de 1,5%, para 25% de mar protegido! https://t.co/CeTPExKbE5 @MichelTemer @sarneyfilho"
        },
        {
            "author_id": "758095118834556928",
            "created_at": "2018-02-02T13:57:27.000Z",
            "id": "959425533133148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha divulga programa\u00e7\u00e3o do Dia do Morador  https://t.co/u4WAyAOO0c"
        },
        {
            "author_id": "4773332134",
            "created_at": "2018-02-02T13:38:39.000Z",
            "id": "959420805863047169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2deFevereiroDia Mundial das \u00c1reas \u00damidas. Este ano o tema \u00e9 \u201cA import\u00e2ncia das \u00e1reas \u00famidas para um futuro urbano sustent\u00e1vel\u201d. No cerrado, onde temos um longo per\u00edodo de seca, as \u00e1reas \u00famidas s\u00e3o important\u00edssimas.\n\n\ud83d\udcf7Evando Lopes\n\ud83d\udccdEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas https://t.co/hCDn0rl0Yd"
        },
        {
            "author_id": "4916849594",
            "created_at": "2018-02-02T13:38:07.000Z",
            "id": "959420671582490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas podem imaginar o que \u00e9 ter um lote Serra do Cip\u00f3 com uma vista maravilhosa dessa? Terrenos ao lado do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. INFORMA\u00c7\u00d5ES: (31) 9 8801-5848 - #LotesMG #SerradoCip\u00f3 #SerradoCip\u00f3MG #SantanadoRiacho #SantanadoRiachoMG #ParquedaSerradoCip\u00f3 #MinasGerais"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2018-02-02T13:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "959418362513231874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional desenvolve programa para salvar esp\u00e9cie de tartarugas: https://t.co/Cvi6eksU3j via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-02-02T13:13:00.000Z",
            "id": "959414349960970241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/hjDiKvIbv6 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "3601650748",
            "created_at": "2018-02-02T13:06:24.000Z",
            "id": "959412687305310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 346,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 102
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses/ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park, #Brazil https://t.co/aw26aETMIz"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2018-02-02T13:04:19.000Z",
            "id": "959412165567483909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha divulga programa\u00e7\u00e3o do Dia do Morador https://t.co/60ZPOavzuz"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2018-02-02T12:59:27.000Z",
            "id": "959410939882819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INEA DEFLAGRA OPERA\u00c7\u00c3O PARA REPRIMIR PESCA ILEGAL EM \u00c1REA PROTEGIDA DE NITER\u00d3I\nhttps://t.co/ZQKweAyB8Q"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-02T12:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "BirdingGalicia"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "GalicianBirder"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 44,
                        "username": "SEO_BirdLife"
                    }
                ]
            },
            "id": "959410816582811648",
            "in_reply_to_user_id": "901877341114294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbeldeRita @BirdingGalicia @GalicianBirder @SEO_BirdLife Iso ter\u00edas que preguntarllo \u00e1 Xunta de Galicia. De t\u00f3dolos xeitos se xa \u00e9 moi dif\u00edcil xestionar os catro arquip\u00e9lagos que conforman o Parque Nacional nas R\u00edas Baixas de Galicia, inclu\u00edr o de Sisargas non \u00e9 doado. As Sisargas xa te\u00f1en as s\u00faas figuras de protecci\u00f3n"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-02-02T12:07:51.000Z",
            "id": "959397954606972929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT mmeioambiente: Al\u00f4 Esp\u00edrito Santo. No dia 08 de fevereiro ser\u00e1 realizada a  Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-02-02T11:57:53.000Z",
            "id": "959395447117926401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u apontou um crescimento significativo de visitantes no primeiro m\u00eas do ano. https://t.co/KB3CzHKqQ9"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-02-02T11:18:17.000Z",
            "id": "959385480163835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Esp\u00edrito Santo. No dia 08 de fevereiro ser\u00e1 realizada a  Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Monumento Natural Trindade e Martim Vaz. #Participe: https://t.co/KkwxuaZoyk https://t.co/clsAJyVkLu"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-02T11:17:00.000Z",
            "id": "959385156581601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Al\u00f4 Esp\u00edrito Santo. No dia 08 de fevereiro ser\u00e1 realizada a  Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Monumento Natural Trindade e Martim Vaz. #Participe: https://t.co/f6PfQftGYu https://t.co/wfkhfmT753"
        },
        {
            "author_id": "326954583",
            "created_at": "2018-02-02T10:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "armagazinepty"
                    }
                ]
            },
            "id": "959374387249074182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Gracias @armagazinepty por divulgar sobre Plan de Uso P\u00fablico del Parque Nacional Coiba https://t.co/KO2Iap416b https://t.co/cLPKD4uXRO"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-02-02T10:28:40.000Z",
            "id": "959372992160714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Fritziana izecksohni', uma nova #esp\u00e9cie de perereca-marsupial descoberta no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ). https://t.co/3W2g3PCSO2\n#herpetologia #Anf\u00edbios #Taxonomia #biodiversidade #MataAtlantica https://t.co/eJmITHAkW0"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-02-02T10:26:36.000Z",
            "id": "959372473786687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/yIUu1EsUsb - Conhe\u00e7a as incr\u00edveis reservas marinhas na Austr\u00e1lia.\nO Mar Sem Fim parabeniza o Presidente Temer que, com Sarney Filho no MMA, prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida no Atl\u00e2ntico Sul, indo de 1,5% para 25% de mar protegido! https://t.co/xDpSy5tScN"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-02-02T08:22:24.000Z",
            "id": "959341216319115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmotas no Parque Nacional Hohe Tauern, \u00c1ustria https://t.co/Ch2QxBoxka"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-02T08:20:22.000Z",
            "id": "959340705809403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2018-02-02T01:16:34.000Z",
            "id": "959234054599204865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Um dos lugares mais belos que conhecemos na #Colombia. Conhe\u00e7a o Parque Nacional #Tayrona. LINK: https://t.co/sGNpn46Xif #dmecnacolombia https://t.co/Qr5Rqo1P57"
        },
        {
            "author_id": "4725972673",
            "created_at": "2018-02-02T00:51:38.000Z",
            "id": "959227777743540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla de Coiba, provincia de Veraguas, Panama... https://t.co/aEBLeviqY5"
        },
        {
            "author_id": "890678772579672064",
            "created_at": "2018-02-02T00:44:11.000Z",
            "id": "959225903917215746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai mora em lindoeste, me de um bom motivo pra eu nao atravessar o parque nacional pra te roubar uns beijinhos sakosopkpa \u2014 Opaaa kkkkkkkkk https://t.co/hc8XGdENpp"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2018-02-02T00:30:01.000Z",
            "id": "959222336745623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Chapada dos Veadeiros National Park. Midwest Brazil.\u2026 https://t.co/16cg3QqBg6"
        },
        {
            "author_id": "250707861",
            "created_at": "2018-02-01T23:27:06.000Z",
            "id": "959206503940050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso tamb\u00e9m o IVC quer a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ecossistema Babitonga https://t.co/otFAK9qmDK"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-01T23:20:00.000Z",
            "id": "959204717137076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4 Recife!! No dia 07 de fevereiro ser\u00e1 realizada a consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Monumento Natural de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo. #Participe: https://t.co/f6PfQftGYu https://t.co/eZnXH35dTR"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-02-01T22:18:29.000Z",
            "id": "959189237315780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 um passeio que todo turista que visita Alter do Ch\u00e3o quer fazer.\nConhe\u00e7a a... https://t.co/7YEwBCRCy0"
        },
        {
            "author_id": "705905882073341952",
            "created_at": "2018-02-01T21:54:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "959183164622196737",
            "in_reply_to_user_id": "162545243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psKellynha Ela fica entranhada entre os morros. \u00c9 muito bonita. Amanh\u00e3 vou no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-01T21:50:28.000Z",
            "id": "959182185956864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara (CE) oferece vagas de trabalho volunt\u00e1rio nas tem\u00e1ticas de uso p\u00fablico, comunica\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o socioambiental e administra\u00e7\u00e3o. \nVeja o edital: https://t.co/SF8aBTUD27\n#VamosJuntos\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre trabalho volunt\u00e1rio: https://t.co/vvdPQoIV7P https://t.co/RSo7DW2eyF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-01T20:01:27.000Z",
            "id": "959154749999370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2654703714",
            "created_at": "2018-02-01T19:20:06.000Z",
            "id": "959144345344540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades ganha \u201cmirante vale das pedras\u201d para turista apreciar https://t.co/6cgtRXbaWq"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-02-01T18:55:39.000Z",
            "id": "959138192766226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras   \nFloresta Nacional (#FLONA) Contendas do Sincor\u00e1\n#Biodiversidade #BA #UUS #UC #Brasil            \n\nSaiba mais: https://t.co/xLVfWzJIhx https://t.co/BqAG497G8G"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-02-01T18:45:08.000Z",
            "id": "959135544453328897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte do Parque Nacional Mapinguari, em Rond\u00f4nia, foi inundada em 2017 e corre o risco de ficar embaixo d\u2019\u00e1gua novamente por causa da hidrel\u00e9trica de Jirau, no Rio Madeira.\n\n#amaz\u00f4nia #respeiteanatureza\n\nhttps://t.co/IBcrn9oKpe"
        },
        {
            "author_id": "57067386",
            "created_at": "2018-02-01T18:37:37.000Z",
            "id": "959133655603048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Guia de plantas da Floresta Nacional do Araripe-Apodi\" \u00e9 lan\u00e7ado por laborat\u00f3rio do Departamento de Biologia da UFC https://t.co/2SClDhhUry https://t.co/Ixu2O4uTU4"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-01T18:15:12.000Z",
            "id": "959128010703204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome j\u00e1 diz tudo... Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG\nFoto: @carolinebuenofeder https://t.co/foGQJK8KqD"
        },
        {
            "author_id": "96874015",
            "created_at": "2018-02-01T17:58:28.000Z",
            "id": "959123799294795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nelson Foerster diretor do Programa https://t.co/pesnjkLIo9 em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/kfoB7pafUC"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-01T16:32:14.000Z",
            "id": "959102101413654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0f A equipe da nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Guandu convida a todos a participar da reuni\u00e3o para a forma\u00e7\u00e3o do conselho deliberativo, na sede provis\u00f3ria da APA. https://t.co/t376xUCzPz"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-01T16:30:44.000Z",
            "id": "959101723611713537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #Parque Nacional de #SeteCidades tem + um atrativo p/ os visitantes: o Mirante Vale das Pedras. Nele, o turista tem uma vista ampla dos diferentes grupos de forma\u00e7\u00f5es rochosas, que, separados entre si, parecerem formar pequenas \"cidades\" \ud83d\ude0d https://t.co/yt0Zdk7GZV https://t.co/ghUP6sbF3Z"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2018-02-01T16:16:33.000Z",
            "id": "959098153478782977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades inaugura mirante https://t.co/NrwglAkcny #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "4167995710",
            "created_at": "2018-02-01T16:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "959097028042256385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse lugar que eu amo \ud83c\udf43\ud83c\udfde\n#horto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/WKEOG16x0N"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2018-02-01T15:31:19.000Z",
            "id": "959086768707420161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores que atuam na costa do Amap\u00e1 lutam para criar reserva extrativista\n\nMedida visa garantir que pescadores... https://t.co/bp0NIDbymo"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2018-02-01T15:26:34.000Z",
            "id": "959085575046291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA DEFLAGRA OPERA\u00c7\u00c3O PARA REPRIMIR PESCA ILEGAL EM \u00c1REA PROTEGIDA DE NITER\u00d3I https://t.co/gyXeomXFfm"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2018-02-01T15:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 115,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "959085573196546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: INEA DEFLAGRA OPERA\u00c7\u00c3O PARA REPRIMIR PESCA ILEGAL EM \u00c1REA PROTEGIDA DE NITER\u00d3I https://t.co/YtlmkeL5mo @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-02-01T15:25:25.000Z",
            "id": "959085284255297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, no norte da Costa Rica, uma das atra\u00e7\u00f5es da nossa CoRiPa Expedition\u2026 https://t.co/2jLSUSWEBW"
        },
        {
            "author_id": "180476283",
            "created_at": "2018-02-01T15:15:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "959082674177630210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las cataratas del lado de brasil en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/QAAFGFZjIk"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-01T14:46:40.000Z",
            "id": "959075534536957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/xIC1CP8zdF"
        },
        {
            "author_id": "4121013981",
            "created_at": "2018-02-01T14:25:44.000Z",
            "id": "959070263060189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo acho q vou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-01T14:21:53.000Z",
            "id": "959069296201797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia https://t.co/sD4grHXiNS"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2018-02-01T14:13:43.000Z",
            "id": "959067242053939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de Projectos e Supervisor (Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de\u2026 https://t.co/KS32YvCp4a #Vaga de #Emprego"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2018-02-01T13:43:38.000Z",
            "id": "959059670920040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova atividade do programa 'Ar Livre' no Parque Nacional. Mensalmente um Dia de Hiking com interpreta\u00e7\u00e3o... https://t.co/9rnlbQTArL"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2018-02-01T13:42:42.000Z",
            "id": "959059435057491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova atividade do programa 'Ar Livre' no Parque Nacional. Mensalmente um Dia de Hiking com interpreta\u00e7\u00e3o... https://t.co/3unqLF9iym"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2018-02-01T12:40:16.000Z",
            "id": "959043723391913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o #Recife ! Acontecer\u00e1 dia 07 de fevereiro a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/FBrMvcd51s"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-02-01T12:40:15.000Z",
            "id": "959043720640368641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o #Recife ! Acontecer\u00e1 dia 07 de fevereiro a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/rn8QuEvnsI"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2018-02-01T12:10:06.000Z",
            "id": "959036133718999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pescadores que atuam na costa do Amap\u00e1 lutam para criar reserva extrativista https://t.co/CITBSP5p66 https://t.co/HDOTFcM34I"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-02-01T11:31:13.000Z",
            "id": "959026347413655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores que atuam na costa do Amap\u00e1 lutam para criar reserva extrativista https://t.co/YtBwb9K5wa https://t.co/OWAQgSHRUD"
        },
        {
            "author_id": "2921573662",
            "created_at": "2018-02-01T11:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "959025872878686209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha em fam\u00edlia! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LZR3bB6dYh"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2018-02-01T11:28:14.000Z",
            "id": "959025593693102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores que atuam na costa do Amap\u00e1 lutam para criar reserva extrativista https://t.co/WxJV65jFW8 https://t.co/iSAQkROKot"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2018-02-01T11:16:22.000Z",
            "id": "959022608565096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pescadores que atuam na costa do Amap\u00e1 lutam para criar reserva extrativista https://t.co/BzJC3PW8TO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-01T07:40:26.000Z",
            "id": "958968267493855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-02-01T04:38:23.000Z",
            "id": "958922453362724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional das Emas o membros do Circuito Pegadas no Cerrado https://t.co/UTg9wqac4m"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-01T03:40:27.000Z",
            "id": "958907872716390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "932002674719035394",
            "created_at": "2018-02-01T02:45:58.000Z",
            "id": "958894163688349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar admite possuir fazendas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas nega uso de agrot\u00f3xicos - https://t.co/JKk1OchdaB #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "1016626940",
            "created_at": "2018-02-01T02:20:42.000Z",
            "id": "958887803210862597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Montana.  #QuieroEstarAhi Via #ElMundoEnFoto https://t.co/Jpx1NA3Fo0"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-01T01:00:58.000Z",
            "id": "958867740701483009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Chapada dos Veadeiros, GO: https://t.co/DPjY8oYNHS"
        },
        {
            "author_id": "224740942",
            "created_at": "2018-02-01T00:08:54.000Z",
            "id": "958854634394832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 31/01, \u00e9 comemorado o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural que assume o compromisso de car\u00e1ter perp\u00e9tuo com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza. #eeCoo #sustentabilidade https://t.co/CwdLwdfJCo"
        },
        {
            "author_id": "114863834",
            "created_at": "2018-01-31T23:18:39.000Z",
            "id": "958841989839060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Alberta, Canad\u00e1. https://t.co/15ghrEQjmj https://t.co/7PpQhmsDxy"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2018-01-31T22:45:05.000Z",
            "id": "958833541827227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o investe mais de R$ 1 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Litoral Sul de Pernambuco https://t.co/HkUAwAuEcX"
        },
        {
            "author_id": "953037523911106562",
            "created_at": "2018-01-31T22:44:08.000Z",
            "id": "958833302265368578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, pessoal! O assunto agora \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O parque foi criado\u2026 https://t.co/6INlmjdjVt"
        },
        {
            "author_id": "953037523911106562",
            "created_at": "2018-01-31T22:42:06.000Z",
            "id": "958832792812642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, pessoal! O assunto agora \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O parque foi criado\u2026 https://t.co/Rq28pLY6KA"
        },
        {
            "author_id": "961590710",
            "created_at": "2018-01-31T20:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "958798259702718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/NNyUn0PIQe parcial do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 26/01/2018"
        },
        {
            "author_id": "961590710",
            "created_at": "2018-01-31T20:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "958797257796739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 26/01/2018: https://t.co/LkxOeqv0Fg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-01-31T20:09:37.000Z",
            "id": "958794418986905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/NkpNaBq33Z"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2018-01-31T19:20:02.000Z",
            "id": "958781941913915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o Do Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Cidades. https://t.co/8he5SSoNZN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-31T19:01:42.000Z",
            "id": "958777327760105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-31T18:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "958768075620274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os antigos abrigos do Parnaso em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/vnLFeYdz69"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2018-01-31T18:13:08.000Z",
            "id": "958765106225205249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #DiaNacionaldasRPPNs, conhe\u00e7a a RPPN Caruara. Mantida pelo #PortodoA\u00e7u, ela \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada de restinga do pa\u00eds. #portodos\n\nhttps://t.co/89Zo46nG2V"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2018-01-31T18:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "958763190292185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia desses! #torresdelpaine #patagoniargentina\ud83d\ude0d em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/WzgoQe68f3"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-01-31T17:40:04.000Z",
            "id": "958756781810966531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos mais lindos e impressionantes parque em Minas, o Parque Nacional do Capara\u00f3. Leia e conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/eWHYGRUzQ0"
        },
        {
            "author_id": "3338117788",
            "created_at": "2018-01-31T17:26:22.000Z",
            "id": "958753334948753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - s unidades de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil s\u00e3o os espa\u00e7os de belezas e paisagens naturais destinados a... Veja mais https://t.co/ilIbJ3fjA7 https://t.co/yLwZTyDf3W"
        },
        {
            "author_id": "956334088683769856",
            "created_at": "2018-01-31T17:02:35.000Z",
            "id": "958747350608023553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - s unidades de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil s\u00e3o os espa\u00e7os de belezas e paisagens naturais destinados a... Veja mais https://t.co/e2nzAZdnKp https://t.co/f8K4koX9K6"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2018-01-31T16:50:39.000Z",
            "id": "958744346815270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83c\udf0d O Inea, em conjunto com o CPAm, realizou uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o para coibir a pesca predat\u00f3ria na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu e na \u00e1rea marinha do nosso Parque Estadual da Serra da Tiririca. #PEST https://t.co/RBswJt9Izp"
        },
        {
            "author_id": "181648885",
            "created_at": "2018-01-31T15:00:38.000Z",
            "id": "958716659958624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In paradise \ud83c\udf32\ud83c\udf43\n#tijucaforest\ud83c\udf33 #rj em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/tIAqauc4LS"
        },
        {
            "author_id": "63989053",
            "created_at": "2018-01-31T14:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "958715311687004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o da Mata Atl\u00e2ntica \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\u2618\ud83c\udf31\ud83c\udf33 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xwoG8PZ7WC"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2018-01-31T14:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "958710462769762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada das mesas atrai turistas: https://t.co/OvoLiqM48a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-01-31T14:34:05.000Z",
            "id": "958709977660776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca, S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro-RJ, Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01\u2026 https://t.co/09njvrYOJ5"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2018-01-31T14:29:46.000Z",
            "id": "958708891960922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o que \u00e9 uma RPPN?A sigla \u00e9 de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural.\u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o c/modelo de gest\u00e3o privada que garante a preserva\u00e7\u00e3o perp\u00e9tua do local.A Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa vai criar a 2\u00aamaior RPPN de restinga do Estado do Rio de Janeiro,c/ 450 hec https://t.co/el0lQQOfjW"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-01-31T13:57:58.000Z",
            "id": "958700887865733122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais | WikiParques https://t.co/w21nEPLQ0K"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-01-31T13:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "ree_oliveiiraa"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "958698963296751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @ree_oliveiiraa @patrciasophia https://t.co/emTg0wYUkc"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-01-31T12:50:44.000Z",
            "id": "958683970820038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RPPN: \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio privado, gravada com perpetuidade com o objetivo de conservar a diversidade biol\u00f3gica. \u00c9 uma atitude volunt\u00e1ria dos propriet\u00e1rios de terra! https://t.co/UjlBUS0HIx"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-31T12:46:55.000Z",
            "id": "958683007480610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFvyhC"
        },
        {
            "author_id": "34797047",
            "created_at": "2018-01-31T12:34:36.000Z",
            "id": "958679908514844673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u #FozDoIgua\u00e7u #Brasil \u00a1Reserva ahora! Reserve agora! Book now! https://t.co/fBX85bcyyu Whatsapp: +55 45 98384699 Argentina: 11 5217 5964 Brasil S\u00e3o Paulo: 11 4063 5633 Brasil R\u00edo de Janeiro: 21 4063 3016 Brasil Minas Gerais: 3\u2026 https://t.co/a1yEWqB772 https://t.co/etZaIdC5lW"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-01-31T12:32:01.000Z",
            "id": "958679258968285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje comemoramos oficialmente o #DiadasRPPNs \ud83d\udc26\ud83c\udf3b\ud83c\udf33\nNessa data especial, lan\u00e7amos o Roteiro para o Reconhecimento de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural:  https://t.co/rL1tFpsw69 https://t.co/4WUVG0cU4a"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-31T12:23:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "958677158901231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTE CARNAVAL VENHA PARA A SERRA DO CAPARA\u00d3!\n\nConhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3 com sua infinidade de recursos naturais e sua beleza \u00fanica, o Parque Cachoeira Das Andorinhas e diversos empreendimentos tur\u00edsticos espalhados pela regi\u00e3o. https://t.co/e4ELJ3oeYy"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2018-01-31T12:06:19.000Z",
            "id": "958672790005174273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COTIDIANO | Uni\u00e3o investe mais de R$ 1 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Litoral Sul de PE\nhttps://t.co/ic5xoqyWYY https://t.co/gj90d1Kisx"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-01-31T12:05:32.000Z",
            "id": "958672593694986240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Quarto Centen\u00e1rio realizou consulta p\u00fablica sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental / https://t.co/3SQS1PbS6S"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-01-31T12:05:17.000Z",
            "id": "958672531879284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Quarto Centen\u00e1rio realizou consulta p\u00fablica sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/4QBoAzkDUo"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-31T12:02:40.000Z",
            "id": "958671871591018503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta a todos! Para come\u00e7ar bem o dia, a bela Lagoinha. As  dunas da praia fazem parte de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) desde  1999. Foto: Celso Oliveira\n #EuCurtoNossoMeioAmbiente https://t.co/QwVDQc83ck"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2018-01-31T11:54:59.000Z",
            "id": "958669940436930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Informamos atrav\u00e9s do Parque Nacional Aparados da Serra que n\u00e3o h\u00e1 mais vagas no domingo(11) e... https://t.co/NWT8WieZFa"
        },
        {
            "author_id": "49306342",
            "created_at": "2018-01-31T11:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "958667739161391104",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@minc_rj Entre os cargos recentemente extintos pelo temeroso, est\u00e1 o de guarda florestal. Enquanto isso, UCs como o Parque do Catimbau, aqui em Pernambuco, seguem com 54 mil hectares de \u00e1rea protegida para apenas 3 servidores darem conta de toda a unidade."
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-31T11:36:58.000Z",
            "id": "958665404909604865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-31T07:46:58.000Z",
            "id": "958607524655259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-31T06:40:40.000Z",
            "id": "958590840569516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-31T05:02:10.000Z",
            "id": "958566052803301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1522938134",
            "created_at": "2018-01-31T04:44:31.000Z",
            "id": "958561609827397634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El rinc\u00f3n m\u00e1s infantil del Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/I3iQXCk57S"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-31T03:33:44.000Z",
            "id": "958543796375052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "332106782",
            "created_at": "2018-01-31T03:11:14.000Z",
            "id": "958538134861393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Maravilhoso planeta Brasil!\n- Divulga\u00e7\u00e3o: Ana F\u00e9lix Garjan ArtePoesia Artforum, Ana Felix Garjan Guimar\u00e3es, Ana... https://t.co/8kMOPRJxMx"
        },
        {
            "author_id": "332106782",
            "created_at": "2018-01-31T03:08:45.000Z",
            "id": "958537507666239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais - Paran\u00e1 - Brasil.\n- Divulga\u00e7\u00e3o: Ana F\u00e9lix Garjan ArtePoesia... https://t.co/FrPlRR1Zlt"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-31T01:47:05.000Z",
            "id": "958516956767883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "4819983490",
            "created_at": "2018-01-31T01:26:31.000Z",
            "id": "958511780069871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Teres\u00f3polis https://t.co/7MdtF3T6wJ"
        },
        {
            "author_id": "4843692441",
            "created_at": "2018-01-31T01:17:30.000Z",
            "id": "958509509760217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST NOVO! Trilhas na #Espanha: Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido https://t.co/7n31zptVUH #europa"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-31T00:00:43.000Z",
            "id": "958490189457973249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[#Reflorestamento] Unidade de conserva\u00e7\u00e3o se recupera com ajuda de parceiros ap\u00f3s inc\u00eandio que devastou o #parque! A Embrapa doou mudas, sementes e esp\u00e9cies nativas do #Cerrado. Confira \u2192 https://t.co/0Eqykgw1mH \ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/Og8PlJunQ8"
        },
        {
            "author_id": "711685957658013696",
            "created_at": "2018-01-31T00:00:41.000Z",
            "id": "958490178347257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"64% do territ\u00f3rio terrestre do arquip\u00e9lago da Madeira, cerca de 515 km2, possui algum tipo de prote\u00e7\u00e3o (Parque... https://t.co/0El5bfOqug"
        },
        {
            "author_id": "275970041",
            "created_at": "2018-01-30T23:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "958485932532887553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar! \ud83d\ude0d #morrobranco #fal\u00e9siasdemorrobranco #beberibe #cear\u00e1 #nofilter em Monumento Natural\u2026 https://t.co/nxpA6cX9Rp"
        },
        {
            "author_id": "788725291472551936",
            "created_at": "2018-01-30T23:24:37.000Z",
            "id": "958481104780038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapel na Pedra do Camelo, no Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#nature #rapel #itatiaia\u2026 https://t.co/v35MfVMD10"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-01-30T22:33:02.000Z",
            "id": "958468123602145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O presidente do Governo Regional da Madeira, Miguel Albuquerque, disse hoje que a \u00e1rea protegida da Regi\u00e3o... https://t.co/4MpRx7lpnb"
        },
        {
            "author_id": "156988863",
            "created_at": "2018-01-30T22:05:34.000Z",
            "id": "958461211980550145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do que existir um Centro Escoteiro na Floresta Nacional de Ipanema, \u00e9 saber que cada vez mais ele ser\u00e1... https://t.co/TzQ9ZMBVHl"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2018-01-30T20:30:01.000Z",
            "id": "958437162130685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ganha novo site - Leia: https://t.co/hcB563bQdS #turismo #viagem"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-30T20:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 244,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 257,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 270,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "958434772677775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o integral nos Oceanos s\u00e3o mais efetivas...\u00c9 com esse pensamento que o Governo Temer, com Z\u00e9quinha Sarney \u00e0 frente  do MMA,  prop\u00f4s a cria\u00e7\u00e3o de uma mega \u00e1rea protegida no Atl\u00e2ntico Sul.  Avante Brasil!! https://t.co/38ZrwOYTHO @MichelTemer @sarneyfilho @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-30T20:18:27.000Z",
            "id": "958434251824918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Palau praticamente se transformou num parque nacional. A pesca foi  banida e algumas ilhas foram totalmente vedadas ao turismo. Mas a  maioria ainda est\u00e1 aberta aos que gostam de mergulhar...https://t.co/FrsTgQuyLG"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-30T20:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 210,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 223,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 236,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 244,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 258,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "958432263510872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governo de Palau transformou o pa\u00eds num parque nacional: a pesca foi banida.  No Brasil, estamos prestes a proteger 900 mil km\u00b2 de oceano. \u00c9 das melhores not\u00edcias dos \u00faltimos 20 anos! https://t.co/FrsTgQuyLG @MichelTemer @sarneyfilho @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2018-01-30T20:09:12.000Z",
            "id": "958431926884487170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00fablico que passar a partir desta semana pelo Centro de Visitantes Paineiras, dentro do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, poder\u00e1 assistir gratuitamente ao filme de realidade virtual Amaz\u00f4nia Adentro."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-30T19:30:37.000Z",
            "id": "958422216240189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/UrR0EYSbvO - O governo de Palau praticamente o transformou num parque nacional: a pesca foi banida e algumas ilhas foram totalmente vedadas ao turismo. \nNo Brasil, estamos prestes a proteger 900 mil km\u00b2 de oceano. \u00c9 das melhores not\u00edcias dos \u00faltimos 20 anos! https://t.co/tE6A8Um1vX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-30T18:20:39.000Z",
            "id": "958404606719119361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "30872719",
            "created_at": "2018-01-30T18:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mp__machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "958403075709923328",
            "in_reply_to_user_id": "61036464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mp__machado Se entregar pro particular administrar, eu acredito! Olha o parque do Igua\u00e7u privatizado como est\u00e1 preservado https://t.co/ZtYzraN72M"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-30T18:12:19.000Z",
            "id": "958402512771534849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed, inaugura novo mirante para visitantes: https://t.co/2cMrc9WGTB https://t.co/4IzB1ZfQ19"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-01-30T17:38:18.000Z",
            "id": "958393948963246081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos mais lindos e impressionantes parque em Minas, o Parque Nacional do Capara\u00f3. Leia e conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/jUHgD6Xfqy"
        },
        {
            "author_id": "133949650",
            "created_at": "2018-01-30T16:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 249,
                        "username": "coletivocatarse"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "958384011474276353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a for\u00e7a do capital, ambientalistas e moradores de Glorinha lutam para impedir a instala\u00e7\u00e3o de um aterro sanit\u00e1rio numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). #ResisteGlorinha #SalveAPAdoBanhadoGrande #N\u00e3oAoAterroEmGlorinha https://t.co/UxMsoVVX0W @coletivocatarse"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2018-01-30T16:53:28.000Z",
            "id": "958382666985943042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00fablico pode assistir, gratuitamente no Centro de Visitantes Paineiras, dentro do Parque Nacional da Tijuca/RJ,  ao filme de realidade virtual Amaz\u00f4nia Adentro.\n  https://t.co/yzurB8S7vN"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-01-30T16:49:17.000Z",
            "id": "958381615616376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranhas rec\u00e9m nascidas\n#spider em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/LbMxqVmfD9"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-01-30T16:46:48.000Z",
            "id": "958380989700628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beijo\n#bird\n#beijaflor em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/BHkmaP7Mgd"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-01-30T16:43:49.000Z",
            "id": "958380238882398209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olar em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/KA1u6QlUrH"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-01-30T16:43:01.000Z",
            "id": "958380039464259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pomba-carij\u00f3\n#bird em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/uP0ker6ZU2"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-01-30T16:41:53.000Z",
            "id": "958379750648578049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joaninha no parque\n#buglife \nbroliveira1996 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/MMCKkzap2c"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-01-30T16:39:38.000Z",
            "id": "958379187630260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00fablico que passar a partir desta semana pelo Centro de Visitantes Paineiras, dentro do Parque Nacional da... https://t.co/OWaYQKms06"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-01-30T16:39:27.000Z",
            "id": "958379139924484098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00fablico que passar a partir desta semana pelo Centro de Visitantes Paineiras, dentro do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, poder\u00e1 assistir gratuitamente ao filme de realidade virtual Amaz\u00f4nia Adentro.\nhttps://t.co/NwBnJfTU9W"
        },
        {
            "author_id": "2813465928",
            "created_at": "2018-01-30T16:30:41.000Z",
            "id": "958376933225476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida da Madeira superior \u00e0 da Venezuela, Eslov\u00e9nia e M\u00f3naco https://t.co/YzSxuoPNZ0"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2018-01-30T16:00:04.000Z",
            "id": "958369228280811521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah Cro\u00e1cia... \u00e9 muito lugar lindo! Vai pra l\u00e1? N\u00e3o deixe de incluir Plitvice!\nhttps://t.co/4hADhX8IdG"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2018-01-30T15:56:10.000Z",
            "id": "958368248633942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/ZfOdOWGgoL"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-30T15:37:08.000Z",
            "id": "958363458701012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc99 Em janeiro, o nosso Parque Estadual do Desengano recebeu o Projeto Botinho, criado pelo CBMERJ e apoiado pela prefeitura de Campos, para uma palestra sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental https://t.co/n5WbnkYRw1"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2018-01-30T15:01:47.000Z",
            "id": "958354563613913090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano descansa sob o sol nas proximidades da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Sagarana - ... https://t.co/FkBH3hX7E9 https://t.co/BL1cRVnnik"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2018-01-30T14:45:37.000Z",
            "id": "958350494002368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida da Madeira superior \u00e0 da Venezuela, Eslov\u00e9nia e M\u00f3naco https://t.co/3WYtwPxyew"
        },
        {
            "author_id": "190136048",
            "created_at": "2018-01-30T14:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NiteroiPref"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "958349728822976512",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NiteroiPref Sugest\u00e3o poderia fazer o projeto favela zero, construir 1000 casas por ano nos proximos 10 anos e para cada casa construida outra seria derrubada em favela, area de risco ou em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem o dinheiro do petroleo."
        },
        {
            "author_id": "1359135811",
            "created_at": "2018-01-30T14:00:04.000Z",
            "id": "958339031930167297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu simplesmente n\u00e3o me canso de viajar! Ainda agora \"cheguei\" do Camboja\" e j\u00e1 estou de \"partida\" rumo \u00e0... https://t.co/jyw8wDGTeH"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-30T13:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 167,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 180,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 193,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 201,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 215,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "958338229220052993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E \u00e9 com esse pensamento que o Gov. Temer, com Z\u00e9quinha Sarney \u00e0 frente  do MMA,  prop\u00f4s a cria\u00e7\u00e3o de uma mega \u00e1rea protegida no Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/PeWZb78E1e @MichelTemer @sarneyfilho @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-30T13:42:06.000Z",
            "id": "958334506842427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "41153485",
            "created_at": "2018-01-30T13:33:10.000Z",
            "id": "958332260981379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percentagem de \u00e1rea protegida da Madeira superior \u00e0 da Venezuela, Eslov\u00e9nia e M\u00f3naco - Governo Regional. https://t.co/I3bopDx8rS"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2018-01-30T13:14:17.000Z",
            "id": "958327506423177218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) na Serra do Itapeti foi tema de reuni\u00e3o entre o prefeito Marcus... https://t.co/BgV9e9RavK"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-30T13:11:35.000Z",
            "id": "958326830880231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Que tal ser um #volunt\u00e1rio no #Parque Nacional da #SerraDaCanastra (MG)? \ud83d\ude03S\u00e3o 32 vagas. \nConfira o #edital: https://t.co/u6pl47ncCo Saiba + informa\u00e7\u00f5es sobre trabalho volunt\u00e1rio: https://t.co/ad327fqYD0\n#VoluntariadoICMBio #VamosJuntos Foto: Rui Faquini https://t.co/DkFdjiaLs8"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2018-01-30T12:55:24.000Z",
            "id": "958322757678325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percentagem de \u00e1rea protegida da Madeira superior \u00e0 da Venezuela, Eslov\u00e9nia e M\u00f3naco - Governo Regional. https://t.co/YpjmDkP4Nz"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-30T12:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "958322448587546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa ao lado da portaria da parte alta. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/c4fm70rWfl"
        },
        {
            "author_id": "267557288",
            "created_at": "2018-01-30T12:17:27.000Z",
            "id": "958313206518296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou passar meus 4 dias de carnival no parque nacional do Itatiaia, \u00e9 bem prov\u00e1vel que eu volte com um lobo guara de estima\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-30T12:11:25.000Z",
            "id": "958311686687068166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma  \u00f3tima ter\u00e7a-feira a todos. Queda d'\u00e1gua em Guaramiranga. Na cidade est\u00e1  a APA da Serra de Baturit\u00e9, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela  SEMA. https://t.co/T3282go5MO"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-01-30T11:12:51.000Z",
            "id": "958296946808180737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, nesta segunda (29), faz parte da prepara\u00e7\u00e3o da sociedade civil para o 8\u00ba F\u00f3rum... https://t.co/fMCrSTRGvR"
        },
        {
            "author_id": "275512262",
            "created_at": "2018-01-30T10:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "958284551704498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xouUuuaUmC 2) UTAH PARQUE NACIONAL ZION"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2018-01-30T10:00:04.000Z",
            "id": "958278632052584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2018-01-30T09:07:36.000Z",
            "id": "958265428656222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, bom dia. Nossa imagem de destaque s\u00e3o as integrantes da Alian\u00e7a das Mulheres que Amam Bras\u00edlia (Ama Bras\u00edlia) q visitaram a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, em Planaltina. https://t.co/cUeETovn2M"
        },
        {
            "author_id": "923479872797839361",
            "created_at": "2018-01-30T08:06:40.000Z",
            "id": "958250091965448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #Naturaleza  https://t.co/ZJqAj0anl8"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-30T07:22:34.000Z",
            "id": "958238993853771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFvyhC"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-01-30T06:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "958225931105193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/I9pIWTwHoX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-30T06:01:40.000Z",
            "id": "958218638380724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2018-01-30T05:06:45.000Z",
            "id": "958204814826995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #Naturaleza  https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-30T02:47:11.000Z",
            "id": "958169691561709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFvyhC"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-30T01:37:51.000Z",
            "id": "958152243714379778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "859584536",
            "created_at": "2018-01-30T00:55:42.000Z",
            "id": "958141639461101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui no parque nacional tr\u00e1s muita energia positiva \u2014 l\u00e1 \u00e9 maneirin https://t.co/kp5elU9jXH"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-30T00:37:40.000Z",
            "id": "958137098208342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFvyhC"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-01-30T00:12:06.000Z",
            "id": "958130663558926338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando discute a preserva\u00e7\u00e3o da Flona https://t.co/EyKWU4r9KP"
        },
        {
            "author_id": "47479633",
            "created_at": "2018-01-29T23:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "futbobagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "958121737819967494",
            "in_reply_to_user_id": "2731723659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@futbobagens a parte tensa de verdade \u00e9 que o lugar tem muita cobra, por isso se chama floresta nacional de caxiuan\u00e3 (que nome ind\u00edgena pra lugar com muita cobra)\n\nmas t\u00f4 animado mesmo assim pois mata amaz\u00f4nica prim\u00e1ria!!!!"
        },
        {
            "author_id": "930052778281586693",
            "created_at": "2018-01-29T21:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "958095433628307457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/BhvE72t2We Cachoeira de Rio d'Ouro - Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-01-29T21:43:24.000Z",
            "id": "958093244415533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/v7UvlVIsPQ"
        },
        {
            "author_id": "859584536",
            "created_at": "2018-01-29T20:34:34.000Z",
            "id": "958075919310163969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da cachoeira \u00e9 no parque nacional? \u2014 aham https://t.co/EpbYkDXGQ2"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2018-01-29T20:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 2,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "958072081400418305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @MTurismo destacou no final de semana o p\u00f4r do sol de Pato Branco, no Paran\u00e1. A foto estava realmente bel\u00edssima! Mas este fim de tarde na praia de Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em #Belterra (PA), merece uma aten\u00e7\u00e3o especial: S\u00f3 na Amaz\u00f4nia! \ud83d\ude0a\n #mtur https://t.co/p8dPl34lEZ"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2018-01-29T19:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "958057966846054403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo site do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os facilita navega\u00e7\u00e3o e compra de ingressos https://t.co/svcQOPMug4 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "921021562974765057",
            "created_at": "2018-01-29T18:56:45.000Z",
            "id": "958051306144501761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/98LcCJLv7F #travel #trip #viajar #viagem #turismo #vistoconsular"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2018-01-29T18:43:09.000Z",
            "id": "958047884448010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSCRI\u00c7\u00d5ES AT\u00c9 AMANH\u00c3\n\nO Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) oferece 32 vagas de trabalho volunt\u00e1rio na... https://t.co/oRWbPae6JJ"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-29T18:28:21.000Z",
            "id": "958044159906058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Cidades \u00e9 inaugurado durante o Cerapi\u00f3 2018 ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/2f2d492gLZ"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-29T18:27:48.000Z",
            "id": "958044021062012935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Ci... https://t.co/1nCuI4kCJ1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-29T17:40:43.000Z",
            "id": "958032170672705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1245030115",
            "created_at": "2018-01-29T17:37:37.000Z",
            "id": "958031391748390912",
            "in_reply_to_user_id": "1245030115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/n - \"O governo quis regulamentar a explora\u00e7\u00e3o daquela reserva extrativista l\u00e1 no Par\u00e1 e foi, isso gerou imediatamente uma campanha internacional. Ent\u00e3o, hoje o Brasil n\u00e3o tem liberdade de a\u00e7\u00e3o para uso dos seus recursos naturais.\""
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2018-01-29T17:00:09.000Z",
            "id": "958021960054792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Cidades \u00e9 inaugurado durante o Cerapi\u00f3 2018 https://t.co/owogDPoamI"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2018-01-29T16:40:11.000Z",
            "id": "958016937451278338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia...\n... que o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, abriga a MAIOR FLORESTA URBANA DO MUNDO replantada pelo homem?? \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83c\udf33\nEle tem 3.953ha de Mata Atl\u00e2ntica e \u00e9 o Parque Nacional mais visitado do Brasil!! \nRoteiro pelo Rio est\u00e1 aqui &gt;&gt; https://t.co/zwcsHI3Gdh https://t.co/eN1nfG6cvD"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2018-01-29T16:36:33.000Z",
            "id": "958016023831175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Central Brasil DF: Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Ci... https://t.co/wv0uROscZS"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-29T16:13:56.000Z",
            "id": "958010332328464386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras \nReserva Extrativista (#RESEX) Renascer\n#Amazonia #PA #UUS #UC #Brasil        \n\nSaiba mais: https://t.co/4zxBzTR74Y https://t.co/89wrJlBsgM"
        },
        {
            "author_id": "854317333065723904",
            "created_at": "2018-01-29T15:00:04.000Z",
            "id": "957991741008830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Akita pode ser a \u00fanica ra\u00e7a no mundo considerado um monumento natural em seu pa\u00eds de origem. Ele \u00e9 uma ra\u00e7a... https://t.co/RtDgel2ndy"
        },
        {
            "author_id": "912054287039115264",
            "created_at": "2018-01-29T14:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957986428524335107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xVuiAXLLjV - Floresta Nacional De Passa Quatro"
        },
        {
            "author_id": "912054287039115264",
            "created_at": "2018-01-29T14:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957986335687659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/nNXaOy9nwC ICMBIO - Floresta Nacional de Passa Quatro MG"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2018-01-29T14:25:55.000Z",
            "id": "957983149228724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce3 O Inea, em conjunto com a Prefeitura de Cabo Frio, deflagrou uma opera\u00e7\u00e3o na Praia do Algodoal, \u00e1rea abrangida pelo Parque Estadual da Costa do Sol, com o intuito de reprimir estacionamento irregular em \u00e1rea protegida. https://t.co/TBm1wnu7NX"
        },
        {
            "author_id": "892804329756905472",
            "created_at": "2018-01-29T14:12:19.000Z",
            "id": "957979723736416257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmabiente| Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nA Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia, unidade da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (Embrapa) em Bras\u00edlia, doou ao Parque Nacional \u2026 https://t.co/E25gK3xvVw"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2018-01-29T14:04:05.000Z",
            "id": "957977654292045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins recebe primeira demanda de cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural pelo Estado https://t.co/4hAy1unB17"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2018-01-29T13:43:21.000Z",
            "id": "957972435025920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/HNdWx8XAUt"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-01-29T13:30:39.000Z",
            "id": "957969241067720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Naturatins recebe primeira demanda de cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural pelo Estado: https://t.co/2fh36B6LsR"
        },
        {
            "author_id": "1477969122",
            "created_at": "2018-01-29T13:24:44.000Z",
            "id": "957967749921366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7o uma parte do Parque Nacional de Ilha Grande e o Pared\u00e3o das Araras"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-29T12:51:32.000Z",
            "id": "957959395719176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: saiba o que fazer ao dar de cara com uma on\u00e7a. https://t.co/ktTAXeOrJD"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2018-01-29T12:30:51.000Z",
            "id": "957954191154122754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins recebe primeira demanda para cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/QewVZEhYhK #JcTocantins https://t.co/kt9M9kZj7F"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-29T12:23:49.000Z",
            "id": "957952422030135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFvyhC"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-29T12:02:35.000Z",
            "id": "957947075139964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-01-29T10:37:12.000Z",
            "id": "957925589981237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/XeRkkPwZ0D"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2018-01-29T10:15:45.000Z",
            "id": "957920192222375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/kCfDHaUidh"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2018-01-29T10:14:06.000Z",
            "id": "957919777414176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/3ZVien4oOF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-29T06:54:32.000Z",
            "id": "957869554964795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-29T05:20:38.000Z",
            "id": "957845922314182657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-29T03:28:06.000Z",
            "id": "957817600578174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE LA CHIQUITA\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/9iQG0XC3s4"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-29T01:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 188,
                        "username": "Raul_Jungmann"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 203,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 216,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 224,
                        "username": "iBama"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 231,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "957794876422283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Mar Sem Fim d\u00e1 os parab\u00e9ns ao Presidente Temer que, neste momento, com Sarney Filho \u00e0 frente do MMA, prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida gigante no Atl\u00e2ntico Sul: https://t.co/vNkoIzclka @Raul_Jungmann @sarneyfilho @icmbio @ibama @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-29T01:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 175,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 188,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 196,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 210,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "957794152024084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo Temer, com Z\u00e9quinha Sarney \u00e0 frente do MMA  acaba de propor a cria\u00e7\u00e3o de mega \u00e1rea protegida no Atl\u00e2ntico Sul. \u00c9  motivo de festa e orgulho! https://t.co/vNkoIzclka @sarneyfilho @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-29T01:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 171,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 184,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 192,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 206,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "957793613014020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil acordou!! O Governo Temer, com Z\u00e9quinha Sarney \u00e0 frente do MMA acabam de propor a cria\u00e7\u00e3o de mega \u00e1rea protegida no Atl\u00e2ntico Sul. \u00c9 motivo de festa e orgulho! ! @sarneyfilho @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-01-29T00:56:11.000Z",
            "id": "957779371451912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATUREZA | P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional Montanhas do\u2026 https://t.co/k84rFGUzTS"
        },
        {
            "author_id": "78707959",
            "created_at": "2018-01-28T23:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "957751393141567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Esquilos. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/GgTiAUBC4p"
        },
        {
            "author_id": "78707959",
            "created_at": "2018-01-28T23:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "957750915645231105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Esquilos em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lyfe2r79bF"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-28T22:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "957735655307726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/1t25Vga8o6"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-28T21:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957734325763616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Chuveiro - Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/aIXkaMhELc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1883633215",
            "created_at": "2018-01-28T21:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "957727341974839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 da natureza \ud83c\udf0a\ud83c\udf33 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/QK8VIIjds0"
        },
        {
            "author_id": "180961572",
            "created_at": "2018-01-28T20:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pedronoogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "957705400299737089",
            "in_reply_to_user_id": "169967390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedronoogueira Parque Nacional \u00e9 mt del\u00edcia pra passear, Paulo Coelho e Raul viviam se encontrando l\u00e1, inclusive boatos... xD"
        },
        {
            "author_id": "169967390",
            "created_at": "2018-01-28T20:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JohnnyBochechas"
                    }
                ]
            },
            "id": "957705108439097344",
            "in_reply_to_user_id": "180961572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JohnnyBochechas a primeira de penedo \u00e9 um lixo mas as outras@mais p cima s\u00e3o lindas e limpas, cristalinas kkkkkk\nem itatiaia tambem, para\u00edso perdido \u00e9 lindo, tem o parque nacional tb"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2018-01-28T18:56:32.000Z",
            "id": "957688860967829506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/8QP6efvNWi"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2018-01-28T18:56:14.000Z",
            "id": "957688785382334470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/5mGJcji4a2"
        },
        {
            "author_id": "536847677",
            "created_at": "2018-01-28T18:07:20.000Z",
            "id": "957676479785193473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCivil_Ve :Parque Nacional  Warairarepano a esta hora"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-28T17:01:43.000Z",
            "id": "957659967791816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "956916106714910720",
            "created_at": "2018-01-28T15:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "957629357199167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo Quer fazer algo diferente sem gastar muito? Visite um parque nacional! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf34 https://t.co/0ODOriym2n"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-01-28T15:00:04.000Z",
            "id": "957629352409227271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer fazer algo diferente sem gastar muito? Visite um parque nacional! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf34 https://t.co/lpHftv6Hvg"
        },
        {
            "author_id": "710543518192836613",
            "created_at": "2018-01-28T14:44:33.000Z",
            "id": "957625449374502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliente \u00c1rea Protegida conta com servi\u00e7o pr\u00e9-hospitalar especializado, r\u00e1pido e eficiente. https://t.co/xJ1E3aU6La"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-28T14:38:28.000Z",
            "id": "957623916859674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: https://t.co/KqHP7VcI6N"
        },
        {
            "author_id": "27707809",
            "created_at": "2018-01-28T14:36:47.000Z",
            "id": "957623496284233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apanhadores de flores\nParque Nacional pro\u00edbe atividade tradicional que \u00e9 o centro da vida de dezenas de fam\u00edlias do norte de Minas: a colheita de flores\n\nhttps://t.co/5FSbLI2TrV"
        },
        {
            "author_id": "4637068881",
            "created_at": "2018-01-28T13:11:27.000Z",
            "id": "957602020088864769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capacita\u00e7\u00e3o para Realiza\u00e7\u00e3o de Atividades Escoteiras na Floresta Nacional de Ipanema Pelo Centro Escoteiro... https://t.co/taWpECEgsI"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-01-28T12:16:07.000Z",
            "id": "957588092768194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qhj0lanpRU #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "66441819",
            "created_at": "2018-01-28T11:52:23.000Z",
            "id": "957582122948218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo passeio no parque nacional do Igua\u00e7u.  Cataratas, a visita que vale o passeio."
        },
        {
            "author_id": "297238243",
            "created_at": "2018-01-28T10:14:53.000Z",
            "id": "957557583631585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMBRAPA COLABORA PARA RECOMPOSI\u00c7\u00c3O FLORESTAL DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS https://t.co/nNlJ0hwGmG https://t.co/XbulhZ6TCp"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-01-28T08:36:17.000Z",
            "id": "957532771802599427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/vBHHHnqogu"
        },
        {
            "author_id": "183350089",
            "created_at": "2018-01-28T04:28:42.000Z",
            "id": "957470467027361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agt el parque nacional https://t.co/nRAABf5LzX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-28T04:20:42.000Z",
            "id": "957468451936841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2018-01-28T03:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "957448763643170818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele voltou.\nRumo ao t\u00edtulo! em Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da\u2026 https://t.co/136U0dLUiy"
        },
        {
            "author_id": "141446307",
            "created_at": "2018-01-28T02:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957446517895368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KJAlDWs3Tq PARQUE NACIONAL ZION"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-01-28T02:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "TatyAmor23"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 69,
                        "username": "ree_oliveiiraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "957437360815378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @tatyamor23 @patrciasophia @ree_oliveiiraa https://t.co/YHtCs86XSs"
        },
        {
            "author_id": "2264771922",
            "created_at": "2018-01-27T22:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.4035,
                        -44.4045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4b2e134993033"
            },
            "id": "957379636308201477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Queulat - \u201cMirador Ventisquero Colgante\u201d.  #carreteraaustral #eltitanenruta\u2026 https://t.co/PRi0ovChCe"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-01-27T21:05:52.000Z",
            "id": "957359023782850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu, unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal gerida pela Prefeitura de Manaus, por meio da... https://t.co/moi5C9jEJK"
        },
        {
            "author_id": "181567034",
            "created_at": "2018-01-27T20:58:43.000Z",
            "id": "957357224065667073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona natureza em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/SJt1wQgrv4"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-01-27T20:00:01.000Z",
            "id": "957342449617264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coopera\u00e7\u00e3o entre Governo e Minist\u00e9rio garante R$ 1 milh\u00e3o para fortalecer gest\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guadalupe. Leia: https://t.co/nyyfCWYive https://t.co/egKfkl9soi"
        },
        {
            "author_id": "772755501444653056",
            "created_at": "2018-01-27T19:55:33.000Z",
            "id": "957341327947165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia (27/365)\n\nEm 1949, foi proclamado o primeiro\u2026 https://t.co/avEF3yJiFf"
        },
        {
            "author_id": "2780897388",
            "created_at": "2018-01-27T18:33:57.000Z",
            "id": "957320793473585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja bem-vindo ao parque nacional mais incr\u00edvel da Fran\u00e7a https://t.co/egm9q75uKd"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T18:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957313852462465025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone ao vivo do Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/3mixjqQenB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T17:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957307755970392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/3mixjqQenB Drone ao vivo do Parque Nacional de ras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T17:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "957306140395786241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone ao vivo do Parque  Nacional de  Bras\u00edlia https://t.co/xf6qphdbpK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2018-01-27T17:25:27.000Z",
            "id": "957303551537106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando animais, apenas por prazer e esporte, esse cidad\u00e3o. A peti\u00e7\u00e3o \u00e9 para que n\u00e3o assuma posto de chefia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem. https://t.co/wTFzEmXUt4"
        },
        {
            "author_id": "4911783508",
            "created_at": "2018-01-27T17:06:24.000Z",
            "id": "957298759955877893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica 'Arbol apenas sensitivo'"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T16:18:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bff18eb01d42000"
            },
            "id": "957286638652182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estou gravando no Parque Nacional de Bras\u00edlia...Desejo um \u00f3timo s\u00e1bado e muita paz! https://t.co/eEK5xPQmX8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-27T16:01:38.000Z",
            "id": "957282460282343426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:44.000Z",
            "id": "957282232745582599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Rolieiro-de-peito-lil\u00e1s posa para a foto no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\nFoto de Natalia Gaal \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/SpDdyialKC. https://t.co/tI3wY1AjMk\""
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:16.000Z",
            "id": "957282116609495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganha nova trilha e Mirante Vale das Pedras... https://t.co/Tm0j0yEwsP"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:03.000Z",
            "id": "957282060254593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "#SuaFoto Rolieiro-de-peito-lil\u00e1s posa para a foto no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\nFoto de Natalia Gaal \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/o7qk1cGa9q. https://t.co/JByCGuezEM"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T15:58:27.000Z",
            "id": "957281659195396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerapi\u00f3 marca inaugura\u00e7\u00e3o do mirante no Parque Nacional Sete Cidades em Piracuruca ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/KYHvFhnyuI"
        },
        {
            "author_id": "771111471585656832",
            "created_at": "2018-01-27T15:42:31.000Z",
            "id": "957277650099359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra to doidinho pra fazer trilha l\u00e1 no  Parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os, a trilha l\u00e1 e top, N\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que goste a n\u00e3o ser eu \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-27T13:00:03.000Z",
            "id": "957236761112952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 tomou a vacina contra a febre amarela? Se voc\u00ea vai visitar algum parque nacional em regi\u00f5es afetadas pela doen\u00e7a, providencie a imuniza\u00e7\u00e3o. Mais de 130 casos da doen\u00e7a no Pa\u00eds foram registradas em \u00e1reas silvestres. https://t.co/f6c3aqKSOl #Agora\u00e9Avan\u00e7ar https://t.co/ZeIzkl3alc"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2018-01-27T12:51:15.000Z",
            "id": "957234549569867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal foi abandonado na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades e os criminosos empreenderam fuga em dire\u00e7\u00e3o ao... https://t.co/dRrae7AEKe"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2018-01-27T12:15:29.000Z",
            "id": "957225545586171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Mirante Vale das Pedras, no Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/2SwYEMxmcr"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-01-27T11:51:59.000Z",
            "id": "957219632779288581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Piscinas do Malacara, interior do Canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral, Vila Rosa, Praia Grande/SC \ud83d\ude0d\nFoto gentilmente cedida por: Sonia Hammermuller https://t.co/96PdnFpXT6"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-01-27T11:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ToricoHCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "957218353495642112",
            "in_reply_to_user_id": "182579236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ToricoHCN Estou como mission\u00e1rio na Canastra buscando equacionar o \"conflito\" socioambiental gerado pela cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-01-27T09:14:54.000Z",
            "id": "957180103355748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Cleber Barbosa: NATUREZA | P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.\nhttps://t.co/qf9jSlPSqB https://t.co/m3MU4ARCwj"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2018-01-27T08:57:17.000Z",
            "id": "957175668252569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/uZf6vxpvkt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-27T03:40:34.000Z",
            "id": "957095965491646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T01:24:31.000Z",
            "id": "957061725349646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Diretor do Parque Nacional de Ubajara (Gruta de Ubajara), Gilson Mota, participa da inaugura\u00e7\u00e3o da nova trilha... https://t.co/aDQbALpaRU"
        },
        {
            "author_id": "403806812",
            "created_at": "2018-01-27T00:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957053968051564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ra63vJtlkT CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-01-27T00:07:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "957042349607129089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Santar\u00e9m, vindo da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns. \nVisita do conselho e secretariado do \"GEF\".\nConhecer as reservas extrativistas e do programa mais bem sucedido do mundo em conserva\u00e7\u00e3o de biodiversidade, o Arpa - Programa de \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia. https://t.co/V2FU4aIzIw"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T00:05:33.000Z",
            "id": "957041851760070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganha nova trilha e Mirante Vale das Pedras ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/7xZ1ioqnEO"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T00:05:03.000Z",
            "id": "957041727751192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganh... https://t.co/IsC1qASqVB"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-26T23:54:01.000Z",
            "id": "957038952728457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ave-s\u00edmbolo dos Estados Unidos da Am\u00e9rica-  a \u00c1guia da Cabe\u00e7a Branca, \u00e9 um dos animais comumente vistos no Parque Nacional de Yellowstone. https://t.co/3qCMkapfWe"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-26T23:51:18.000Z",
            "id": "957038269308588034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, fundado em 1850, ocupa a \u00e1rea de tr\u00eas estados americanos: Wyoming, Idaho e Montana. https://t.co/8KrIXmG8AS"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-26T23:30:38.000Z",
            "id": "957033064798056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEF-Mar apoia nova \u00e1rea em Pernambuco - Projeto promove a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha e costeira com apoio das comunidades locais. APA de Guadalupe receber\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o. Bras\u00edlia (26/01/18) \u2013 A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guadalupe, ... https://t.co/CQxWcX5tLc"
        },
        {
            "author_id": "3192637318",
            "created_at": "2018-01-26T23:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "957026346026315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje \ud83c\udfd6\ud83c\udf1e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/aFFwIdBZDt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T23:01:57.000Z",
            "id": "957025848430878721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2605974456",
            "created_at": "2018-01-26T22:50:13.000Z",
            "id": "957022894609125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peita o bonde! \u2764\ud83d\udcaa em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/ThQqJ83j3O"
        },
        {
            "author_id": "210668776",
            "created_at": "2018-01-26T22:30:29.000Z",
            "id": "957017928930680839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ds735zQx5i"
        },
        {
            "author_id": "427809611",
            "created_at": "2018-01-26T22:27:02.000Z",
            "id": "957017061758259203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando pelo Sul, pelos canyons do Parque Nacional  dos Aparados da Serra. \u00c9 um lugar onde o vento faz o lift se... https://t.co/tiLrA6V1bo"
        },
        {
            "author_id": "253407703",
            "created_at": "2018-01-26T22:19:44.000Z",
            "id": "957015223877152773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar.\n\nA dire\u00e7\u00e3o do Jardim... https://t.co/aHWTECgWLD"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-26T22:07:06.000Z",
            "id": "957012046566084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guadalupe, UC estadual em #Pernambuco, entrou para o projeto GEF-Mar e receber\u00e1 investimento de R$ 1,05 milh\u00e3o do Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF, na sigla em ingl\u00eas). Saiba mais no #SitedoMMA: https://t.co/dFmeQDeJV1 https://t.co/e0qNRW6rcQ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T22:01:49.000Z",
            "id": "957010716887863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas -... https://t.co/knLqTsv48J"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T22:00:58.000Z",
            "id": "957010499715108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! :)\n\nA 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da... https://t.co/5rHAuPyMMB"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2018-01-26T21:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957005584468934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Yo1KMsSllL parque Nacional de Cerro Gordo"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2018-01-26T21:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957005272114966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional de Cerro Gordo: https://t.co/Yo1KMsSllL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-01-26T21:25:56.000Z",
            "id": "957001685871800323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c\ud83d\udc2cUma Su\u00e9cia na costa brasileira: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha prestes a ser criada.\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\n\nConhe\u00e7a:... https://t.co/S7j95bsw4O"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T21:24:37.000Z",
            "id": "957001353682980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas -... https://t.co/pjeM4B6mG7"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2018-01-26T20:57:14.000Z",
            "id": "956994460554014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, concilia a ocupa\u00e7\u00e3o humana c/o patrim\u00f4nio natural. O empreendimento respeita confortavelmente a legisla\u00e7\u00e3o de Maric\u00e1.Vamos ocupar metade da \u00e1rea permitida por lei e criar uma reserva ambiental. https://t.co/xwmcQ83aW6"
        },
        {
            "author_id": "558071016",
            "created_at": "2018-01-26T20:17:33.000Z",
            "id": "956984475233210371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai vc passa o dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u e volta pro Hostel com a marca da camiseta HAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-26T18:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Alexlima_hd"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 132,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 144,
                        "username": "Alanabeta3"
                    }
                ]
            },
            "id": "956959715937980417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @adrianefelix623 @afaraujo7 @alexlima_hd @lislaine29 @alanabeta3 https://t.co/F2gdIwx3WS"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-26T18:28:01.000Z",
            "id": "956956910120468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do #Sumidouro oferece 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias para crian\u00e7as! Unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada em #LagoaSanta e #PedroLeopoldo conta com programa\u00e7\u00e3o repleta de atividades em meio \u00e0 natureza: https://t.co/NlRFTqPAEe. \ud83c\udfde #Natureza #F\u00e9rias #MG https://t.co/ECzE3r4SiZ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-01-26T17:34:13.000Z",
            "id": "956943371687415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "COMUNICADO:\n\nO Parque Nacional da Tijuca informa que n\u00e3o foi registrado nenhum caso de febre amarela no parque... https://t.co/1XIvkGts8B"
        },
        {
            "author_id": "3216664242",
            "created_at": "2018-01-26T16:30:04.000Z",
            "id": "956927229044428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante.\nhttps://t.co/vjZklNzkKs"
        },
        {
            "author_id": "205716620",
            "created_at": "2018-01-26T16:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72447859,
                        -23.35295012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "956926585839538181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/UrKmvvxWas"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2018-01-26T16:03:14.000Z",
            "id": "956920474847637505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pessoal, o Monumento Salto S\u00e3o Jo\u00e3o \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para aproveitar no fim de semana. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma importante remanescente da Floresta de Arauc\u00e1rias e um \u00f3timo local para ver as belezas do nosso Estado. https://t.co/2UJWH2srj5 https://t.co/naHSER3JtH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T15:20:34.000Z",
            "id": "956909738662514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-26T15:00:02.000Z",
            "id": "956904569317068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Trem do Corcovado (RJ) \u00e9 o mais antigo do Pa\u00eds e atravessa a maior floresta urbana do mundo, o Parque Nacional da Tijuca. Esse passeio atrai 1 milh\u00e3o de viajantes por ano: https://t.co/XsHhQ4rUZg #Agora\u00e9Avan\u00e7ar https://t.co/LSuMdcFGuP"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2018-01-26T14:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "956901407348678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 km conclu\u00eddo. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/TseMjy49OM"
        },
        {
            "author_id": "3348420515",
            "created_at": "2018-01-26T14:38:01.000Z",
            "id": "956899028175859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para se refrescar no ver\u00e3o do Rio de Janeiro. Guapimirim tem v\u00e1rias cachoeiras e d\u00e1 para passar o dia, ou se hospedar e aproveitar mais op\u00e7\u00f5es, como o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os ou os C\u00e2nions do Rio Iconha. Essa a\u00ed \u00e9 s\u00f3 uma delas.\nhttps://t.co/OBTJqTCxJL"
        },
        {
            "author_id": "601429405",
            "created_at": "2018-01-26T14:21:17.000Z",
            "id": "956894818961186817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a fim de visitar os C\u00e2nyons do Parque Nacional Aparatos da Serra, em Praia Grande - SC?!? Seria num final de semana (a escolher). M\u00e9dia de gasto de R$: 400,00."
        },
        {
            "author_id": "890080996506382336",
            "created_at": "2018-01-26T14:08:59.000Z",
            "id": "956891721941618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que aventura radical tu gostaria de fazer um dia? \u2014 Saltar de paraquedas\nOu acampar no parque nacional canadense \ud83d\ude0d https://t.co/TNmPdRkHEG"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-26T13:17:13.000Z",
            "id": "956878693883883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  semana j\u00e1 est\u00e1 quase acabando, e pra entrar no clima, que tal  contemplar a beleza da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara? Que tal curtir o fim de semana em Jeri? A regi\u00e3o possui duas UCs: APA da Lagoa de Jijoca e o  Parque Nacional de Jericoacoara. Foto: Celso Oliveira https://t.co/cwQOCRRESl"
        },
        {
            "author_id": "3207942173",
            "created_at": "2018-01-26T12:58:53.000Z",
            "id": "956874082607247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mesmo com in\u00fameras placas e a campanha do parque nacional, a quantidade de animais atropelados aqui \u00e9 gigantesca\nisso \u00e9 assustador"
        },
        {
            "author_id": "40706098",
            "created_at": "2018-01-26T12:31:13.000Z",
            "id": "956867120792526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SRRv8F7x7H"
        },
        {
            "author_id": "3243820756",
            "created_at": "2018-01-26T11:00:10.000Z",
            "id": "956844205476892674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "estrada do parque nacional do iona, Namibe, Angola (15.9\u00b0S 12.3\u00b0E) May 20th 2017 https://t.co/Wz4j6RqZwL"
        },
        {
            "author_id": "750388726619054080",
            "created_at": "2018-01-26T10:33:02.000Z",
            "id": "956837377582030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 do tamanho de 118 campos de futebol. https://t.co/nTj2DICaSu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T10:32:51.000Z",
            "id": "956837332765806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T03:01:28.000Z",
            "id": "956723735733723138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2018-01-26T02:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "956720139973681159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar https://t.co/6Iv5nQauo5 via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-26T00:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "956690845616496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/7ZD47Wemlw"
        },
        {
            "author_id": "19029329",
            "created_at": "2018-01-25T23:01:02.000Z",
            "id": "956663228116869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ThisIsNewZealand\nNo Parque Nacional de Nelson Lakes, h\u00e1 o lago com a \u00e1gua mais clara de todo o mundo: o Blue Lake! https://t.co/sTGhNgPQC6"
        },
        {
            "author_id": "331211558",
            "created_at": "2018-01-25T22:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "956651697425797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalextra: Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/lnJWlxjr78 https://t.co/PLFFTiuorC"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-25T22:00:21.000Z",
            "id": "956647957146800130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande parte das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de #MG foi destru\u00edda pelos inc\u00eandios causados pelos fogos de artif\u00edcios. Somente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3 no Vale do Jequitinhonha, a trag\u00e9dia ambiental arrasou quase dois mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica \u2192 https://t.co/ZSWmPb0n5u\ud83d\udd25 https://t.co/fs0g34Gyed"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-01-25T21:58:01.000Z",
            "id": "956647372649451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Maranh\u00e3o) - 2008 https://t.co/aCwNp9LXFm"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-01-25T21:11:13.000Z",
            "id": "956635592078618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pesca dentro dos 1,5% de \u00e1rea protegida do mar brasileiro deveria ser fuzilado! Parab\u00e9ns ao ICMBio pelo... https://t.co/eA08Q72n8N"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-25T20:47:15.000Z",
            "id": "956629562338807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra pesca submarina no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/POo56wZ4ay"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2018-01-25T20:45:31.000Z",
            "id": "956629123551637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Praia do VisgueiroLocalizada no Parque Nacional da... https://t.co/BLYfSxBK0f"
        },
        {
            "author_id": "304458327",
            "created_at": "2018-01-25T20:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86813393,
                        -20.43450913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "956627349516242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Caparao com os amigos paroquianos! em\u2026 https://t.co/ibaF9w1qmA"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:36:23.000Z",
            "id": "956626826494750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido aqui em Vit\u00f3ria, capital do... https://t.co/JnAne7S3VK"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:48.000Z",
            "id": "956622907018567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Vale Encantado?\n\nQue lindo, n\u00e9?\n\nFica no Parque Nacional do Capara\u00f3, nas Minas Gerais, formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro. S\u00e3o v\u00e1rios po\u00e7os para banho e cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina.\n\n\ud83d\udcf7 @carolinebuenofeder\n\n#valeencantado #revistabzzz #portaldaabelhinha https://t.co/pG9MnUQP1r"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:47.000Z",
            "id": "956622902169821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela capixaba da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido em Vit\u00f3ria, capital... https://t.co/7tor6iJEKE"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:03.000Z",
            "id": "956622718639620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela capixaba da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido em Vit\u00f3ria, capital... https://t.co/Wubk59xfJj"
        },
        {
            "author_id": "35409654",
            "created_at": "2018-01-25T20:17:54.000Z",
            "id": "956622173946433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Teres\u00f3polis. Fui conhecer o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e conversar com ambientalistas. Agora... https://t.co/sdnsBn4qyK"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:00:04.000Z",
            "id": "956617686041145345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Cebola : monumento natural! - Oi gente, hoje a estrela da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola,... https://t.co/vYZodVGvVI"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-01-25T19:37:17.000Z",
            "id": "956611953367158786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Doze horas depois do #PapaFrancisco sair do #Peru pedindo mais aten\u00e7\u00e3o \u00e0 #floresta e aos #povosind\u00edgenas, governo peruano promulga lei priorit\u00e1ria para constru\u00e7\u00e3o de rodovias \u00e1rea protegida onde moram 10 comunidades ind\u00edgenas https://t.co/Qfq32jOUd8 https://t.co/XxeM7UkQTZ"
        },
        {
            "author_id": "939493074132242432",
            "created_at": "2018-01-25T18:56:02.000Z",
            "id": "956601574050095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/tmawkZEyQ1 #ICMBio recomenda vacina da #febre_amarela a visitantes de parques nacionais: Parque #Nacional da Floresta da Tijuca\u00a0Tomaz Silva/Arquivo/Ag\u00eancia Brasil O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio),\u2026 https://t.co/qCPKS9CfDp https://t.co/KGtObfAeY5"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-25T18:27:04.000Z",
            "id": "956594283150225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta como agir ao encontrar uma on\u00e7a. https://t.co/L53w0uOcSa"
        },
        {
            "author_id": "148818126",
            "created_at": "2018-01-25T18:04:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "956588671574118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o crime ambiental foi constatado em \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, a compet\u00eancia para peocessar o crime ser\u00e1 da Justi\u00e7a Federal, sendo atribui\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal. https://t.co/oXR2XVdDgR"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-01-25T18:00:04.000Z",
            "id": "956587489573163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3 impressiona pela beleza da cidade, pela qualidade do caf\u00e9 e Parque do Capara\u00f3 pela natureza... https://t.co/ArWdGlFUXB"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-01-25T16:10:00.000Z",
            "id": "956559789533859846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/YW4xdgyCj9 https://t.co/gOVAEYCgZo"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2018-01-25T15:40:59.000Z",
            "id": "956552488047427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez o Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional? \n\nS\u00e3o 9km de caminhada no total com subidas e descidas e... https://t.co/m1QBiyx0Ju"
        },
        {
            "author_id": "465796428",
            "created_at": "2018-01-25T15:01:07.000Z",
            "id": "956542455159099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janelas para a Biodiversidade no Parque Nacional do Ja\u00fa \nUma estrat\u00e9gia para o estudo da biodiversidade na Amaz\u00f4nia. \n\nPublica\u00e7\u00e3o realizada em 2004. https://t.co/wDiPf5LXqw"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-25T14:40:35.000Z",
            "id": "956537286790995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2018-01-25T14:36:19.000Z",
            "id": "956536212235390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando discute a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - G1 Distrito Federal - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de... https://t.co/vZqRCLeCnD"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2018-01-25T14:16:08.000Z",
            "id": "956531132924907526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os macacos n\u00e3o transmitem a febre amarela. A doen\u00e7a \u00e9 passada apenas por mosquito https://t.co/rD5bHAsaJP"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2018-01-25T14:13:42.000Z",
            "id": "956530523249274881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar https://t.co/powwfto67T"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-01-25T14:02:57.000Z",
            "id": "956527816786538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do tamanho de 118 campos de futebol abriga um trecho remanescente de Mata Atl\u00e2ntica... https://t.co/dnfqaDa9P5"
        },
        {
            "author_id": "950734733176180736",
            "created_at": "2018-01-25T13:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "956523597849333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/SQkDRw53IU, @CataratasBrasil, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do Igua\u00e7u, https://t.co/00iPbvauue https://t.co/up5bHuCeoc"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-01-25T13:00:11.000Z",
            "id": "956512019141873666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2018-01-25T12:42:27.000Z",
            "id": "956507556599476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia Choca-de-Cauda-Pintada (Thamnophilus melanothorax) \u00e9 encontrada em matas \u00famidas, como no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque? A f\u00eamea \u00e9 ruiva, com face e peito negros inconfund\u00edveis. O macho \u00e9 preto com a ponta da cauda branca. https://t.co/PNINfD9zpZ"
        },
        {
            "author_id": "39266384",
            "created_at": "2018-01-25T12:06:50.000Z",
            "id": "956498596278489089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/iRtSMx52ks - produtos e servi\u00e7os que deve preferir se for a uma \u00e1rea protegida, contribuindo para o desenvolvimento sustent\u00e1vel da zona e dos que ali vivem ou trabalham, valorizando, assim, os recursos naturais e culturais https://t.co/OyKOOI7uuT https://t.co/pxzSoqGYGl"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-01-25T12:01:16.000Z",
            "id": "956497192285605893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Quarto Centen\u00e1rio vai realizar Consulta P\u00fablica sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/ggC5nJzxg8"
        },
        {
            "author_id": "750838182309232640",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956487030199996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/3RYxMH1arw Cachoeira de Rio d'Ouro - Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:14.000Z",
            "id": "956486868119547905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/WVkCEy6jph https://t.co/7iTEbZmhKb"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:00.000Z",
            "id": "956486808040173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/c6kRyuOVmZ https://t.co/VRpU9sXZip"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-25T11:07:40.000Z",
            "id": "956483705404624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/PZdxEla6JB - Serra do Divisor \u00e9 uma \u00e1rea de mais de 1,4 milh\u00e3o de hectares e se localiza na na fronteira do Brasil com o Peru. Conhe\u00e7a mais sobre esse Parque Nacional rico em biodiversidade. https://t.co/6yWL8lRMQK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-25T10:19:33.000Z",
            "id": "956471593974292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"YASUNI PARQUE NACIONAL E RESERVA DA BIOSFERA\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/3DB07125FB"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-01-25T09:40:52.000Z",
            "id": "956461862929027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar  https://t.co/2ncNRsd20h"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-25T08:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "956450355025498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o da Tijuca, visto da trilha da Pedra Bonita. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/z7p4OymjWp"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2018-01-25T08:28:00.000Z",
            "id": "956443523221372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai ter palestra educativa seguida de trilha guiada de 1,5 km na Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger, com dura\u00e7\u00e3o de cerca de 3 horas. https://t.co/TXPill2CqK https://t.co/Yyw3lhz47s"
        },
        {
            "author_id": "2164029565",
            "created_at": "2018-01-25T06:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956420470668255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XWBAr9UB1u Trilhas da Floresta Nacional - Trail Run"
        },
        {
            "author_id": "185032148",
            "created_at": "2018-01-25T04:51:48.000Z",
            "id": "956389116719050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, vulc\u00e3o ativo \u00e9 estrela de parque nacional formado por erup\u00e7\u00f5es https://t.co/jlX013d80u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-25T02:20:30.000Z",
            "id": "956351037958426629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-01-25T00:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "956318519792193536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: #portugal #aldeias #rural A Aldeia do Lindoso \u00e9 uma povoa\u00e7\u00e3o no concelho da Ponte da Barca,  distrito de Viana do Castelo situada em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.  Esta aldeia minhota \u00e9 sobejame\u2026 https://t.co/dKSulEbAHa"
        },
        {
            "author_id": "548127230",
            "created_at": "2018-01-24T23:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "956315576875540481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vala ond\u00e9 que eu t\u00f4...\" em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WL9fGiLztR"
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2018-01-24T23:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8647595,
                        -15.6536872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "956306848583421958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia. v\u00e1rios tons. \ud83d\ude0e\ud83c\udf43\ud83d\udd06 em Reserva Biol\u00f3gica De Contagem https://t.co/UCH7BDbjNb"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2018-01-24T23:21:44.000Z",
            "id": "956306048897331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Nacional do  Arquip\u00e9lago de Currais, localizado no litoral paranaense \u00e9 considerado um dos... https://t.co/T3zAM5nFs7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T23:08:19.000Z",
            "id": "956302673636098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2018-01-24T22:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 121,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 135,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 147,
                        "username": "JocildoI"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 157,
                        "username": "Fabinhojorgee"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 172,
                        "username": "GIZELLE_BARBOSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "956296216941334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 @dilma_pinho @vhbr19808324 @lislaine29 @jocildoi @fabinhojorgee @gizelle_barbosa https://t.co/kOh970ToiZ"
        },
        {
            "author_id": "1037810053",
            "created_at": "2018-01-24T20:15:02.000Z",
            "id": "956259066967396357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o trata sobre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/pCl8hOkE0E"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-01-24T19:44:08.000Z",
            "id": "956251291088490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima, \u00e0 semelhan\u00e7a de anos anteriores, ir\u00e1 promover, no... https://t.co/upZwf089r7"
        },
        {
            "author_id": "833808539969806337",
            "created_at": "2018-01-24T19:37:30.000Z",
            "id": "956249622799945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul  -  Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#matogrossodosul #\ud83d\udd30\ud83d\udd01\u2026 https://t.co/Et0TNr52RP"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-24T19:35:01.000Z",
            "id": "956248996829368322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras #dia5  \nReserva Extrativista (#RESEX) Marinha de Soure\n #manguezal #Amazonia  #PA #UUS #UC #Brasil       \nSaiba mais: https://t.co/oaqJqdek5r https://t.co/Vl6cc98FMr"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2018-01-24T18:34:09.000Z",
            "id": "956233678639779842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea quer visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e descobre que detentos est\u00e3o agindo dentro da mesma, pasmem a 50 km da capital de seu estado, ali\u00e1s, cade o estado???"
        },
        {
            "author_id": "475136887",
            "created_at": "2018-01-24T17:39:38.000Z",
            "id": "956219958928838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria muito visitar esse tal parque nacional do yosemite na calif\u00f3rnia, parece ser muito bonito e ter uma vegeta\u00e7\u00e3o bem caracter\u00edstica"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-01-24T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956218045516705798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/gzN3E76d7k do Igua\u00e7u: el destino del mundo | Parque Nacional del Iguaz\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-01-24T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956218044858228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/tKsC3wXSpo do Igua\u00e7u: destino do mundo | Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "146060516",
            "created_at": "2018-01-24T17:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "956212571207557125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num para\u00edso em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/zJ1MDtaFj8"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-01-24T15:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 155,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 228,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 241,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 254,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 264,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "956194085274112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Importante artigo do @Mar_Sem_Fim sobre a necessidade urgente de se proteger a regi\u00e3o da Ilha da Trindade, objeto de proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do @mmeioambiente @ICMBio que tem todo nosso apoio! https://t.co/VSqVWsnWb3 @casacivilbr @DefesaGovBr @MTurismo @EmbraturNews"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-01-24T15:28:26.000Z",
            "id": "956186941418037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica prosseguem at\u00e9 2 de fevereiro. https://t.co/KuzXTrW5yC"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-01-24T15:15:30.000Z",
            "id": "956183686566825986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem gostaria de ir fazer trilha no Parque Nacional de Itatiaia? Estou indo no sabado de madrugada e tenho... https://t.co/H7r5zCSZCQ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-24T15:08:02.000Z",
            "id": "956181808865009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0d A \u00e1rvore que havia fechado a via entorno do nosso Parque Estadual do Desengano j\u00e1 foi retirada! Seguimos com o monitoramento e manuten\u00e7\u00e3o das estradas que cercam a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #PED https://t.co/wMc9kRcTci"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2018-01-24T14:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 117,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "956176926237954049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1JBGmZMMhw via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "269093159",
            "created_at": "2018-01-24T14:41:53.000Z",
            "id": "956175226735333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u encontra-se a maior estalactite do mundo. https://t.co/DdV5WVnZT1"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-01-24T14:27:21.000Z",
            "id": "956171569516240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na torcida para que o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entre na lista brasileira de Patrim\u00f4nios... https://t.co/TEZVXVxHfc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T14:01:31.000Z",
            "id": "956165069301276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-01-24T13:51:35.000Z",
            "id": "956162566459416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/2P0Xs2GV0n"
        },
        {
            "author_id": "86048619",
            "created_at": "2018-01-24T13:29:41.000Z",
            "id": "956157058298019841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiro https://t.co/p5EoWEMia8 https://t.co/YBQWAQu45T"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-01-24T12:14:03.000Z",
            "id": "956138021241409538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo peruano oficializou a cria\u00e7\u00e3o de um novo e enorme parque nacional na Amaz\u00f3nia. O Parque Nacional Yaguas. https://t.co/o2Pu4THL1m"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2018-01-24T12:04:42.000Z",
            "id": "956135668861857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de gigantes! \nCanyon Itaimb\u00e9zinho - Parque Nacional Aparados da Serra.\n\nFoto:  Alezir Velho https://t.co/8wYi8hd89P"
        },
        {
            "author_id": "3401274003",
            "created_at": "2018-01-24T08:00:16.000Z",
            "id": "956074155631370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo \u00e9 um presente para a humanidade\n\nQuando os lobos foram reintroduzidos no Parque Nacional de... https://t.co/hvJbqufwJ8"
        },
        {
            "author_id": "73682565",
            "created_at": "2018-01-24T03:57:19.000Z",
            "id": "956013015937187847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe\nA luta principal era em Sydney\nProvavelmente o hotel deles tamb\u00e9m\nOs caras se deslocaram de Sydney (litoral) pro meio do nada que \u00e9 o centro da Austr\u00e1lia S\u00d3 PRA SUBIR NO ULURU, LUTAR BEYBLADE E ESTRAGAR UM MONUMENTO NATURAL\nBEYBLADE \u00c9 FANT\u00c1STICO\nhttps://t.co/Adh1e4e9dn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T01:40:29.000Z",
            "id": "955978581015965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-01-24T00:04:04.000Z",
            "id": "955954315860041734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando discute a preserva\u00e7\u00e3o da Flona https://t.co/EyKWU4r9KP"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-01-23T23:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 239,
                        "username": "rob"
                    }
                ]
            },
            "id": "955952864031109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nSe voc\u00ea quer um lugar ao sol,\nvoc\u00ea deve deixar as sombras\nda \u00e1rvore de sua fam\u00edlia. \u2014 prov\u00e9rbio da na\u00e7\u00e3o Osage\n\nQuem quer encontrar seu caminho\ndeve estar disposto a se queimar.\n\nFoto: cabana no Parque Nacional das Cascatas do Norte por @rob.sese https://t.co/dhZasP1MwL"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-01-23T22:19:32.000Z",
            "id": "955928011462840326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Espanha https://t.co/TKP3WWTCPe https://t.co/NTsyDsEJh2"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:10:07.000Z",
            "id": "955910540215377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um dos habitat da \u00e1guia da cabe\u00e7a branca, a ave-s\u00edmbolo dos Estados Unidos da Am\u00e9rica. https://t.co/moux1xE4z1"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:06:28.000Z",
            "id": "955909621142650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, fundado em 1850, ocupa a \u00e1rea de tr\u00eas estados americanos: Montana, Idaho e Wyoming. https://t.co/x22qejBarY"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:03:39.000Z",
            "id": "955908915002269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Modelo T Tanker (p/ combate a inc\u00eandios) e Touring Sedan 1915 usados no Parque Nacional de Yellowstone, USA. https://t.co/pMGanf1ghx"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:00:06.000Z",
            "id": "955908020088856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas vers\u00f5es do Ford Modelo T 1915 usadas nos anos 10 no Parque Nacional de Yellowstone, USA: Tanker e Touring Sedan. https://t.co/9ZqO0k5tEo"
        },
        {
            "author_id": "721539802559082496",
            "created_at": "2018-01-23T20:24:24.000Z",
            "id": "955899035319087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, nunca vou esquecer!! \ud83d\ude02 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kmeNIze3MY"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2018-01-23T20:20:04.000Z",
            "id": "955897944162689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/GVzJbPcHEf"
        },
        {
            "author_id": "73488443",
            "created_at": "2018-01-23T19:47:58.000Z",
            "id": "955889865341788162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Verdejando acontece neste domingo (21) na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tZxY6Tc5BY"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2018-01-23T19:12:03.000Z",
            "id": "955880829317677061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESSENZA HOTEL - JERICOACOARA \ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\nSituado no Parque Nacional de Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da Duna do P\u00f4r do Sol. Na melhor localiza\u00e7\u00e3o de Jeri, oferece exclusividade em um para\u00edso id\u00edlico de dunas e coqueirais.\n#Jericoacoara #Travel https://t.co/XSYV2JGDk8"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-23T18:30:11.000Z",
            "id": "955870293716885510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O processo de concess\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o para realizar #pesquisa cient\u00edfica em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de #MG vai ficar mais r\u00e1pido a partir deste ano. \u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o importantes bancos de amostras para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos: https://t.co/qgKmXqAtyN. \ud83c\udf31\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c https://t.co/2coKTsCZ4v"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-23T18:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Alexlima_hd"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 132,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 144,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "955869912110690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @afaraujo7 @alexlima_hd @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/6NBVVs3rZS"
        },
        {
            "author_id": "165555274",
            "created_at": "2018-01-23T18:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "955869052131598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/rL7KvT9UnF"
        },
        {
            "author_id": "3894072495",
            "created_at": "2018-01-23T18:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "aluksicc"
                    }
                ]
            },
            "id": "955868296133464064",
            "in_reply_to_user_id": "824730500917063682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aluksicc Parque Nacional Tolhuaca, Chile\n#ChileLindo https://t.co/CU3fSATOCO"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2018-01-23T18:13:48.000Z",
            "id": "955866169029820419",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia no Parque Nacional da Tijuca (RJ): https://t.co/eQXrFscJps #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-01-23T17:38:49.000Z",
            "id": "955857366100127749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#POSTNOVO Essa belezura da foto \u00e9 a cachoeira Itaporani. Fica no Parque Nacional de Itatiaia e \u00e9 uma del\u00edcia! Quer experimentar? Aproveite um feriado e v\u00e1 pra l\u00e1! O blog tem um roteiro completo! Link na bio. \n#itatiaia #penedo #parquenacional #cachoeiras\u2026 https://t.co/3LGo2G5kxm https://t.co/3UJmTgqRQV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-23T17:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "embrapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "955854389314510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 @embrapa doa mudas de esp\u00e9cies nativas do Cerrado ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Lvp8IC8xMU"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2018-01-23T16:41:53.000Z",
            "id": "955843036197588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) Municipal S\u00e3o Jos\u00e9, preocupa moradores. https://t.co/8pWbC9dqpE"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-23T16:35:55.000Z",
            "id": "955841535559524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Not\u00edciaBoa \ud83c\udf3e\ud83c\udf33\ud83c\udf3f O #Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros recebeu, da #Embrapa, aproximadamente 160 mudas e 5 quilos de sementes de 4 esp\u00e9cies nativas do #Cerrado p/ colaborar com a #restaura\u00e7\u00e3oecol\u00f3gica do local e entorno. \ud83d\ude0d https://t.co/ZICmYLMiGL https://t.co/YSO7owHorD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Nice, France",
                "id": "23f8a07383ac617e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imb\u00e9, Brasil",
                "id": "bee354c817d9e06c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eus\u00e9bio, Brasil",
                "id": "a61373b98b3527f6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Lago Verde, Chile",
                "id": "01a4b2e134993033",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Da Medita\u00e7\u00e3o",
                "id": "0bff18eb01d42000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263272058",
                "name": "Comisi\u00f3n Fulbright",
                "username": "FulbrightArg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138379005",
                "name": "Clayton #Timbeta",
                "username": "Cla675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736522385906642945",
                "name": "Carlos Rocha#BETA",
                "username": "CarlosR25889240",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812120127584038912",
                "name": "Carol#TIM BETA# SDV#",
                "username": "helensinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799274433500315648",
                "name": "Carlos #timbeta #SDV",
                "username": "Carlosrtajr26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894960061415665664",
                "name": "David Sousa",
                "username": "DavidSo62463629",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813177206054785024",
                "name": "Davi J\u00fanior",
                "username": "davijumior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4476846448",
                "name": "Chris #TIM BETA#",
                "username": "chrisvieira48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104055967",
                "name": "Z\u00e9_Man\u00e9",
                "username": "Ze_Maneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120389233",
                "name": "Xex\u00e9u",
                "username": "xexeubbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214208441",
                "name": "dp do amargor",
                "username": "odepassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356343",
                "name": "Cecil",
                "username": "falaserioxuxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496578316",
                "name": "Mai",
                "username": "MairaVeega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796703082",
                "name": "Lu\u00eds Felizardo",
                "username": "FelizardoBembe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60685758",
                "name": "MOACIR MEDRADO",
                "username": "MCAGROFLORESTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852691044051410950",
                "name": "Fiorela",
                "username": "alvfiorela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106795844",
                "name": "CarlosCh",
                "username": "CarlosCherman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23667654",
                "name": "Bi\u00f3logo  \ud83d\udc1c",
                "username": "Biologocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72239126",
                "name": "Cid\u00e1lia Carvalho",
                "username": "cidchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106797611",
                "name": "Cristiano Burmester",
                "username": "CrisBurmester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560297136",
                "name": "GTnoticias",
                "username": "GTnotiicias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78895626",
                "name": "alysson lb",
                "username": "alyssonlb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26566628",
                "name": "Sonia",
                "username": "soniabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767125675241246721",
                "name": "\u0628\u0637\u0631\u0633",
                "username": "pedroaleshandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018802844",
                "name": "Gabriele",
                "username": "hey_leli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720210661758877697",
                "name": "Sandra Mota Baldez",
                "username": "Sandrabaldez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69701167",
                "name": "Francisco Llamosas",
                "username": "chicobaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993432217",
                "name": "Ivan E Choque Caspa",
                "username": "IvanChoqueC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15949868",
                "name": "Ser Melhor",
                "username": "sermelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749815741109657600",
                "name": "Lucas Ewerton",
                "username": "Lucaswzb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369766283",
                "name": "Rafael Abreu",
                "username": "Raoabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748974883678384128",
                "name": "G1 Mundo",
                "username": "oficialg1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217612822",
                "name": "Brendon",
                "username": "brendonbessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131925411",
                "name": "ricardo fabian foti",
                "username": "rifafoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959598268962541568",
                "name": "Feminista de Taubat\u00e9",
                "username": "Denisefnonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76531087",
                "name": "Not\u00edcias de Israel - Cafetorah",
                "username": "cafetorah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899937479",
                "name": "Evandro",
                "username": "espereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785971372732190721",
                "name": "bhor",
                "username": "bhorlina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69286559",
                "name": "tagarela an\u00eamica e n\u00f3ia",
                "username": "ovelha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493988388",
                "name": "Regis",
                "username": "regismnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157896574",
                "name": "Chiru Gaiteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "chiru_gaiteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906723546243760128",
                "name": "Portal Paraz\u00e3o Tem de Tudo",
                "username": "ParazaoTemdTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029452641",
                "name": "oJo\u00e3o",
                "username": "Overdadeiro_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122363048",
                "name": "BCCP UFC",
                "username": "bccpufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385101828",
                "name": "Awebic",
                "username": "awebic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758095118834556928",
                "name": "Radar NE",
                "username": "RadarNE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4773332134",
                "name": "Sema DF",
                "username": "meioambientedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916849594",
                "name": "Lotes MG",
                "username": "lotes_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3601650748",
                "name": "\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0420\u044f\u0437\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439",
                "username": "SergeyISS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222883839082745857",
                "name": "Birding Galicia",
                "username": "BirdingGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307506190",
                "name": "Galician Birder",
                "username": "GalicianBirder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65071020",
                "name": "SEO/BirdLife",
                "username": "SEO_BirdLife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326954583",
                "name": "marvivapanama",
                "username": "marvivapanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738108655552192512",
                "name": "AR Magazine",
                "username": "armagazinepty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725972673",
                "name": "El Se\u00f1or de la Medianoche",
                "username": "AguaTransport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890678772579672064",
                "name": "jaguaracatica",
                "username": "bessegattogabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250707861",
                "name": "Altamir Andrade",
                "username": "altamirandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705905882073341952",
                "name": "Naleticia\u2122\ufe0f",
                "username": "labeck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654703714",
                "name": "Blog do Paulo",
                "username": "BlogdoPaulo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC)",
                "username": "ufcinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96874015",
                "name": "Junior Brasileiro",
                "username": "ijrbrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167995710",
                "name": "LUCAS ABNER (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "lucabner93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180476283",
                "name": "sacerdotiza de Isis",
                "username": "zabhet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4121013981",
                "name": "Ig\u00e3o",
                "username": "Igorsilvabdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921573662",
                "name": "Leonam Seabra",
                "username": "leonamseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932002674719035394",
                "name": "Cl\u00e1udio Amorim\ud83d\udcda\ud83d\udcf0\ud83d\udd4a",
                "username": "Amorim_QRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016626940",
                "name": "Viajero Virtual \ud83c\udf10",
                "username": "QuieroEstarAhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224740942",
                "name": "eeCoo Brasil",
                "username": "eeCooBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114863834",
                "name": "Michael OBrien",
                "username": "1MikeyOB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953037523911106562",
                "name": "Assis",
                "username": "assis2021brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961590710",
                "name": "Hudson  Melo",
                "username": "Hudinho_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338117788",
                "name": "Elvis Beltr\u00e3o",
                "username": "ElvisBeltrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956334088683769856",
                "name": "Explorar \u00e9 Preciso",
                "username": "ExplorarPreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181648885",
                "name": "Bittencourt",
                "username": "bittencourthb20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63989053",
                "name": "Sergio Ka \ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "skaercher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813032796",
                "name": "Renata",
                "username": "ree_oliveiiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34797047",
                "name": "Che Lagarto",
                "username": "chelagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "FolhaPE",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49306342",
                "name": "Oscar",
                "username": "Oscar__Paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522938134",
                "name": "Escapalandia",
                "username": "Escapalandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332106782",
                "name": "Ana Felix Garjan ART",
                "username": "anafelixgarjan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819983490",
                "name": "Wagner Vieira",
                "username": "wmovi5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843692441",
                "name": "Pegadas na Estrada",
                "username": "PegadasEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711685957658013696",
                "name": "ECOXXI",
                "username": "ECOXXI_ABAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275970041",
                "name": "aneroL \u2728",
                "username": "_aLorenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788725291472551936",
                "name": "Jeann L. Sabino-Carvalho",
                "username": "JeannSabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156988863",
                "name": "Escoteiros SP",
                "username": "escoteirossp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30872719",
                "name": "Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de Menezes",
                "username": "juizrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61036464",
                "name": "Marcelo P Machado",
                "username": "mp__machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133949650",
                "name": "Marcelo Sgarbossa",
                "username": "msgarbossars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273699814",
                "name": "Coletivo Catarse",
                "username": "coletivocatarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813465928",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "TimBetaLabDete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190136048",
                "name": "Emerson Nascimento",
                "username": "emersonn75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359135811",
                "name": "Artur Filipe Santos",
                "username": "ArturFilipeSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41153485",
                "name": "Virg\u00edlio N\u00f3brega",
                "username": "virgilionobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267557288",
                "name": "Rafaelo",
                "username": "Cardozzoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275512262",
                "name": "Valdir",
                "username": "morpheusbrlook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923479872797839361",
                "name": "Camino Verde. Green Way",
                "username": "Verde_Way",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859584536",
                "name": "enzin",
                "username": "enzonevesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47479633",
                "name": "fumante cheiroso",
                "username": "knld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731723659",
                "name": "lipoproteoemilly \ud83e\uddec",
                "username": "futbobagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930052778281586693",
                "name": "max jones carneiro cunha",
                "username": "MaxJones175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921021562974765057",
                "name": "Porto Vistos",
                "username": "porto_vistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245030115",
                "name": "Fernando Mureb",
                "username": "Fernando_Mureb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854317333065723904",
                "name": "Dr. Vladimir Fernandes",
                "username": "vfveterinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912054287039115264",
                "name": "Canalp4air",
                "username": "P4AIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892804329756905472",
                "name": "Movimento Biotecnologia Brasil",
                "username": "MovBiotecBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477969122",
                "name": "Ovelha Negra",
                "username": "MeObrYgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74014934",
                "name": "Raul Jungmann",
                "username": "Raul_Jungmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250909486",
                "name": "Cleber Barbosa",
                "username": "cleberbarbosaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78707959",
                "name": "Tonc\u00e1 Burity",
                "username": "toncaburity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543591927",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "RicardoSilvaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883633215",
                "name": "\ud80c\udd89 manu \ud80c\udd89",
                "username": "manu_t99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180961572",
                "name": "faixa rosa do ice",
                "username": "JohnnyBochechas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163658049313300480",
                "name": "Gordela",
                "username": "pedronoogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169967390",
                "name": "pedro henrique",
                "username": "pedronogueirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536847677",
                "name": "SILREN",
                "username": "silren10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956916106714910720",
                "name": "Trip\u00b4s Life Viagens",
                "username": "tripslifeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710543518192836613",
                "name": "#VidaGoi\u00e1s#UTI M\u00f3vel",
                "username": "vida_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27707809",
                "name": "Bianca Pyl",
                "username": "biancapyl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4637068881",
                "name": "20\u00ba Distrito UEB SP",
                "username": "sp20de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441819",
                "name": "Ricardo do Monte",
                "username": "RicardoPhysical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297238243",
                "name": "Natureza e Paz",
                "username": "NaturezaePaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183350089",
                "name": "Toxico \u26a0",
                "username": "Unagonorreamas0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141446307",
                "name": "Lucca \u041b\u044e\u043a",
                "username": "Themarceello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602032277",
                "name": "tatiane maria ",
                "username": "TatyAmor23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264771922",
                "name": "Edison Riquelme",
                "username": "EdisonRiquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181567034",
                "name": "Jarbinha",
                "username": "JarbasVin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772755501444653056",
                "name": "Espreitar o Mundo",
                "username": "EspreitaroMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780897388",
                "name": "carlos ayres junior",
                "username": "carlos38498250",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835044515",
                "name": "Planeta Azul",
                "username": "MaravPlanetAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4911783508",
                "name": "#EstamosConAMA",
                "username": "itaspes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771111471585656832",
                "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd52",
                "username": "Jotacamisa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182579236",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Torico HCN\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ToricoHCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403806812",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "betomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3192637318",
                "name": "Renata",
                "username": "renathuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605974456",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86",
                "username": "euarthurzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210668776",
                "name": "Victor L. Figols",
                "username": "victorlfigols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427809611",
                "name": "ALEKSKALLON",
                "username": "ALEKSKALLON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253407703",
                "name": "Jonatas Mts \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "xxurieljonxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558071016",
                "name": "Antonio C Castro",
                "username": "tonkinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896481556025544708",
                "name": "Alex Lima",
                "username": "Alexlima_hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3216664242",
                "name": "PERIODISMO",
                "username": "PERIODISMO2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205716620",
                "name": "Daniele Ign\u00e1cio",
                "username": "Danieleygnacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348420515",
                "name": "VirtualTourbyLuziete",
                "username": "VTLbyLuziete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601429405",
                "name": "Joel Hallow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "JoelHallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890080996506382336",
                "name": "predo",
                "username": "_Pesnaola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207942173",
                "name": "bruna",
                "username": "brunag0tika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706098",
                "name": "Berlim \uf8ff",
                "username": "Hugorkut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243820756",
                "name": "Landsat Bot",
                "username": "LandsatBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750388726619054080",
                "name": "Folha do Litoral",
                "username": "_folhadolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19029329",
                "name": "English Live BR",
                "username": "EFEnglishLiveBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331211558",
                "name": "Arthur B. Silveira",
                "username": "ArthurBSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304458327",
                "name": "Padre Adilson Leite",
                "username": "PadreLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74196213",
                "name": "Adriana Helena",
                "username": "Adrihelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35409654",
                "name": "Renato Cinco",
                "username": "renatocincorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939493074132242432",
                "name": "EgNews",
                "username": "EgNewsBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148818126",
                "name": "Adriano Fernandes",
                "username": "Proc_Adriano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950734733176180736",
                "name": "Descobrir Portugal",
                "username": "descobrirportu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39266384",
                "name": "Margarida Marcelino",
                "username": "guidamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750838182309232640",
                "name": "lele games",
                "username": "lelegames12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2164029565",
                "name": "Joyce Silva",
                "username": "jasilvabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032148",
                "name": "Radamanthys",
                "username": "Radamanthysba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548127230",
                "name": "Leticia Moraes\ud83c\udf35",
                "username": "Leticiamoraeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946290",
                "name": "Stella Font\u00e3o",
                "username": "StellaMariah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765710372",
                "name": "Jocildo Iglesias Freire",
                "username": "JocildoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904847183299706881",
                "name": "Fabio Silva",
                "username": "Fabinhojorgee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149745486",
                "name": "GIZELLE BARBOSA",
                "username": "GIZELLE_BARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037810053",
                "name": "Jornal Paran\u00e1 Centro",
                "username": "JParanaCentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833808539969806337",
                "name": "Curta Mais Cuiab\u00e1",
                "username": "curtamaiscuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475136887",
                "name": "thai",
                "username": "_thairt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146060516",
                "name": "Alice Lopes (Tuca)",
                "username": "alicelopestuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36437619",
                "name": "FerramentasBlog.com",
                "username": "ferramentasblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269093159",
                "name": "Elcio Mota",
                "username": "elciomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86048619",
                "name": "C&O AGRO - A REVISTA DO AGRONEG\u00d3CIO",
                "username": "ceo_agro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401274003",
                "name": "Volunt\u00e1rio Animal",
                "username": "VoluntarioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73682565",
                "name": "Commodore Inimiga",
                "username": "ZTetriminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511990",
                "name": "Rob Schutz",
                "username": "rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721539802559082496",
                "name": "@N\u00e3o_\u00e9_levios\u00e1\u00e1\u00e1\u26a1\ufe0f",
                "username": "LoloPotter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73488443",
                "name": "William ramos paiffer",
                "username": "wpaiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165555274",
                "name": "Hiran Neto",
                "username": "hiranlpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3894072495",
                "name": "N1C0",
                "username": "__nv10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824730500917063682",
                "name": "Andr\u00f3nico Luksic C.",
                "username": "aluksicc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "960532015920635905",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44nfup7bpt8wwxjozwwik9ffp9dod",
        "oldest_id": "955841535559524352",
        "result_count": 485
    }
}