{
    "data": [
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-30T02:47:11.000Z",
            "id": "958169691561709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFvyhC"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-30T01:37:51.000Z",
            "id": "958152243714379778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "859584536",
            "created_at": "2018-01-30T00:55:42.000Z",
            "id": "958141639461101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui no parque nacional tr\u00e1s muita energia positiva \u2014 l\u00e1 \u00e9 maneirin https://t.co/kp5elU9jXH"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-30T00:37:40.000Z",
            "id": "958137098208342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFvyhC"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-01-30T00:12:06.000Z",
            "id": "958130663558926338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando discute a preserva\u00e7\u00e3o da Flona https://t.co/EyKWU4r9KP"
        },
        {
            "author_id": "47479633",
            "created_at": "2018-01-29T23:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "futbobagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "958121737819967494",
            "in_reply_to_user_id": "2731723659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@futbobagens a parte tensa de verdade \u00e9 que o lugar tem muita cobra, por isso se chama floresta nacional de caxiuan\u00e3 (que nome ind\u00edgena pra lugar com muita cobra)\n\nmas t\u00f4 animado mesmo assim pois mata amaz\u00f4nica prim\u00e1ria!!!!"
        },
        {
            "author_id": "930052778281586693",
            "created_at": "2018-01-29T21:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "958095433628307457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/BhvE72t2We Cachoeira de Rio d'Ouro - Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-01-29T21:43:24.000Z",
            "id": "958093244415533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/v7UvlVIsPQ"
        },
        {
            "author_id": "859584536",
            "created_at": "2018-01-29T20:34:34.000Z",
            "id": "958075919310163969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da cachoeira \u00e9 no parque nacional? \u2014 aham https://t.co/EpbYkDXGQ2"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2018-01-29T20:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 2,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "958072081400418305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @MTurismo destacou no final de semana o p\u00f4r do sol de Pato Branco, no Paran\u00e1. A foto estava realmente bel\u00edssima! Mas este fim de tarde na praia de Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em #Belterra (PA), merece uma aten\u00e7\u00e3o especial: S\u00f3 na Amaz\u00f4nia! \ud83d\ude0a\n #mtur https://t.co/p8dPl34lEZ"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2018-01-29T19:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "958057966846054403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo site do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os facilita navega\u00e7\u00e3o e compra de ingressos https://t.co/svcQOPMug4 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "921021562974765057",
            "created_at": "2018-01-29T18:56:45.000Z",
            "id": "958051306144501761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/98LcCJLv7F #travel #trip #viajar #viagem #turismo #vistoconsular"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2018-01-29T18:43:09.000Z",
            "id": "958047884448010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSCRI\u00c7\u00d5ES AT\u00c9 AMANH\u00c3\n\nO Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) oferece 32 vagas de trabalho volunt\u00e1rio na... https://t.co/oRWbPae6JJ"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-29T18:28:21.000Z",
            "id": "958044159906058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Cidades \u00e9 inaugurado durante o Cerapi\u00f3 2018 ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/2f2d492gLZ"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-29T18:27:48.000Z",
            "id": "958044021062012935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Ci... https://t.co/1nCuI4kCJ1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-29T17:40:43.000Z",
            "id": "958032170672705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1245030115",
            "created_at": "2018-01-29T17:37:37.000Z",
            "id": "958031391748390912",
            "in_reply_to_user_id": "1245030115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/n - \"O governo quis regulamentar a explora\u00e7\u00e3o daquela reserva extrativista l\u00e1 no Par\u00e1 e foi, isso gerou imediatamente uma campanha internacional. Ent\u00e3o, hoje o Brasil n\u00e3o tem liberdade de a\u00e7\u00e3o para uso dos seus recursos naturais.\""
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2018-01-29T17:00:09.000Z",
            "id": "958021960054792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Cidades \u00e9 inaugurado durante o Cerapi\u00f3 2018 https://t.co/owogDPoamI"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2018-01-29T16:40:11.000Z",
            "id": "958016937451278338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia...\n... que o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, abriga a MAIOR FLORESTA URBANA DO MUNDO replantada pelo homem?? \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83c\udf33\nEle tem 3.953ha de Mata Atl\u00e2ntica e \u00e9 o Parque Nacional mais visitado do Brasil!! \nRoteiro pelo Rio est\u00e1 aqui &gt;&gt; https://t.co/zwcsHI3Gdh https://t.co/eN1nfG6cvD"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2018-01-29T16:36:33.000Z",
            "id": "958016023831175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Central Brasil DF: Mirante Vale das Pedras no Parque Nacional Sete Ci... https://t.co/wv0uROscZS"
        },
        {
            "author_id": "280670328",
            "created_at": "2018-01-29T16:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "958014071600795649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/l8nGnL9FFn 2) UTAH PARQUE NACIONAL ZION"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-29T16:13:56.000Z",
            "id": "958010332328464386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras \nReserva Extrativista (#RESEX) Renascer\n#Amazonia #PA #UUS #UC #Brasil        \n\nSaiba mais: https://t.co/4zxBzTR74Y https://t.co/89wrJlBsgM"
        },
        {
            "author_id": "854317333065723904",
            "created_at": "2018-01-29T15:00:04.000Z",
            "id": "957991741008830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Akita pode ser a \u00fanica ra\u00e7a no mundo considerado um monumento natural em seu pa\u00eds de origem. Ele \u00e9 uma ra\u00e7a... https://t.co/RtDgel2ndy"
        },
        {
            "author_id": "912054287039115264",
            "created_at": "2018-01-29T14:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957986428524335107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xVuiAXLLjV - Floresta Nacional De Passa Quatro"
        },
        {
            "author_id": "912054287039115264",
            "created_at": "2018-01-29T14:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957986335687659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/nNXaOy9nwC ICMBIO - Floresta Nacional de Passa Quatro MG"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2018-01-29T14:25:55.000Z",
            "id": "957983149228724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce3 O Inea, em conjunto com a Prefeitura de Cabo Frio, deflagrou uma opera\u00e7\u00e3o na Praia do Algodoal, \u00e1rea abrangida pelo Parque Estadual da Costa do Sol, com o intuito de reprimir estacionamento irregular em \u00e1rea protegida. https://t.co/TBm1wnu7NX"
        },
        {
            "author_id": "892804329756905472",
            "created_at": "2018-01-29T14:12:19.000Z",
            "id": "957979723736416257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmabiente| Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nA Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia, unidade da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (Embrapa) em Bras\u00edlia, doou ao Parque Nacional \u2026 https://t.co/E25gK3xvVw"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2018-01-29T13:43:21.000Z",
            "id": "957972435025920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/HNdWx8XAUt"
        },
        {
            "author_id": "1477969122",
            "created_at": "2018-01-29T13:24:44.000Z",
            "id": "957967749921366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7o uma parte do Parque Nacional de Ilha Grande e o Pared\u00e3o das Araras"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-29T12:51:32.000Z",
            "id": "957959395719176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: saiba o que fazer ao dar de cara com uma on\u00e7a. https://t.co/ktTAXeOrJD"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-01-29T12:43:19.000Z",
            "id": "957957327574970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins recebe primeira demanda de cria\u00e7\u00e3o de RPPN pelo Estado https://t.co/y0qeMZAkwJ"
        },
        {
            "author_id": "53144122",
            "created_at": "2018-01-29T12:38:40.000Z",
            "id": "957956158584709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins recebe primeira demanda de cria\u00e7\u00e3o de RPPN pelo Estado... https://t.co/ib0KQGzjK8"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2018-01-29T12:38:17.000Z",
            "id": "957956061293613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins recebe primeira demanda de cria\u00e7\u00e3o de RPPN pelo Estado https://t.co/9YImHLFcTR https://t.co/Rsc3Kt6DJU"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-29T12:23:49.000Z",
            "id": "957952422030135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFvyhC"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-29T12:02:35.000Z",
            "id": "957947075139964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/u396wFdXq4"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-01-29T10:37:12.000Z",
            "id": "957925589981237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/XeRkkPwZ0D"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2018-01-29T10:15:45.000Z",
            "id": "957920192222375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/kCfDHaUidh"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2018-01-29T10:14:06.000Z",
            "id": "957919777414176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park, em Nova York, \u00e9 coisa de cinema e ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/3ZVien4oOF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-29T06:54:32.000Z",
            "id": "957869554964795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-29T05:20:38.000Z",
            "id": "957845922314182657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-29T03:28:06.000Z",
            "id": "957817600578174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE LA CHIQUITA\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/9iQG0XC3s4"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-29T01:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 188,
                        "username": "Raul_Jungmann"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 203,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 216,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 224,
                        "username": "iBama"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 231,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "957794876422283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Mar Sem Fim d\u00e1 os parab\u00e9ns ao Presidente Temer que, neste momento, com Sarney Filho \u00e0 frente do MMA, prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida gigante no Atl\u00e2ntico Sul: https://t.co/vNkoIzclka @Raul_Jungmann @sarneyfilho @icmbio @ibama @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-29T01:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 175,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 188,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 196,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 210,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "957794152024084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo Temer, com Z\u00e9quinha Sarney \u00e0 frente do MMA  acaba de propor a cria\u00e7\u00e3o de mega \u00e1rea protegida no Atl\u00e2ntico Sul. \u00c9  motivo de festa e orgulho! https://t.co/vNkoIzclka @sarneyfilho @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-29T01:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 171,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 184,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 192,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 206,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "957793613014020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil acordou!! O Governo Temer, com Z\u00e9quinha Sarney \u00e0 frente do MMA acabam de propor a cria\u00e7\u00e3o de mega \u00e1rea protegida no Atl\u00e2ntico Sul. \u00c9 motivo de festa e orgulho! ! @sarneyfilho @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-01-29T00:56:11.000Z",
            "id": "957779371451912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATUREZA | P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional Montanhas do\u2026 https://t.co/k84rFGUzTS"
        },
        {
            "author_id": "78707959",
            "created_at": "2018-01-28T23:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "957751393141567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Esquilos. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/GgTiAUBC4p"
        },
        {
            "author_id": "78707959",
            "created_at": "2018-01-28T23:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "957750915645231105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Esquilos em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lyfe2r79bF"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-28T22:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "957735655307726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/1t25Vga8o6"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-28T21:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957734325763616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Chuveiro - Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/aIXkaMhELc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1883633215",
            "created_at": "2018-01-28T21:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "957727341974839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 da natureza \ud83c\udf0a\ud83c\udf33 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/QK8VIIjds0"
        },
        {
            "author_id": "180961572",
            "created_at": "2018-01-28T20:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pedronoogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "957705400299737089",
            "in_reply_to_user_id": "169967390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedronoogueira Parque Nacional \u00e9 mt del\u00edcia pra passear, Paulo Coelho e Raul viviam se encontrando l\u00e1, inclusive boatos... xD"
        },
        {
            "author_id": "169967390",
            "created_at": "2018-01-28T20:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JohnnyBochechas"
                    }
                ]
            },
            "id": "957705108439097344",
            "in_reply_to_user_id": "180961572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JohnnyBochechas a primeira de penedo \u00e9 um lixo mas as outras@mais p cima s\u00e3o lindas e limpas, cristalinas kkkkkk\nem itatiaia tambem, para\u00edso perdido \u00e9 lindo, tem o parque nacional tb"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2018-01-28T18:56:32.000Z",
            "id": "957688860967829506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/8QP6efvNWi"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2018-01-28T18:56:14.000Z",
            "id": "957688785382334470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/5mGJcji4a2"
        },
        {
            "author_id": "536847677",
            "created_at": "2018-01-28T18:07:20.000Z",
            "id": "957676479785193473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCivil_Ve :Parque Nacional  Warairarepano a esta hora"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-28T17:01:43.000Z",
            "id": "957659967791816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "956916106714910720",
            "created_at": "2018-01-28T15:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "957629357199167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo Quer fazer algo diferente sem gastar muito? Visite um parque nacional! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf34 https://t.co/0ODOriym2n"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-01-28T15:00:04.000Z",
            "id": "957629352409227271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer fazer algo diferente sem gastar muito? Visite um parque nacional! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf34 https://t.co/lpHftv6Hvg"
        },
        {
            "author_id": "710543518192836613",
            "created_at": "2018-01-28T14:44:33.000Z",
            "id": "957625449374502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliente \u00c1rea Protegida conta com servi\u00e7o pr\u00e9-hospitalar especializado, r\u00e1pido e eficiente. https://t.co/xJ1E3aU6La"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-28T14:38:28.000Z",
            "id": "957623916859674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: https://t.co/KqHP7VcI6N"
        },
        {
            "author_id": "27707809",
            "created_at": "2018-01-28T14:36:47.000Z",
            "id": "957623496284233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apanhadores de flores\nParque Nacional pro\u00edbe atividade tradicional que \u00e9 o centro da vida de dezenas de fam\u00edlias do norte de Minas: a colheita de flores\n\nhttps://t.co/5FSbLI2TrV"
        },
        {
            "author_id": "4637068881",
            "created_at": "2018-01-28T13:11:27.000Z",
            "id": "957602020088864769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capacita\u00e7\u00e3o para Realiza\u00e7\u00e3o de Atividades Escoteiras na Floresta Nacional de Ipanema Pelo Centro Escoteiro... https://t.co/taWpECEgsI"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-01-28T12:16:07.000Z",
            "id": "957588092768194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qhj0lanpRU #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "66441819",
            "created_at": "2018-01-28T11:52:23.000Z",
            "id": "957582122948218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo passeio no parque nacional do Igua\u00e7u.  Cataratas, a visita que vale o passeio."
        },
        {
            "author_id": "297238243",
            "created_at": "2018-01-28T10:14:53.000Z",
            "id": "957557583631585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMBRAPA COLABORA PARA RECOMPOSI\u00c7\u00c3O FLORESTAL DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS https://t.co/nNlJ0hwGmG https://t.co/XbulhZ6TCp"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-01-28T08:36:17.000Z",
            "id": "957532771802599427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/vBHHHnqogu"
        },
        {
            "author_id": "183350089",
            "created_at": "2018-01-28T04:28:42.000Z",
            "id": "957470467027361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agt el parque nacional https://t.co/nRAABf5LzX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-28T04:20:42.000Z",
            "id": "957468451936841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2018-01-28T03:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "957448763643170818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele voltou.\nRumo ao t\u00edtulo! em Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da\u2026 https://t.co/136U0dLUiy"
        },
        {
            "author_id": "141446307",
            "created_at": "2018-01-28T02:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957446517895368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KJAlDWs3Tq PARQUE NACIONAL ZION"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-01-28T02:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "TatyAmor23"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 69,
                        "username": "ree_oliveiiraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "957437360815378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @tatyamor23 @patrciasophia @ree_oliveiiraa https://t.co/YHtCs86XSs"
        },
        {
            "author_id": "2264771922",
            "created_at": "2018-01-27T22:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.4035,
                        -44.4045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4b2e134993033"
            },
            "id": "957379636308201477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Queulat - \u201cMirador Ventisquero Colgante\u201d.  #carreteraaustral #eltitanenruta\u2026 https://t.co/PRi0ovChCe"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-01-27T21:05:52.000Z",
            "id": "957359023782850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu, unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal gerida pela Prefeitura de Manaus, por meio da... https://t.co/moi5C9jEJK"
        },
        {
            "author_id": "181567034",
            "created_at": "2018-01-27T20:58:43.000Z",
            "id": "957357224065667073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona natureza em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/SJt1wQgrv4"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-01-27T20:00:01.000Z",
            "id": "957342449617264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coopera\u00e7\u00e3o entre Governo e Minist\u00e9rio garante R$ 1 milh\u00e3o para fortalecer gest\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guadalupe. Leia: https://t.co/nyyfCWYive https://t.co/egKfkl9soi"
        },
        {
            "author_id": "772755501444653056",
            "created_at": "2018-01-27T19:55:33.000Z",
            "id": "957341327947165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia (27/365)\n\nEm 1949, foi proclamado o primeiro\u2026 https://t.co/avEF3yJiFf"
        },
        {
            "author_id": "2780897388",
            "created_at": "2018-01-27T18:33:57.000Z",
            "id": "957320793473585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja bem-vindo ao parque nacional mais incr\u00edvel da Fran\u00e7a https://t.co/egm9q75uKd"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T18:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957313852462465025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone ao vivo do Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/3mixjqQenB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T17:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957307755970392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/3mixjqQenB Drone ao vivo do Parque Nacional de ras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T17:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "957306140395786241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone ao vivo do Parque  Nacional de  Bras\u00edlia https://t.co/xf6qphdbpK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2018-01-27T17:25:27.000Z",
            "id": "957303551537106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando animais, apenas por prazer e esporte, esse cidad\u00e3o. A peti\u00e7\u00e3o \u00e9 para que n\u00e3o assuma posto de chefia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem. https://t.co/wTFzEmXUt4"
        },
        {
            "author_id": "4911783508",
            "created_at": "2018-01-27T17:06:24.000Z",
            "id": "957298759955877893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica 'Arbol apenas sensitivo'"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T16:18:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bff18eb01d42000"
            },
            "id": "957286638652182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estou gravando no Parque Nacional de Bras\u00edlia...Desejo um \u00f3timo s\u00e1bado e muita paz! https://t.co/eEK5xPQmX8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-27T16:01:38.000Z",
            "id": "957282460282343426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:44.000Z",
            "id": "957282232745582599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Rolieiro-de-peito-lil\u00e1s posa para a foto no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\nFoto de Natalia Gaal \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/SpDdyialKC. https://t.co/tI3wY1AjMk\""
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:16.000Z",
            "id": "957282116609495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganha nova trilha e Mirante Vale das Pedras... https://t.co/Tm0j0yEwsP"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:03.000Z",
            "id": "957282060254593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "#SuaFoto Rolieiro-de-peito-lil\u00e1s posa para a foto no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\nFoto de Natalia Gaal \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/o7qk1cGa9q. https://t.co/JByCGuezEM"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T15:58:27.000Z",
            "id": "957281659195396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerapi\u00f3 marca inaugura\u00e7\u00e3o do mirante no Parque Nacional Sete Cidades em Piracuruca ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/KYHvFhnyuI"
        },
        {
            "author_id": "771111471585656832",
            "created_at": "2018-01-27T15:42:31.000Z",
            "id": "957277650099359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra to doidinho pra fazer trilha l\u00e1 no  Parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os, a trilha l\u00e1 e top, N\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que goste a n\u00e3o ser eu \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-27T13:00:03.000Z",
            "id": "957236761112952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 tomou a vacina contra a febre amarela? Se voc\u00ea vai visitar algum parque nacional em regi\u00f5es afetadas pela doen\u00e7a, providencie a imuniza\u00e7\u00e3o. Mais de 130 casos da doen\u00e7a no Pa\u00eds foram registradas em \u00e1reas silvestres. https://t.co/f6c3aqKSOl #Agora\u00e9Avan\u00e7ar https://t.co/ZeIzkl3alc"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2018-01-27T12:51:15.000Z",
            "id": "957234549569867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal foi abandonado na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades e os criminosos empreenderam fuga em dire\u00e7\u00e3o ao... https://t.co/dRrae7AEKe"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2018-01-27T12:15:29.000Z",
            "id": "957225545586171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Mirante Vale das Pedras, no Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/2SwYEMxmcr"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-01-27T11:51:59.000Z",
            "id": "957219632779288581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Piscinas do Malacara, interior do Canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral, Vila Rosa, Praia Grande/SC \ud83d\ude0d\nFoto gentilmente cedida por: Sonia Hammermuller https://t.co/96PdnFpXT6"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-01-27T11:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ToricoHCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "957218353495642112",
            "in_reply_to_user_id": "182579236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ToricoHCN Estou como mission\u00e1rio na Canastra buscando equacionar o \"conflito\" socioambiental gerado pela cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-01-27T09:14:54.000Z",
            "id": "957180103355748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Cleber Barbosa: NATUREZA | P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.\nhttps://t.co/qf9jSlPSqB https://t.co/m3MU4ARCwj"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2018-01-27T08:57:17.000Z",
            "id": "957175668252569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/uZf6vxpvkt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-27T03:40:34.000Z",
            "id": "957095965491646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T01:24:31.000Z",
            "id": "957061725349646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Diretor do Parque Nacional de Ubajara (Gruta de Ubajara), Gilson Mota, participa da inaugura\u00e7\u00e3o da nova trilha... https://t.co/aDQbALpaRU"
        },
        {
            "author_id": "403806812",
            "created_at": "2018-01-27T00:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957053968051564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ra63vJtlkT CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-01-27T00:07:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "957042349607129089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Santar\u00e9m, vindo da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns. \nVisita do conselho e secretariado do \"GEF\".\nConhecer as reservas extrativistas e do programa mais bem sucedido do mundo em conserva\u00e7\u00e3o de biodiversidade, o Arpa - Programa de \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia. https://t.co/V2FU4aIzIw"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T00:05:33.000Z",
            "id": "957041851760070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganha nova trilha e Mirante Vale das Pedras ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/7xZ1ioqnEO"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T00:05:03.000Z",
            "id": "957041727751192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganh... https://t.co/IsC1qASqVB"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-26T23:54:01.000Z",
            "id": "957038952728457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ave-s\u00edmbolo dos Estados Unidos da Am\u00e9rica-  a \u00c1guia da Cabe\u00e7a Branca, \u00e9 um dos animais comumente vistos no Parque Nacional de Yellowstone. https://t.co/3qCMkapfWe"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-26T23:51:18.000Z",
            "id": "957038269308588034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, fundado em 1850, ocupa a \u00e1rea de tr\u00eas estados americanos: Wyoming, Idaho e Montana. https://t.co/8KrIXmG8AS"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-26T23:30:38.000Z",
            "id": "957033064798056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEF-Mar apoia nova \u00e1rea em Pernambuco - Projeto promove a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha e costeira com apoio das comunidades locais. APA de Guadalupe receber\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o. Bras\u00edlia (26/01/18) \u2013 A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guadalupe, ... https://t.co/CQxWcX5tLc"
        },
        {
            "author_id": "3192637318",
            "created_at": "2018-01-26T23:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "957026346026315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje \ud83c\udfd6\ud83c\udf1e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/aFFwIdBZDt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T23:01:57.000Z",
            "id": "957025848430878721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2605974456",
            "created_at": "2018-01-26T22:50:13.000Z",
            "id": "957022894609125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peita o bonde! \u2764\ud83d\udcaa em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/ThQqJ83j3O"
        },
        {
            "author_id": "210668776",
            "created_at": "2018-01-26T22:30:29.000Z",
            "id": "957017928930680839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ds735zQx5i"
        },
        {
            "author_id": "427809611",
            "created_at": "2018-01-26T22:27:02.000Z",
            "id": "957017061758259203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando pelo Sul, pelos canyons do Parque Nacional  dos Aparados da Serra. \u00c9 um lugar onde o vento faz o lift se... https://t.co/tiLrA6V1bo"
        },
        {
            "author_id": "253407703",
            "created_at": "2018-01-26T22:19:44.000Z",
            "id": "957015223877152773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar.\n\nA dire\u00e7\u00e3o do Jardim... https://t.co/aHWTECgWLD"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-26T22:07:06.000Z",
            "id": "957012046566084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guadalupe, UC estadual em #Pernambuco, entrou para o projeto GEF-Mar e receber\u00e1 investimento de R$ 1,05 milh\u00e3o do Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF, na sigla em ingl\u00eas). Saiba mais no #SitedoMMA: https://t.co/dFmeQDeJV1 https://t.co/e0qNRW6rcQ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T22:01:49.000Z",
            "id": "957010716887863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas -... https://t.co/knLqTsv48J"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T22:00:58.000Z",
            "id": "957010499715108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! :)\n\nA 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da... https://t.co/5rHAuPyMMB"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2018-01-26T21:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957005584468934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Yo1KMsSllL parque Nacional de Cerro Gordo"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2018-01-26T21:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957005272114966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional de Cerro Gordo: https://t.co/Yo1KMsSllL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-01-26T21:25:56.000Z",
            "id": "957001685871800323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c\ud83d\udc2cUma Su\u00e9cia na costa brasileira: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha prestes a ser criada.\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\n\nConhe\u00e7a:... https://t.co/S7j95bsw4O"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T21:24:37.000Z",
            "id": "957001353682980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas -... https://t.co/pjeM4B6mG7"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2018-01-26T20:57:14.000Z",
            "id": "956994460554014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, concilia a ocupa\u00e7\u00e3o humana c/o patrim\u00f4nio natural. O empreendimento respeita confortavelmente a legisla\u00e7\u00e3o de Maric\u00e1.Vamos ocupar metade da \u00e1rea permitida por lei e criar uma reserva ambiental. https://t.co/xwmcQ83aW6"
        },
        {
            "author_id": "558071016",
            "created_at": "2018-01-26T20:17:33.000Z",
            "id": "956984475233210371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai vc passa o dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u e volta pro Hostel com a marca da camiseta HAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-26T18:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Alexlima_hd"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 132,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 144,
                        "username": "Alanabeta3"
                    }
                ]
            },
            "id": "956959715937980417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @adrianefelix623 @afaraujo7 @alexlima_hd @lislaine29 @alanabeta3 https://t.co/F2gdIwx3WS"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-26T18:28:01.000Z",
            "id": "956956910120468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do #Sumidouro oferece 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias para crian\u00e7as! Unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada em #LagoaSanta e #PedroLeopoldo conta com programa\u00e7\u00e3o repleta de atividades em meio \u00e0 natureza: https://t.co/NlRFTqPAEe. \ud83c\udfde #Natureza #F\u00e9rias #MG https://t.co/ECzE3r4SiZ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-01-26T17:34:13.000Z",
            "id": "956943371687415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "COMUNICADO:\n\nO Parque Nacional da Tijuca informa que n\u00e3o foi registrado nenhum caso de febre amarela no parque... https://t.co/1XIvkGts8B"
        },
        {
            "author_id": "3216664242",
            "created_at": "2018-01-26T16:30:04.000Z",
            "id": "956927229044428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante.\nhttps://t.co/vjZklNzkKs"
        },
        {
            "author_id": "205716620",
            "created_at": "2018-01-26T16:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72447859,
                        -23.35295012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "956926585839538181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/UrKmvvxWas"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2018-01-26T16:03:14.000Z",
            "id": "956920474847637505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pessoal, o Monumento Salto S\u00e3o Jo\u00e3o \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para aproveitar no fim de semana. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma importante remanescente da Floresta de Arauc\u00e1rias e um \u00f3timo local para ver as belezas do nosso Estado. https://t.co/2UJWH2srj5 https://t.co/naHSER3JtH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T15:20:34.000Z",
            "id": "956909738662514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-26T15:00:02.000Z",
            "id": "956904569317068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Trem do Corcovado (RJ) \u00e9 o mais antigo do Pa\u00eds e atravessa a maior floresta urbana do mundo, o Parque Nacional da Tijuca. Esse passeio atrai 1 milh\u00e3o de viajantes por ano: https://t.co/XsHhQ4rUZg #Agora\u00e9Avan\u00e7ar https://t.co/LSuMdcFGuP"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2018-01-26T14:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "956901407348678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 km conclu\u00eddo. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/TseMjy49OM"
        },
        {
            "author_id": "3348420515",
            "created_at": "2018-01-26T14:38:01.000Z",
            "id": "956899028175859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para se refrescar no ver\u00e3o do Rio de Janeiro. Guapimirim tem v\u00e1rias cachoeiras e d\u00e1 para passar o dia, ou se hospedar e aproveitar mais op\u00e7\u00f5es, como o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os ou os C\u00e2nions do Rio Iconha. Essa a\u00ed \u00e9 s\u00f3 uma delas.\nhttps://t.co/OBTJqTCxJL"
        },
        {
            "author_id": "601429405",
            "created_at": "2018-01-26T14:21:17.000Z",
            "id": "956894818961186817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a fim de visitar os C\u00e2nyons do Parque Nacional Aparatos da Serra, em Praia Grande - SC?!? Seria num final de semana (a escolher). M\u00e9dia de gasto de R$: 400,00."
        },
        {
            "author_id": "890080996506382336",
            "created_at": "2018-01-26T14:08:59.000Z",
            "id": "956891721941618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que aventura radical tu gostaria de fazer um dia? \u2014 Saltar de paraquedas\nOu acampar no parque nacional canadense \ud83d\ude0d https://t.co/TNmPdRkHEG"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-26T13:17:13.000Z",
            "id": "956878693883883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  semana j\u00e1 est\u00e1 quase acabando, e pra entrar no clima, que tal  contemplar a beleza da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara? Que tal curtir o fim de semana em Jeri? A regi\u00e3o possui duas UCs: APA da Lagoa de Jijoca e o  Parque Nacional de Jericoacoara. Foto: Celso Oliveira https://t.co/cwQOCRRESl"
        },
        {
            "author_id": "3207942173",
            "created_at": "2018-01-26T12:58:53.000Z",
            "id": "956874082607247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mesmo com in\u00fameras placas e a campanha do parque nacional, a quantidade de animais atropelados aqui \u00e9 gigantesca\nisso \u00e9 assustador"
        },
        {
            "author_id": "40706098",
            "created_at": "2018-01-26T12:31:13.000Z",
            "id": "956867120792526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SRRv8F7x7H"
        },
        {
            "author_id": "3243820756",
            "created_at": "2018-01-26T11:00:10.000Z",
            "id": "956844205476892674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "estrada do parque nacional do iona, Namibe, Angola (15.9\u00b0S 12.3\u00b0E) May 20th 2017 https://t.co/Wz4j6RqZwL"
        },
        {
            "author_id": "750388726619054080",
            "created_at": "2018-01-26T10:33:02.000Z",
            "id": "956837377582030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 do tamanho de 118 campos de futebol. https://t.co/nTj2DICaSu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T10:32:51.000Z",
            "id": "956837332765806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T03:01:28.000Z",
            "id": "956723735733723138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2018-01-26T02:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "956720139973681159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar https://t.co/6Iv5nQauo5 via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-26T00:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "956690845616496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/7ZD47Wemlw"
        },
        {
            "author_id": "19029329",
            "created_at": "2018-01-25T23:01:02.000Z",
            "id": "956663228116869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ThisIsNewZealand\nNo Parque Nacional de Nelson Lakes, h\u00e1 o lago com a \u00e1gua mais clara de todo o mundo: o Blue Lake! https://t.co/sTGhNgPQC6"
        },
        {
            "author_id": "331211558",
            "created_at": "2018-01-25T22:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "956651697425797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalextra: Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/lnJWlxjr78 https://t.co/PLFFTiuorC"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-25T22:00:21.000Z",
            "id": "956647957146800130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande parte das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de #MG foi destru\u00edda pelos inc\u00eandios causados pelos fogos de artif\u00edcios. Somente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3 no Vale do Jequitinhonha, a trag\u00e9dia ambiental arrasou quase dois mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica \u2192 https://t.co/ZSWmPb0n5u\ud83d\udd25 https://t.co/fs0g34Gyed"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-01-25T21:58:01.000Z",
            "id": "956647372649451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Maranh\u00e3o) - 2008 https://t.co/aCwNp9LXFm"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-01-25T21:11:13.000Z",
            "id": "956635592078618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pesca dentro dos 1,5% de \u00e1rea protegida do mar brasileiro deveria ser fuzilado! Parab\u00e9ns ao ICMBio pelo... https://t.co/eA08Q72n8N"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-25T20:47:15.000Z",
            "id": "956629562338807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra pesca submarina no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/POo56wZ4ay"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2018-01-25T20:45:31.000Z",
            "id": "956629123551637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Praia do VisgueiroLocalizada no Parque Nacional da... https://t.co/BLYfSxBK0f"
        },
        {
            "author_id": "304458327",
            "created_at": "2018-01-25T20:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86813393,
                        -20.43450913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "956627349516242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Caparao com os amigos paroquianos! em\u2026 https://t.co/ibaF9w1qmA"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:36:23.000Z",
            "id": "956626826494750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido aqui em Vit\u00f3ria, capital do... https://t.co/JnAne7S3VK"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:48.000Z",
            "id": "956622907018567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Vale Encantado?\n\nQue lindo, n\u00e9?\n\nFica no Parque Nacional do Capara\u00f3, nas Minas Gerais, formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro. S\u00e3o v\u00e1rios po\u00e7os para banho e cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina.\n\n\ud83d\udcf7 @carolinebuenofeder\n\n#valeencantado #revistabzzz #portaldaabelhinha https://t.co/pG9MnUQP1r"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:47.000Z",
            "id": "956622902169821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela capixaba da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido em Vit\u00f3ria, capital... https://t.co/7tor6iJEKE"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:03.000Z",
            "id": "956622718639620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela capixaba da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido em Vit\u00f3ria, capital... https://t.co/Wubk59xfJj"
        },
        {
            "author_id": "35409654",
            "created_at": "2018-01-25T20:17:54.000Z",
            "id": "956622173946433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Teres\u00f3polis. Fui conhecer o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e conversar com ambientalistas. Agora... https://t.co/sdnsBn4qyK"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:00:04.000Z",
            "id": "956617686041145345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Cebola : monumento natural! - Oi gente, hoje a estrela da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola,... https://t.co/vYZodVGvVI"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-01-25T19:37:17.000Z",
            "id": "956611953367158786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Doze horas depois do #PapaFrancisco sair do #Peru pedindo mais aten\u00e7\u00e3o \u00e0 #floresta e aos #povosind\u00edgenas, governo peruano promulga lei priorit\u00e1ria para constru\u00e7\u00e3o de rodovias \u00e1rea protegida onde moram 10 comunidades ind\u00edgenas https://t.co/Qfq32jOUd8 https://t.co/XxeM7UkQTZ"
        },
        {
            "author_id": "64801214",
            "created_at": "2018-01-25T19:15:16.000Z",
            "id": "956606411324215298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recomenda entrada apenas de visitantes vacinados contra febre amarela https://t.co/JIJMwdcvPO O macaco n\u00e3o transmite a doen\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "939493074132242432",
            "created_at": "2018-01-25T18:56:02.000Z",
            "id": "956601574050095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/tmawkZEyQ1 #ICMBio recomenda vacina da #febre_amarela a visitantes de parques nacionais: Parque #Nacional da Floresta da Tijuca\u00a0Tomaz Silva/Arquivo/Ag\u00eancia Brasil O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio),\u2026 https://t.co/qCPKS9CfDp https://t.co/KGtObfAeY5"
        },
        {
            "author_id": "89802498",
            "created_at": "2018-01-25T18:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MariMoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "956596610603077633",
            "in_reply_to_user_id": "14946999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariMoon Mari, a fazenda da sua m\u00e3e \u00e9 RPPN?"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-25T18:27:04.000Z",
            "id": "956594283150225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta como agir ao encontrar uma on\u00e7a. https://t.co/L53w0uOcSa"
        },
        {
            "author_id": "148818126",
            "created_at": "2018-01-25T18:04:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "956588671574118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o crime ambiental foi constatado em \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, a compet\u00eancia para peocessar o crime ser\u00e1 da Justi\u00e7a Federal, sendo atribui\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal. https://t.co/oXR2XVdDgR"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-01-25T18:00:04.000Z",
            "id": "956587489573163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3 impressiona pela beleza da cidade, pela qualidade do caf\u00e9 e Parque do Capara\u00f3 pela natureza... https://t.co/ArWdGlFUXB"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-01-25T16:10:00.000Z",
            "id": "956559789533859846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/YW4xdgyCj9 https://t.co/gOVAEYCgZo"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2018-01-25T15:40:59.000Z",
            "id": "956552488047427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez o Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional? \n\nS\u00e3o 9km de caminhada no total com subidas e descidas e... https://t.co/m1QBiyx0Ju"
        },
        {
            "author_id": "465796428",
            "created_at": "2018-01-25T15:01:07.000Z",
            "id": "956542455159099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janelas para a Biodiversidade no Parque Nacional do Ja\u00fa \nUma estrat\u00e9gia para o estudo da biodiversidade na Amaz\u00f4nia. \n\nPublica\u00e7\u00e3o realizada em 2004. https://t.co/wDiPf5LXqw"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-25T14:40:35.000Z",
            "id": "956537286790995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2018-01-25T14:36:19.000Z",
            "id": "956536212235390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando discute a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - G1 Distrito Federal - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de... https://t.co/vZqRCLeCnD"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2018-01-25T14:16:08.000Z",
            "id": "956531132924907526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os macacos n\u00e3o transmitem a febre amarela. A doen\u00e7a \u00e9 passada apenas por mosquito https://t.co/rD5bHAsaJP"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2018-01-25T14:13:42.000Z",
            "id": "956530523249274881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar https://t.co/powwfto67T"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-01-25T14:02:57.000Z",
            "id": "956527816786538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do tamanho de 118 campos de futebol abriga um trecho remanescente de Mata Atl\u00e2ntica... https://t.co/dnfqaDa9P5"
        },
        {
            "author_id": "950734733176180736",
            "created_at": "2018-01-25T13:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "956523597849333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/SQkDRw53IU, @CataratasBrasil, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do Igua\u00e7u, https://t.co/00iPbvauue https://t.co/up5bHuCeoc"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-01-25T13:00:11.000Z",
            "id": "956512019141873666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2018-01-25T12:42:27.000Z",
            "id": "956507556599476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia Choca-de-Cauda-Pintada (Thamnophilus melanothorax) \u00e9 encontrada em matas \u00famidas, como no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque? A f\u00eamea \u00e9 ruiva, com face e peito negros inconfund\u00edveis. O macho \u00e9 preto com a ponta da cauda branca. https://t.co/PNINfD9zpZ"
        },
        {
            "author_id": "39266384",
            "created_at": "2018-01-25T12:06:50.000Z",
            "id": "956498596278489089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/iRtSMx52ks - produtos e servi\u00e7os que deve preferir se for a uma \u00e1rea protegida, contribuindo para o desenvolvimento sustent\u00e1vel da zona e dos que ali vivem ou trabalham, valorizando, assim, os recursos naturais e culturais https://t.co/OyKOOI7uuT https://t.co/pxzSoqGYGl"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-01-25T12:01:16.000Z",
            "id": "956497192285605893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Quarto Centen\u00e1rio vai realizar Consulta P\u00fablica sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/ggC5nJzxg8"
        },
        {
            "author_id": "750838182309232640",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956487030199996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/3RYxMH1arw Cachoeira de Rio d'Ouro - Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:14.000Z",
            "id": "956486868119547905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/WVkCEy6jph https://t.co/7iTEbZmhKb"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:00.000Z",
            "id": "956486808040173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/c6kRyuOVmZ https://t.co/VRpU9sXZip"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-25T11:07:40.000Z",
            "id": "956483705404624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/PZdxEla6JB - Serra do Divisor \u00e9 uma \u00e1rea de mais de 1,4 milh\u00e3o de hectares e se localiza na na fronteira do Brasil com o Peru. Conhe\u00e7a mais sobre esse Parque Nacional rico em biodiversidade. https://t.co/6yWL8lRMQK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-25T10:19:33.000Z",
            "id": "956471593974292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"YASUNI PARQUE NACIONAL E RESERVA DA BIOSFERA\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/3DB07125FB"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-01-25T09:40:52.000Z",
            "id": "956461862929027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar  https://t.co/2ncNRsd20h"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-25T08:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "956450355025498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o da Tijuca, visto da trilha da Pedra Bonita. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/z7p4OymjWp"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2018-01-25T08:28:00.000Z",
            "id": "956443523221372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai ter palestra educativa seguida de trilha guiada de 1,5 km na Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger, com dura\u00e7\u00e3o de cerca de 3 horas. https://t.co/TXPill2CqK https://t.co/Yyw3lhz47s"
        },
        {
            "author_id": "2164029565",
            "created_at": "2018-01-25T06:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956420470668255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XWBAr9UB1u Trilhas da Floresta Nacional - Trail Run"
        },
        {
            "author_id": "185032148",
            "created_at": "2018-01-25T04:51:48.000Z",
            "id": "956389116719050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, vulc\u00e3o ativo \u00e9 estrela de parque nacional formado por erup\u00e7\u00f5es https://t.co/jlX013d80u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-25T02:20:30.000Z",
            "id": "956351037958426629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-01-25T00:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "956318519792193536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: #portugal #aldeias #rural A Aldeia do Lindoso \u00e9 uma povoa\u00e7\u00e3o no concelho da Ponte da Barca,  distrito de Viana do Castelo situada em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.  Esta aldeia minhota \u00e9 sobejame\u2026 https://t.co/dKSulEbAHa"
        },
        {
            "author_id": "548127230",
            "created_at": "2018-01-24T23:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "956315576875540481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vala ond\u00e9 que eu t\u00f4...\" em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WL9fGiLztR"
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2018-01-24T23:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8647595,
                        -15.6536872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "956306848583421958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia. v\u00e1rios tons. \ud83d\ude0e\ud83c\udf43\ud83d\udd06 em Reserva Biol\u00f3gica De Contagem https://t.co/UCH7BDbjNb"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2018-01-24T23:21:44.000Z",
            "id": "956306048897331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Nacional do  Arquip\u00e9lago de Currais, localizado no litoral paranaense \u00e9 considerado um dos... https://t.co/T3zAM5nFs7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T23:08:19.000Z",
            "id": "956302673636098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2018-01-24T22:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 121,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 135,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 147,
                        "username": "JocildoI"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 157,
                        "username": "Fabinhojorgee"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 172,
                        "username": "GIZELLE_BARBOSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "956296216941334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 @dilma_pinho @vhbr19808324 @lislaine29 @jocildoi @fabinhojorgee @gizelle_barbosa https://t.co/kOh970ToiZ"
        },
        {
            "author_id": "1037810053",
            "created_at": "2018-01-24T20:15:02.000Z",
            "id": "956259066967396357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o trata sobre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/pCl8hOkE0E"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-01-24T19:44:08.000Z",
            "id": "956251291088490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima, \u00e0 semelhan\u00e7a de anos anteriores, ir\u00e1 promover, no... https://t.co/upZwf089r7"
        },
        {
            "author_id": "833808539969806337",
            "created_at": "2018-01-24T19:37:30.000Z",
            "id": "956249622799945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul  -  Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#matogrossodosul #\ud83d\udd30\ud83d\udd01\u2026 https://t.co/Et0TNr52RP"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-24T19:35:01.000Z",
            "id": "956248996829368322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras #dia5  \nReserva Extrativista (#RESEX) Marinha de Soure\n #manguezal #Amazonia  #PA #UUS #UC #Brasil       \nSaiba mais: https://t.co/oaqJqdek5r https://t.co/Vl6cc98FMr"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2018-01-24T18:34:09.000Z",
            "id": "956233678639779842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea quer visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e descobre que detentos est\u00e3o agindo dentro da mesma, pasmem a 50 km da capital de seu estado, ali\u00e1s, cade o estado???"
        },
        {
            "author_id": "475136887",
            "created_at": "2018-01-24T17:39:38.000Z",
            "id": "956219958928838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria muito visitar esse tal parque nacional do yosemite na calif\u00f3rnia, parece ser muito bonito e ter uma vegeta\u00e7\u00e3o bem caracter\u00edstica"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-01-24T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956218045516705798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/gzN3E76d7k do Igua\u00e7u: el destino del mundo | Parque Nacional del Iguaz\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-01-24T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956218044858228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/tKsC3wXSpo do Igua\u00e7u: destino do mundo | Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "146060516",
            "created_at": "2018-01-24T17:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "956212571207557125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num para\u00edso em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/zJ1MDtaFj8"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-01-24T15:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 155,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 228,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 241,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 254,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 264,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "956194085274112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Importante artigo do @Mar_Sem_Fim sobre a necessidade urgente de se proteger a regi\u00e3o da Ilha da Trindade, objeto de proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do @mmeioambiente @ICMBio que tem todo nosso apoio! https://t.co/VSqVWsnWb3 @casacivilbr @DefesaGovBr @MTurismo @EmbraturNews"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-01-24T15:28:26.000Z",
            "id": "956186941418037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica prosseguem at\u00e9 2 de fevereiro. https://t.co/KuzXTrW5yC"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-01-24T15:15:30.000Z",
            "id": "956183686566825986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem gostaria de ir fazer trilha no Parque Nacional de Itatiaia? Estou indo no sabado de madrugada e tenho... https://t.co/H7r5zCSZCQ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-24T15:08:02.000Z",
            "id": "956181808865009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0d A \u00e1rvore que havia fechado a via entorno do nosso Parque Estadual do Desengano j\u00e1 foi retirada! Seguimos com o monitoramento e manuten\u00e7\u00e3o das estradas que cercam a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #PED https://t.co/wMc9kRcTci"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2018-01-24T14:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 117,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "956176926237954049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1JBGmZMMhw via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "269093159",
            "created_at": "2018-01-24T14:41:53.000Z",
            "id": "956175226735333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u encontra-se a maior estalactite do mundo. https://t.co/DdV5WVnZT1"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-01-24T14:27:21.000Z",
            "id": "956171569516240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na torcida para que o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entre na lista brasileira de Patrim\u00f4nios... https://t.co/TEZVXVxHfc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T14:01:31.000Z",
            "id": "956165069301276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-01-24T13:51:35.000Z",
            "id": "956162566459416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/2P0Xs2GV0n"
        },
        {
            "author_id": "86048619",
            "created_at": "2018-01-24T13:29:41.000Z",
            "id": "956157058298019841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiro https://t.co/p5EoWEMia8 https://t.co/YBQWAQu45T"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-01-24T12:14:03.000Z",
            "id": "956138021241409538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo peruano oficializou a cria\u00e7\u00e3o de um novo e enorme parque nacional na Amaz\u00f3nia. O Parque Nacional Yaguas. https://t.co/o2Pu4THL1m"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2018-01-24T12:04:42.000Z",
            "id": "956135668861857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de gigantes! \nCanyon Itaimb\u00e9zinho - Parque Nacional Aparados da Serra.\n\nFoto:  Alezir Velho https://t.co/8wYi8hd89P"
        },
        {
            "author_id": "841442219466842113",
            "created_at": "2018-01-24T10:48:59.000Z",
            "id": "956116616932216833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este n\u00famero corresponde a 22% das esp\u00e9cies end\u00eamicas mapeadas para o bioma. Dentre as principais esp\u00e9cies... https://t.co/CqsqRGjoSy"
        },
        {
            "author_id": "841442219466842113",
            "created_at": "2018-01-24T10:48:59.000Z",
            "id": "956116613400494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Lontra possui 47 esp\u00e9cies de aves end\u00eamicas da Mata Atl\u00e2ntica \n\n https://t.co/YJ92hW4Xqe https://t.co/GyHOuDKvD6"
        },
        {
            "author_id": "3401274003",
            "created_at": "2018-01-24T08:00:16.000Z",
            "id": "956074155631370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo \u00e9 um presente para a humanidade\n\nQuando os lobos foram reintroduzidos no Parque Nacional de... https://t.co/hvJbqufwJ8"
        },
        {
            "author_id": "73682565",
            "created_at": "2018-01-24T03:57:19.000Z",
            "id": "956013015937187847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe\nA luta principal era em Sydney\nProvavelmente o hotel deles tamb\u00e9m\nOs caras se deslocaram de Sydney (litoral) pro meio do nada que \u00e9 o centro da Austr\u00e1lia S\u00d3 PRA SUBIR NO ULURU, LUTAR BEYBLADE E ESTRAGAR UM MONUMENTO NATURAL\nBEYBLADE \u00c9 FANT\u00c1STICO\nhttps://t.co/Adh1e4e9dn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T01:40:29.000Z",
            "id": "955978581015965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-01-24T00:04:04.000Z",
            "id": "955954315860041734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando discute a preserva\u00e7\u00e3o da Flona https://t.co/EyKWU4r9KP"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-01-23T23:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 239,
                        "username": "rob"
                    }
                ]
            },
            "id": "955952864031109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nSe voc\u00ea quer um lugar ao sol,\nvoc\u00ea deve deixar as sombras\nda \u00e1rvore de sua fam\u00edlia. \u2014 prov\u00e9rbio da na\u00e7\u00e3o Osage\n\nQuem quer encontrar seu caminho\ndeve estar disposto a se queimar.\n\nFoto: cabana no Parque Nacional das Cascatas do Norte por @rob.sese https://t.co/dhZasP1MwL"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-01-23T22:19:32.000Z",
            "id": "955928011462840326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Espanha https://t.co/TKP3WWTCPe https://t.co/NTsyDsEJh2"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:10:07.000Z",
            "id": "955910540215377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um dos habitat da \u00e1guia da cabe\u00e7a branca, a ave-s\u00edmbolo dos Estados Unidos da Am\u00e9rica. https://t.co/moux1xE4z1"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:06:28.000Z",
            "id": "955909621142650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, fundado em 1850, ocupa a \u00e1rea de tr\u00eas estados americanos: Montana, Idaho e Wyoming. https://t.co/x22qejBarY"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:03:39.000Z",
            "id": "955908915002269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Modelo T Tanker (p/ combate a inc\u00eandios) e Touring Sedan 1915 usados no Parque Nacional de Yellowstone, USA. https://t.co/pMGanf1ghx"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:00:06.000Z",
            "id": "955908020088856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas vers\u00f5es do Ford Modelo T 1915 usadas nos anos 10 no Parque Nacional de Yellowstone, USA: Tanker e Touring Sedan. https://t.co/9ZqO0k5tEo"
        },
        {
            "author_id": "721539802559082496",
            "created_at": "2018-01-23T20:24:24.000Z",
            "id": "955899035319087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, nunca vou esquecer!! \ud83d\ude02 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kmeNIze3MY"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2018-01-23T20:20:04.000Z",
            "id": "955897944162689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/GVzJbPcHEf"
        },
        {
            "author_id": "73488443",
            "created_at": "2018-01-23T19:47:58.000Z",
            "id": "955889865341788162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Verdejando acontece neste domingo (21) na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tZxY6Tc5BY"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2018-01-23T19:12:03.000Z",
            "id": "955880829317677061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESSENZA HOTEL - JERICOACOARA \ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\nSituado no Parque Nacional de Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da Duna do P\u00f4r do Sol. Na melhor localiza\u00e7\u00e3o de Jeri, oferece exclusividade em um para\u00edso id\u00edlico de dunas e coqueirais.\n#Jericoacoara #Travel https://t.co/XSYV2JGDk8"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-23T18:30:11.000Z",
            "id": "955870293716885510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O processo de concess\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o para realizar #pesquisa cient\u00edfica em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de #MG vai ficar mais r\u00e1pido a partir deste ano. \u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o importantes bancos de amostras para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos: https://t.co/qgKmXqAtyN. \ud83c\udf31\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c https://t.co/2coKTsCZ4v"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-23T18:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Alexlima_hd"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 132,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 144,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "955869912110690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @afaraujo7 @alexlima_hd @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/6NBVVs3rZS"
        },
        {
            "author_id": "165555274",
            "created_at": "2018-01-23T18:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "955869052131598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/rL7KvT9UnF"
        },
        {
            "author_id": "3894072495",
            "created_at": "2018-01-23T18:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "aluksicc"
                    }
                ]
            },
            "id": "955868296133464064",
            "in_reply_to_user_id": "824730500917063682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aluksicc Parque Nacional Tolhuaca, Chile\n#ChileLindo https://t.co/CU3fSATOCO"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2018-01-23T18:13:48.000Z",
            "id": "955866169029820419",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia no Parque Nacional da Tijuca (RJ): https://t.co/eQXrFscJps #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-01-23T17:38:49.000Z",
            "id": "955857366100127749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#POSTNOVO Essa belezura da foto \u00e9 a cachoeira Itaporani. Fica no Parque Nacional de Itatiaia e \u00e9 uma del\u00edcia! Quer experimentar? Aproveite um feriado e v\u00e1 pra l\u00e1! O blog tem um roteiro completo! Link na bio. \n#itatiaia #penedo #parquenacional #cachoeiras\u2026 https://t.co/3LGo2G5kxm https://t.co/3UJmTgqRQV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-23T17:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "embrapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "955854389314510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 @embrapa doa mudas de esp\u00e9cies nativas do Cerrado ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Lvp8IC8xMU"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2018-01-23T16:41:53.000Z",
            "id": "955843036197588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) Municipal S\u00e3o Jos\u00e9, preocupa moradores. https://t.co/8pWbC9dqpE"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-23T16:35:55.000Z",
            "id": "955841535559524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Not\u00edciaBoa \ud83c\udf3e\ud83c\udf33\ud83c\udf3f O #Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros recebeu, da #Embrapa, aproximadamente 160 mudas e 5 quilos de sementes de 4 esp\u00e9cies nativas do #Cerrado p/ colaborar com a #restaura\u00e7\u00e3oecol\u00f3gica do local e entorno. \ud83d\ude0d https://t.co/ZICmYLMiGL https://t.co/YSO7owHorD"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-01-23T16:02:11.000Z",
            "id": "955833047076786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum.\nhttps://t.co/rIS2xn6psm\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-01-23T15:59:28.000Z",
            "id": "955832363593928706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum.\nhttps://t.co/Zk7FLG7SWz"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-23T15:36:05.000Z",
            "id": "955826476833755137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras #dia4\nFloresta Nacional (#FLONA) de Ipanema\n#RioIpanema #MataAtl\u00e2ntica  #UUS #UC #Brasil     \nSaiba mais: https://t.co/qc5syUOHuT https://t.co/gcrpCEXGXu"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-01-23T14:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "955816365847465985",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala pode existir delas nas regi\u00f5es do DF/GO? se sim uma dica \u00e9 visitar o parque nacional de l\u00e1 https://t.co/wxneZlRTC8"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-01-23T13:59:49.000Z",
            "id": "955802253813829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo demais visitar esse lugar  quando for a BSB &gt;&gt;&gt; Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/wxneZlRTC8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-23T13:20:29.000Z",
            "id": "955792352483926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1295741786",
            "created_at": "2018-01-23T13:16:18.000Z",
            "id": "955791300367978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/IuyQl8udZl"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-23T12:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 252,
                        "username": "bemparana_news"
                    }
                ]
            },
            "id": "955780433811304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada para proteger remanescente de Floresta com Arauc\u00e1ria e o patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico do Paran\u00e1, em 1960, abriga em suas cavernas muitas maravilhas esculpidas pela natureza h\u00e1 milhares de anos\": https://t.co/A1I4z6vdFY Via @bemparana_news"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2018-01-23T12:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 117,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "955774032456056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1JBGmZMMhw via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2018-01-23T12:03:51.000Z",
            "id": "955773066071683073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho assina oficializa nova regra de acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/sK7F8qT6kc https://t.co/b2c9d5dheE"
        },
        {
            "author_id": "892039622884294656",
            "created_at": "2018-01-23T11:57:23.000Z",
            "id": "955771440099360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vicunhas no parque nacional de Lauca, no Chile, com o vulc\u00e3o Sajama ao fundo. WOODS WHEATCROFT (GETTY). https://t.co/IwyVyBFISS"
        },
        {
            "author_id": "125991841",
            "created_at": "2018-01-23T11:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "EmbrapaCenargen"
                    }
                ]
            },
            "id": "955767195342200832",
            "in_reply_to_user_id": "125991841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EmbrapaCenargen colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/9NC43TlPPD https://t.co/FH4KEYopqm"
        },
        {
            "author_id": "44251759",
            "created_at": "2018-01-23T11:35:10.000Z",
            "id": "955765847888363525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edil\u00e1zio defende reconhecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is pela Unesco https://t.co/9XPzMq8o1C"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2018-01-23T10:33:56.000Z",
            "id": "955750440267931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar onde o tempo parece parar.\n#likefotos https://t.co/FpWtdMAstF"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-23T09:20:20.000Z",
            "id": "955731918502449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA EL QUIMI\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"EL... https://t.co/NuKVchHsr6"
        },
        {
            "author_id": "274679920",
            "created_at": "2018-01-23T09:01:40.000Z",
            "id": "955727218491187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edil\u00e1zio defende reconhecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is pela Unesco... #Barreirinhas #Edil\u00e1zioJ\u00fanior https://t.co/GXgTkN60tf https://t.co/LzHFyDAobi"
        },
        {
            "author_id": "168269909",
            "created_at": "2018-01-23T07:39:53.000Z",
            "id": "955706638375284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeletia uribei, Parque Nacional Natural Chingaza. 2017 #flickr https://t.co/vihRDVC9FU"
        },
        {
            "author_id": "211808465",
            "created_at": "2018-01-23T05:47:55.000Z",
            "id": "955678460340469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#extremadura PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE https://t.co/NsAjEFWVB0 https://t.co/vxJlOBnQpC"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2018-01-23T05:22:09.000Z",
            "id": "955671977301368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O veneno nosso de cada dia, nem na Serra da Mantiqueira, nem o Parque Nacional do Itatiaia est\u00e3o sendo poupados,... https://t.co/8EaHr66MIR"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-01-23T04:55:11.000Z",
            "id": "955665192481935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas, Maranh\u00e3o (\u00a9 Rudi Sebastian/plainpicture)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/8NCEcAAp9a"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-01-23T04:55:10.000Z",
            "id": "955665188048564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas, Maranh\u00e3o (\u00a9 Rudi Sebastian/plainpicture)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/wOjnwFVleG"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2018-01-23T02:14:35.000Z",
            "id": "955624774243356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/iVzwQYYMCs\nEmbrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \nA Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia, unidade da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (Embrapa) em Bras\u00edlia, DF, doou ao Parque Nacional da Chapad... https://t.co/KhCURt1EaO"
        },
        {
            "author_id": "324503842",
            "created_at": "2018-01-23T02:06:22.000Z",
            "id": "955622707135205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I just published \u201cO que aprendi sobre infraestrutura b\u00e1sica ao visitar o parque nacional do Jalap\u00e3o (TO)\u201d https://t.co/LwwId3cf5Z"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-23T01:30:26.000Z",
            "id": "955613665381711873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is tem nova regra de acesso - Portaria assinada no s\u00e1bado (20/01), em Santo Amaro (MA), beneficia moradores de cidades vizinhas ao parque nacional. ELIANA LUCENA Bras\u00edlia (22/01/18) \u2013 A chegada do asfalto nos munic\u00edpios de Barreirinhas... https://t.co/3nBvRLg9FM"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2018-01-23T01:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "955613638999474178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Trilhas da Floresta Nacional - Trail Run: https://t.co/BtvaEMMQg5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-23T01:01:21.000Z",
            "id": "955606343452413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2018-01-22T23:42:16.000Z",
            "id": "955586440573935617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!! https://t.co/EgpybLuAVt"
        },
        {
            "author_id": "158433828",
            "created_at": "2018-01-22T23:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955576540296773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reernegizando!\n\n#floresta\n#vidasaud\u00e1vel em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/mkfgy5jfin"
        },
        {
            "author_id": "3081431184",
            "created_at": "2018-01-22T22:55:41.000Z",
            "id": "955574717834059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no parque nacional do pau brasil, mas s\u00f3 vi eucalipto \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "167233391",
            "created_at": "2018-01-22T22:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "955571609787682817",
            "in_reply_to_user_id": "53570011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RPPN Al\u00e9m de pura maldade... posso matar para me livrar de meu medo irracional?!"
        },
        {
            "author_id": "2325419574",
            "created_at": "2018-01-22T22:02:44.000Z",
            "id": "955561392588943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o passei pro voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina  (  ._.)"
        },
        {
            "author_id": "64156084",
            "created_at": "2018-01-22T21:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955556477250555906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional\u2026 https://t.co/toKa7bYNS5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-22T21:41:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 129,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "955556113654611970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem novas regras d acesso. Portaria assinada s\u00e1bado (20) beneficia moradores. O ministro @sarneyfilho anunciou tbm a constru\u00e7\u00e3o de sede da UC em Santo Amaro, para ajudar na fiscaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de 150 mil hectares: https://t.co/rwvzFMLDf4 https://t.co/MAkAMN20B7"
        },
        {
            "author_id": "74147549",
            "created_at": "2018-01-22T21:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 154,
                        "username": "UfalOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "955555108850405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FapealApoia Professores da Ufal t\u00eam projeto aprovado na \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada \u2014 Servidor https://t.co/RdhtK4jXbr via @ufaloficial"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2018-01-22T21:32:06.000Z",
            "id": "955553685961977856",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvBandnews Repetem \u00e0 exaust\u00e3o que aluna da PUC/RJ foi atingida por bala na praia da reserva (biol\u00f3gica/ecol\u00f3gica) e a\u00ed entram com 'zona oeste' do Rio. Praia da reserva no Recreio dos Bandeirantes, ou s\u00f3 'no recreio'. Que tabu \u00e9 esse para n\u00e3o falar recreio? Praia de zona oeste \u00e9 na casa"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2018-01-22T21:31:40.000Z",
            "id": "955553575236759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia, 22 de janeiro de 2018 \u2013 A Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia, unidade da Empresa Brasileira de... https://t.co/GKuhms7l0s"
        },
        {
            "author_id": "269352051",
            "created_at": "2018-01-22T21:22:41.000Z",
            "id": "955551316465602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uTGNZNXoV0"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2018-01-22T20:33:11.000Z",
            "id": "955538856497074177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSAmaz\u00f4nia -  Lei retira a intangibilidade do Territ\u00f3rio #Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro-S\u00e9cure (Tipnis), na #Amaz\u00f4nia Boliviana, para concluir uma rodovia com 306 quil\u00f4metros: https://t.co/tpTTnJaxIa."
        },
        {
            "author_id": "3344470211",
            "created_at": "2018-01-22T20:31:08.000Z",
            "id": "955538342245892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zVi7nGf1ro"
        },
        {
            "author_id": "3344470211",
            "created_at": "2018-01-22T20:30:06.000Z",
            "id": "955538083394543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/yyw4Ey14cO"
        },
        {
            "author_id": "2729284282",
            "created_at": "2018-01-22T19:52:19.000Z",
            "id": "955528572415938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo Fazenda no munic\u00edpio de Coc\u00f4s-BA, dentro do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, com\u2026 https://t.co/U4kTcsKxpR"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-01-22T19:32:43.000Z",
            "id": "955523640384196610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha nova \u00e1rea protegida. Esfor\u00e7o feito pela CI Per\u00fa desde 2016.  Agora, uma cadeia de \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o existentes no Peru, Col\u00f4mbia e Brasil se tornar\u00e3o um dos maiores blocos de florestas tropicais remanescentes na Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/TEUsZ34Yaj"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-01-22T19:28:58.000Z",
            "id": "955522696305168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFMG - Caminhadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica prosseguem at\u00e9 2 de fevereiro https://t.co/uJrAtjbr08"
        },
        {
            "author_id": "3060292174",
            "created_at": "2018-01-22T19:15:32.000Z",
            "id": "955519317231185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/26A0Ia9Pd0"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2018-01-22T18:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "955513832360824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/rX10CtBwsE Trilhas da Floresta Nacional - Trail Run"
        },
        {
            "author_id": "935194491996327937",
            "created_at": "2018-01-22T18:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 180,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 243,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "955511339941842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta e o Parque Nacional do Jamanxim tiveram seus limites de preserva\u00e7\u00e3o alterados para viabilizar a Ferrogr\u00e3o, em uma manobra denunciada internacionalmente pela organiza\u00e7\u00e3o @WWF Assista a um trecho da campanha https://t.co/giYoTwbhYT - @WWF_Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-22T18:01:35.000Z",
            "id": "955500705267240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2018-01-22T17:13:14.000Z",
            "id": "955488540078436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop - Impactos da Rodovia BR-101 na... - https://t.co/MV3UgNiyZ0 https://t.co/t2hG75ZQj2"
        },
        {
            "author_id": "710609870194610176",
            "created_at": "2018-01-22T17:13:11.000Z",
            "id": "955488527441154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop - Impactos da Rodovia BR-101 na... - https://t.co/kGVy1CSU4h https://t.co/3K0e7HGDqY"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-01-22T17:00:54.000Z",
            "id": "955485435823828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#POSTNOVO Al\u00e9m de cachoeiras incr\u00edveis, o Parque Nacional de Itatiaia tem vistas espetaculares, como o Mirante do \u00daltimo Adeus. Passear por Itatiaia e Penedo \u00e9 super gostoso e cabe em um feriado. Quer um roteiro completo? Passa l\u00e1 no blog! Link na bio!\n#\u2026 https://t.co/GpRrF9nUs3 https://t.co/c0IvHzV0Db"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2018-01-22T17:00:05.000Z",
            "id": "955485231338762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a com a Nomade Expedi\u00e7\u00f5es as belezas do Parque Nacional da Serra da Canastra, um dos mais importantes... https://t.co/K4RaNubqJ9"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2018-01-22T16:10:16.000Z",
            "id": "955472690978181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os clicado pela leitora vivianrodrigues7\u2026 https://t.co/XRJJnlgjhb"
        },
        {
            "author_id": "27491708",
            "created_at": "2018-01-22T14:38:43.000Z",
            "id": "955449655101415424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fiz minha parte: carta para a Comiss\u00e3o dos Deputados e carta para a \u00e1rea t\u00e9cnica do IEF. \nReclamar e criticar... https://t.co/0tRAnVa3h7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-22T14:25:21.000Z",
            "id": "955446290011312130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Veja como foi o Verdejando, ontem na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Teve bate-papo com especialistas em meio ambiente, caminhada e cria\u00e7\u00e3o de jardins com esp\u00e9cies nativas.\n\nhttps://t.co/6xr890Lgm9"
        },
        {
            "author_id": "4432965736",
            "created_at": "2018-01-22T14:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "955441654269399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/0OJdaVvn3W"
        },
        {
            "author_id": "3092096183",
            "created_at": "2018-01-22T14:02:28.000Z",
            "id": "955440532175630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BelasPaisagens Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA.\nMais de 1,586 milh\u00f5es de visitantes.\nNa tela de bloqueio do meu computador! https://t.co/Btx3GiHnXk"
        },
        {
            "author_id": "774093321606041600",
            "created_at": "2018-01-22T13:52:43.000Z",
            "id": "955438076247109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia  para os s\u00f3cios do Fotoclube Roraima. Um marco hist\u00f3rico em defesa da fauna e da flora, registrar... https://t.co/8KjNmcL4nx"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-01-22T13:46:27.000Z",
            "id": "955436499587207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Roteiro em Florian\u00f3polis/SC:\n\nLagoa da Concei\u00e7\u00e3o - Ilha do Campeche - Dunas Joaquina -\nParque Nacional... https://t.co/aXNTEG4Xcj"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2018-01-22T13:29:44.000Z",
            "id": "955432291781681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria define uso de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5nj9x6BZKW #Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1143046718",
            "created_at": "2018-01-22T13:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "955427335821496324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa Deus cuidar de tudo \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc95\n#amorzinhomeu em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/wlL6eF49Qt"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-01-22T12:44:08.000Z",
            "id": "955420817579376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria define uso de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Q65AvY7RuX https://t.co/USjn4Afw9B"
        },
        {
            "author_id": "82140714",
            "created_at": "2018-01-22T12:41:24.000Z",
            "id": "955420131546554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria define uso de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nwJ2ZPHPfK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-22T12:40:18.000Z",
            "id": "955419852780564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-01-22T12:36:13.000Z",
            "id": "955418825947779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portaria define uso de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rrfW9Pk4kp"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-22T12:09:38.000Z",
            "id": "955412137165275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT governomg: Bom dia, MG! O Parque Nacional do Capara\u00f3, que fica na divisa do nosso estado com o Esp\u00edrito Santo, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para q\u2026"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2018-01-22T12:04:15.000Z",
            "id": "955410779741868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque visitar o #Parque Nacional do #Itatiaia\nhttps://t.co/nOpPBVDNgy\n#mtur #turismo #roteiro #brasil #SegundaDetremuraSDV #TenhoFeticheEm #viajar #RJ #Rio #RiodeJaneiro"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-22T11:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 268,
                        "username": "pewwep"
                    }
                ]
            },
            "id": "955407720030654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom dia, MG! O Parque Nacional do Capara\u00f3, que fica na divisa do nosso estado com o Esp\u00edrito Santo, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem quer curtir a #natureza nestas f\u00e9rias. Lindas cachoeiras e trilhas incr\u00edveis. Uma experi\u00eancia para se apaixonar pela #SerraDaMantiqueira. \ud83d\udcf8 @pewwep https://t.co/EmH1gB1wKu"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-22T11:37:24.000Z",
            "id": "955404023024312321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa ter\u00e7a come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea  de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Quer saber mais sobre  ela? Clique em: https://t.co/PWU4hiMSzT Foto: Celso Oliveira https://t.co/KxmifffWvP"
        },
        {
            "author_id": "1331639652",
            "created_at": "2018-01-22T11:31:23.000Z",
            "id": "955402509899706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos v\u00e3o incidir essencialmente no Parque Nacional da Cagandala e na Reserva Natural e Integral do Luando, onde se encontram os \u00faltimos exemplares da esp\u00e9cie. O objetivo \u00e9 travar a extin\u00e7\u00e3o.... https://t.co/wObBcuINtP"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-01-22T11:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "NaturezaeConser"
                    }
                ]
            },
            "id": "955399989877977088",
            "in_reply_to_user_id": "2961327245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaturezaeConser Em unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-22T10:40:55.000Z",
            "id": "955389810834837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o do Soberbo, Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/DJS60htTUw"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-22T09:36:25.000Z",
            "id": "955373579058712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA LIMONCOCHA\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/NwYbR9P0Ub"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-01-22T06:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "955327562338721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/ElYpFaN5lo"
        },
        {
            "author_id": "3173131221",
            "created_at": "2018-01-22T03:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FozMilGrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "955288396485808130",
            "in_reply_to_user_id": "3709736841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@FozMilGrau vila c at\u00e9 o parque nacional de \u00f4nibus \u00e9 mais longe que foz -cascavel"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2018-01-22T01:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "955253338043543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prego jogando uma casa de marimbondo e eu correndo mt\ud83d\ude02 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/YWlswWC6ew"
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2018-01-22T01:20:54.000Z",
            "id": "955248876226834433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Nas\u00daltimas24h: Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, uma a\u00e7\u00e3o conjunta do Comando Ambiental da BM e agentes federais, resultou na apreens\u00e3o de redes, barcos e objetos de pesca. https://t.co/k3um2x6KOy"
        },
        {
            "author_id": "171802488",
            "created_at": "2018-01-22T00:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11191436,
                        -4.15325629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "955239659080175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias de Beberibe \ud83c\udf04 em Passeio nas Fal\u00e9sias\u2026 https://t.co/aQpltwXM4I"
        },
        {
            "author_id": "440554391",
            "created_at": "2018-01-22T00:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.794622,
                        -24.179955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3cd7a9773aaa0a2"
            },
            "id": "955233259759263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muita hist\u00f3ria pra um domingo s\u00f3 em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/7VtMQloskY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-22T00:01:24.000Z",
            "id": "955228870550216711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2018-01-21T23:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8647595,
                        -15.6536872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "955222331047235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo feliz ! \ud83c\udfe1\ud83d\udd06\ud83c\udf43 em Reserva Biol\u00f3gica De Contagem https://t.co/RAf15RHc81"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-21T22:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "955210096442855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/eSBcPkx7z4"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-01-21T22:32:00.000Z",
            "id": "955206371263180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do #Maranh\u00e3o https://t.co/QHCuzE1ZAz https://t.co/nfSaznJS3C"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-01-21T22:22:55.000Z",
            "id": "955204084658733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/FXm7C2Ek1i"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-01-21T22:01:51.000Z",
            "id": "955198784006443014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando promove plantio de sementes do Cerrado na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ZX0swJd4cY"
        },
        {
            "author_id": "1110584904",
            "created_at": "2018-01-21T22:00:49.000Z",
            "id": "955198522520776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento consciente, leveza eficiente. #caduperrucifaria em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LZnpRcdsmZ"
        },
        {
            "author_id": "40140404",
            "created_at": "2018-01-21T21:32:37.000Z",
            "id": "955191427339816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional Chapada Veadeiros https://t.co/Pp25FPuAjn"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-01-21T21:32:00.000Z",
            "id": "955191271638802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira nas alturas: conhe\u00e7a o Vale Encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pNo7hgBaib https://t.co/Y6m5EDiK7Z"
        },
        {
            "author_id": "1430827657",
            "created_at": "2018-01-21T21:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.31359,
                        41.8870999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "955184297178288134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Walking around. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Pura vida.. #pnpg #geres #geresnationalpark\u2026 https://t.co/qj0zsfgaRW"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-21T20:56:14.000Z",
            "id": "955182271983702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco do Padre, Parque Nacional dos Campos Gerais, Ponta Grossa, PR: https://t.co/t2smQwByvx"
        },
        {
            "author_id": "954764458861133826",
            "created_at": "2018-01-21T20:43:38.000Z",
            "id": "955179099374456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/M87bryVe7f"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-01-21T18:20:57.000Z",
            "id": "955143192290234369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Panorama do Parque Nacional da Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/u8gXp6Pibc"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-21T17:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "955136116595838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8rwAAVoc0r"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2018-01-21T17:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 121,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 135,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 147,
                        "username": "JocildoI"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 157,
                        "username": "Fabinhojorgee"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 172,
                        "username": "GIZELLE_BARBOSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "955132716105850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 @dilma_pinho @vhbr19808324 @lislaine29 @jocildoi @fabinhojorgee @gizelle_barbosa https://t.co/q9lFIv9SBX"
        },
        {
            "author_id": "260885669",
            "created_at": "2018-01-21T17:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955125664356749317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo no domingo pra trilhar 8km #caduperrucifaria \ud83d\udcaa\ud83c\udffb em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/dej1w1SYEB"
        },
        {
            "author_id": "232322826",
            "created_at": "2018-01-21T17:00:46.000Z",
            "id": "955123014256951297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/L7mEAUz0AK"
        },
        {
            "author_id": "232322826",
            "created_at": "2018-01-21T16:59:42.000Z",
            "id": "955122745888698374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/BediuJdTdz"
        },
        {
            "author_id": "232322826",
            "created_at": "2018-01-21T16:56:27.000Z",
            "id": "955121927517032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/uOutXzDm9h"
        },
        {
            "author_id": "232322826",
            "created_at": "2018-01-21T16:54:56.000Z",
            "id": "955121545244041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/94nXZbifgB"
        },
        {
            "author_id": "232322826",
            "created_at": "2018-01-21T16:52:28.000Z",
            "id": "955120924189061121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/s3F7JKHDyt"
        },
        {
            "author_id": "860998435486523392",
            "created_at": "2018-01-21T15:25:08.000Z",
            "id": "955098947864981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero muito ir ao parque nacional com as crian\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "477770274",
            "created_at": "2018-01-21T14:29:22.000Z",
            "id": "955084914944303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/S1WCYZVOYr"
        },
        {
            "author_id": "1370331757",
            "created_at": "2018-01-21T14:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "955083930201341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do que foi o dia em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/2eJJL9x54P"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-01-21T14:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "TatyAmor23"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "ree_oliveiiraa"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "955082838776451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @tatyamor23 @ree_oliveiiraa @patrciasophia https://t.co/RuuP1L6oDQ"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2018-01-21T13:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 121,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 135,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 147,
                        "username": "JocildoI"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 157,
                        "username": "Fabinhojorgee"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 172,
                        "username": "GIZELLE_BARBOSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "955072978374545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 @dilma_pinho @vhbr19808324 @lislaine29 @jocildoi @fabinhojorgee @gizelle_barbosa https://t.co/Na4OQr6bKi"
        },
        {
            "author_id": "328300606",
            "created_at": "2018-01-21T13:24:01.000Z",
            "id": "955068467517964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias de Morro Branco #fujifilm #fujifilm_xseries #xt1 #fujixt1 #samyang em Monumento Natural\u2026 https://t.co/3tQ5NKp9bN"
        },
        {
            "author_id": "328300606",
            "created_at": "2018-01-21T13:18:40.000Z",
            "id": "955067122140499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias de Morro Branco #ceara #fortaleza #brasil #morrobranco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/YYeyWVUAGX"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-21T13:00:49.000Z",
            "id": "955062628199682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Futuro #sustent\u00e1vel] As \u00e1reas \u00famidas existem em todos os tipos de #ecossistemas e s\u00e3o importantes para a manuten\u00e7\u00e3o da #biodiversidade. Um desses locais \u00e9 o Parque Estadual do Rio Doce, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de #MG. Confira  \u2192 https://t.co/d30zaHVEAW https://t.co/oOflkvozIV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-21T11:40:28.000Z",
            "id": "955042407460098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "254053424",
            "created_at": "2018-01-21T11:00:39.000Z",
            "id": "955032388572196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana aben\u00e7oada para todos!\nBelezas de Minas: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira\nAlto Capara\u00f3-MG\n#renzoporminas #belezasdeminas #altocapara\u00f3 https://t.co/xfSwguSyoX"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2018-01-21T10:46:56.000Z",
            "id": "955028935527534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/zrQwqu6w49"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-21T08:01:26.000Z",
            "id": "954987285237428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo enviar\u00e1 pedido para que Parque dos Len\u00e7\u00f3is seja reconhecido patrim\u00f4nio mundial https://t.co/LyVMPeGkaJ \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui atualmente uma \u00e1rea de 150 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "328300606",
            "created_at": "2018-01-21T02:47:23.000Z",
            "id": "954908251857895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9 em Morro Branco #morrobranco #ceara #bugre #buggy em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/zf36R50EMc"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-01-20T23:51:03.000Z",
            "id": "954863878386733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Filho, esse passeio no parque vai ser perigoso?\n- Relaxa, m\u00e3e vai ser tranquilo! #Dicas #Cotidiano #OParan\u00e1... https://t.co/StTBKNOSJ0"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2018-01-20T23:34:50.000Z",
            "id": "954859794183188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pode ser reconhecido pela Unesco Patrim\u00f4nio Mundial Natural a pedido do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\nhttps://t.co/osoEPc1v5C https://t.co/ZtCPsDylCN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-20T23:20:22.000Z",
            "id": "954856154613669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2018-01-20T23:15:00.000Z",
            "id": "954854804509007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a passeando no parque das Cataratas confirma crescimento de popula\u00e7\u00e3o do felino; \"Onde tem on\u00e7a-pintada tem equil\u00edbrio do ecossistema\", afirmou a dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wvr57SX3et"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2018-01-20T22:18:35.000Z",
            "id": "954840606249050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrutura e a organiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u impressionam! Quase tanto quanto a\u2026 https://t.co/Bi03l69hGi"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-20T22:04:20.000Z",
            "id": "954837020182016005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HARD TREKKING NO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS.\n\nA 18 de Fevereiro, Domingo, propomos-lhe uma desafiante... https://t.co/vTxK1gezx1"
        },
        {
            "author_id": "50081371",
            "created_at": "2018-01-20T20:19:54.000Z",
            "id": "954810740610928642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/wbaHKXIviU"
        },
        {
            "author_id": "846963889371799552",
            "created_at": "2018-01-20T20:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "954808937794109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais desse para\u00edso que \u00e9 o parque nacional, #Parnaso\n.\n.\n.\n#lucimarcamposmakeup #parnaso\u2026 https://t.co/aGvFfkcCQ0"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-01-20T20:09:51.000Z",
            "id": "954808210103373825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marc Dourojeanni levanta uma curiosa quest\u00e3o: de onde surgiu o termo \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", utilizada na... https://t.co/bJuGxUFfWR"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2018-01-20T20:08:09.000Z",
            "id": "954807783064526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lix\u00e3o de Bras\u00edlia \u00e9 fechado; catadores criticam transfer\u00eancia para galp\u00f5es.\n\u00c1rea fica perto do Parque Nacional https://t.co/M05SLkN2SP https://t.co/fJvdJS4Zwg"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-01-20T20:05:55.000Z",
            "id": "954807221749207042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional pr\u00f3ximo \u00e0 fronteira com Brasil e Col\u00f4mbia, em \u00e1rea rica em biodiversidade. Marc... https://t.co/NdGcKBMcp9"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2018-01-20T20:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "954807024138645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUES: Sobre a origem do termo \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d https://t.co/ubM2LmCGSU @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2018-01-20T20:05:06.000Z",
            "id": "954807015984971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES: Sobre a origem do termo \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d https://t.co/U37qpbSDZS"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2018-01-20T19:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "954804014692016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional de 868 mil hectares https://t.co/rCMo9hJduf @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2018-01-20T19:53:09.000Z",
            "id": "954804007276396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional de 868 mil hectares https://t.co/cFhoebeS52"
        },
        {
            "author_id": "116228635",
            "created_at": "2018-01-20T19:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "954803713599827974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/uVxU6qPBUF"
        },
        {
            "author_id": "177735232",
            "created_at": "2018-01-20T19:45:03.000Z",
            "id": "954801970103152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa vai para os amantes de surf! \ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\n.\nParque Nacional Cape Le Grand localizado, Esperance - Austr\u00e1lia. https://t.co/T1V4JLRX3p"
        },
        {
            "author_id": "57432191",
            "created_at": "2018-01-20T18:56:52.000Z",
            "id": "954789843669790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/QM5Iq3PzbF"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2018-01-20T18:54:02.000Z",
            "id": "954789130315206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/z8rmCLdnj9 https://t.co/I5yudYIZkZ"
        },
        {
            "author_id": "479634675",
            "created_at": "2018-01-20T18:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.220316,
                        -17.33072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f8c96f2ea3872bcd"
            },
            "id": "954776858008137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa \"S\u00f3 n\u00e3o Vou\" Parque Nacional do Descobrimento, #PND , #bahiaprado. Visita t\u00e9cnica para\u2026 https://t.co/tiTnhc08ZX"
        },
        {
            "author_id": "56882894",
            "created_at": "2018-01-20T18:03:32.000Z",
            "id": "954776420718403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional do Catimbau em Bu\u00edque no sert\u00e3o de Pernambucano para comemorar 14 anos\u2026 https://t.co/BttOl9nmnU"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-20T17:56:14.000Z",
            "id": "954774585685266435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/ogBGaxEq7S https://t.co/uMKHejVm6c"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-20T16:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Alexlima_hd"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 132,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 144,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "954755288741105665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @afaraujo7 @alexlima_hd @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/8KHaWvW7gZ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-01-20T16:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "954752332511707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra passeio de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/d4kk7a0zXe via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-20T15:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 139,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "954744485673684994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico cria nova \u00e1rea marinha protegida: Parque Nacional do Arquip\u00e9lago Revillagigedo, a maior  da Am\u00e9rica do Norte, @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente https://t.co/HwuqReZ3gE"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-01-20T15:50:06.000Z",
            "id": "954742841493868550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #Cro\u00e1cia de belas praias, de Game of Thrones e do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice entrou na lista de desejos do viajante brasileiro. Veja como montar um roteiro de 15 dias pelo pa\u00eds: https://t.co/hKA7Xf1pHl https://t.co/GOrXI4uzor"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-20T15:23:47.000Z",
            "id": "954736221045116931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando promove bate-papo sobre preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/nbJph9q4NR"
        },
        {
            "author_id": "497849279",
            "created_at": "2018-01-20T15:19:19.000Z",
            "id": "954735093913997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lix\u00e3o \u00e9 considerado uma \"irregularidade\" pela Lei de Crimes Ambientais, de 1998, e pela Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente, de 1981. O dep\u00f3sito fica ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia.  https://t.co/26eF8SqFAv"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2018-01-20T14:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "954728103636553736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xO33DJObkK PARQUE NACIONAL DA TIJUCA"
        },
        {
            "author_id": "18360341",
            "created_at": "2018-01-20T14:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954726325410971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/QVuMK822lJ"
        },
        {
            "author_id": "465817515",
            "created_at": "2018-01-20T12:58:39.000Z",
            "id": "954699695808548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem planos para visitar algum parque nacional americano nos pr\u00f3ximos dias? Fique atento pois poder\u00e1 estar fechado! Com a n\u00e3o vota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento americano, servi\u00e7os n\u00e3o essenciais ser\u00e3o fechados. Em 2013 parques nacionais foram fechados. Estamos torcend\u2026 https://t.co/OntiXObOgU https://t.co/vnmWDmCDnh"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2018-01-20T12:06:21.000Z",
            "id": "954686532727787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 pra valer!!!!!\n#ExpedicaoGondwana\u00c1frica a caminho do primeiro Parque Nacional do Saf\u00e1ri: Lake Manyara.... https://t.co/NzwNlPRpWq"
        },
        {
            "author_id": "906567349884608512",
            "created_at": "2018-01-20T11:19:10.000Z",
            "id": "954674658145656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 espero que n\u00e3o tenham dado um centavo que seja a quem \"traduziu\" as placas. https://t.co/NlIm9MVl00"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-20T11:01:19.000Z",
            "id": "954670169523146753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-20T07:04:05.000Z",
            "id": "954610464553603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2018-01-20T02:30:17.000Z",
            "id": "954541561173499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guia registra passeio da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5GtbQchGVN https://t.co/0LRyeOlknU"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-01-20T00:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "954518270253654021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/JJOQZ4g4kV"
        },
        {
            "author_id": "919339171755544577",
            "created_at": "2018-01-20T00:36:02.000Z",
            "id": "954512810691743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visual surreal das \u00e1guas do Parque Nacional Cape Le Grand localizado em Esperance na Austr\u00e1lia. .\n. .\n. https://t.co/59zFCN5AcK"
        },
        {
            "author_id": "2981696889",
            "created_at": "2018-01-20T00:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "954511634491461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/Vat0pjNgui via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2018-01-20T00:10:00.000Z",
            "id": "954506258236649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 a palestra educativa seguida de trilha guiada de 1,5 km na Reserva Biol\u00f3gica, na avenida Otaviano Jos\u00e9 Pinto, s/n\u00ba. A dura\u00e7\u00e3o, juntamente com a palestra, \u00e9 de cerca de 3 horas. Saiba mais em https://t.co/TXPill2CqK https://t.co/GB9KQzI6KK"
        },
        {
            "author_id": "159341148",
            "created_at": "2018-01-19T23:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "954490158035988485",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul Se for poss\u00edvel, como estar\u00e1 o tempo domingo no Canyon Itaimbezinho, no Parque Nacional Aparados da Serra? Por favor \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "364606291",
            "created_at": "2018-01-19T22:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954485722278481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00f3gica de tijuca en Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/21TFnJbPWE"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-01-19T22:24:28.000Z",
            "id": "954479699329212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as cresce, e Parque Nacional do Igua\u00e7u diz como agir em caso de encontro inesperado https://t.co/iwnwh7wKbD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-19T22:20:42.000Z",
            "id": "954478750858653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-01-19T21:34:48.000Z",
            "id": "954467202945691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u alerta para risco de encontrar on\u00e7as na regi\u00e3o - Bem Paran\u00e1: https://t.co/XfDEODR3Da https://t.co/WC8OD8hJRo"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-19T21:23:00.000Z",
            "id": "954464229729423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses busca t\u00edtulo da Unesco: Estudos para a candidatura do parque nacional\u2026 https://t.co/tB9zAqZqTU"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2018-01-19T21:18:52.000Z",
            "id": "954463189634347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza... https://t.co/61CKoxQLnd"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-19T20:43:24.000Z",
            "id": "954454264289611779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O #MMA iniciou os estudos necess\u00e1rios para que o Brasil possa pleitear o reconhecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses como Patrim\u00f4nio Mundial Natural #Unesco. Saiba mais no #SitedoMMA: https://t.co/PUyfyUFo1a https://t.co/gv24nPu5yq"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2018-01-19T20:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "954450210998145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf3 recarregada.. (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) https://t.co/7Mt6zCmoYi"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2018-01-19T20:06:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "954444889550413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma APA  (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e 2 RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) https://t.co/NiAhLQ3cXn"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-19T19:56:00.000Z",
            "id": "954442339086319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as cresce, e parque diz como agir em caso de encontro inesperado. https://t.co/6DA62ZG6ir"
        },
        {
            "author_id": "950696567228518400",
            "created_at": "2018-01-19T19:44:25.000Z",
            "id": "954439424112242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed \ud83c\udf40 #boatarde em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/uZTdinHCJ1"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-01-19T19:33:08.000Z",
            "id": "954436582446190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Carca\u00e7as de hipop\u00f3tamos apareceram repentinamente na regi\u00e3o do Parque Nacional Bwabwata, na Nam\u00edbia. #ArquivoNatGeo \nhttps://t.co/DpoNLHoC70\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-01-19T19:30:00.000Z",
            "id": "954435793682124805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Carca\u00e7as de hipop\u00f3tamos apareceram repentinamente na regi\u00e3o do Parque Nacional Bwabwata, na Nam\u00edbia. #ArquivoNatGeo \nhttps://t.co/70C7LO57VD"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-19T18:47:16.000Z",
            "id": "954425037922082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guia de turismo Leandro Heinech registrou a tranquilidade da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u na manh\u00e3... https://t.co/VTARGRmQiQ"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-19T18:37:59.000Z",
            "id": "954422704400224263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/rDyBn080jE"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-01-19T18:36:03.000Z",
            "id": "954422218850783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/bW3FuDcAN7"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-01-19T18:28:16.000Z",
            "id": "954420257472512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/QSgHpKOXYv"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-01-19T18:28:09.000Z",
            "id": "954420230020849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/kOaqvntiLR"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-01-19T18:28:08.000Z",
            "id": "954420225889488897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/s9jaRfqdTP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-01-19T18:28:06.000Z",
            "id": "954420216913678337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/Xwhv9GMW9m"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-19T18:04:46.000Z",
            "id": "954414342648225793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo - Minas Gerais \ud83d\udc9a\ud83d\ude0d\n\nFoto: themagicoftravels https://t.co/R4OXPtOfel"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-19T18:02:11.000Z",
            "id": "954413694569603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo - Minas Gerais \ud83d\udc9a\ud83d\ude0d\n\nFoto: @themagicoftravels https://t.co/y5gqlVj2OK"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-19T17:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "954410192761999360",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s portaria publicada pelo @ICMBio, podem se cadastrar empresas interessadas em oferecer atividades de mergulho livre e aut\u00f4nomo, observa\u00e7\u00e3o da fauna e da flora e caminhada monitorada em trilha no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. #Agora\u00e9Avan\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-01-19T17:04:06.000Z",
            "id": "954399075104952320",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sistema vai servir como instrumento de ordenamento tur\u00edstico local, proporcionando maior agilidade, economia e controle de dados sobre os visitantes de Barreirinhas e do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, atrativo integrante da #RotadasEmo\u00e7\u00f5es #SebraeRealiza \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-01-19T16:58:54.000Z",
            "id": "954397766859546632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guia de turismo Leandro Vandr\u00e9 Heinech registrou a tranquilidade da on\u00e7a-pintada na mata do Parque Nacional do... https://t.co/rl46qk6Kkf"
        },
        {
            "author_id": "823200027623428096",
            "created_at": "2018-01-19T16:16:25.000Z",
            "id": "954387077134782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rtwNZaKYtg\nAdventure Tours Fraser Island\nUma excurs\u00e3o com visitas exclusivas da ilha Fraser, inclu\u00eddo v\u00e1rios lagos, arenas coloridas de \u201cTeewah\u201d, Parque Nacional Cooloola, Sand Blows e \u00e1reas espetaculares da regi\u00e3o Great Sandy. https://t.co/UsxdLd3WGY"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-19T16:16:11.000Z",
            "id": "954387016514461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras #dia2  \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (#APA) das Reentr\u00e2ncias Maranhenses\n#manguezais #estu\u00e1rios #Amaz\u00f4nia #UUS #UC #MA #Brasil   \nSaiba mais: https://t.co/s3e5JKCby3 https://t.co/XyZzp5EtlT"
        },
        {
            "author_id": "823200027623428096",
            "created_at": "2018-01-19T16:15:24.000Z",
            "id": "954386822775410689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rtwNZaKYtg\nAdventure Tours Fraser Island\nUma excurs\u00e3o com visitas exclusivas da ilha Fraser, inclu\u00eddo v\u00e1rios lagos, arenas coloridas de \u201cTeewah\u201d, Parque Nacional Cooloola, Sand Blows e \u00e1reas espetaculares da regi\u00e3o Great Sandy. https://t.co/TJ3fMybRVm"
        },
        {
            "author_id": "823200027623428096",
            "created_at": "2018-01-19T16:14:42.000Z",
            "id": "954386645469548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rtwNZaKYtg\nAdventure Tours Fraser Island\nUma excurs\u00e3o com visitas exclusivas da ilha Fraser, inclu\u00eddo v\u00e1rios lagos, arenas coloridas de \u201cTeewah\u201d, Parque Nacional Cooloola, Sand Blows e \u00e1reas espetaculares da regi\u00e3o Great Sandy. https://t.co/oNs37D9ZoW"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-19T15:22:15.000Z",
            "id": "954373446045069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-pintada foi flagrada hoje cedo descansando \u00e1 beira da rodovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A imagem... https://t.co/njPQOYmRvV"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2018-01-19T15:04:53.000Z",
            "id": "954369075341348866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE PARA    C A M I N H A D A   ECOL\u00d3GICA\n\nNeste m\u00eas de Janeiro, a APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) completa... https://t.co/Nz0xqKl5OK"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2018-01-19T15:00:20.000Z",
            "id": "954367930971643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, no Maranh\u00e3o, poder\u00e1 se tornar Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco https://t.co/I0kj7Y88pZ https://t.co/snEC5VsOwp"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2018-01-19T14:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "954366840335228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional de 868 mil hectares | ((o))eco - https://t.co/Mf1TPdOaBe via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "269534673",
            "created_at": "2018-01-19T14:32:43.000Z",
            "id": "954360980183633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borda do canion Fortaleza. No parque Nacional da Serra geral em cambar\u00e1 do Sul- RS. Nesta sess\u00e3o\u2026 https://t.co/Nsm3MikmRn"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2018-01-19T14:12:42.000Z",
            "id": "954355944229605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fascinante. Essa palavra define bem o passeio pelas Cataratas do Igua\u00e7u. O lado brasileiro \u00e9 enorme e cheio de surpresas. D\u00e1 para passar o dia e curtir cada cantinho com bastante calma. Veja como \u00e9 esse passeio e prepare o cora\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/pm9mrB85kI"
        },
        {
            "author_id": "917466054691041280",
            "created_at": "2018-01-19T13:47:11.000Z",
            "id": "954349521013702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao lado do chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/u36p1t1yT5"
        },
        {
            "author_id": "2962419663",
            "created_at": "2018-01-19T13:41:12.000Z",
            "id": "954348016605061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que, al\u00e9m do Espa\u00e7o, a UFMG tem outros museus, centros e locais que promovem atividades de cultura e lazer? A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 um deles e est\u00e1 oferecendo caminhadas de ver\u00e3o at\u00e9 02 de fevereiro! \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f  Confira aqui: https://t.co/oUXdQ3vjsY"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-01-19T13:32:55.000Z",
            "id": "954345931486277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha passar um dia como volunt\u00e1rio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!! https://t.co/soinzEmAVF"
        },
        {
            "author_id": "34576691",
            "created_at": "2018-01-19T13:26:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "954344425496416258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s muita luta, nas d\u00e9cadas 80 e 90, as pessoas que residem na Reserva Extrativista Quilombo Frechal, em #Mirinzal, t\u00eam o direito de explorar a terra. E o #VIVA esteve l\u00e1 com os servi\u00e7os da cidadania! https://t.co/0v9yH6ci8i"
        },
        {
            "author_id": "202338684",
            "created_at": "2018-01-19T12:13:56.000Z",
            "id": "954326053073408002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia: roteiro desbrava o Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/z8tWnTWtpz https://t.co/1d6hcuXoMl"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-01-19T12:08:52.000Z",
            "id": "954324779217182721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos policiais da 6\u00aa UPAm, parceiros do Linha Verde no combate aos crimes ambientais. Em Niter\u00f3i, Maric\u00e1,... https://t.co/Cnrn3YnPwj"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-01-19T12:08:10.000Z",
            "id": "954324604281151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG tem caminhadas de ver\u00e3o at\u00e9 2 de fevereiro. https://t.co/2RhCq43WVt"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-19T11:43:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "954318317111607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muito sol come\u00e7ou o dia nas montanhas do PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3, venha passar o final de semana na Serra do Capara\u00f3 e conhe\u00e7a suas belezas naturais.\n\nO funcionamento do Parque Cachoeira Das Andorinhas \u00e9 di\u00e1rio das 09h00min \u00e0s 18h00min\n\nSite: https://t.co/7OAoPLu9Kt https://t.co/pT9YigMKtz"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2018-01-19T11:13:24.000Z",
            "id": "954310818472103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trag\u00e9dia que emudece a Mata Atl\u00e2ntica chegou ao Estado do Rio. Na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada Fluminense, o bugio j\u00e1 n\u00e3o canta mais, sinal do impacto da doen\u00e7a sobre o meio ambiente.\n  https://t.co/qJWJx2JWdG"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-19T11:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954309728997466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Box em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/lwMuxVHGsu"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-01-19T11:05:45.000Z",
            "id": "954308896772026369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trag\u00e9dia que emudece a Mata Atl\u00e2ntica chegou ao Estado do Rio. Na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada... https://t.co/z9xgdUPyeQ"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-01-19T11:05:25.000Z",
            "id": "954308811573129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A trag\u00e9dia que emudece a Mata Atl\u00e2ntica chegou ao Estado do Rio. Na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada Fluminense, o bugio j\u00e1 n\u00e3o canta mais, sinal do impacto da doen\u00e7a sobre o meio ambiente.\nhttps://t.co/kP8ADvz780"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-01-19T10:27:23.000Z",
            "id": "954299240867614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico, o pinguato tem um recado para voc\u00eas: \u201codeio \u00e1gua fria, mas adoro uma boa causa. Vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra no oceano ant\u00e1rtico?\u201d\nhttps://t.co/Van1jNVEE1 https://t.co/ADGUy11g05"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-19T10:01:40.000Z",
            "id": "954292767575900165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-01-19T06:50:00.000Z",
            "id": "954244532513787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ERRAMOS: ao contr\u00e1rio do que afirmamos anteriormente, o novo parque nacional do Peru n\u00e3o \u00e9 do tamanho da Costa Rica. O pa\u00eds tem 5.110.000 hectares e caberia nele quase seis vezes o rec\u00e9m criado Parque Nacional Yaguas, de 868.927 hectares."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-01-19T06:45:23.000Z",
            "id": "954243371098411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional de 868 mil hectares https://t.co/9vauVl2f4i https://t.co/aYdRPiE1GQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-19T05:25:32.000Z",
            "id": "954223275978186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2244185914",
            "created_at": "2018-01-19T03:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954198211064872961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZqNvSvPDkG"
        },
        {
            "author_id": "63508635",
            "created_at": "2018-01-19T01:17:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "954160784883486721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tive uma experi\u00eancia fant\u00e1stica em minha vida! Com as carretas do VIVAM\u00f3vel, conheci a Reserva Extrativista do #QuilomboFrechal no Litoral Ocidental do MA. Como servidor p\u00fablico, poder testemunhar o resultado das a\u00e7\u00f5es e o impacto positivo na vida das pessoas \u00e9 algo significativo https://t.co/1WUKjW0EA4"
        },
        {
            "author_id": "763533865470271490",
            "created_at": "2018-01-19T00:30:46.000Z",
            "id": "954149096817819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida foi adotada a partir da confirma\u00e7\u00e3o da morte de um macaco, com resultado positivo para a febre amarela, na regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\n\n#RiodeJaneiro #Febreamarela #Vacina\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/Ri3zpircCX"
        },
        {
            "author_id": "2523530944",
            "created_at": "2018-01-18T23:14:21.000Z",
            "id": "954129865506283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalho no parque nacional da tijuca, n\u00e3o tomei vacina da febre amarela e nem irei  tomar, seja o que a deusa quiser... eh isto"
        },
        {
            "author_id": "107050316",
            "created_at": "2018-01-18T22:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954120774729846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela energia boa! #cachuuu #goodvibes em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/k8HjsfVBgs"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-01-18T22:01:16.000Z",
            "id": "954111475269939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nParque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro) - 2015\n\n- Mico-preto (Cebus nigrittus) https://t.co/rNpIQjMpMj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-18T21:40:43.000Z",
            "id": "954106302204170241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1839814928",
            "created_at": "2018-01-18T21:25:41.000Z",
            "id": "954102516828000257",
            "in_reply_to_user_id": "1839814928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua. \ud83d\udccd Parque Nacional da Chapada dos Viadeiros, Alto para\u00edso de Goi\u00e1s (Goi\u00e1s) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WYNixpjkgo"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-01-18T20:29:17.000Z",
            "id": "954088326142808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Serra da Estrela forma corredor de biodiversidade de Mata Atl\u00e2ntica, ligando APA Petr\u00f3polis e Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Nossa lei coroa luta ambientalista pela preserva\u00e7\u00e3o de florestas e rios, e vai estimular o ecoturismo #CumpraSe #MincEmA\u00e7\u00e3o https://t.co/l7mRBWHGqR"
        },
        {
            "author_id": "66398230",
            "created_at": "2018-01-18T20:22:52.000Z",
            "id": "954086710928867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOCLUBE RORAIMA E ICMBIO FECHAM PARCERIA PERMANENTE NO PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 https://t.co/RZ2VKodiL9"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-18T19:02:43.000Z",
            "id": "954066538268626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acordo de coopera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 implantar Projeto GEF-MAR no Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds (MA).  Recursos ser\u00e3o destinados para a elabora\u00e7\u00e3o do #PlanodeManejo e Acordo de Gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos. https://t.co/z0Jb52aNu2"
        },
        {
            "author_id": "14630671",
            "created_at": "2018-01-18T18:44:25.000Z",
            "id": "954061936429187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito em breve essa parceria ir\u00e1 possibilitar aos membros do FCRR o apoio na coleta fotogr\u00e1fica da vida... https://t.co/F3ub7zRu47"
        },
        {
            "author_id": "57335398",
            "created_at": "2018-01-18T18:30:29.000Z",
            "id": "954058429265514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campos do Quiriri \u00e9 uma linda cadeia de montanhas que cerca Joinville, onde nascem os rios que abastecem a cidade, na divisa entre SC e PR. Deveria ser um parque nacional, preservado e com seu potencial tur\u00edstico explorado.\n\n\u00c9 uma propriedade particular \ud83d\ude12 https://t.co/nPDucTvCQQ"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-01-18T18:28:04.000Z",
            "id": "954057819103399942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional do tamanho da Costa Rica. O triplo do tamanho do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. https://t.co/a4oLmJbwLL https://t.co/krW4TSzCgk"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-01-18T18:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 200,
                        "username": "canseidesergato"
                    }
                ]
            },
            "id": "954057687595212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Chico, o pinguato mais fofo da internet, tem um recado para voc\u00eas: \u201codeio \u00e1gua fria, mas adoro uma boa causa. Vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra no oceano ant\u00e1rtico?\u201d https://t.co/JRohMAnzgO @canseidesergato https://t.co/1RipCra43n"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2018-01-18T17:16:39.000Z",
            "id": "954039849568305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ah, o Parque Estadual de Ita\u00fanas! Como n\u00e3o se encantar?!  \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d Com suas famosas dunas e visual paradis\u00edaco, ele fica localizado na vila que d\u00e1 nome ao parque, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra.  \ud83c\udfdd A unidade de conserva\u00e7\u00e3o funciona todos os dias, das 8h \u00e0s 17h. \n\n#Ita\u00fanas #DescubraoES https://t.co/xDMAZLBVO0"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2018-01-18T17:05:54.000Z",
            "id": "954037142237450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-governador desmatou, sem qualquer autoriza\u00e7\u00e3o, mais de 15 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Serra da Meruoca e at\u00e9 agora segue impune https://t.co/PUung2V5et"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-01-18T16:45:13.000Z",
            "id": "954031937554960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lagos mais conhecidos \u00e9 o Lake Louise, no Parque Nacional de Banff, Alberta. Costuma atrair mais turistas durante o ver\u00e3o, quando a \u00e1gua fica da cor verde esmeralda por conta do derretimento das geleiras. #canadaturismo #exploreocanada #extraordinariocanada https://t.co/narYJeLwq4"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-01-18T16:39:09.000Z",
            "id": "954030410694000642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosteiro do Monte Popa, Myanmar \u2708 \n\nErguido no topo de um vulc\u00e3o extinto, o Mosteiro do Monte Popa \u00e9 um dos locais mais fotografados no Myanmar. Situado em Kyauk Padaung, n\u00e3o muito longe de Bagan, o Monte Popa est\u00e1 inserido num parque nacional com uma grande biodiversidade. \u2026 https://t.co/cKWJITxQLa"
        },
        {
            "author_id": "403945702",
            "created_at": "2018-01-18T16:26:22.000Z",
            "id": "954027192261971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bohemian, uma regi\u00e3o na Europa cheia de rochas, c\u00e2nions, florestas profundas e castelos de pedras esculpidos com o tempo.\n\nUm dica para de passeio bate e volta desde Praga!!!!\n\nhttps://t.co/Lai7ISumur"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2018-01-18T15:28:44.000Z",
            "id": "954012687658307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu s\u00f3 queria um pouquinho desse friozinho!\nGlaciar Spegazzini - Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/Ut3xDWzY5h"
        },
        {
            "author_id": "941617437828624384",
            "created_at": "2018-01-18T14:14:47.000Z",
            "id": "953994080454836225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG\nFoto: Instagram/abreu.elder https://t.co/yp71AmzFup"
        },
        {
            "author_id": "35218834",
            "created_at": "2018-01-18T14:06:49.000Z",
            "id": "953992072993832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esses jacar\u00e9s abusados invadindo AS RUAS DE FLORIAN\u00d3POLIS. Ser\u00e1 que \u00e9 em raz\u00e3o da diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (mangue) ? https://t.co/LBYvCgRkWd"
        },
        {
            "author_id": "936302093765365761",
            "created_at": "2018-01-18T14:05:20.000Z",
            "id": "953991701944815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 30 de novembro de 1939, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 composto por uma extensa \u00e1rea de 20 mil hectares que abrange os munic\u00edpios de Teres\u00f3polis, Petr\u00f3polis, Mag\u00e9 e Guapimirim.\n#Aprendegeo #trilhas #ParqueNacional #SerradosOrg\u00e3os #RiodeJaneiro #Aventura https://t.co/QUxNemun6o"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-01-18T14:00:00.000Z",
            "id": "953990359809437697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Curso forma Agentes Populares em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental para a APA de Santa Cruz. Ap\u00f3s a conclus\u00e3o, os 50 participantes v\u00e3o desenvolver a\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Leia: https://t.co/59BJQhpzFJ https://t.co/NKfK8NGfSo"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-01-18T13:44:56.000Z",
            "id": "953986565818036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rota passar\u00e1 por locais como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra Dourada, Parque Estadual da Serra de... https://t.co/mODzwjnqTe"
        },
        {
            "author_id": "169801463",
            "created_at": "2018-01-18T13:33:14.000Z",
            "id": "953983622985469952",
            "in_reply_to_user_id": "121574393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cacalacio L\u00e1 \u00e9 demais e to querendo mesmo ir pra l\u00e1 de novo, tenho amigo morando l\u00e1, tem onde ficar.\n\nE \u00e9 perto do Pico da Bandeira que \u00e9 um parque nacional com o segundo ponto mais alto do Brasil e da pra subir de boa, ja fiz a trilha"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-18T12:51:08.000Z",
            "id": "953973029268271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/prrEX6pYju"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-18T12:21:40.000Z",
            "id": "953965613529141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos hoje o #ConhecendoUCbrasileiras #1 \nParque Nacional (#PARNA) da Serra do Cip\u00f3 #camposrupestres #cerrado #semprevivas #UPI #UC #MG #Brasil  \nSaiba mais: https://t.co/udPrSYOwkN https://t.co/MQaqKOVhDq"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-01-18T12:02:25.000Z",
            "id": "953960767514169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo garante apoio para manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o maranhense https://t.co/LVXbSFcVsr"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-01-18T12:02:11.000Z",
            "id": "953960707934089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Desfiladeiro Vintgar, no Parque Nacional do Triglava \u00e9 um dos passeios mais surpreendentes da Eslov\u00eania. https://t.co/RakKKSuXAa"
        },
        {
            "author_id": "2152690915",
            "created_at": "2018-01-18T12:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.45,
                        -23.5167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "953960296669949953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Portada. Monumento natural. #laportada #antofagasta #chile #nofilter 03jan17 em La Portada,\u2026 https://t.co/lBvwtQ33u7"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2018-01-18T09:30:29.000Z",
            "id": "953922532008185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo garante apoio para manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o maranhense \u2013 Maranh\u00e3o https://t.co/42ZcQ6jnUm"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-18T09:25:44.000Z",
            "id": "953921335587213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Patrim\u00f4nio natural e Cultural da Humanidade...\n\nNa tarde de hoje, depois dos... https://t.co/PLjXrpor1n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-18T09:01:35.000Z",
            "id": "953915260527890433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-01-18T08:34:26.000Z",
            "id": "953908428786806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional do tamanho da Costa Rica\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta... https://t.co/8ISaIAEeRX"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-18T07:49:35.000Z",
            "id": "953897140702588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SUMACO NAPO-GALERAS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/fBXTE4YrFL"
        },
        {
            "author_id": "1947836154",
            "created_at": "2018-01-18T04:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9829319,
                        -22.430088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "953854435649884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/GA69LsKcyV"
        },
        {
            "author_id": "1947836154",
            "created_at": "2018-01-18T04:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9829319,
                        -22.430088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "953847929755897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/WWecP2jW2H"
        },
        {
            "author_id": "46779985",
            "created_at": "2018-01-18T02:23:59.000Z",
            "id": "953815199160692736",
            "in_reply_to_user_id": "46779985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo, eu nunca vi a guria nesses meus 3 quase 4 anos de EACH\nE fui conhecer ela em uma Floresta Nacional muito x"
        },
        {
            "author_id": "46779985",
            "created_at": "2018-01-18T02:23:41.000Z",
            "id": "953815125051559941",
            "in_reply_to_user_id": "46779985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui em um passeio da EACH para uma Floresta Nacional um pouco depois de Sorocaba"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-01-18T01:50:04.000Z",
            "id": "953806663424794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional do tamanho da Costa Rica https://t.co/j6DH1Qyj2s https://t.co/CMATkFTVwa"
        },
        {
            "author_id": "804050148779237377",
            "created_at": "2018-01-18T01:22:30.000Z",
            "id": "953799728227127297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de f\u00e9rias comunit\u00e1rias!!! Pronto para evangelizar mais!!! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0uXASUxixG"
        },
        {
            "author_id": "54341829",
            "created_at": "2018-01-18T00:50:12.000Z",
            "id": "953791597455597569",
            "in_reply_to_user_id": "54341829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pensar que um projeto visando educa\u00e7\u00e3o ambiental em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do lado da casa desse pessoal pode ajudar a pelo menos trilhar um futuro me faz bem, e me d\u00e1 mais vontade de continuar nesse trampo"
        },
        {
            "author_id": "834412776",
            "created_at": "2018-01-18T00:22:59.000Z",
            "id": "953784750375948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias que vivem em parque nacional come\u00e7am a ser indenizadas no Maranh\u00e3o - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -... https://t.co/yMkb4uwUyw"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2018-01-17T23:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "953776330260275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ozpyDOpijf CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Lago Verde, Chile",
                "id": "01a4b2e134993033",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Da Medita\u00e7\u00e3o",
                "id": "0bff18eb01d42000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanha\u00e9m, Brasil",
                "id": "a3cd7a9773aaa0a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Prado, Brasil",
                "id": "f8c96f2ea3872bcd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859584536",
                "name": "enzin",
                "username": "enzonevesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47479633",
                "name": "fumante cheiroso",
                "username": "knld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731723659",
                "name": "lipoproteoemilly \ud83e\uddec",
                "username": "futbobagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930052778281586693",
                "name": "max jones carneiro cunha",
                "username": "MaxJones175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921021562974765057",
                "name": "Porto Vistos",
                "username": "porto_vistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245030115",
                "name": "Fernando Mureb",
                "username": "Fernando_Mureb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280670328",
                "name": "Sherek Poa",
                "username": "sherekSrOgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854317333065723904",
                "name": "Dr. Vladimir Fernandes",
                "username": "vfveterinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912054287039115264",
                "name": "Canalp4air",
                "username": "P4AIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892804329756905472",
                "name": "Movimento Biotecnologia Brasil",
                "username": "MovBiotecBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477969122",
                "name": "Ovelha Negra",
                "username": "MeObrYgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53144122",
                "name": "Roneivaldo",
                "username": "Roneivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74014934",
                "name": "Raul Jungmann",
                "username": "Raul_Jungmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250909486",
                "name": "Cleber Barbosa",
                "username": "cleberbarbosaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78707959",
                "name": "Tonc\u00e1 Burity",
                "username": "toncaburity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543591927",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "RicardoSilvaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883633215",
                "name": "\ud80c\udd89 manu \ud80c\udd89",
                "username": "manu_t99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180961572",
                "name": "faixa rosa do ice",
                "username": "JohnnyBochechas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163658049313300480",
                "name": "Gordela",
                "username": "pedronoogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169967390",
                "name": "pedro henrique",
                "username": "pedronogueirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536847677",
                "name": "SILREN",
                "username": "silren10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956916106714910720",
                "name": "Trip\u00b4s Life Viagens",
                "username": "tripslifeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710543518192836613",
                "name": "#VidaGoi\u00e1s#UTI M\u00f3vel",
                "username": "vida_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27707809",
                "name": "Bianca Pyl",
                "username": "biancapyl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4637068881",
                "name": "20\u00ba Distrito UEB SP",
                "username": "sp20de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441819",
                "name": "Ricardo do Monte",
                "username": "RicardoPhysical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297238243",
                "name": "Natureza e Paz",
                "username": "NaturezaePaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183350089",
                "name": "Toxico \u26a0",
                "username": "Unagonorreamas0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141446307",
                "name": "Lucca \u041b\u044e\u043a",
                "username": "Themarceello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602032277",
                "name": "tatiane maria ",
                "username": "TatyAmor23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813032796",
                "name": "Renata",
                "username": "ree_oliveiiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264771922",
                "name": "Edison Riquelme",
                "username": "EdisonRiquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181567034",
                "name": "Jarbinha",
                "username": "JarbasVin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772755501444653056",
                "name": "Espreitar o Mundo",
                "username": "EspreitaroMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780897388",
                "name": "carlos ayres junior",
                "username": "carlos38498250",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835044515",
                "name": "Planeta Azul",
                "username": "MaravPlanetAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4911783508",
                "name": "#EstamosConAMA",
                "username": "itaspes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771111471585656832",
                "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd52",
                "username": "Jotacamisa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182579236",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Torico HCN\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ToricoHCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403806812",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "betomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3192637318",
                "name": "Renata",
                "username": "renathuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605974456",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86",
                "username": "euarthurzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210668776",
                "name": "Victor L. Figols",
                "username": "victorlfigols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427809611",
                "name": "ALEKSKALLON",
                "username": "ALEKSKALLON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253407703",
                "name": "Jonatas Mts \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "xxurieljonxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558071016",
                "name": "Antonio C Castro",
                "username": "tonkinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896481556025544708",
                "name": "Alex Lima",
                "username": "Alexlima_hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3216664242",
                "name": "PERIODISMO",
                "username": "PERIODISMO2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205716620",
                "name": "Daniele Ign\u00e1cio",
                "username": "Danieleygnacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348420515",
                "name": "VirtualTourbyLuziete",
                "username": "VTLbyLuziete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601429405",
                "name": "Joel Hallow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "JoelHallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890080996506382336",
                "name": "predo",
                "username": "_Pesnaola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207942173",
                "name": "bruna",
                "username": "brunag0tika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706098",
                "name": "Berlim \uf8ff",
                "username": "Hugorkut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243820756",
                "name": "Landsat Bot",
                "username": "LandsatBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750388726619054080",
                "name": "Folha do Litoral",
                "username": "_folhadolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19029329",
                "name": "English Live BR",
                "username": "EFEnglishLiveBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331211558",
                "name": "Arthur B. Silveira",
                "username": "ArthurBSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304458327",
                "name": "Padre Adilson Leite",
                "username": "PadreLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74196213",
                "name": "Adriana Helena",
                "username": "Adrihelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35409654",
                "name": "Renato Cinco",
                "username": "renatocincorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64801214",
                "name": "Wagner Montes",
                "username": "depwagnermontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939493074132242432",
                "name": "EgNews",
                "username": "EgNewsBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89802498",
                "name": "\u2605Maria Carolina\u2605",
                "username": "dulcesyeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946999",
                "name": "MariMoon \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83c\udf43\ud83c\udf19",
                "username": "MariMoon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148818126",
                "name": "Adriano Fernandes",
                "username": "Proc_Adriano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950734733176180736",
                "name": "Descobrir Portugal",
                "username": "descobrirportu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39266384",
                "name": "Margarida Marcelino",
                "username": "guidamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750838182309232640",
                "name": "lele games",
                "username": "lelegames12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2164029565",
                "name": "Joyce Silva",
                "username": "jasilvabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032148",
                "name": "Radamanthys",
                "username": "Radamanthysba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548127230",
                "name": "Leticia Moraes\ud83c\udf35",
                "username": "Leticiamoraeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946290",
                "name": "Stella Font\u00e3o",
                "username": "StellaMariah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765710372",
                "name": "Jocildo Iglesias Freire",
                "username": "JocildoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904847183299706881",
                "name": "Fabio Silva",
                "username": "Fabinhojorgee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149745486",
                "name": "GIZELLE BARBOSA",
                "username": "GIZELLE_BARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037810053",
                "name": "Jornal Paran\u00e1 Centro",
                "username": "JParanaCentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833808539969806337",
                "name": "Curta Mais Cuiab\u00e1",
                "username": "curtamaiscuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475136887",
                "name": "thai",
                "username": "_thairt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146060516",
                "name": "Alice Lopes (Tuca)",
                "username": "alicelopestuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36437619",
                "name": "FerramentasBlog.com",
                "username": "ferramentasblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269093159",
                "name": "Elcio Mota",
                "username": "elciomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86048619",
                "name": "C&O AGRO - A REVISTA DO AGRONEG\u00d3CIO",
                "username": "ceo_agro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841442219466842113",
                "name": "Se Liga Alagoinhas",
                "username": "SeLigaAlagoinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401274003",
                "name": "Volunt\u00e1rio Animal",
                "username": "VoluntarioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73682565",
                "name": "Commodore Inimiga",
                "username": "ZTetriminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511990",
                "name": "Rob Schutz",
                "username": "rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721539802559082496",
                "name": "@N\u00e3o_\u00e9_levios\u00e1\u00e1\u00e1\u26a1\ufe0f",
                "username": "LoloPotter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73488443",
                "name": "William ramos paiffer",
                "username": "wpaiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165555274",
                "name": "Hiran Neto",
                "username": "hiranlpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3894072495",
                "name": "N1C0 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "__nv10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824730500917063682",
                "name": "Andr\u00f3nico Luksic C.",
                "username": "aluksicc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54312792",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "bemparana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892039622884294656",
                "name": "Next Tour Viagens",
                "username": "nexttouroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125991841",
                "name": "RG e Biotecnologia",
                "username": "EmbrapaCenargen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44251759",
                "name": "DIEGO EMIR",
                "username": "diegoemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274679920",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio D'E\u00e7a",
                "username": "marcoadeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168269909",
                "name": "Jeancarlo  S\u00e1nchez",
                "username": "jeemalsado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211808465",
                "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "luisotobajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324503842",
                "name": "Raphael Donaire Albino",
                "username": "rapha_albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158433828",
                "name": "Amanda Vidal",
                "username": "amandavidal_voz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081431184",
                "name": "giulia",
                "username": "guimagiulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167233391",
                "name": "Volnei Freitas",
                "username": "volnei_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325419574",
                "name": "parque aqu\u00e1tico zygmunt bauman",
                "username": "minuitdemavie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64156084",
                "name": "Virginia",
                "username": "Vyrgynyarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74147549",
                "name": "FAPEAL",
                "username": "fapeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976433",
                "name": "Ufal \ud83d\udc99",
                "username": "UfalOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269352051",
                "name": "Portal Splish Splash",
                "username": "prtsplishsplash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344470211",
                "name": "FRUSTRADAH",
                "username": "barrosamyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729284282",
                "name": "Josmar Teixeira",
                "username": "cc9ed78b4190437",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060292174",
                "name": "Noticias del Mundo",
                "username": "NotiMundo2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935194491996327937",
                "name": "Ferrogr\u00e3o ou Ferrograna",
                "username": "naoaferrograna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710609870194610176",
                "name": "EstudeNet",
                "username": "estudenanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27491708",
                "name": "cristiana andrade",
                "username": "crixandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4432965736",
                "name": "Raissa Morgana",
                "username": "raissamorganaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092096183",
                "name": "Daniella",
                "username": "caruso_daani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774093321606041600",
                "name": "Fotoclube Roraima",
                "username": "FotoclubeRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17572698",
                "name": "As Not\u00edcias",
                "username": "asnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143046718",
                "name": "Bielly Andrade",
                "username": "Bhielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82140714",
                "name": "R\u00e1dio 92 FM",
                "username": "92NaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95771667",
                "name": "e sabe quem eu sou? o sonic",
                "username": "pewwep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331639652",
                "name": "Dani",
                "username": "DanielAlex1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173131221",
                "name": "nanu",
                "username": "yokonobaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709736841",
                "name": "FMG",
                "username": "FozMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171802488",
                "name": "Jhuli.",
                "username": "Jhulii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440554391",
                "name": "Ronaldo Fontana",
                "username": "magicnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110584904",
                "name": "Matheus Faria",
                "username": "matheusfaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40140404",
                "name": "Mario Mantovani",
                "username": "mariocmantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430827657",
                "name": "Lima Escape",
                "username": "LimaEscapeET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954764458861133826",
                "name": "Viver o Mundo",
                "username": "Viver_o_Mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260885669",
                "name": "Jessica Martins",
                "username": "heyjessm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232322826",
                "name": "Danilo Ibiapino",
                "username": "danilovip1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860998435486523392",
                "name": "Grazizita",
                "username": "GraziPinheir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477770274",
                "name": "Joe Pereira",
                "username": "joepguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370331757",
                "name": "GeoGeo",
                "username": "Geovani_Wendlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328300606",
                "name": "Ricardo M R Pereira",
                "username": "ricardomrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254053424",
                "name": "Renzo Braz",
                "username": "deputadorenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "MARANH\u00c3O HOJE",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50081371",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "guilarbolsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846963889371799552",
                "name": "LucimarCamposMakeup",
                "username": "lucimarcamposMk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116228635",
                "name": "Duda",
                "username": "duda_davila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177735232",
                "name": "Concept Viagens",
                "username": "conceptviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57432191",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anaveneziano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479634675",
                "name": "Wander Noronha",
                "username": "wanderlrnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56882894",
                "name": "Augusto Barreto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude91\ud83c\udf35\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb",
                "username": "draugustobarret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497849279",
                "name": "ledo",
                "username": "EuropaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18360341",
                "name": "Angelo Bernardo Brasil de Souza",
                "username": "AngeloBRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465817515",
                "name": "Malas e Panelas",
                "username": "MalasePanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906567349884608512",
                "name": "Carlos Ramalhete",
                "username": "ProfRamalhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919339171755544577",
                "name": "Pol\u00edtica sim",
                "username": "sim_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981696889",
                "name": "Wendel \ud83c\udf31",
                "username": "wendellXII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159341148",
                "name": "Min\u00e9ia #EuApoioLavaJato #aLei\u00c9paraTODOS",
                "username": "mineiavianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364606291",
                "name": "Pau! :)",
                "username": "pauucortese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "vi\u00fava do Edelman :||:",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950696567228518400",
                "name": "Bia Leal",
                "username": "Bibiileal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823200027623428096",
                "name": "sonhosdeviagens",
                "username": "sonhosdeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35851839",
                "name": "Moacir Favero",
                "username": "MoacirFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269534673",
                "name": "Waldomiro Aransegui",
                "username": "KakoAransegui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917466054691041280",
                "name": "Lovantino",
                "username": "Lovantino2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962419663",
                "name": "Espa\u00e7o UFMG",
                "username": "espacoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34576691",
                "name": "S\u00e3o Gibran",
                "username": "gibras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202338684",
                "name": "VogueBRoficial",
                "username": "VogueBRoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2244185914",
                "name": "Natalia",
                "username": "nataliallgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63508635",
                "name": "Duarte Jr",
                "username": "DuarteJr_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "763533865470271490",
                "name": "Solid\u00e1Rio Not\u00edcias",
                "username": "SolidarioPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523530944",
                "name": "nat\u00e1lia",
                "username": "natalizei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107050316",
                "name": "Jeeh",
                "username": "JessiicaElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1839814928",
                "name": "felipe",
                "username": "utopia_boy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66398230",
                "name": "LAVOR WebDesignFoto",
                "username": "marciolavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630671",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd6b \ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd60 (Direto da Macuxiland)",
                "username": "Luiz_Valerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335398",
                "name": "Tom Gon\u00e7alves",
                "username": "welcomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1938728010",
                "name": "CEO Chico",
                "username": "canseidesergato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403945702",
                "name": "@Viajoteca",
                "username": "viajoteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941617437828624384",
                "name": "Eu amo ES",
                "username": "euamo_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35218834",
                "name": "GABITA\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "canelarobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936302093765365761",
                "name": "Aprende Geo",
                "username": "Aprendegeoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169801463",
                "name": "Zero",
                "username": "Renan_Zero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152690915",
                "name": "DeMotoComDestino",
                "username": "viagensdemoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947836154",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Robson de Mello \u1d9c\u02b3\u1da0\u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "Robson_DeMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46779985",
                "name": "fer.oz",
                "username": "fezingaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804050148779237377",
                "name": "Caio Felix",
                "username": "CaioFelixShalom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341829",
                "name": "ansiedade disse...",
                "username": "herooi_oi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834412776",
                "name": "marcella nascimento",
                "username": "MarcellaRagazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "958169691561709568",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44nf0bvmb83jqetvmv5w5d2ir0fi5",
        "oldest_id": "953776330260275201",
        "result_count": 489
    }
}