{
    "data": [
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2018-01-11T10:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "951397991956566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para repor a energia! em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/eEfV3SlSEh"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-11T09:35:13.000Z",
            "id": "951387007556648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SANGAY\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SANGAY... https://t.co/zHrFTmub05"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2018-01-11T04:41:18.000Z",
            "id": "951313041425133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: NO PARQUE NACIONAL DO SERINGUETI https://t.co/1BHLLF4HEx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-11T04:20:17.000Z",
            "id": "951307754286845954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2909383737",
            "created_at": "2018-01-11T03:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "951300936772792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bondinho #cristoretendor #parquenacionaldatijuca em Parque Nacional\u2026 https://t.co/U3ygE86oME"
        },
        {
            "author_id": "926233210169806848",
            "created_at": "2018-01-11T02:52:53.000Z",
            "id": "951285757058088962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que moro em \u00e1rea protegida kkkkkk https://t.co/QHwNLUOzQp"
        },
        {
            "author_id": "313992860",
            "created_at": "2018-01-11T01:56:12.000Z",
            "id": "951271492590952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bioma cerrado \u00e9 um grande \"hot spot\" da biodiversidade mundial. A Serra da Canastra est\u00e1 localizada exatamente... https://t.co/Tq9Z5ev6jJ"
        },
        {
            "author_id": "316676901",
            "created_at": "2018-01-11T01:43:53.000Z",
            "id": "951268393629437953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabens para o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/Yf5EbJ7Mlw"
        },
        {
            "author_id": "76197925",
            "created_at": "2018-01-11T00:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "951256455340003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetor e companheiro \u2764\n_reinaldomoreno em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/0TrEJTP5R4"
        },
        {
            "author_id": "76197925",
            "created_at": "2018-01-11T00:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "951255672787755009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma baleinha \ud83d\udc33 nas \u00e1guas \ud83d\udca6 da Cachoeira \ud83c\udf34\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022\u2026 https://t.co/vaXur2cSHT"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2018-01-10T23:53:04.000Z",
            "id": "951240506423508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 79 anos de vida. PARAB\u00c9NS!\u2026 https://t.co/ZpLS62DKBH"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2018-01-10T23:50:08.000Z",
            "id": "951239767697580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio: Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 79 anos de exist\u00eancia, com o t\u00edtulo de #Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO h\u00e1 mais de 30 anos. Juntamente com sua contraparte argentina, o Parque acomoda uma das mais impressionantes quedas d'\u00e1gua do mundo, com 2.700 m! https://t.co/MM4sKYsgZh"
        },
        {
            "author_id": "817472162",
            "created_at": "2018-01-10T23:45:37.000Z",
            "id": "951238633167704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeeee em Cataratas do Iguacu - Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) https://t.co/TQXS3QHNA8"
        },
        {
            "author_id": "817472162",
            "created_at": "2018-01-10T23:41:15.000Z",
            "id": "951237533890949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Frontera em Cataratas do Iguacu - Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) https://t.co/qniOvoUGuW"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-01-10T23:24:58.000Z",
            "id": "951233432927031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/reVT9ZYiPy"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2018-01-10T22:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 253,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "951227142502846466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje (10/01/18) 79 anos. \n\u2800\nLugar das maravilhosas @cataratasdoiguacu.  Um dos poucos locais de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. \n\nEm 1986 foi considerado, pela Unesco, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \n\u2800\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\nFoto: @ICMBio\n\n#revistabzzz https://t.co/OqGivNmt4b"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-01-10T22:58:48.000Z",
            "id": "951226848960237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pesquisadores do Instituto Butantan descobriram sete novas esp\u00e9cies de aranhas na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. E foram buscar na literatura inspira\u00e7\u00e3o para dar os nomes https://t.co/oJyPZJB6vi"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-10T22:33:07.000Z",
            "id": "951220384287793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quarta-feira (10). A data foi comemorada com bolo... https://t.co/nSbWJ8eYPY"
        },
        {
            "author_id": "331215467",
            "created_at": "2018-01-10T22:20:42.000Z",
            "id": "951217261892661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturezando #rj #itatiaia em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ouy3cZdZyw"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2018-01-10T22:14:18.000Z",
            "id": "951215649539411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E hoje \u00e9 dia de festa no Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!! S\u00e3o 79 anos de um belo trabalho de preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o!!!\nParab\u00e9ns PNI!!! \ud83c\udf82\n.\nAproveito para lembrar que tem post no blog sobre o PNI. \u00c9 s\u00f3 clicar no link da bio e digitar na busca \"Foz do \u2026 https://t.co/fCJj15sjEa https://t.co/ExEhKDsr2O"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2018-01-10T21:58:12.000Z",
            "id": "951211599422992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamento \u00e0s 22 Girafas Reaparecidas no Parque Nacional do Luengue-Luiana Prov\u00edncia do Cuando Cubango https://t.co/6USCDzfFrZ"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-10T21:46:23.000Z",
            "id": "951208625187377153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quarta-feira (10). A data foi comemorada com bolo... https://t.co/iIbKkF2MX9"
        },
        {
            "author_id": "33643388",
            "created_at": "2018-01-10T21:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "951207006182039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo quer seguran\u00e7a, mas ningu\u00e9m quer levar um baculejo. (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/gGQiuy3ZZS"
        },
        {
            "author_id": "27708902",
            "created_at": "2018-01-10T21:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "951202328509640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Serra da Canastra em Serra da Canastra National Park https://t.co/lf7zvKdHOM"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-01-10T21:17:57.000Z",
            "id": "951201470002749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 79 anos https://t.co/6ZIukyXBIC https://t.co/awlylbO3tq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-10T21:12:22.000Z",
            "id": "951200062977306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 79 anos com atividades para celebrar os bons resultados na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e na satisfa\u00e7\u00e3o dos visitantes https://t.co/F7FkymVO63 https://t.co/p9kFs1HlrU"
        },
        {
            "author_id": "2190722108",
            "created_at": "2018-01-10T20:56:04.000Z",
            "id": "951195961589723137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincar de maneira livre. Este \u00e9 o tema da nova s\u00e9rie de reportagens especiais do #JornalDaBand. Nossa equipe andou por S\u00e3o Paulo, foi ao Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, e tamb\u00e9m conferiu do que se brinca numa tribo ind\u00edgena do litoral. https://t.co/lSuFb03FS7"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2018-01-10T20:23:33.000Z",
            "id": "951187780012560386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/T0fHQsZdrt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-10T19:46:54.000Z",
            "id": "951178554535952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada durante o r\u00e9veillon no Parque Nacional do Viru\u00e1 flagrou quadrilha com 6 embarca\u00e7\u00f5es, 4 motores e 70 redes de pesca. O impacto sobre a fauna da unidade seria grav\u00edssimo caso a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o tivesse ocorrido. https://t.co/0Cpnun1QZD https://t.co/eP2PZLQA28"
        },
        {
            "author_id": "31422644",
            "created_at": "2018-01-10T19:30:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "951174342829801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que hoje completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o! \ud83c\udf89 https://t.co/OLUSyiiDTl"
        },
        {
            "author_id": "76197925",
            "created_at": "2018-01-10T19:28:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "951173964591783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9zinhos nas \u00e1guas da cachoeira \ud83d\udc63\ud83d\udc59 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/5CiSxTgJyh"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-10T19:28:27.000Z",
            "id": "951173913416949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, completou 79 anos nesta quarta-feira (10). https://t.co/YGlnReBlgk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-01-10T19:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 249,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 266,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "951170190879969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de uma das 7 maravilhas da natureza! \ud83c\udf82\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 em festa! \ud83d\udca6\ud83d\udca7 S\u00e3o 79 anos desde que foi criado! \nO Parque colabora (e muito!) para que o Brasil seja considerado o n\u00famero 1 no ranking de atrativos naturais! \n@CataratasBrasil @ICMBio https://t.co/WRR1k7XjkN"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-10T19:07:03.000Z",
            "id": "951168527972683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos. https://t.co/AlJEaQOxU2"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-01-10T19:03:28.000Z",
            "id": "951167625094148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brincar de maneira livre. Este \u00e9 o tema da nova s\u00e9rie de reportagens especiais do Jornal da Band. Nossa equipe andou por S\u00e3o Paulo, foi ao Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, e tamb\u00e9m conferiu do que se brinca numa tribo ind\u00edgena do litoral. https://t.co/ezA3eov8K1"
        },
        {
            "author_id": "3330398423",
            "created_at": "2018-01-10T18:32:48.000Z",
            "id": "951159908614930433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. #montain #rj #mg #agulhasnegras #model #nikon #d4s\u2026 https://t.co/S7jdC6TtxT"
        },
        {
            "author_id": "88558767",
            "created_at": "2018-01-10T18:24:08.000Z",
            "id": "951157726796804103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A desqualifica\u00e7\u00e3o: \u00e9 de esquerda, \u00e9 gaysista, \u00e9 aproveitador, pq apoderou-se de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 lacaio da @RedeGlobo e do FHC. Quer mais? https://t.co/gAItxsNT9s"
        },
        {
            "author_id": "429152966",
            "created_at": "2018-01-10T18:23:46.000Z",
            "id": "951157635558072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural https://t.co/sgDVO56Nuq"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-01-10T17:45:46.000Z",
            "id": "951148071144116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio e foca na conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6b4eqjCJk0"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-01-10T17:38:10.000Z",
            "id": "951146160198004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/MMT8bQY3PH"
        },
        {
            "author_id": "824775547796471808",
            "created_at": "2018-01-10T17:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "custodiocriston"
                    }
                ]
            },
            "id": "951145061525393408",
            "in_reply_to_user_id": "66431627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@custodiocriston Encontrei Nanci, fica aqui o\u00b4: https://t.co/aaaMt7Ipu5"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2018-01-10T17:32:49.000Z",
            "id": "951144814954901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quarta-feira, dia 10 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 de\u2026 https://t.co/py4oUzLDJf https://t.co/S6qKJQ0wKy"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2018-01-10T17:18:28.000Z",
            "id": "951141200609841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/wJat7nT5Qn"
        },
        {
            "author_id": "3433751775",
            "created_at": "2018-01-10T16:52:26.000Z",
            "id": "951134650851840001",
            "in_reply_to_user_id": "3433751775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco \n#BestSoloBreakout #iHeartAwards #CamilaCabello https://t.co/CXEQR9P1ce"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-01-10T16:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 19,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 142,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 156,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 171,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "951122218687369217",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo O Rio do @ParnaTijuca e Monumento Natural das Ilhas Cagarras! Op\u00e7\u00f5es de Ecoturismo que precisamos ampliar com mais \u00c1reas Protegidas @EmbraturNews @mmeioambiente @icmbio!"
        },
        {
            "author_id": "2640663291",
            "created_at": "2018-01-10T16:02:11.000Z",
            "id": "951122002378678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inclusive meu sonho de princesa conhecer o torres del paine (um parque nacional lindo pra carslhooooo)"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-10T16:01:17.000Z",
            "id": "951121778885169154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-01-10T15:28:20.000Z",
            "id": "951113486108626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos nesta quarta-feira (10) &gt;&gt; https://t.co/CUFFIwKEZF https://t.co/hexu5I4oYZ"
        },
        {
            "author_id": "1536631448",
            "created_at": "2018-01-10T15:07:26.000Z",
            "id": "951108225239195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos querem destruir a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Sul do Brasil, ajude-nos a salv\u00e1-la! Clique e... https://t.co/9NJtgVG0Ls"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-01-10T13:54:09.000Z",
            "id": "951089784897781762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o - https://t.co/m75UrRNpsZ https://t.co/XQNY7FWKDg https://t.co/qH9KFOE3ZD"
        },
        {
            "author_id": "139201958",
            "created_at": "2018-01-10T13:50:31.000Z",
            "id": "951088869587456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos, que venham mais 79 dando alegrias e orgulhos ao estado do Paran\u00e1! https://t.co/bhgZQq5qHa"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-10T13:46:03.000Z",
            "id": "951087743370776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos. https://t.co/aBU6bVuTr9"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-01-10T13:34:14.000Z",
            "id": "951084771563790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos hoje, 10\nhttps://t.co/A9PE92gNd4 https://t.co/RlV0wFiZx1"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-01-10T13:26:09.000Z",
            "id": "951082737531793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/puh14RJdwJ"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-01-10T13:26:09.000Z",
            "id": "951082735405322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/i9Jaw6WmGQ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-01-10T13:26:05.000Z",
            "id": "951082720872095745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/II3tgvD5tF"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-01-10T13:24:17.000Z",
            "id": "951082268973568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/n7zQTCsqFS"
        },
        {
            "author_id": "771402135334420480",
            "created_at": "2018-01-10T12:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "951065121513791489",
            "in_reply_to_user_id": "3077007865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SocialistiPhone @folha Huck tem mans\u00e3o em \u00e1rea protegida de Angra. Conseguiu no arrego dos seus amiguinhos que ele diz querer lutar contra. Hahahaha!"
        },
        {
            "author_id": "55113423",
            "created_at": "2018-01-10T12:02:32.000Z",
            "id": "951061692988960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os crimes ambientais em \u00e1rea nos limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe. #GiroMataNorte... https://t.co/fOezPdsGE5"
        },
        {
            "author_id": "2962033655",
            "created_at": "2018-01-10T12:01:41.000Z",
            "id": "951061481201848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia doa bicicletas apreendidas | https://t.co/Fpgrdy1n3t https://t.co/4oUvZEMEav"
        },
        {
            "author_id": "81367079",
            "created_at": "2018-01-10T11:37:57.000Z",
            "id": "951055506185052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o poder\u00edamos deixar de visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas. Que espet\u00e1culo!!!! Estou... https://t.co/NKuvQBUA41"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2018-01-10T11:24:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "951052135835295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional das Emas, patrim\u00f4nio natural da humanidade em Mineiros Goi\u00e1s. Circuito Tur\u00edstico Pegadas no Cerrado. https://t.co/6rhmsNYEtJ"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-01-10T11:11:12.000Z",
            "id": "951048776554373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos nesta quarta-feira (10) #CATVE https://t.co/rrVXDl1YpE"
        },
        {
            "author_id": "88506060",
            "created_at": "2018-01-10T10:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "951041351751217152",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria Teria ela invadido \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou amigos acusados de corrup\u00e7\u00e3o?\nEst\u00e1 dif\u00edcil Merval."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-10T10:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "951039227269124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca. Visto da Serrilha do Bico do Papagaio em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8abkt8DHCu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-10T10:21:24.000Z",
            "id": "951036243994927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-10T10:16:02.000Z",
            "id": "951034894075027458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos. https://t.co/Kb8HOH47Yn"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2018-01-10T10:01:53.000Z",
            "id": "951031333656154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia doa bicicletas apreendidas | https://t.co/FKfaBbNm97 https://t.co/tslntXPGWo"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2018-01-10T09:59:09.000Z",
            "id": "951030645450473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Itatiaia Rio de Janeiro. A sensa\u00e7\u00e3o de estar no c\u00e9u. Saudades\u2026 https://t.co/XPkjLO6jRw"
        },
        {
            "author_id": "116897577",
            "created_at": "2018-01-10T09:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "951029611814707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar \u00e9 a forma mas bela de se conhecer. #Paraiso #barreirinhas em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/9mrA5VOvAi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-10T09:50:42.000Z",
            "id": "951028516275085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL YACUR\u00cd\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"YACURI... https://t.co/XgSxjHO2E1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-10T03:40:16.000Z",
            "id": "950935293393240065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2018-01-10T00:44:20.000Z",
            "id": "950891018387369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Pau Brasil deve ir para a iniciativa privada ainda em 2018 https://t.co/RhlPU8xYnS"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2018-01-09T23:24:01.000Z",
            "id": "950870805998723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca boa ...\nEscalavrado parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os https://t.co/OMGbUwaLCc"
        },
        {
            "author_id": "888857285296050176",
            "created_at": "2018-01-09T23:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31801871,
                        10.79300755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01efa1ef6c575763"
            },
            "id": "950869858207576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Morrocoy\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\n\n\ud83d\udcf8 leodacunha\n\n#Venezuela\n#ElNacionalWeb \n#ConoceVenezuela\u2026 https://t.co/D2ejtIXOkf"
        },
        {
            "author_id": "293526005",
            "created_at": "2018-01-09T22:40:14.000Z",
            "id": "950859788522590209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a para a regi\u00e3o da Amaz\u00f4nia, um projeto prev\u00ea a transforma\u00e7\u00e3o de 3 milh\u00f5es de hectares na Amaz\u00f4nia em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em at\u00e9 cinco anos. Saiba mais: https://t.co/bEyhxxDlXQ  \n#Amaz\u00f4nia #Preserva\u00e7\u00e3o #SouMaisCreaBA"
        },
        {
            "author_id": "80716365",
            "created_at": "2018-01-09T21:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "950847077780684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/teQrE7yAFi"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-09T21:15:00.000Z",
            "id": "950838338902097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais d 1.800 pessoas participaram em 2017 de atividades volunt\u00e1rias no Parque Nacional da Tijuca (RJ).Os participantes puderam contribuir p um meio ambiente + equilibrado e p a melhoria da qualidade de vida local. Acesse: https://t.co/8fo0phfLrB e saiba como participar https://t.co/ColSrkNjJG"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2018-01-09T20:33:20.000Z",
            "id": "950827851883974657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E \u00e9 empregado de uma organiza\u00e7\u00e3o&gt;@RedeGlobo que tem um triplex de puro concreto e vidro constru\u00eddo irregularmente dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica... \ud83c\udf34\ud83d\udcfa https://t.co/uW4wJsjJjv"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-09T20:33:04.000Z",
            "id": "950827784531775489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/2osna8JamG"
        },
        {
            "author_id": "141219249",
            "created_at": "2018-01-09T20:30:36.000Z",
            "id": "950827166807322625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no Rio Grande do Norte: https://t.co/GIGE2uqNL4."
        },
        {
            "author_id": "807541964",
            "created_at": "2018-01-09T20:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82520056,
                        -2.75153196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "950826299928424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Pense no lugar\u2026 https://t.co/sMvsH0Zavf"
        },
        {
            "author_id": "851838132",
            "created_at": "2018-01-09T20:02:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "950820116438102018",
            "in_reply_to_user_id": "851838132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro. Munic\u00edpio de Duque de Caxias. PMDC: Secretaria Municipal de Sa\u00fade amplia p\u00f3los de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. https://t.co/KRTt6IyYnQ https://t.co/NJaFANUnqN"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2018-01-09T19:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "950816793681170443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bike na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1.: https://t.co/JP5LECIXmR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "314236427",
            "created_at": "2018-01-09T18:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 121,
                        "username": "VIVIMETALIUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "950791683553349638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/34HGlemyA2 via @VIVIMETALIUN"
        },
        {
            "author_id": "111640560",
            "created_at": "2018-01-09T17:20:03.000Z",
            "id": "950779213363204099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma camionete Toyota Hilux foi entregue ao Munic\u00edpio de S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte pela empresa Estaleiros do Brasil S.A.,... https://t.co/BHuZ2Rqjzr"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-09T17:18:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "950778720855515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Esse agro n\u00e3o \u00e9 pop coisa nenhuma. Esse agro, \u00e9 t\u00f3xico!\u201d. O PL que prev\u00ea a mutila\u00e7\u00e3o de 70% da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do sul do Brasil ainda pode ser votado. Continue enviando e-mails aos deputados e exija ser ouvido. Acesse https://t.co/vf0co1qIRi e #salveaescArPA! https://t.co/CQhcll7GQT"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2018-01-09T17:00:45.000Z",
            "id": "950774356736651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia localizado no RN https://t.co/hI3a8jue1I"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2018-01-09T16:49:27.000Z",
            "id": "950771511136280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos quarta, 10 - H2FOZ https://t.co/9fNX6XptaC"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-01-09T16:33:57.000Z",
            "id": "950767612585115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter corte do tradicional bolo! https://t.co/MijIq1vJ51"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-09T16:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Alisco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "950766974681927681",
            "in_reply_to_user_id": "263950186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alisco_ Ol\u00e1, esses s\u00e3o os telefones da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1: (21) 3767-7009 / VOIP (61) 3103-9906"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2018-01-09T16:22:43.000Z",
            "id": "950764782872702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos quarta, 10 https://t.co/72PdRJgPwE"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-01-09T16:20:21.000Z",
            "id": "950764186623148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos quarta, 10 https://t.co/J5cZo6gRB3"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2018-01-09T16:11:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "950761994650554370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vivi com muita intensidade meu mandato de deputado federal. Enquanto trabalhei no Ibama, atuei na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana, na Secretaria de Meio Ambiente do Estado, criei o \u00c1guas de Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "306669340",
            "created_at": "2018-01-09T15:31:18.000Z",
            "id": "950751843617005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra. https://t.co/3xUsCUpjDx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-09T15:20:21.000Z",
            "id": "950749088248672261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-09T14:05:09.000Z",
            "id": "950730164736061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca divulga calend\u00e1rio de atividades do programa de voluntariado https://t.co/nHmhkPWRAj https://t.co/b5PKqFRyKJ"
        },
        {
            "author_id": "60273699",
            "created_at": "2018-01-09T14:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Gabirusjr"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "BlogOlhoNaMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "950728953068707843",
            "in_reply_to_user_id": "114962636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabirusjr @BlogOlhoNaMira F\u00e1bio Vaz de Lima, marido de Marina Silva, fez o poss\u00edvel para que o plano de derrubada de \u00e1rvores se tornasse realidade na reserva extrativista. \u201cO F\u00e1bio teve participa\u00e7\u00e3o muito importante nisso\u201d, admite Evandro Aquino, da Cooperfloresta. https://t.co/Nbo85djcRn"
        },
        {
            "author_id": "811913062752129024",
            "created_at": "2018-01-09T13:42:32.000Z",
            "id": "950724472939655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORCEGOS DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA AIUABA,\nCEAR\u00c1, NORDESTE DO BRASIL https://t.co/12X8g0PVU0"
        },
        {
            "author_id": "443149723",
            "created_at": "2018-01-09T13:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "NegodoBorel"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 34,
                        "username": "SimoneeSimaria"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 50,
                        "username": "MariliaMReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "950717348897525761",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Anitta @NegodoBorel @SimoneeSimaria @MariliaMReal Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra"
        },
        {
            "author_id": "737685994217046016",
            "created_at": "2018-01-09T13:12:24.000Z",
            "id": "950716888505552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAZER NA NATUREZA - Lazer contemplativo, pr\u00e1tica esportiva e educa\u00e7\u00e3o ambiental formam o trip\u00e9 de mais uma edi\u00e7\u00e3o do Projeto Caminhadas de Ver\u00e3o, que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove a partir desta segunda-feira (8). \nhttps://t.co/2FMyuvUGX3 https://t.co/RklgBjo0fZ"
        },
        {
            "author_id": "443149723",
            "created_at": "2018-01-09T13:11:28.000Z",
            "id": "950716654903857153",
            "in_reply_to_user_id": "3199576547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jackebardam Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra"
        },
        {
            "author_id": "88070956",
            "created_at": "2018-01-09T11:59:58.000Z",
            "id": "950698659842322437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da PGR responsabiliza empresas por extra\u00e7\u00e3o ilegal em parque nacional no RN https://t.co/bcUmFIyNF0 https://t.co/VCj0NmciBM"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2018-01-09T11:59:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "950698615017820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Lembrando q Luciano Huck falou no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e a\u00ed veio que S\u00e9rgio Cabral criou o Dec. 41.921,Lei Luciano Huck,  alterando a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2018-01-09T11:51:12.000Z",
            "id": "950696453026078721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea -... https://t.co/FU8bqKSvyC"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2018-01-09T10:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "950672139555762181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia sofre danos ambientais segundo MPF @portaldorn https://t.co/DrqZHcoVj8 https://t.co/P9SOYYxEob"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2018-01-09T10:01:38.000Z",
            "id": "950668880384614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/kdPjfAsH0s https://t.co/3aeTMhvpYa"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-01-09T09:56:09.000Z",
            "id": "950667502111031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN ilegalmente desmatado e explorado por duas empresas\n\nhttps://t.co/QwAcydPlYa https://t.co/K7wo5SXoUq"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-01-09T08:51:21.000Z",
            "id": "950651194543869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa empres\u00e1rios por danos ambientais ao Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/RfdOcnLJFt #Mossor\u00f3Hoje"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-01-09T08:22:15.000Z",
            "id": "950643869103853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no Rio Grande do Norte https://t.co/qyTWQizdoF #NoMinuto"
        },
        {
            "author_id": "767718397",
            "created_at": "2018-01-09T05:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.57445,
                        -12.512631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "950604183983575041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando em si e nos outros o autoconhecimento em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/B78lZHjy32"
        },
        {
            "author_id": "922817433622142976",
            "created_at": "2018-01-09T05:17:22.000Z",
            "id": "950597343232983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha 'Thai Taew Europe': Chipre \ud83c\udde8\ud83c\uddfe\n\nDesfrute da beleza natural do Parque Nacional de Cape Greko!\nPasseie pelas fal\u00e9sias e aproveite a vista inesquec\u00edvel. Aproveite para tirar uma foto com a pessoa amada sob os arcos da \"Love Bridge\".\n\nhttps://t.co/jEUwReQFO8 https://t.co/Y9CJS14wDf"
        },
        {
            "author_id": "950178185014136833",
            "created_at": "2018-01-09T03:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 5,
                        "username": "ladzinski"
                    }
                ]
            },
            "id": "950569318957318146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto @Ladzinski / n\u00e3o \u00c9 muitas vezes na vida em que voc\u00ea se encontra em uma estrada, com um cen\u00e1rio como este. Chile #TorresDelPaine Parque Nacional. https://t.co/pxpmqN7mX8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-09T02:40:26.000Z",
            "id": "950557849440210949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3775623629",
            "created_at": "2018-01-09T02:18:21.000Z",
            "id": "950552292108963842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores estudam esp\u00e9cies de aves do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS https://t.co/mWOa5c76ci"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-01-09T01:58:51.000Z",
            "id": "950547386765541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1 PASSA PELA ESEC AIUABA\n\nEquipe do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 passou pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... https://t.co/1dk5sWbcvV"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-01-09T01:57:54.000Z",
            "id": "950547145966477313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nEquipe do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 passou pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, a primeira do... https://t.co/dA7U5hCs5n"
        },
        {
            "author_id": "188891515",
            "created_at": "2018-01-09T01:56:39.000Z",
            "id": "950546831435542530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN. https://t.co/oAc7rAHf8y https://t.co/z9abULeO0Y"
        },
        {
            "author_id": "140570627",
            "created_at": "2018-01-09T01:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "950544477600415745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/15iL9wONRt com Flecha - Indios do Parque Nacional do Xing\u00fa - Raridade"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-01-09T01:20:59.000Z",
            "id": "950537857277587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces , Argentina\nNatureza e paisagens lindas.\n.\nAwesome nature and\u2026 https://t.co/JCMF0Re9ml"
        },
        {
            "author_id": "52272029",
            "created_at": "2018-01-09T01:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3103275,
                        -41.1346777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "950533711451234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/OZ7V7STRz9"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2018-01-08T23:50:38.000Z",
            "id": "950515118370107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello\nTel. 01 (961) 612 8491 - 121 0905 https://t.co/zBKSH192cz"
        },
        {
            "author_id": "309896345",
            "created_at": "2018-01-08T23:49:05.000Z",
            "id": "950514728421355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/tJhkB5bpAj"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-08T23:32:03.000Z",
            "id": "950510439254974465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/r43g5kf3x6"
        },
        {
            "author_id": "309896345",
            "created_at": "2018-01-08T23:22:40.000Z",
            "id": "950508081816965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN - Chaguinha Net https://t.co/NeJUTQWjsZ"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-08T23:12:13.000Z",
            "id": "950505451367682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u protege uma \u00e1rea de 185 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica e uma rica biodiversidade,... https://t.co/4c4ZwPWx4v"
        },
        {
            "author_id": "140920327",
            "created_at": "2018-01-08T22:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "950493443494686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por esse lugar \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lbvFLveaAF"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2018-01-08T22:00:01.000Z",
            "id": "950487282414268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividade segue at\u00e9 fevereiro, per\u00edodo no qual oficinas, brincadeiras e sess\u00f5es de cinema tamb\u00e9m s\u00e3o realizadas https://t.co/RbOYA4t4lB"
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2018-01-08T21:20:12.000Z",
            "id": "950477260045340678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantera Negra, que estreia em fevereiro, tamb\u00e9m foi filmado nas cataratas (e no Parque Nacional de Iguazu, na prov\u00edncia de Misiones, Argentina, simulando a \u00c1frica) https://t.co/UNG0H1SRW3"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-08T21:20:09.000Z",
            "id": "950477245746905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u teve recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2017. Mais de 1,7 milh\u00e3o de pessoas passaram pela unidade no ano passado. Saiba mais: \u27a1https://t.co/faKlJomZ0P https://t.co/aURSATCKav"
        },
        {
            "author_id": "16824424",
            "created_at": "2018-01-08T21:18:28.000Z",
            "id": "950476824957595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no Rio Grande do Norte -  https://t.co/lBrFiikNpd"
        },
        {
            "author_id": "3160408456",
            "created_at": "2018-01-08T20:45:41.000Z",
            "id": "950468575881584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noite a todos.\nFoto: P\u00f4r do sol no Parque Nacional de Yellowstone, EUA. https://t.co/g0yKKofe7I"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2018-01-08T20:40:49.000Z",
            "id": "950467347944439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u201d da UFMG j\u00e1 come\u00e7ou https://t.co/6yvUAjnke6"
        },
        {
            "author_id": "821108243162341376",
            "created_at": "2018-01-08T19:40:48.000Z",
            "id": "950452246139080706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra"
        },
        {
            "author_id": "59960153",
            "created_at": "2018-01-08T19:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "950448135993724933",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Demoli\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra quem acha mais grave receber aux\u00edlio moradia tendo moradia do que comprar lei pra legalizar mans\u00e3o construida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como fez Luciano Huck. Que contratou o escrit\u00f3rio da esposa do governador S\u00e9rgio Cabral pra resolver suas tretas ilegais"
        },
        {
            "author_id": "3433721926",
            "created_at": "2018-01-08T19:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "950447010104168449",
            "in_reply_to_user_id": "3433721926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetaonline Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-08T19:17:09.000Z",
            "id": "950446294207815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A restri\u00e7\u00e3o \u00e0 pesca no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 foi aprovada pelo Conselho Estadual de Pesca do Estado de Mato Grosso. https://t.co/QPl383Qajd"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2018-01-08T19:07:10.000Z",
            "id": "950443781844881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/r9coo2DrRz https://t.co/EX5bklJI7k"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-08T19:00:09.000Z",
            "id": "950442015346610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer contemplativo, pr\u00e1tica esportiva e educa\u00e7\u00e3o ambiental formam o trip\u00e9 de mais uma edi\u00e7\u00e3o do Projeto Caminhadas de Ver\u00e3o, que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove a partir de hoje! Veja a programa\u00e7\u00e3o \u2192 https://t.co/pCk3rDpucx https://t.co/mKIuVllG4Q"
        },
        {
            "author_id": "328805960",
            "created_at": "2018-01-08T18:55:00.000Z",
            "id": "950440719092715520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/mtUJE5FntZ https://t.co/YqckIjhptl"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2018-01-08T18:34:38.000Z",
            "id": "950435594794078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa empres\u00e1rios por danos ambientais ao Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/BASA4dwlfK"
        },
        {
            "author_id": "2238389198",
            "created_at": "2018-01-08T18:34:35.000Z",
            "id": "950435580613156870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/Mhra0fIxRg"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-08T18:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 82,
                        "username": "Chelseakauai"
                    }
                ]
            },
            "id": "950434492774313990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista incr\u00edvel no Parque Nacional Glacier, EUA! \n\nFoto: @travisburkephotography l @chelseakauai https://t.co/gt6PimwO2M"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2018-01-08T18:06:18.000Z",
            "id": "950428462489264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/6l3pdQjgdN"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2018-01-08T18:06:05.000Z",
            "id": "950428407669534721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/2ZDTcsmfgn"
        },
        {
            "author_id": "347993643",
            "created_at": "2018-01-08T18:00:03.000Z",
            "id": "950426892510752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou hoje o projeto Caminhadas de Ver\u00e3o. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece caminhadas para crian\u00e7as e adultos. \nSaiba mais: https://t.co/CS4Ke30FDy\n#vetufmg #ver\u00e3o https://t.co/94XtmL9v6W"
        },
        {
            "author_id": "167756644",
            "created_at": "2018-01-08T17:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "950412481196974086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young | ((o))eco - https://t.co/yQrg7dcguk via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2018-01-08T16:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "Andreynha89"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "username": "GELGOES"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "andregpeixoto"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "Angellladeira"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "anelibeloni"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "euandrezza_1"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 139,
                        "username": "AnaMariaDamasc4"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 156,
                        "username": "dezanunesa"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 168,
                        "username": "andressacargg"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 183,
                        "username": "andreiap1310"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "950401906316365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo w/ @andreynha89 @gelgoes @andregpeixoto @angellladeira @anelibeloni @euandrezza_1 @anamariadamasc4 @dezanunesa @andressacargg @andreiap1310 https://t.co/jg1ZI52Asm https://t.co/6YgzhAdgeM"
        },
        {
            "author_id": "253047653",
            "created_at": "2018-01-08T16:20:18.000Z",
            "id": "950401787260882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/kHN6zZUl3f"
        },
        {
            "author_id": "253047653",
            "created_at": "2018-01-08T16:19:43.000Z",
            "id": "950401642700054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/AbyU5jNnga"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2018-01-08T16:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "blogdofm_"
                    }
                ]
            },
            "id": "950400942528253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no Rio Grande do Norte https://t.co/DgfMg2YW2l via @blogdofm_"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2018-01-08T16:16:11.000Z",
            "id": "950400751980888065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN\nhttps://t.co/adUFixbQNl https://t.co/NfwRMoGNw4"
        },
        {
            "author_id": "163510755",
            "created_at": "2018-01-08T16:12:51.000Z",
            "id": "950399914709782529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/rygHjrTYR0"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-01-08T16:06:55.000Z",
            "id": "950398420086349829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO: 26km de Trilha na Floresta da Tijuca\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a Jacarepagu\u00e1 x Jardim Bot\u00e2nico  \ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a\nParque Nacional da Tijuca... https://t.co/SgHG0qZ2Ew"
        },
        {
            "author_id": "80185767",
            "created_at": "2018-01-08T15:55:02.000Z",
            "id": "950395429346332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/Vm960ez6MN"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2018-01-08T15:36:01.000Z",
            "id": "950390644157054977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/gbsFOfw2Sa"
        },
        {
            "author_id": "59960153",
            "created_at": "2018-01-08T15:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "950389899609493504",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Perdeu meu voto.\n\nMentira... por enquanto ainda \u00e9 o menos pior entre as op\u00e7\u00f5es de merda que o Brasil apresenta. Quero ver fazer reportagem agora sobre a mans\u00e3o d Luciano Huck beneficiada por lei de S\u00e9rgio Cabral, para ser regularealizada, mesmo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2018-01-08T15:33:03.000Z",
            "id": "950389895691952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal descaracterizou grande \u00e1rea do parque e ainda destruiu parte da fauna e flora locais, sem contar a amea\u00e7a a, pelo menos, dez cavernas pr\u00f3ximas https://t.co/RxzPAwjOrp"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2018-01-08T15:31:42.000Z",
            "id": "950389556041469953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque possui mais de 200 cavernas e foi alvo de extra\u00e7\u00e3o ilegal de calc\u00e1rio por parte de duas empresas https://t.co/RxzPAwjOrp"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2018-01-08T15:31:04.000Z",
            "id": "950389399350579201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de Parque Nacional da Furna Feia, localizado no RN https://t.co/RxzPAwjOrp"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2018-01-08T15:25:58.000Z",
            "id": "950388112731107329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/qLTLdvgPAm https://t.co/NenSv49OQM"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2018-01-08T15:25:57.000Z",
            "id": "950388111976038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/7OG1auHvsP https://t.co/3j0EseMUC7"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2018-01-08T15:14:34.000Z",
            "id": "950385247354531841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Cabur\u00e9 \u00e9 engolida pelo mar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas https://t.co/khL7wdXEZ6"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-08T14:53:35.000Z",
            "id": "950379966281211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer ser um #volunt\u00e1rio? \ud83d\ude03 O Parque Nacional da #SerraDaBocaina (SP/RJ) oferece 12 vagas para volunt\u00e1rios na tem\u00e1tica de uso p\u00fablico para trabalhar durante o feriado prolongado de #carnaval,  em Paraty (RJ). Confira o #edital: https://t.co/fUEDLCIUNG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-08T14:20:21.000Z",
            "id": "950371600536399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2201999142",
            "created_at": "2018-01-08T14:00:20.000Z",
            "id": "950366564725018625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece de 8 de janeiro a 2 de fevereiro, atividades para o p\u00fablico infantil, como... https://t.co/mziovi6ScI"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-01-08T13:45:25.000Z",
            "id": "950362811854675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/v5zbwIONCI"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-01-08T13:44:40.000Z",
            "id": "950362619390685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bX4kkN35A1"
        },
        {
            "author_id": "120613383",
            "created_at": "2018-01-08T13:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "950358863622131717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/dqj2Sc3R24 Negras - Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-08T13:24:27.000Z",
            "id": "950357534509957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PODOCARPUS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/huM5dnglmP"
        },
        {
            "author_id": "145479461",
            "created_at": "2018-01-08T13:05:53.000Z",
            "id": "950352862466502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Formalizo agora no Parque da Cidade Dom Nivaldo Monte o documento que aumenta a \u00e1rea da nossa linda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/R7E7PcuVex"
        },
        {
            "author_id": "223602506",
            "created_at": "2018-01-08T13:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "950352594316267520",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Morro do Couto - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8zHtLJohMD"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2018-01-08T13:03:38.000Z",
            "id": "950352293941170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o 788 mil e 922 pessoas de 166 pa\u00edses se conectaram com a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o... https://t.co/Ak4IBMqXHB"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2018-01-08T13:03:38.000Z",
            "id": "950352293186228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe turistas de 166 pa\u00edses https://t.co/YFjyd8sRMp https://t.co/4Y746jclME"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-08T12:49:07.000Z",
            "id": "950348641339957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/N3xRXh73sZ"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-01-08T12:41:38.000Z",
            "id": "950346760622428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadas de Ver\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG conta com programa\u00e7\u00e3o especial para crian\u00e7as. https://t.co/2X6C2RxeHD https://t.co/aRkpDij0pD"
        },
        {
            "author_id": "1241932476",
            "created_at": "2018-01-08T12:17:13.000Z",
            "id": "950340612271824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra https://t.co/FehGJ2MNNm"
        },
        {
            "author_id": "886182525172928512",
            "created_at": "2018-01-08T11:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "950326740840218625",
            "in_reply_to_user_id": "72371342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ECantanhede A Globo fez uma propaganda descarada dele. Ele falou em \u00e9tica e honestidade, pena que n\u00e3o falou no desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra pra fazer praia particular."
        },
        {
            "author_id": "33609667",
            "created_at": "2018-01-08T10:38:04.000Z",
            "id": "950315660139204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo isso que voc\u00eas mostraram a\u00ed \u00e9 fichinha perante a BR 324 entre Remanso Bahia e Dirceu arcoverde Piau\u00ed, A rodovi\u00e1ria \u00e9 uma das portas (a principal) para o parque Nacional Serra da Capivara. N\u00e3o se trata de descaso e abandono total mesmo. #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "926391998352850944",
            "created_at": "2018-01-08T10:21:10.000Z",
            "id": "950311409426059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra."
        },
        {
            "author_id": "2603721324",
            "created_at": "2018-01-08T09:48:06.000Z",
            "id": "950303089445232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abGelo e neve no Ger\u00eas.\nUm v\u00eddeo de cerca de 2 minutos registado ontem (06.01.2018) no Parque Nacional da... https://t.co/PEOoag2U3a"
        },
        {
            "author_id": "67052046",
            "created_at": "2018-01-08T09:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.8167,
                        -1.28333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "950292968208027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do excelente passeio ao Parque Nacional de Nairobi. use.drom\u2026 https://t.co/aDUjnJcM7F"
        },
        {
            "author_id": "171549246",
            "created_at": "2018-01-08T06:51:56.000Z",
            "id": "950258752590155777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 localizado no Sul do estado. S\u00e3o 36 mil hectares de \u00e1rea conservada, que... https://t.co/GXMWCYlXMd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-01-08T03:45:33.000Z",
            "id": "950211850481922049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young https://t.co/Nm6SbVT6PY https://t.co/yhQbCDGiUZ"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-01-08T03:03:06.000Z",
            "id": "950201164049633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n-... https://t.co/qxzNsTGcXP"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-01-08T02:50:07.000Z",
            "id": "950197900457345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young https://t.co/FLNqJSAFMi https://t.co/8rEZ3oc6G3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-08T02:01:28.000Z",
            "id": "950185653559549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3303112144",
            "created_at": "2018-01-08T01:45:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "950181583113392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande #Santos, inventor daquilo que muito proporciona #felicidade aos #viajantes (#avi\u00e3o) e respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do que hoje \u00e9 o #Parque Nacional do #Igua\u00e7u, uma das 7 maravilhas naturais do #mundo. \u2708\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf43\n#sevenwonders #nature #falls #tourism #travel #southamerica https://t.co/ygYD6Sih0p"
        },
        {
            "author_id": "2781549325",
            "created_at": "2018-01-08T01:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "JuhhniorM"
                    }
                ]
            },
            "id": "950179892414570496",
            "in_reply_to_user_id": "795811995119390724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuhhniorM O cara lavou dinheiro do a\u00e9cio, invadiu area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois  \"contratou \" a esposa do Cabral pra defende-lo, Cabral fez lei pra ajudar o amigo, quis vender camiseta incentivando pedofilia  e vc diz que ele \u00e9 inocente. Sei."
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2018-01-07T23:17:50.000Z",
            "id": "950144473635475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3864,
                "quote_count": 161,
                "reply_count": 113,
                "retweet_count": 2759
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra https://t.co/uQILYXE8pA"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-01-07T21:47:24.000Z",
            "id": "950121717707542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Bungalows da Peneda, localizados em Lamas de Mouro, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, est\u00e3o envolvidos pela... https://t.co/UxUNPpyahe"
        },
        {
            "author_id": "246649379",
            "created_at": "2018-01-07T20:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "950108477237719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feeling good em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QF3N0tVwu7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-07T20:48:27.000Z",
            "id": "950106883330859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-07T20:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 119,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 131,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "950106694608216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @afaraujo7 @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/KxC0iTucpE"
        },
        {
            "author_id": "600050902",
            "created_at": "2018-01-07T20:24:27.000Z",
            "id": "950100843835117569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/DznOGc1esv"
        },
        {
            "author_id": "71612964",
            "created_at": "2018-01-07T18:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "congemfoco"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 175,
                        "username": "agenciapublica"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 191,
                        "username": "NexoJornal"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 203,
                        "username": "agencialupa"
                    }
                ]
            },
            "id": "950077019756343297",
            "in_reply_to_user_id": "47754867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@congemfoco @jairbolsonaro E aquele caso em que o Jair foi pego em flagrante pescando em \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica na ilha grande, onde a pesca \u00e9 ilegal? Algu\u00e9m tem not\u00edcias? @agenciapublica @NexoJornal @agencialupa"
        },
        {
            "author_id": "942430358",
            "created_at": "2018-01-07T16:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "950047317238910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde for, FLORes\u00e7a! \ud83c\udf37\ud83d\udc9c #blogger #blog #fotografia #blogdoceencontro em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/E6MCgjFIyl"
        },
        {
            "author_id": "113686357",
            "created_at": "2018-01-07T16:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 153,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "950039649388462080",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ptbrasil V\u00e3o precisar muito bal\u00e3o, faixa no ch\u00e3o, dispers\u00e3o de 1 pessoa por 5m quadrado.. e n\u00e5o vai lotar \u00e1rea protegida e reservada para manifesta\u00e7\u00e3o. @gleisi  acho que j\u00e1 reclamou  do \"chiqueirinho\". Muito espa\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-07T13:40:19.000Z",
            "id": "949999137050816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-01-07T13:34:27.000Z",
            "id": "949997663570878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celso Oliveira apresenta 12 fotografias do Rio coc\u00f3, do litoral do Cear\u00e1, Maci\u00e7o do Baturit\u00e9 e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is no Maranh\u00e3o.https://t.co/Qxea4nmfu4"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-07T12:47:10.000Z",
            "id": "949985762119962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma satisfa\u00e7\u00e3o muito boa pedalar pelo Parque Nacional das Emas, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o bioma... https://t.co/v9usQE2slL"
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2018-01-07T11:43:04.000Z",
            "id": "949969632764612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBIO - Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o parque n\u00e3o urbano que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/5pZmvctdYr"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2018-01-07T11:24:42.000Z",
            "id": "949965011035725826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia \u00e9 um lugar fant\u00e1stico e ex\u00f3tico, de um lado a cordilheira dos Andes, do outro o Parque Nacional Terra do... https://t.co/RJOv1yGZGP"
        },
        {
            "author_id": "865358779772260352",
            "created_at": "2018-01-07T11:23:19.000Z",
            "id": "949964663369977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca | Caminho para a Cachoeira das Almas | RJ.\n\nV\u00eddeo mostrando o caminho para a Cachoeira... https://t.co/a3w9NjW4Xe"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-01-07T11:23:07.000Z",
            "id": "949964609531908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 localizado no Sul do estado. S\u00e3o 36 mil hectares de \u00e1rea conservada, que atraem diversas esp\u00e9cies de aves."
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2018-01-07T09:57:05.000Z",
            "id": "949942959788654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nClique na imagem e veja a caverna Piolho de Urubu e suas pinturas rupestres em 360\u00ba, no Parque Nacional... https://t.co/AlSDzL5g4D"
        },
        {
            "author_id": "811185967",
            "created_at": "2018-01-07T03:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "umavezputa"
                    }
                ]
            },
            "id": "949851710054371329",
            "in_reply_to_user_id": "217667180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umavezputa parque nacional do catimbau more"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-07T01:20:18.000Z",
            "id": "949812906308222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "273665067",
            "created_at": "2018-01-07T00:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "AEmanuelasilva"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "949807475263459329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @aemanuelasilva @amandacrisjc @patrciasophia https://t.co/83rQoAOcMz"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-06T23:28:31.000Z",
            "id": "949784776516435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES - CARROS DE FOC\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais... https://t.co/jRRW1WcGwK"
        },
        {
            "author_id": "734451724816162816",
            "created_at": "2018-01-06T22:37:49.000Z",
            "id": "949772016583888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imagem vale mais do que mil palavras... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/vRzLlTQ1t4"
        },
        {
            "author_id": "251678615",
            "created_at": "2018-01-06T21:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "949756772448948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dividir com a irm\u00e3... n\u00e3o, nunca! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/5N6yOpUmRo"
        },
        {
            "author_id": "574001395",
            "created_at": "2018-01-06T20:38:08.000Z",
            "id": "949741896246677510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Participe! Nessa segunda-feira, dia 08 de janeiro corrente, as 9 horas, vamos realizar a solenidade de amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o integral do Parque da Cidade. \nFoto: Canind\u00e9 Soares https://t.co/Y2Eo2cRL6S"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-01-06T20:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "949734959820009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/QUpzaUHSMB"
        },
        {
            "author_id": "116897577",
            "created_at": "2018-01-06T19:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "949721150627565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o pai mais bab\u00e3o do mundo \u2764\ufe0f\ud83d\udc76\ud83c\udffb #1MesDoBeb\u00ea em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3MYnTE1VqJ"
        },
        {
            "author_id": "73778042",
            "created_at": "2018-01-06T19:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "949717818957795328",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@LucianoHuck O problema da internet, diferentemente da #GloboPropineira \u00e9 que aqui existem outras vers\u00f5es e aqui n\u00e3o Se consegue esconder nada! Apurou plantar uma \u00e1rvore, foi? Mas qto a construir casa em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o pode?\nhttps://t.co/GmQPV1pwbj"
        },
        {
            "author_id": "888410245508341765",
            "created_at": "2018-01-06T18:14:56.000Z",
            "id": "949705860074188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo da Boa Esperan\u00e7a, localizado dentro do Parque Nacional da Table Mountain (\u00c1frica do Sul), \u00e9\u2026 https://t.co/wfonmsLdIL"
        },
        {
            "author_id": "900420019674329088",
            "created_at": "2018-01-06T17:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949687766807347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUI L\u00c0 VER NADA DO QUE O PILANTRA CARLOS MINC PROMETEU Floresta Nacional do  Bom Futuro https://t.co/NYjOsrmnun via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "89301962",
            "created_at": "2018-01-06T17:00:23.000Z",
            "id": "949687101351751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, voc\u00ea conhece o Banff National Park?\n\n\u00c9 conhecido como \u201cA Coroa do Continente\u201d, tamb\u00e9m \u00e9 chamada de Parque Nacional da Paz, Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade e Reserva da Biosfera. Um dos mais belos lugares para se visitar! https://t.co/GD1WpW4QBa"
        },
        {
            "author_id": "4016289688",
            "created_at": "2018-01-06T16:55:04.000Z",
            "id": "949685761699401731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional mais antigo de \u00c1frica \u00e9 casa para mais de 1100 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha. Ap\u00f3s anos de conflitos, o local volta a abrir-se ao turismo. https://t.co/YoFGFtTUGK"
        },
        {
            "author_id": "61006088",
            "created_at": "2018-01-06T16:30:44.000Z",
            "id": "949679636421730305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sess\u00e3o aos grifos no castelo de Monfragu\u00eb. em Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/PsPlPRXk6e"
        },
        {
            "author_id": "101877950",
            "created_at": "2018-01-06T16:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.0,
                        10.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0003557c7b244fd3"
            },
            "id": "949674418241880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste \u00e9 um magn\u00edfico rio azul turquesa no meio do Parque Nacional do Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, no\u2026 https://t.co/n3As733imN"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-01-06T15:44:41.000Z",
            "id": "949668047450615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O \u00c9 NACIONAL, \u00d4 GLOBO! \u00c9 Parque Estadual do Ibitipoca.  Mas confiram os reajustes de pre\u00e7os. https://t.co/9KRb8zGlVy"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-01-06T13:45:03.000Z",
            "id": "949637944037531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2018-01-06T13:40:02.000Z",
            "id": "949636678523740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-01-06T13:11:50.000Z",
            "id": "949629583929806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/rq3rBwSgAW #croacia #europa #lagosplitvice #viagem #ligadoemviagem #sourbbv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-06T13:02:53.000Z",
            "id": "949627331190063105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-06T12:43:08.000Z",
            "id": "949622359639711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/SQCbw62glx"
        },
        {
            "author_id": "4010109651",
            "created_at": "2018-01-06T11:59:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "949611456202465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Feriad\u00e3o 25 Janeiro 2018  \"  24 \u00e1 28 / Janeiro 2018 Visitem \u00e1s Cataratas do Igua\u00e7u / Pr Incluindo Compras no Paraguay e Argentina Incluindo Hospedagens + Regime 1/2 Pens\u00e3o + Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Ingresso entrada Parque Nacional do Igua\u00e7u + Seguro Viagens + R$ 860,00  Cart\u00e3o https://t.co/mUm9p2zkYz"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-06T11:33:27.000Z",
            "id": "949604822742945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde, Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #pocoverde #parnaso\u2026 https://t.co/tiCgcePi5n"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-01-06T09:15:38.000Z",
            "id": "949570141192323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/6FvM0JuulW"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-01-06T09:12:49.000Z",
            "id": "949569432694808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/7Da6Jb7yPr"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-01-06T09:11:50.000Z",
            "id": "949569186640138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/MP4yOcGr66"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2018-01-06T08:54:34.000Z",
            "id": "949564841265647621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !\nHoje o treino \u00e9 na floresta nacional ( flona\u2026 https://t.co/6V7nmQke2T"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-01-06T07:48:14.000Z",
            "id": "949548146174124037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/cfYcMAx64Z"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-06T07:47:40.000Z",
            "id": "949548005048373253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/30c035jTiV"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-06T07:35:42.000Z",
            "id": "949544993638756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Impasse Com Governo De Goi\u00e1s Amea\u00e7a Amplia\u00e7\u00e3o Do Parque Nacional Da https://t.co/75jDblETaa"
        },
        {
            "author_id": "46859075",
            "created_at": "2018-01-06T07:09:00.000Z",
            "id": "949538273441013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque #Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/XWKJj4CgDI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-06T03:40:18.000Z",
            "id": "949485753918205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1016626940",
            "created_at": "2018-01-06T03:01:41.000Z",
            "id": "949476033849421825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.  #QuieroEstarAhi Via #ElMundoEnFoto https://t.co/lwx37AZ2nq"
        },
        {
            "author_id": "1559939942",
            "created_at": "2018-01-06T02:19:26.000Z",
            "id": "949465401641111558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Namibia, \u00c1frica. https://t.co/BacEuAXuJq"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-06T01:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "tiffpenguin"
                    }
                ]
            },
            "id": "949460290340564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raios solares no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1! \ud83d\udc95\n\nFoto: @tiffpenguin https://t.co/AKp5FBSxdS"
        },
        {
            "author_id": "2623144546",
            "created_at": "2018-01-06T01:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "949449410202800129",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Faltou a Serra da Mantiqueira a\u00ed, o Parque Nacional de Itatiaia, a Serra Fina e o Parque Estadual Serra do Papagaio al\u00e9m de outras atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o na Mantiqueira, Minas, SP e Rio e muuuita trilha \ud83d\ude00\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u26f0\ud83c\udfd5"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-06T01:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 63,
                        "username": "RDeboodt"
                    }
                ]
            },
            "id": "949445465522737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna incr\u00edvel no Parque nacional de Ke Bang, Vietn\u00e3\ud83d\ude0d\n\nFoto: @rdeboodt https://t.co/pT0RHDsMwU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-06T00:40:29.000Z",
            "id": "949440497541681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-01-06T00:11:27.000Z",
            "id": "949433194889216005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/qLPte2j0VM"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:20:46.000Z",
            "id": "949420439721447427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra | Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/474jP4meED"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:00:55.000Z",
            "id": "949415443302842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange | Oiapoque e Cal\u00e7oene - Amap\u00e1 - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NNQoi0KHwr"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T22:47:42.000Z",
            "id": "949412118734008326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas | Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz - Maranh\u00e3o - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/GPxvFrx0Wn"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T22:47:07.000Z",
            "id": "949411969383223301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas | Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz - Maranh\u00e3o - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/XC1zKpRxRI"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2018-01-05T22:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4097448,
                        -22.5895185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "949411414065762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFelizes os c\u00e3es, que pelo faro descobrem os amigos\u201d \n(Machado de Assis) em Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/Fc0WVi6xpf"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2018-01-05T22:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "949407474418880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/ymwfMu9sWz"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2018-01-05T22:13:38.000Z",
            "id": "949403543122927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar o novo post do Blog. Parque Nacional Tierra del Fuego. Vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou:\u2026 https://t.co/l22NHPlcv6"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-01-05T22:02:29.000Z",
            "id": "949400736806432771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "4736317762",
            "created_at": "2018-01-05T21:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "949399994649513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as fotos mais lindas da viagem \ud83d\udc96 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/iZWpxwEVc6"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-01-05T17:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 220,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "949337725743792129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Floresta Sarac\u00e1-Taquera em Oriximin\u00e1, na Amaz\u00f4nia\nA maior produtora de bauxita do Brasil quer aumentar a \u00e1rea de lavra dentro da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, no Par\u00e1. \nConfira no mapa interativo da @proindio - https://t.co/rzjXN1APME https://t.co/aB7hd5mHJw"
        },
        {
            "author_id": "3307074869",
            "created_at": "2018-01-05T17:29:20.000Z",
            "id": "949331997582864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O macaco foi encontrado morto na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a FioCruz confirmou que o animal estava... https://t.co/GlNjaoqruu"
        },
        {
            "author_id": "178326159",
            "created_at": "2018-01-05T17:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "gicoppolecchia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "949324787633065986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @gicoppolecchia https://t.co/PD6o5JRgtW"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-01-05T16:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "neomondo"
                    }
                ]
            },
            "id": "949318575252058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "&gt;@neomondo Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2017 https://t.co/VUJRuwg11I https://t.co/J8VHAlkghf"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-01-05T16:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "949313362076360705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Floresta Sarac\u00e1-Taquera em Oriximin\u00e1, na Amaz\u00f4nia Brasileira. Confira no mapa interativo da @proindio as press\u00f5es sobre essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/um9OzFJf62 https://t.co/J5hdKLWjBQ"
        },
        {
            "author_id": "149304545",
            "created_at": "2018-01-05T15:31:37.000Z",
            "id": "949302373888987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa.\u201d - Jos\u00e9 Lutzemberger https://t.co/0y0ni5lBwY"
        },
        {
            "author_id": "374140303",
            "created_at": "2018-01-05T15:22:50.000Z",
            "id": "949300161783697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa.\u201d\n-Jos\u00e9 Lutzemberger\n#ProfessoraJamylena #MUC #UmPonto"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-05T13:33:40.000Z",
            "id": "949272691554619393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/dhANiwZCOz"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-05T13:33:12.000Z",
            "id": "949272571463323649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/CAVFupzcjh"
        },
        {
            "author_id": "296416945",
            "created_at": "2018-01-05T13:04:59.000Z",
            "id": "949265470028304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo registro de nossa fauna! Parque Nacional da Chapada Dimantina!\n#chapadadiamantina #natureza #nature... https://t.co/3lTtGWFRem"
        },
        {
            "author_id": "3118696059",
            "created_at": "2018-01-05T12:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "949259752680370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enchendo meus reservat\u00f3rios em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rBhfdeUhID"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-05T12:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "949255404281892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A prova de que investir em conserva\u00e7\u00e3o da natureza \u00e9 excelente neg\u00f3cio: https://t.co/8QLSs4ty6n Via @JornalDaGlobo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T12:20:29.000Z",
            "id": "949254274105643009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-05T12:00:44.000Z",
            "id": "949249300269359110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Ecoturismo] Mais de um milh\u00e3o de pessoas, de 166 pa\u00edses, se conectaram \u00e0 natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, durante o ano de 2017. O local tem como principal atra\u00e7\u00e3o as Cataratas. Veja \u2192 https://t.co/dpC6NS0cR1 https://t.co/OixwRdKxAv"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-05T11:54:47.000Z",
            "id": "949247804521746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, Minas Gerais! A Giselle (https://t.co/2Nok0cole2) come\u00e7ou o ano relaxando no Vale Encantado, localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3. Esse lugar lindo fica na divisa do nosso estado com o Esp\u00edrito Santo. \ud83d\ude0d Compartilhe as belezas de #MG usando a #DeMinas\u00c0sGerais. \ud83d\udcf8 https://t.co/2tadMSfEaa"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-01-05T11:25:05.000Z",
            "id": "949240329638678530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas fazem parte deste roteiro que passou pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais.  https://t.co/1d0rOMlL35 https://t.co/QzPb84Gddl"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-05T11:14:54.000Z",
            "id": "949237769729183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL EL CAJAS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"EL... https://t.co/cV0E9p5LmL"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-05T10:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 43,
                        "username": "M_I_N_U_S"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "949224367388577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por um 2018 mais psicod\u00e9lico!!! \ud83c\udf08\ud83c\udf44\ud83c\udf40\ud83e\udd8c\ud83d\udc06 \ud83d\udcf8 by @M_I_N_U_S em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/tbELGVCjCc"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2018-01-05T04:27:21.000Z",
            "id": "949135204731387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/4A0fqcChVV #viajar"
        },
        {
            "author_id": "320996943",
            "created_at": "2018-01-05T03:48:54.000Z",
            "id": "949125526475759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar que gostaria de conhecer? \u2014 O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - MA https://t.co/HMlgG0TCJd"
        },
        {
            "author_id": "130173583",
            "created_at": "2018-01-05T02:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "949109046627454976",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig como se formaliza queixa contra festas(make a wish)feitas numa APA(\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)Minist\u00e9rio P\u00fablico?"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2018-01-05T01:48:51.000Z",
            "id": "949095317932269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Bay\n____\n\u00c9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi Leh, a segunda maior do arquip\u00e9lago de Phi... https://t.co/rrQle4kYwn"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2018-01-05T01:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        98.77428643,
                        7.74106562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01020a9b0d158e1e"
            },
            "id": "949095166962356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Bay\n____\n\u00c9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi Leh, a segunda maior do\u2026 https://t.co/8UKN7IueOF"
        },
        {
            "author_id": "387836595",
            "created_at": "2018-01-05T01:07:04.000Z",
            "id": "949084799632920582",
            "in_reply_to_user_id": "387836595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 UFOPA, dois amigos meus de uma compet\u00eancia forado comum, vindos do cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, nascidos numa floresta nacional, onde o acesso \u00e0 escola era quase que desumano, conseguiram se graduar. N\u00e3o fosse a UFOPA... o Enem..."
        },
        {
            "author_id": "226311664",
            "created_at": "2018-01-05T00:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "949082078251028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu fui bater no Parque Nacional de Sete Cidades atr\u00e1s dos\u2026 https://t.co/8gTouqKO0T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T00:41:13.000Z",
            "id": "949078298117787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T00:01:30.000Z",
            "id": "949068301174534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2018-01-04T23:44:44.000Z",
            "id": "949064082350575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que n\u00f3s moramos aqui!\nParque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1kpCVlYrd1"
        },
        {
            "author_id": "1397676116",
            "created_at": "2018-01-04T22:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949046880431943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL KRUGER - VIAJE COM O PE. LUCAS: https://t.co/pkMg6nAQ27 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "60629476",
            "created_at": "2018-01-04T22:00:05.000Z",
            "id": "949037745325969420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff \u00e9 um verdadeiro col\u00edrio para os olhos! \n\nA vontade \u00e9 de se perder entre as montanhas,... https://t.co/VZtp6mgPWP"
        },
        {
            "author_id": "71716390",
            "created_at": "2018-01-04T21:23:11.000Z",
            "id": "949028459464085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Unidos do Arcoverde. #friends #amigos #cachoeira\u2026 https://t.co/aTzgR0Xl8C"
        },
        {
            "author_id": "168056315",
            "created_at": "2018-01-04T21:21:08.000Z",
            "id": "949027943724044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making Of do #dvdchrisdur\u00e1n no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade imagens das... https://t.co/VWnE4wukvZ"
        },
        {
            "author_id": "58260333",
            "created_at": "2018-01-04T21:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 137,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 165,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "949026784053428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Making Of do #dvdchrisdur\u00e1n no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade imagens das bel\u00edssimas , Cataratas do Igua\u00e7u @CataratasBrasil\nObrigado a @ICMBio pelo o Apoio neste maravilhoso projeto, aguardem em breve o #lancamento !!! https://t.co/8gNdWztMDG"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-01-04T20:33:34.000Z",
            "id": "949015972077326342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Chapada das Mesas ;)\n\nUm cen\u00e1rio surpreendente localizado em Carolina/MA, com... https://t.co/wIUKEqrPEh"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T19:41:06.000Z",
            "id": "949002770656342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo continua hoje! Vamos mostrar como as empresas exploram os parques nacionais dos Estados Unidos. Confira a primeira reportagem sobre a privatiza\u00e7\u00e3o dos parques nacionais brasileiros: https://t.co/E52ifZS7JW https://t.co/o5GArmexgk"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:22:20.000Z",
            "id": "948998044929986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NuXQPinWFA"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:20:43.000Z",
            "id": "948997639722414081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/T0JLCx78Nf"
        },
        {
            "author_id": "3527120237",
            "created_at": "2018-01-04T19:08:13.000Z",
            "id": "948994492190855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed:\n\n- tem lugar q faz 12\u00b0 e tem lugar q faz 40\u00b0\n- a capital teresina excluida pq \u00e9 a unica do nordeste q n tem praia\n- parque nacional da serra da capivara\n- delta do parnaiba mto lindo por sinal\n- sthefany absoluta no meu crossfox eu vou sair\n- carne de sol\n- caju\u00edna https://t.co/I8KbUXLhP3"
        },
        {
            "author_id": "111323836",
            "created_at": "2018-01-04T18:42:40.000Z",
            "id": "948988063518162946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/v3NuZmAPDZ https://t.co/t2pwJvY2KJ"
        },
        {
            "author_id": "560529735",
            "created_at": "2018-01-04T18:33:33.000Z",
            "id": "948985769372172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Cabur\u00e9 \u00e9 engolida pelo mar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas... https://t.co/RNrDZ2ESFU"
        },
        {
            "author_id": "134529527",
            "created_at": "2018-01-04T18:31:43.000Z",
            "id": "948985307776548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O RYAN T\u00c1 NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EU TO TENDO UM ATAQUE"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2018-01-04T17:00:45.000Z",
            "id": "948962414673977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para mais de 110 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha, o parque nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 reaberto ao turismo ap\u00f3s anos de conflitos. https://t.co/iA1JS0BEad"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-04T16:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 189,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948958420513812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico dos parques nacionais beneficia tanto os turistas quanto a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\nVeja o exemplo do Parque Nacional do Igua\u00e7u na reportagem do @JornalDaGlobo https://t.co/DpMmf1z7cZ"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2018-01-04T16:33:24.000Z",
            "id": "948955533951754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A localidade \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais procurados na unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Imbituba https://t.co/NbUV4nTRS2"
        },
        {
            "author_id": "21881976",
            "created_at": "2018-01-04T14:27:01.000Z",
            "id": "948923727995199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 18 km do Pal\u00e1cio do Planalto e colado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, maior lix\u00e3o a c\u00e9u aberto da Am\u00e9rica Latina tem 1.200 catadores, incluindo crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o degradante. Ap\u00f3s mais de 20 anos de discuss\u00e3o, local tem nova data para acabar: 20 de janeiro\nhttps://t.co/z1Ms8rrhLI"
        },
        {
            "author_id": "1708521662",
            "created_at": "2018-01-04T13:24:14.000Z",
            "id": "948907927749955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq smp q t\u00f4 no parque nacional a luz acaba"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2018-01-04T12:57:36.000Z",
            "id": "948901226376200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/ndk3jatCdZ"
        },
        {
            "author_id": "507433719",
            "created_at": "2018-01-04T12:48:57.000Z",
            "id": "948899048337149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora Um (telejornal) foi conhecer de perto um dos para\u00edsos naturais da Para\u00edba. Apresentando a Barra do Rio Mamanguape, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada em Rio Tinto, no litoral do estado.\nVoc\u00ea conhece esse bela regi\u00e3o? Confira em: https://t.co/eiZwqWQwRX https://t.co/kvJWv7aX55"
        },
        {
            "author_id": "53761175",
            "created_at": "2018-01-04T12:48:40.000Z",
            "id": "948898976190824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil #G1 https://t.co/4yHJmYuk0L"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-01-04T12:40:20.000Z",
            "id": "948896881232539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/L3T5dKZ6Rg"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-04T12:38:10.000Z",
            "id": "948896335012532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/aTEFT8X8ZH"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T12:37:02.000Z",
            "id": "948896051255111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conceder parques nacionais para a iniciativa privada \u00e9 uma maneira de garantir investimentos e tirar gastos do governo. Confira a primeira reportagem da nova s\u00e9rie do #JornalDaGlobo sobre o tema: https://t.co/E52ifZS7JW https://t.co/QycwR36oUA"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-04T12:17:59.000Z",
            "id": "948891256461168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o parque que mais recebe turistas no Brasil. S\u00f3 no ano passado foram quase um... https://t.co/2O7gAOZo62"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-01-04T12:02:45.000Z",
            "id": "948887420841295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. Lindo demais!\u00a0\ud83d\ude0d\u26c4\ufffd... https://t.co/HbprNGZWOY https://t.co/ahGOLFX6GL"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2018-01-04T11:44:20.000Z",
            "id": "948882785195954177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa permite eliminar mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local no Amazonas: O Parque Nacional do\u2026 https://t.co/xll6BwRst6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-04T11:40:37.000Z",
            "id": "948881850222727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3399143073",
            "created_at": "2018-01-04T11:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "948879982285279232",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi Bom dia Senadora! O povo vai estar trabalhando nessa quarta feira, \u00e9 s\u00f3 os atoas que invadem propriedade privada que v\u00e3o estar no parque nacional!!!!\nDeus aben\u00e7oe o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "18306117",
            "created_at": "2018-01-04T11:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72447859,
                        -23.35295012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "948874775962771461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra mim. (@ Parque Nacional da Serra da Bocaina) https://t.co/YcbeVHbogg https://t.co/ZeTfqEPskZ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-04T11:01:52.000Z",
            "id": "948872099535433730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LLANGANATES\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/Qyj4egxnzm"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2018-01-04T10:31:23.000Z",
            "id": "948864428266704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/NGf7wzDcl5"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-04T09:50:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948854068201623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Cachoeira Das Andorinhas \u00e9 cercado por v\u00e1rios hectares de matas, uma sucess\u00e3o de quedas d\u2019\u00e1gua e piscinas naturais com a sua nascente localizada no parque nacional do Capara\u00f3.\n\nO nosso funcionamento \u00e9 di\u00e1rio das 09h00min \u00e0s 18h00min\n\nSite: https://t.co/7OAoPLu9Kt https://t.co/uci0zr8jaG"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-04T09:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "oldkyrenian"
                    }
                ]
            },
            "id": "948841469288308742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia \ud83d\udc95\n\nFoto: @oldkyrenian https://t.co/x8RReqJRk3"
        },
        {
            "author_id": "32164915",
            "created_at": "2018-01-04T08:55:31.000Z",
            "id": "948840304693653508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edbora olhos de rubi (Trimeresurus R\u00fabeo) - Esta nova esp\u00e9cie de cobra, chamada de v\u00edbora olhos de rubi, foi descoberta nas florestas perto de Ho Chi Minh, no Vietname. O parque nacional do pa\u00eds \u00e9 um reduto para esta cobra, pois ela habita apenas numa pequena regi\u00e3o geogr\u00e1fica. https://t.co/XTHYSJgQHr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-04T08:00:13.000Z",
            "id": "948826388370509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/bJ3t1HowI4"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-04T06:17:18.000Z",
            "id": "948800486039318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/lWX5eU3mNT"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2018-01-04T06:09:34.000Z",
            "id": "948798542172143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/8IAPMGgUXC"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2018-01-04T06:09:34.000Z",
            "id": "948798540125372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/ITmalzC3DJ https://t.co/vkdNVk5zNs"
        },
        {
            "author_id": "110468819",
            "created_at": "2018-01-04T05:06:05.000Z",
            "id": "948782562859610113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/JSFgJgWS3Q https://t.co/Lii5Z1Twqz"
        },
        {
            "author_id": "2342271647",
            "created_at": "2018-01-04T04:58:43.000Z",
            "id": "948780710437031947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa que eu quero MUITO:\n\nVisitar o Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-01-04T04:17:05.000Z",
            "id": "948770234655113217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/VfrrU0nBH4"
        },
        {
            "author_id": "54551514",
            "created_at": "2018-01-04T03:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948762415348449280",
            "in_reply_to_user_id": "793977547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaGlobo Concess\u00e3o seria mais palat\u00e1vel. Privatizar significa que deixa de ser parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2018-01-04T03:30:06.000Z",
            "id": "948758409775427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/73aE2fnSWE https://t.co/c701apP9F7"
        },
        {
            "author_id": "128991272",
            "created_at": "2018-01-04T03:29:43.000Z",
            "id": "948758312878772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/mWKBfBzg98"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-01-04T03:14:37.000Z",
            "id": "948754512222842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil; confira a nova s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo sobre os benef\u00edcios de privatizar os parques nacionais https://t.co/8h3bzKqT4v  https://t.co/oCdUNSrH6y"
        },
        {
            "author_id": "145963180",
            "created_at": "2018-01-04T03:13:30.000Z",
            "id": "948754233645465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil #G1 https://t.co/FhD9WxikiL"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T03:04:02.000Z",
            "id": "948751848487268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil; confira a nova s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo sobre os benef\u00edcios de privatizar os parques nacionais https://t.co/t4NpXg5MX9 https://t.co/7IlF0mfPvB"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2018-01-04T02:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "948748966459531271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\n\n#ICMBio #ParqueNacionalDeBras\u00edlia #Bras\u00edliaNationalPark\u2026 https://t.co/Ql4K1pzD4Y"
        },
        {
            "author_id": "1896895573",
            "created_at": "2018-01-04T02:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "giovanateles"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "start": 272,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "948743633183879168",
            "in_reply_to_user_id": "54194441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovanateles @JornalDaGlobo Acabei de ver a sua excelente mat\u00e9ria sobre a administra\u00e7\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u!! Fui em junho a\u00ed \u00e9 maravilhoso, tbm adorei o passeio molhado no macuco safari.\n\nMas vc mereceu mto essa mat\u00e9ria, depois de passar o 2017 todo cobrindo o @planalto!! kkk"
        },
        {
            "author_id": "2618603436",
            "created_at": "2018-01-04T02:16:48.000Z",
            "id": "948739964031979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o privatizar o Parque Nacional de Bras\u00edlia \\0/"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-04T02:14:34.000Z",
            "id": "948739399931650049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-04T01:52:56.000Z",
            "id": "948733956509327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: https://t.co/BpVkBINObQ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-04T01:29:28.000Z",
            "id": "948728049352302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos morcegos Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/C8YR9uiHk0"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-04T01:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948726556280741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#irmandrades + #bff = L'amour a quatre \ud83d\udc9b\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83c\udf35 em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/ehf1u364ns"
        },
        {
            "author_id": "2201260566",
            "created_at": "2018-01-04T00:46:03.000Z",
            "id": "948717125660741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/zJ5GobsaBO"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-01-04T00:15:23.000Z",
            "id": "948709407273226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de... https://t.co/MJGbRbwgqR"
        },
        {
            "author_id": "153480708",
            "created_at": "2018-01-04T00:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "948709090632650757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ic5ljjegKi no Parque Nacional norte americanode Yellowstone, localizado nos estados de"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T00:10:55.000Z",
            "id": "948708282348244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/33s2v8297H"
        },
        {
            "author_id": "726557224860966912",
            "created_at": "2018-01-04T00:03:11.000Z",
            "id": "948706337193693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Coiba tendr\u00e1 uso  p\u00fablico https://t.co/JM6WdRguS0"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2018-01-04T00:00:38.000Z",
            "id": "948705696203370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O interior do Paran\u00e1 tem lugares lindos que poucos conhecem. Capanema, minha cidade, \u00e9 um deles. Povo acolhedor, belas paisagens, produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, e o rio das cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha conhecer! #f\u00e9rias #Sudoeste #Capanema #RioIgua\u00e7u #cataratas https://t.co/NeW9kul7qr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-03T23:20:22.000Z",
            "id": "948695562865569794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-01-03T22:44:02.000Z",
            "id": "948686416204189702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque on Twitter: \"O Parque Nacional da Tijuca abriga in\u00fameras atra\u00e7\u2026 https://t.co/6erGf2HWhQ, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T22:30:11.000Z",
            "id": "948682932289404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar m\u00e1gico! Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\ud83d\ude0d\n\nFoto: @jordanmcfal https://t.co/NMAIJ3pr41"
        },
        {
            "author_id": "242339711",
            "created_at": "2018-01-03T22:28:09.000Z",
            "id": "948682422580752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Parque Nacional da Tijuca - 140 Anos da Reconstru\u00e7\u00e3o de uma Floresta (Corr\u00eaa / Martinelli/ Menezes) [Ouro Sobre Azul, 2001] https://t.co/GqlduYqwO4 https://t.co/b0LWXgCV9Z"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2018-01-03T22:28:09.000Z",
            "id": "948682420353622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Parque Nacional da Tijuca - 140 Anos da Reconstru\u00e7\u00e3o de uma Floresta (Corr\u00eaa / Martinelli/ Menezes) [Ouro Sobre Azul, 2001] https://t.co/iY3kBmQafg https://t.co/gOixhgcv3I"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-03T22:14:55.000Z",
            "id": "948679089711452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o da Capela, Parque Nacional da Serra dos \u00d4rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #parnaso\u2026 https://t.co/xCoxJR6HXT"
        },
        {
            "author_id": "806366476814995456",
            "created_at": "2018-01-03T22:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "948677224630235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/wHzovvlhx3 no Parque Nacional norte americanode Yellowstone, localizado"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-01-03T21:37:01.000Z",
            "id": "948669553856393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Com a sua ajuda vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra! Uma reserva marinha no oceano ant\u00e1rtico para toda a biodiversidade local \ud83d\udc33 \ud83d\udc27  https://t.co/BLwvsE1JJq https://t.co/BLwvsE1JJq https://t.co/khJ8wOI9AF"
        },
        {
            "author_id": "169801463",
            "created_at": "2018-01-03T21:12:05.000Z",
            "id": "948663277105614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon do Itaimbezinho\nParque Nacional Aparatos da Serra - Cambar\u00e1 do Sul - RS https://t.co/qUdroYYvsH"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T19:30:11.000Z",
            "id": "948637633281970183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea aguentaria esse friozinho no Parque Nacional Golcuk, em Bolu? \u2744\ud83d\udc95\n\nFoto: @neskirimli https://t.co/kdthEByicT"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-03T18:55:50.000Z",
            "id": "948628990025175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano https://t.co/r5MdeM4XGC https://t.co/KRzjrRuk93"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-01-03T18:47:12.000Z",
            "id": "948626815542755330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 fazendo um frio de congelar pinguim no Canad\u00e1. Tanto que tratadores de animais do Zool\u00f3gico de Calgary resolveram botar os bichos numa \u00e1rea protegida por causa das baixas temperaturas na regi\u00e3o. Na v\u00e9spera do Ano Novo, o frio alcan\u00e7ou - 30\u00b0 C. https://t.co/fLVDVb2yS7 https://t.co/Vr0XClImfs"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2018-01-03T17:41:10.000Z",
            "id": "948610199358787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Terra de Minas do \u00faltimo s\u00e1bado exibiu uma viagem pelo Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Com a... https://t.co/cI0GcCtkgu"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-01-03T17:30:25.000Z",
            "id": "948607495379083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumenta 15% https://t.co/30CpBuylpi https://t.co/CK2rmbH3E7"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2018-01-03T17:21:36.000Z",
            "id": "948605274666995715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/W2n9SPamrv"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2018-01-03T16:20:26.000Z",
            "id": "948589883630735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechou 2017 com 1.788.922 visitantes de 166 pa\u00edses. \u00c9 a maior\u2026 https://t.co/ur7rTDqysS https://t.co/q1HDjqyd7T"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-03T15:42:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948580238597992452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Serra do Capara\u00f3.\n\nFotos do Vale Verde no interior do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVenha conhecer as atra\u00e7\u00f5es da nossa regi\u00e3o e passar um ver\u00e3o inesquec\u00edvel!\n\nImagens de 02/01/2018. https://t.co/VNEHPtSLvb"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-03T15:40:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948579924104896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Serra do Capara\u00f3.\n\nFotos do Vale Verde no interior do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVenha conhecer as atra\u00e7\u00f5es da nossa regi\u00e3o e passar um ver\u00e3o inesquec\u00edvel!\n\nImagens de 02/01/2018. https://t.co/nMBg5PvCNn"
        },
        {
            "author_id": "902537542943297537",
            "created_at": "2018-01-03T15:17:02.000Z",
            "id": "948573926967382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza + Aventura = Parque Nacional do Itatiaia e Pico das Agulhas Negras. https://t.co/EhnYpvYHTZ"
        },
        {
            "author_id": "143934607",
            "created_at": "2018-01-03T15:16:33.000Z",
            "id": "948573806305607680",
            "in_reply_to_user_id": "1060998973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redhoteando Pior que aqui nas cataratas os moradores da cidade e regi\u00e3o pagam bem menos que turista, mas acho que \u00e9 assim pq \u00e9 Parque Nacional, n\u00e3o sei quem administra o Cristo, mas deviam fazer igual esses puto"
        },
        {
            "author_id": "190774237",
            "created_at": "2018-01-03T14:55:42.000Z",
            "id": "948568557532712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros\n\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/ZRxYJTPD70"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-01-03T14:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "948564701885222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: O C\u00e2nion Fortaleza faz parte do Parque Nacional da Serra Geral e fica a 23 km de dist\u00e2ncia do centro de Cambar\u00e1 do Sul. Saiba como visitar por conta pr\u00f3pria. https://t.co/6JGsLVGmEB"
        },
        {
            "author_id": "74044707",
            "created_at": "2018-01-03T14:28:40.000Z",
            "id": "948561754589679617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia Rio de Janeiro https://t.co/FYftMjqYAR"
        },
        {
            "author_id": "74044707",
            "created_at": "2018-01-03T14:26:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4b6e3888000"
            },
            "id": "948561321783627778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro https://t.co/9FEDvWnvtg"
        },
        {
            "author_id": "865358779772260352",
            "created_at": "2018-01-03T13:32:26.000Z",
            "id": "948547602987044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz ano novo!\n\nCachoeira das Almas | Parque Nacional da Tijuca | Rio de Janeiro\n\nV\u00eddeo mostrando como \u00e9 a... https://t.co/96WfnycJH1"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2018-01-03T13:31:06.000Z",
            "id": "948547267476230145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/NJOdhYYzEW https://t.co/qmBC06wsFZ"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-03T13:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 126,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "948545493734445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @afaraujo7 @lislaine29 @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/k6Fb7RXeGG"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-03T13:08:58.000Z",
            "id": "948541699621576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o j\u00e1 registrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que teve crescimento de 15% em 2017 comparando com 2016\". https://t.co/asZu8R3UGf"
        },
        {
            "author_id": "3358782983",
            "created_at": "2018-01-03T12:48:03.000Z",
            "id": "948536433450602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Chegamos cedo ao Parque Nacional da Gorongosa.\n\nQuer\u00edamos anteceder o Sol que naquele dia se fazia primeiro.... https://t.co/0AcDXscUH0"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-03T12:34:07.000Z",
            "id": "948532925603176454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul | Brasil (... https://t.co/kc7FvB6Z9R"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2018-01-03T12:33:14.000Z",
            "id": "948532705960038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O interior do Paran\u00e1 tem lugares lindos que poucos conhecem. Capanema, minha cidade, \u00e9 um deles. Povo acolhedor, belas paisagens, produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, e o rio das cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha conhecer! #f\u00e9rias #Sudoeste #Capanema #RioIgua\u00e7u #cataratas https://t.co/dGIjvSzJWW"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2018-01-03T12:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 89,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948525210092830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3Mw6YffuGO via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-01-03T12:00:04.000Z",
            "id": "948524360150773761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fechou 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes... https://t.co/Tn6xwihqxb"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2018-01-03T11:50:24.000Z",
            "id": "948521927580225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Todo Brasileiro deveria conhecer esse lugar. O que nos d\u00e1 orgulho. Visite \nTRUQUE DE VIDA:  Este parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/57isE8sm5F"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2018-01-03T11:48:42.000Z",
            "id": "948521498121330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: A compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal \u00e9 um dispositivo... https://t.co/fbRJCZ8Cry"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2018-01-03T11:48:35.000Z",
            "id": "948521468677169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/vDb5blCGxH #AmbienteInteiro https://t.co/qRPRKbjQdu"
        },
        {
            "author_id": "2690693186",
            "created_at": "2018-01-03T11:37:23.000Z",
            "id": "948518651233259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que tem como principal atra\u00e7\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 o segundo parque nacional mais... https://t.co/P6l1mF3TMU"
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2018-01-03T11:15:23.000Z",
            "id": "948513112390619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os elefantes, bem pertinho de n\u00f3s, no enorme Parque Nacional South Luangwa em Z\u00e2mbia! Voc\u00ea\u2026 https://t.co/oCdiK6ZC29"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-01-03T11:02:40.000Z",
            "id": "948509912824471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/UAsSOd2IYe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-03T11:01:26.000Z",
            "id": "948509603611992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "34589726",
            "created_at": "2018-01-03T09:49:41.000Z",
            "id": "948491545006825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bye \ud83d\udc4b Bye \ud83d\udc4b Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/WTDd5vF1Qo https://t.co/pyt8r1QTNS"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2018-01-03T09:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "948488991673847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos! #felizanonovo #happynewyear em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/vqwhPTagze"
        },
        {
            "author_id": "724484524231548928",
            "created_at": "2018-01-03T09:03:22.000Z",
            "id": "948479892286529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem algum tsunami marcado pro parque nacional? Pq n eh possivel"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T09:00:11.000Z",
            "id": "948479090088177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Outono lindo no Parque Nacional de Snowdonia, Pa\u00eds de Gales\ud83d\udc95\n\nFoto: @mjowenhughes https://t.co/qLckw3ye4h"
        },
        {
            "author_id": "786020583934926848",
            "created_at": "2018-01-03T02:15:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "948377220174761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Ubajara -Ce \u00e9 perfeito! Deus \u00e9 perfeito \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2018-01-03T01:58:48.000Z",
            "id": "948373046657798145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o Programa 05 - S\u00e9rie Especial - sobre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.... https://t.co/mIb3TFh0sV"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-01-03T01:23:16.000Z",
            "id": "948364102887460865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oT1LXpzipj https://t.co/hqN5DwEyqK"
        },
        {
            "author_id": "139156063",
            "created_at": "2018-01-03T00:54:56.000Z",
            "id": "948356971178184705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Tour Parte II \ud83c\udf3e\ud83c\udf40\ud83c\udf34 Serra do Cip\u00f3 \ud83c\udf33\ud83c\udf44\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 \u2014 se sentindo inspirado em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/G36ekeZRwK"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-03T00:42:22.000Z",
            "id": "948353809650212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/cPtj2op3dY"
        },
        {
            "author_id": "2201260566",
            "created_at": "2018-01-02T23:54:35.000Z",
            "id": "948341785012719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83c\udf1e\ud83c\udfdd em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/U66Pq0A46S"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-02T23:10:21.000Z",
            "id": "948330652193214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pool party!!\n\u26f1\ud83c\udfca\ud83d\udd05 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/Ffg7CAM3TZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T22:40:25.000Z",
            "id": "948323121945341955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2018-01-02T22:00:35.000Z",
            "id": "948313094043860993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/xgsOdjnvXL"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-01-02T22:00:00.000Z",
            "id": "948312949822717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH combate desmatamento e invas\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nA\u00e7\u00e3o barra tentativa de ocupa\u00e7\u00e3o em doze pontos de mata, pr\u00f3ximos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Cercas e barracos que eram constru\u00eddos foram derrubados. #GovernoDePernambuco\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/yXO7Y5t3ND"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948309285922107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora m\u00e1gica \ud83c\udf44\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/hCTQ3HZB0i"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948307345565732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele melhor momento #pause evaaaah em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/vWAexKmhfz"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948305607156813828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem quintal e lua mais linda? #nothinghurts \ud83c\udf44\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/NPIkygibuL"
        },
        {
            "author_id": "273533337",
            "created_at": "2018-01-02T21:16:21.000Z",
            "id": "948301962814074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2017 &gt; https://t.co/NKt7P1wSZq #diario24h"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2018-01-02T21:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "948298991321497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorretrato rupestre. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/nKVJXiXKKw"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2018-01-02T20:30:02.000Z",
            "id": "948290308474834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2013 o Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local. https://t.co/HpQFpVFdwJ"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-01-02T20:23:24.000Z",
            "id": "948288638898536449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pica-pau-de-barriga-vermelha \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no #Par\u00e1 https://t.co/533vLI93S8 #Carajas #Parauapebas #Avesdobrasil #passaros #birds #animais #aves #fotografia #natureza #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2018-01-02T20:16:50.000Z",
            "id": "948286987261435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 - https://t.co/vSyY2A0t7i"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2018-01-02T20:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "948283078677590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem marciana em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/6eh40kUYXa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-01-02T19:56:27.000Z",
            "id": "948281855400321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nN\u00famero de pessoas que passaram pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 o maior da hist\u00f3ria para um ano."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T19:55:23.000Z",
            "id": "948281589003440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/golnHc7fYW"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-01-02T19:52:15.000Z",
            "id": "948280799291498497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 / https://t.co/aWrTpNfX7w"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-02T19:40:59.000Z",
            "id": "948277963333578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/FC5yb1bLMo"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:16.000Z",
            "id": "948277279376986113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/hivAHaohnz"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:09.000Z",
            "id": "948277250998325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/IgrTrAMHr9"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:08.000Z",
            "id": "948277248880267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/5ZSGuI8HUg"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:06.000Z",
            "id": "948277238528700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/kt3DhLTBMa"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-02T19:35:43.000Z",
            "id": "948276640517369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia https://t.co/GbQURLWsLv"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2018-01-02T19:19:19.000Z",
            "id": "948272510981885954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RTRevistaISTOE: O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um destino de natureza dos mais recomendados https://t.co/ybU07AEUk1 https://t.co/wDNiL6BpZe"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2018-01-02T19:10:18.000Z",
            "id": "948270241997643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um destino de natureza dos mais recomendados https://t.co/VPjXoFgUpH https://t.co/TNmXQSHOFE"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2018-01-02T19:02:16.000Z",
            "id": "948268221924175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/0kFpruOcBG https://t.co/p14l84kflA"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-01-02T18:44:29.000Z",
            "id": "948263746299990019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade - #Roraima (RR) #Brasil #Norte #Brazil #Roraimense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/jSO7MVyRt3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-02T18:35:32.000Z",
            "id": "948261491840634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais de 1,7 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/PFwcEI8LBC"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-01-02T18:33:42.000Z",
            "id": "948261032933384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local desde... https://t.co/inK12qYken"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-01-02T18:18:10.000Z",
            "id": "948257122298470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/jDj8WOzeaU https://t.co/APj7NaIY91"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-01-02T18:05:08.000Z",
            "id": "948253844651298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/L6wEP13s12"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2018-01-02T18:02:19.000Z",
            "id": "948253132223631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/WxcUulTtOY #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T18:00:52.000Z",
            "id": "948252769928077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/nWta3LRfwG   O pre\u00e7o do estacionamento tamb\u00e9m foi reajustado. Confira a reportagem do MGTV que mostra as belezas naturais do local."
        },
        {
            "author_id": "758094862591856640",
            "created_at": "2018-01-02T17:56:10.000Z",
            "id": "948251585930444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1MG Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/vsVMaaOs9X #RadarMG https://t.co/95VHNltJZU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T17:55:17.000Z",
            "id": "948251365993844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/nWta3LRfwG"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2018-01-02T17:46:12.000Z",
            "id": "948249078353231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/djDiVznG84"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2018-01-02T17:46:11.000Z",
            "id": "948249074733584385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/iQUCuPKuZX"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2018-01-02T17:00:02.000Z",
            "id": "948237459766300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2018-01-02T16:56:22.000Z",
            "id": "948236537262682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local desde... https://t.co/ahxzY4iaKl"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2018-01-02T16:12:25.000Z",
            "id": "948225475201003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u https://t.co/X906ZbbaHg"
        },
        {
            "author_id": "46938906",
            "created_at": "2018-01-02T16:00:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "948222367372898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2018-01-02T15:00:02.000Z",
            "id": "948207262178463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9, visto de cima! https://t.co/xFHZM5K3mt"
        },
        {
            "author_id": "1092386840",
            "created_at": "2018-01-02T13:23:38.000Z",
            "id": "948182999878852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCIET\u00c0 EVENTOS. \n\nMarcos Limoli . { Porta-Voz &amp; Formador de Opini\u00e3o.\n\nREP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL. https://t.co/Fk90DxCX3P"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-02T12:31:02.000Z",
            "id": "948169763225767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Rio Formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/N2kxyx4Oqd ) https://t.co/hjGbWLXC4C"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-01-02T12:28:41.000Z",
            "id": "948169173775069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/tRFgqvwi2N"
        },
        {
            "author_id": "247276002",
            "created_at": "2018-01-02T12:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "948163841212510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/vztK9QHlBy"
        },
        {
            "author_id": "247276002",
            "created_at": "2018-01-02T12:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "948163380224974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning after a 12hr coach ride, sunrise over Rio de Janeiro!! Meu Deus!!!!! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/UGHkhEu00I"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2018-01-02T11:18:18.000Z",
            "id": "948151457882271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da ... https://t.co/EfAxZldS4O"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2018-01-02T11:17:48.000Z",
            "id": "948151333705732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio foi registrado na segunda-feira, 1\u00ba. https://t.co/wWxS5cNWBW"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2018-01-02T11:15:15.000Z",
            "id": "948150690286833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da ... https://t.co/mJPTsMsMZ5"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2018-01-02T10:48:28.000Z",
            "id": "948143950107422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana - https://t.co/8yDNZM5Ppx #Portali9SE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T10:20:19.000Z",
            "id": "948136866271854593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2018-01-02T09:47:20.000Z",
            "id": "948128568801923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/GK3FTrnb4Z https://t.co/AXolJXJbKj"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-01-02T06:30:33.000Z",
            "id": "948079043294957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/qLPte2j0VM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T02:56:13.000Z",
            "id": "948025106202230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "482878266",
            "created_at": "2018-01-02T00:03:06.000Z",
            "id": "947981540952281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/GieTqaI9IN"
        },
        {
            "author_id": "482878266",
            "created_at": "2018-01-02T00:02:44.000Z",
            "id": "947981448094605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/0MzWJlN6Z8"
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2018-01-01T23:52:48.000Z",
            "id": "947978948427833350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria amigos para ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "883762991405158400",
            "created_at": "2018-01-01T23:39:51.000Z",
            "id": "947975690493792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra azul \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o mergulhada na Mata Atl\u00e2ntica, a natureza esculpiu o desenho das rochas e das montanhas, ...  (insight by https://t.co/SeEfLG0U8g) https://t.co/ksmkxAFt5T"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2018-01-01T23:32:17.000Z",
            "id": "947973783029198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira do Cafund\u00f3 no Parque Nacional de Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "754829898678689792",
            "created_at": "2018-01-01T23:28:31.000Z",
            "id": "947972837691838466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/SYRm6YzzPp"
        },
        {
            "author_id": "751504550566256642",
            "created_at": "2018-01-01T23:12:16.000Z",
            "id": "947968746626351105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana https://t.co/gWeJ5iAmi1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-01T22:46:16.000Z",
            "id": "947962204900519937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/PYgDm563a7"
        },
        {
            "author_id": "346503478",
            "created_at": "2018-01-01T22:39:03.000Z",
            "id": "947960389655867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/4a0o32ytTJ"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2018-01-01T22:36:07.000Z",
            "id": "947959651345293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/BvHH8109UI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-01T22:01:21.000Z",
            "id": "947950899942625281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3396306682",
            "created_at": "2018-01-01T21:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "947949009834045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o ano bem! \n\n#cachoeiradasalmas #florestadatijuca #natureza #RJ em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/5RoYqmjhE7"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2018-01-01T21:16:12.000Z",
            "id": "947939536973246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal \u00e9 considerado ex\u00f3tico invasor e pode causar danos \u00e0s esp\u00e9cies nativas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/gsVerQElKD"
        },
        {
            "author_id": "761673054028259328",
            "created_at": "2018-01-01T20:43:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "947931203340062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaaaaa esse ano n quero ficar minhas f\u00e9rias toda dentro de casa fazendo nada, j\u00e1 pretendo ir no parque nacional essa semana"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-01T20:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "StevinT"
                    }
                ]
            },
            "id": "947927951299014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista linda do Parque Nacional Banff, Canad\u00e1! \ud83d\ude0d\n\nFoto: @stevint https://t.co/yNIsKlheom"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-01T20:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 126,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "947926626511278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @afaraujo7 @lislaine29 @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/JfcXZarD0d"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-01T17:18:11.000Z",
            "id": "947879637769773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/vEiQEA4sDb"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-01-01T16:28:38.000Z",
            "id": "947867171576844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma das v\u00e1rias aranhas do parque nacional do Igua\u00e7u\n#wildnature \n#vidaselvagem\u2026 https://t.co/7CkFLAGdYv"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2018-01-01T15:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "947849828981202945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano come\u00e7ou bem! \u2764\ud83c\udf89 (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/04kqt5bEDD"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-01T14:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55090714,
                        -8.83944603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "947839383570472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 chegou com tudo hahaha \ud83c\udf35\ud83c\udf44\ud83d\udc9b\ud83c\udf3f\ud83c\udf08 em Pousada e Camping Pedra Furada - Parque Nacional Serra da\u2026 https://t.co/T0M3SfPBT4"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-01T14:20:22.000Z",
            "id": "947834890258731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o j\u00e1 registrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Os brasileiros lideram o ranking com 992.038 visitas. https://t.co/b1TMjqTTER"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-01-01T14:17:37.000Z",
            "id": "947834200471851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2017 - Bem Paran\u00e1: https://t.co/eoA7iNh7Ya"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2018-01-01T14:02:28.000Z",
            "id": "947830384410202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/BDZUnoLt26 https://t.co/HfooiW5yHw"
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2018-01-01T13:44:24.000Z",
            "id": "947825840133476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional hoje \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2018-01-01T13:29:10.000Z",
            "id": "947822005818142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/qghfb6gvE7"
        },
        {
            "author_id": "183336827",
            "created_at": "2018-01-01T13:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "947820290515636224",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum Desistiu, mas espera um retorno nos bra\u00e7os da globo. Cretino usurpador de \u00e1rea protegida ambientalmente."
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-01T12:49:03.000Z",
            "id": "947811908521951233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy New Year\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/lQtpD8MrDc"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-01-01T12:42:52.000Z",
            "id": "947810352112328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,7 milh\u00e3o visitas em 2017 https://t.co/im05SL3xZ1"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-01T12:22:02.000Z",
            "id": "947805109957906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o no Rio formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/wINh3BeKFU ) https://t.co/xO6IS5ocyo"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-01-01T11:00:05.000Z",
            "id": "947784488276312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Um patrim\u00f4nio da humanidade no sert\u00e3o do Piau\u00ed. O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 o ber\u00e7o do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico americano. Um local com paisagens deslumbrantes e de valor cient\u00edfico incalcul\u00e1vel. Por isso, precisa ser preservado. https://t.co/jgz1cuNH91"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-01T10:31:03.000Z",
            "id": "947777183086497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1 milh\u00e3o e 788 mil e 922 pessoas de 166 pa\u00edses se conectaram com a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde... https://t.co/4ewExD5waU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-01T09:40:15.000Z",
            "id": "947764395022733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2018-01-01T03:16:41.000Z",
            "id": "947667871261429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2018 a todos! \ud83c\udf7e\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#happynewyear #2018 #anonovo em Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/k1ffYhS1Dn"
        },
        {
            "author_id": "214154168",
            "created_at": "2018-01-01T00:15:30.000Z",
            "id": "947622273124626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na reserva do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/Ry8kSRhvbK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Gabirusjr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Gabirusjr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Gabirusjr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GELGOES].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GELGOES",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GELGOES"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Tucacas, Venezuela",
                "id": "01efa1ef6c575763",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "0003557c7b244fd3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48, \u0e08.\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48",
                "id": "01020a9b0d158e1e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mirante do \u00faltimo adeus",
                "id": "07d9f4b6e3888000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909383737",
                "name": "Paulo Caldas Tattoo",
                "username": "Pmctattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926233210169806848",
                "name": "Teixeira",
                "username": "TexGFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313992860",
                "name": "Compadres Turismo",
                "username": "compadrestur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316676901",
                "name": "M\u00aa Ang\u00e9lica Oliveira",
                "username": "Mangyal05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76197925",
                "name": "Bia Domingues",
                "username": "Bia_ad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817472162",
                "name": "Sama",
                "username": "samamarinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331215467",
                "name": "Arti",
                "username": "ArthPO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643388",
                "name": "Alexandre Souza Nascimento",
                "username": "HitBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27708902",
                "name": "Eli\u00e9zer Santos",
                "username": "ezo67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190722108",
                "name": "T\u00e1 em casa \ud83c\udfe0 T\u00e1 na Band!",
                "username": "SempreNaBand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31422644",
                "name": "Coritiba",
                "username": "Coritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3330398423",
                "name": "Estudio CAPS",
                "username": "estudiocaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88558767",
                "name": "Ad\u00e3o Planeja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "planejamarketin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429152966",
                "name": "Peter Schneider",
                "username": "pschneider776",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824775547796471808",
                "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\u0302\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ua9c2\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "portaniar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66431627",
                "name": "Nanci",
                "username": "custodiocriston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433751775",
                "name": "ZOE \ud83e\udeb4",
                "username": "darkreche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2640663291",
                "name": "bonita, competente e surtada",
                "username": "nthlymaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536631448",
                "name": "Jacqueline Bissulle",
                "username": "jaclinebiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139201958",
                "name": "Nicolas Leprevost",
                "username": "Nickleprevost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771402135334420480",
                "name": "Carla.",
                "username": "1SpeakFreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55113423",
                "name": "Giro Mata Norte",
                "username": "giromatanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962033655",
                "name": "Ciclo News Brasil",
                "username": "ciclonewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81367079",
                "name": "Andre Jorge Marinho",
                "username": "AndreJMCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378810522",
                "name": "N\u00e9bias",
                "username": "nebias_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88506060",
                "name": "Aislan \u00c1vila \ud83d\udea913",
                "username": "AislanAvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897577",
                "name": "Wober Silva JS",
                "username": "wobersilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888857285296050176",
                "name": "I \u2764 you \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "mi_amadavzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293526005",
                "name": "Crea-BA",
                "username": "CreaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80716365",
                "name": "Fefo",
                "username": "Feljpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141219249",
                "name": "Advocacia Rocha S/S",
                "username": "advocaciarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807541964",
                "name": "Hilton Marcos Ferreira",
                "username": "HiltonFSMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851838132",
                "name": "Antonio Marinho",
                "username": "marinho687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314236427",
                "name": "Antonio S. M. Lopes",
                "username": "ansomilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263950186",
                "name": "Aline",
                "username": "Alisco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306669340",
                "name": "FERNANDO 3D",
                "username": "Canal_do_Fale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60273699",
                "name": "\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "xlisPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811913062752129024",
                "name": "Neotropical Mammals",
                "username": "neotrop_mammals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443149723",
                "name": "Gilvani Rodrigues",
                "username": "GilvaniGilvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3307539431",
                "name": "Nego do Borel",
                "username": "NegodoBorel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "484194016",
                "name": "Simone e Simaria",
                "username": "SimoneeSimaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2921763658",
                "name": "marilia mendon\u00e7a",
                "username": "MariliaMReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737685994217046016",
                "name": "BH Agenda",
                "username": "bhagenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88070956",
                "name": "Antena Pol\u00edtica",
                "username": "antenapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767718397",
                "name": "Marcelo de Brito",
                "username": "marcelodebrito7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922817433622142976",
                "name": "Embassy of Portugal",
                "username": "PortugalEmbBKK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950178185014136833",
                "name": "Kleber.mr",
                "username": "kleberoriehnipp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951810119318278144",
                "name": "Jeffrey Ladzinski",
                "username": "ladzinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3775623629",
                "name": "Fabiano Tota",
                "username": "TotaFabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188891515",
                "name": "Jurinews",
                "username": "jurinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140570627",
                "name": "ERNESTO TANI",
                "username": "samjapa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52272029",
                "name": "giovanna \ud83d\ude37",
                "username": "giparisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309896345",
                "name": "Chaguinha Net",
                "username": "chaguinhanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140920327",
                "name": "camis \ud83c\udfc6\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "_ccarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145470506",
                "name": "CPN M\u00eddias Sociais",
                "username": "_perolasnegras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16824424",
                "name": "Di\u00f3genes Dantas",
                "username": "Ddantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160408456",
                "name": "Cassio Cj",
                "username": "cassinho_cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821108243162341376",
                "name": "Roberto Vargas",
                "username": "robertvarga2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59960153",
                "name": "Rubro Negro",
                "username": "ReiRubroNegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3433721926",
                "name": "Maycon Batista \u2708\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeb\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "mayconbatistaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328805960",
                "name": "GuamareNews",
                "username": "AlfredoSergio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238389198",
                "name": "Rick Alves",
                "username": "Rick_Alves_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289244187",
                "name": "chelsea kauai",
                "username": "Chelseakauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347993643",
                "name": "Veterin\u00e1ria UFMG",
                "username": "VeterinariaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167756644",
                "name": "Cadu Young",
                "username": "caduyoung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198701638",
                "name": "Idosilva #TIMBETA SDV",
                "username": "idosilva08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804404141833469952",
                "name": "Andr\u00e9a S\u00e1 #timbeta",
                "username": "Andreynha89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865657072314187777",
                "name": "Andre Tim Beta",
                "username": "andregpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559421757",
                "name": "Angel G. Ladeira",
                "username": "Angellladeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93884805",
                "name": "Aneli Beloni",
                "username": "anelibeloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4183178949",
                "name": "Andrezza Almeida",
                "username": "euandrezza_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822904394022813696",
                "name": "Ana Maria #betasegue",
                "username": "AnaMariaDamasc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462045236",
                "name": "Andreza #TIMBETA",
                "username": "dezanunesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766047287994904579",
                "name": "Andressa Gomes",
                "username": "andressacargg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817409973789540353",
                "name": "Andr\u00e9ia Pereira",
                "username": "andreiap1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253047653",
                "name": "Josenias Freitas",
                "username": "JoseniasBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163510755",
                "name": "Sidney Silva",
                "username": "blogsidneysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80185767",
                "name": "blog cidade do sal",
                "username": "cidadedosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201999142",
                "name": "Educando Com Amor",
                "username": "projetoeducando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120613383",
                "name": "Samantha",
                "username": "YepSamantha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145479461",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carloseduardo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223602506",
                "name": "Wolfs",
                "username": "carol_wolfring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241932476",
                "name": "Cleide Lessnau\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CleideLessnau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886182525172928512",
                "name": "M C",
                "username": "Mengo_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33609667",
                "name": "Jason Maia",
                "username": "Jasonmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926391998352850944",
                "name": "Thommaz Sanchez #CONTRA A CORRUP\u00c7\u00c3O #",
                "username": "SanchezThommaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603721324",
                "name": "Radio BASTA (web)",
                "username": "radiobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67052046",
                "name": "Leonardo Melo",
                "username": "iamleomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171549246",
                "name": "Marcos Benites",
                "username": "marcosdbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303112144",
                "name": "Destino Liberdade",
                "username": "DestinoLiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781549325",
                "name": "navegar e lutar \u00e9 preciso",
                "username": "Jorgedomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795811995119390724",
                "name": "Comentarista de BBB",
                "username": "JuhhniorM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246649379",
                "name": "Lucas",
                "username": "srmnho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600050902",
                "name": "LusoSoc Sheffield",
                "username": "LusoSocShef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71612964",
                "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f",
                "username": "thg_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4060086012",
                "name": "Ag\u00eancia Lupa",
                "username": "agencialupa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942430358",
                "name": "Dallyse Brand\u00e3o",
                "username": "dallysebrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113686357",
                "name": "GeGe",
                "username": "nonaGeGe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865358779772260352",
                "name": "Caminhos Por A\u00ed",
                "username": "Caminhos_Por_Ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811185967",
                "name": "iti\ud83c\udf39",
                "username": "itxra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091155945776910336",
                "name": "(tu)tu",
                "username": "umavezputa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273665067",
                "name": "Cristiano#Tim Beta",
                "username": "cristianocarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836723439750811648",
                "name": "Amanda EmanuelaSilva",
                "username": "AEmanuelasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734451724816162816",
                "name": "Tadeu Bismara Filho",
                "username": "TadeuBismara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251678615",
                "name": "Edson Cisersa",
                "username": "EdsonCisersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574001395",
                "name": "Maria Virg\u00ednia",
                "username": "virginiafflopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "\ud83d\udd49\ufe0f",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73778042",
                "name": "M\u00e1rio Gaspar",
                "username": "AntifascistaCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888410245508341765",
                "name": "Eu Vou e Pronto",
                "username": "euvouepronto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900420019674329088",
                "name": "ENOS ALEXANDRE DA SILVA",
                "username": "DASILVAENOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89301962",
                "name": "Carla Ortiz",
                "username": "carlacanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016289688",
                "name": "Passenger6A Portugal",
                "username": "Passenger6A_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006088",
                "name": "Luis Sarmento",
                "username": "lgs09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101877950",
                "name": "Maicon Fernandes",
                "username": "DiarioDeBordoMF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4010109651",
                "name": "carlos santos",
                "username": "carloss97471631",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326356463",
                "name": "LUCIANO LOPES",
                "username": "LUCFLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46859075",
                "name": "MiFID",
                "username": "mifid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016626940",
                "name": "Viajero Virtual \ud83c\udf10",
                "username": "QuieroEstarAhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559939942",
                "name": "\u2735 \u2736  Jos\u00e9  Manuel  \u2736 \u2735",
                "username": "A_gui_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4442088875",
                "name": "Tiffany Nguyen",
                "username": "tiffpenguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623144546",
                "name": "caos.org ",
                "username": "caos_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522078159",
                "name": "rani.db",
                "username": "RDeboodt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4736317762",
                "name": "biatiful",
                "username": "tsumarbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3307074869",
                "name": "Conecta Baixada",
                "username": "conectabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178326159",
                "name": "Mariana",
                "username": "KRMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97952922",
                "name": "gicoppolecchia",
                "username": "gicoppolecchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296501722",
                "name": "Instituto Neo Mondo",
                "username": "neomondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149304545",
                "name": "doce azedo",
                "username": "reidaskolbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374140303",
                "name": "Prezada?",
                "username": "SarahSuzane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296416945",
                "name": "Extreme EcoAdventure",
                "username": "ExtremeEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118696059",
                "name": "miudinho",
                "username": "netofilhomesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793977547",
                "name": "Jornal da Globo",
                "username": "JornalDaGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Sam Drade",
                "username": "SamDrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320996943",
                "name": "RD COM FLASH",
                "username": "rdcomflash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130173583",
                "name": "Zenaide Medeiros",
                "username": "ZenaMed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41098426",
                "name": "Fernando Tubbs",
                "username": "fernandotubbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387836595",
                "name": "lucas do futuro",
                "username": "luscasergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226311664",
                "name": "Denise",
                "username": "denise_com_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397676116",
                "name": "Sofia Cambell",
                "username": "SofiaCambelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60629476",
                "name": "SBTUR Viagens",
                "username": "SBTUR_CURITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71716390",
                "name": "Giselle Batista",
                "username": "gisellebatista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168056315",
                "name": "Chris Duran",
                "username": "Savesfollowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58260333",
                "name": "Chris Dur\u00e1n",
                "username": "ChrisDuranMCD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3527120237",
                "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc9b \ud83e\udd87",
                "username": "wayneravenclaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111323836",
                "name": "Ambiente do Meio",
                "username": "ambientedomeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560529735",
                "name": "Jhivago Sales",
                "username": "JhivagoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134529527",
                "name": "larissa",
                "username": "ryaneggold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21881976",
                "name": "Nat\u00e1lia Cancian",
                "username": "naticancian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708521662",
                "name": "bia",
                "username": "beatrizmelow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507433719",
                "name": "Crea-PB",
                "username": "PBCrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53761175",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Couto",
                "username": "Andrecoutotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41249968",
                "name": "Barcelos na NET",
                "username": "barcelosnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399143073",
                "name": "Galv\u00e3o \u2658\u03a9",
                "username": "ruqu1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18306117",
                "name": "Alcides G de Souza Jr.",
                "username": "_xuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406890420",
                "name": "kenan h\u00fcrdeniz",
                "username": "oldkyrenian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32164915",
                "name": "Welington Guimar\u00e3es",
                "username": "TonnGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110468819",
                "name": "Emiliano Lessa",
                "username": "emilianolessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342271647",
                "name": "D\u00c9BORA.",
                "username": "DEBuenax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54551514",
                "name": "Thales \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u267b\ufe0f \ud83c\udf0e",
                "username": "thales_lrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128991272",
                "name": "Gustavo Gomes",
                "username": "gustavoasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145963180",
                "name": "Shigeaki U.A.Paix\u00e3o",
                "username": "SHIGEAKIALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1896895573",
                "name": "Gabriel Esteves",
                "username": "Gesteves_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54194441",
                "name": "giovana teles",
                "username": "giovanateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2618603436",
                "name": "Luan Duarte",
                "username": "Duartankian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201260566",
                "name": "Balthazar B Barbosa",
                "username": "balthazar_b_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153480708",
                "name": "Alex Luz Zoorope",
                "username": "zoorope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726557224860966912",
                "name": "zeta panama",
                "username": "zetacompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242339711",
                "name": "Sebo JDB",
                "username": "sebojdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806366476814995456",
                "name": "Jorge Santiago",
                "username": "Otonielsantiag5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169801463",
                "name": "Zero",
                "username": "Renan_Zero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "Paulo Guedes",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902537542943297537",
                "name": "Mochilai",
                "username": "mochilaioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934607",
                "name": "didi",
                "username": "diegoluiggi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190774237",
                "name": "luizreis",
                "username": "loisreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74044707",
                "name": "Claudio Ciro \u26a0\ufe0f",
                "username": "claudiociro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358782983",
                "name": "Por dentro da \u00c1frica",
                "username": "Dentro_daAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690693186",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "j_correiodopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34589726",
                "name": "Dionyzio klavdianos",
                "username": "dionyzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724484524231548928",
                "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "fimdesemana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786020583934926848",
                "name": "Kayanne",
                "username": "Kaynutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139156063",
                "name": "Glaison Silva",
                "username": "PrivateDriverBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273533337",
                "name": "Portal 24Horas",
                "username": "24horaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758094862591856640",
                "name": "Radar MG",
                "username": "RadarMG_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46938906",
                "name": "Daniel",
                "username": "eudanielramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092386840",
                "name": "Marcos Limoli",
                "username": "MarcosLimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247276002",
                "name": "Andrew Thomas \u26a1\ufe0f",
                "username": "andrewtideas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482878266",
                "name": "Milton Paes",
                "username": "milton_paes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696723022",
                "name": "Karol \ud83c\udf3c",
                "username": "KarolaineGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883762991405158400",
                "name": "Ronildo Ap",
                "username": "Ronildoapc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754829898678689792",
                "name": "panoramadenegocios",
                "username": "panoramadenegoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751504550566256642",
                "name": "Steemio",
                "username": "steemiobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346503478",
                "name": "Jos\u00e9 Meneses",
                "username": "jmenesesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3396306682",
                "name": "Caio Romero",
                "username": "caiogromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761673054028259328",
                "name": "ana clara",
                "username": "kccjaguar97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434844836",
                "name": "stevin tandawijaya",
                "username": "StevinT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183336827",
                "name": "Edemar Motta",
                "username": "EdemarMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214154168",
                "name": "jaqueline",
                "username": "jaquelinebrag",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "951397991956566016",
        "oldest_id": "947622273124626432",
        "result_count": 482
    }
}