{
    "data": [
        {
            "author_id": "2623144546",
            "created_at": "2018-01-06T01:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "949449410202800129",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Faltou a Serra da Mantiqueira a\u00ed, o Parque Nacional de Itatiaia, a Serra Fina e o Parque Estadual Serra do Papagaio al\u00e9m de outras atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o na Mantiqueira, Minas, SP e Rio e muuuita trilha \ud83d\ude00\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u26f0\ud83c\udfd5"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-06T01:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 63,
                        "username": "RDeboodt"
                    }
                ]
            },
            "id": "949445465522737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna incr\u00edvel no Parque nacional de Ke Bang, Vietn\u00e3\ud83d\ude0d\n\nFoto: @rdeboodt https://t.co/pT0RHDsMwU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-06T00:40:29.000Z",
            "id": "949440497541681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-01-06T00:11:27.000Z",
            "id": "949433194889216005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/qLPte2j0VM"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:20:46.000Z",
            "id": "949420439721447427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra | Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/474jP4meED"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:00:55.000Z",
            "id": "949415443302842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange | Oiapoque e Cal\u00e7oene - Amap\u00e1 - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NNQoi0KHwr"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T22:47:42.000Z",
            "id": "949412118734008326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas | Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz - Maranh\u00e3o - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/GPxvFrx0Wn"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T22:47:07.000Z",
            "id": "949411969383223301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas | Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz - Maranh\u00e3o - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/XC1zKpRxRI"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2018-01-05T22:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4097448,
                        -22.5895185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "949411414065762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFelizes os c\u00e3es, que pelo faro descobrem os amigos\u201d \n(Machado de Assis) em Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/Fc0WVi6xpf"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2018-01-05T22:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "949407474418880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/ymwfMu9sWz"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2018-01-05T22:13:38.000Z",
            "id": "949403543122927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar o novo post do Blog. Parque Nacional Tierra del Fuego. Vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou:\u2026 https://t.co/l22NHPlcv6"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-01-05T22:02:29.000Z",
            "id": "949400736806432771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "4736317762",
            "created_at": "2018-01-05T21:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "949399994649513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as fotos mais lindas da viagem \ud83d\udc96 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/iZWpxwEVc6"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-01-05T17:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 220,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "949337725743792129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Floresta Sarac\u00e1-Taquera em Oriximin\u00e1, na Amaz\u00f4nia\nA maior produtora de bauxita do Brasil quer aumentar a \u00e1rea de lavra dentro da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, no Par\u00e1. \nConfira no mapa interativo da @proindio - https://t.co/rzjXN1APME https://t.co/aB7hd5mHJw"
        },
        {
            "author_id": "3307074869",
            "created_at": "2018-01-05T17:29:20.000Z",
            "id": "949331997582864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O macaco foi encontrado morto na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a FioCruz confirmou que o animal estava... https://t.co/GlNjaoqruu"
        },
        {
            "author_id": "178326159",
            "created_at": "2018-01-05T17:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "gicoppolecchia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "949324787633065986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @gicoppolecchia https://t.co/PD6o5JRgtW"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-01-05T16:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "neomondo"
                    }
                ]
            },
            "id": "949318575252058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "&gt;@neomondo Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2017 https://t.co/VUJRuwg11I https://t.co/J8VHAlkghf"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-01-05T16:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "949313362076360705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Floresta Sarac\u00e1-Taquera em Oriximin\u00e1, na Amaz\u00f4nia Brasileira. Confira no mapa interativo da @proindio as press\u00f5es sobre essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/um9OzFJf62 https://t.co/J5hdKLWjBQ"
        },
        {
            "author_id": "149304545",
            "created_at": "2018-01-05T15:31:37.000Z",
            "id": "949302373888987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa.\u201d - Jos\u00e9 Lutzemberger https://t.co/0y0ni5lBwY"
        },
        {
            "author_id": "374140303",
            "created_at": "2018-01-05T15:22:50.000Z",
            "id": "949300161783697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa.\u201d\n-Jos\u00e9 Lutzemberger\n#ProfessoraJamylena #MUC #UmPonto"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-05T13:33:40.000Z",
            "id": "949272691554619393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/dhANiwZCOz"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-05T13:33:12.000Z",
            "id": "949272571463323649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/CAVFupzcjh"
        },
        {
            "author_id": "296416945",
            "created_at": "2018-01-05T13:04:59.000Z",
            "id": "949265470028304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo registro de nossa fauna! Parque Nacional da Chapada Dimantina!\n#chapadadiamantina #natureza #nature... https://t.co/3lTtGWFRem"
        },
        {
            "author_id": "3118696059",
            "created_at": "2018-01-05T12:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "949259752680370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enchendo meus reservat\u00f3rios em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rBhfdeUhID"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-05T12:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "949255404281892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A prova de que investir em conserva\u00e7\u00e3o da natureza \u00e9 excelente neg\u00f3cio: https://t.co/8QLSs4ty6n Via @JornalDaGlobo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T12:20:29.000Z",
            "id": "949254274105643009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-05T12:00:44.000Z",
            "id": "949249300269359110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Ecoturismo] Mais de um milh\u00e3o de pessoas, de 166 pa\u00edses, se conectaram \u00e0 natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, durante o ano de 2017. O local tem como principal atra\u00e7\u00e3o as Cataratas. Veja \u2192 https://t.co/dpC6NS0cR1 https://t.co/OixwRdKxAv"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-05T11:54:47.000Z",
            "id": "949247804521746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, Minas Gerais! A Giselle (https://t.co/2Nok0cole2) come\u00e7ou o ano relaxando no Vale Encantado, localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3. Esse lugar lindo fica na divisa do nosso estado com o Esp\u00edrito Santo. \ud83d\ude0d Compartilhe as belezas de #MG usando a #DeMinas\u00c0sGerais. \ud83d\udcf8 https://t.co/2tadMSfEaa"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-01-05T11:25:05.000Z",
            "id": "949240329638678530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas fazem parte deste roteiro que passou pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais.  https://t.co/1d0rOMlL35 https://t.co/QzPb84Gddl"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-05T11:14:54.000Z",
            "id": "949237769729183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL EL CAJAS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"EL... https://t.co/cV0E9p5LmL"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-05T10:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 43,
                        "username": "M_I_N_U_S"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "949224367388577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por um 2018 mais psicod\u00e9lico!!! \ud83c\udf08\ud83c\udf44\ud83c\udf40\ud83e\udd8c\ud83d\udc06 \ud83d\udcf8 by @M_I_N_U_S em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/tbELGVCjCc"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2018-01-05T04:27:21.000Z",
            "id": "949135204731387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/4A0fqcChVV #viajar"
        },
        {
            "author_id": "320996943",
            "created_at": "2018-01-05T03:48:54.000Z",
            "id": "949125526475759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar que gostaria de conhecer? \u2014 O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - MA https://t.co/HMlgG0TCJd"
        },
        {
            "author_id": "130173583",
            "created_at": "2018-01-05T02:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "949109046627454976",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig como se formaliza queixa contra festas(make a wish)feitas numa APA(\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)Minist\u00e9rio P\u00fablico?"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2018-01-05T01:48:51.000Z",
            "id": "949095317932269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Bay\n____\n\u00c9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi Leh, a segunda maior do arquip\u00e9lago de Phi... https://t.co/rrQle4kYwn"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2018-01-05T01:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        98.77428643,
                        7.74106562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01020a9b0d158e1e"
            },
            "id": "949095166962356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Bay\n____\n\u00c9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi Leh, a segunda maior do\u2026 https://t.co/8UKN7IueOF"
        },
        {
            "author_id": "387836595",
            "created_at": "2018-01-05T01:07:04.000Z",
            "id": "949084799632920582",
            "in_reply_to_user_id": "387836595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 UFOPA, dois amigos meus de uma compet\u00eancia forado comum, vindos do cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, nascidos numa floresta nacional, onde o acesso \u00e0 escola era quase que desumano, conseguiram se graduar. N\u00e3o fosse a UFOPA... o Enem..."
        },
        {
            "author_id": "226311664",
            "created_at": "2018-01-05T00:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "949082078251028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu fui bater no Parque Nacional de Sete Cidades atr\u00e1s dos\u2026 https://t.co/8gTouqKO0T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T00:41:13.000Z",
            "id": "949078298117787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T00:01:30.000Z",
            "id": "949068301174534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2018-01-04T23:44:44.000Z",
            "id": "949064082350575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que n\u00f3s moramos aqui!\nParque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1kpCVlYrd1"
        },
        {
            "author_id": "1397676116",
            "created_at": "2018-01-04T22:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949046880431943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL KRUGER - VIAJE COM O PE. LUCAS: https://t.co/pkMg6nAQ27 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "60629476",
            "created_at": "2018-01-04T22:00:05.000Z",
            "id": "949037745325969420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff \u00e9 um verdadeiro col\u00edrio para os olhos! \n\nA vontade \u00e9 de se perder entre as montanhas,... https://t.co/VZtp6mgPWP"
        },
        {
            "author_id": "224740942",
            "created_at": "2018-01-04T21:40:02.000Z",
            "id": "949032699859226625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3 A equipe da #eeCoo Sustentabilidade apresentando o Plano de Manejo da RPPN Est\u00e2ncia Mimosa \u00e0 comunidade de... https://t.co/KKIopOugzC"
        },
        {
            "author_id": "71716390",
            "created_at": "2018-01-04T21:23:11.000Z",
            "id": "949028459464085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Unidos do Arcoverde. #friends #amigos #cachoeira\u2026 https://t.co/aTzgR0Xl8C"
        },
        {
            "author_id": "168056315",
            "created_at": "2018-01-04T21:21:08.000Z",
            "id": "949027943724044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making Of do #dvdchrisdur\u00e1n no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade imagens das... https://t.co/VWnE4wukvZ"
        },
        {
            "author_id": "58260333",
            "created_at": "2018-01-04T21:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 137,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 165,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "949026784053428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Making Of do #dvdchrisdur\u00e1n no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade imagens das bel\u00edssimas , Cataratas do Igua\u00e7u @CataratasBrasil\nObrigado a @ICMBio pelo o Apoio neste maravilhoso projeto, aguardem em breve o #lancamento !!! https://t.co/8gNdWztMDG"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-01-04T20:33:34.000Z",
            "id": "949015972077326342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Chapada das Mesas ;)\n\nUm cen\u00e1rio surpreendente localizado em Carolina/MA, com... https://t.co/wIUKEqrPEh"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T19:41:06.000Z",
            "id": "949002770656342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo continua hoje! Vamos mostrar como as empresas exploram os parques nacionais dos Estados Unidos. Confira a primeira reportagem sobre a privatiza\u00e7\u00e3o dos parques nacionais brasileiros: https://t.co/E52ifZS7JW https://t.co/o5GArmexgk"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:22:20.000Z",
            "id": "948998044929986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NuXQPinWFA"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:20:43.000Z",
            "id": "948997639722414081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/T0JLCx78Nf"
        },
        {
            "author_id": "3527120237",
            "created_at": "2018-01-04T19:08:13.000Z",
            "id": "948994492190855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed:\n\n- tem lugar q faz 12\u00b0 e tem lugar q faz 40\u00b0\n- a capital teresina excluida pq \u00e9 a unica do nordeste q n tem praia\n- parque nacional da serra da capivara\n- delta do parnaiba mto lindo por sinal\n- sthefany absoluta no meu crossfox eu vou sair\n- carne de sol\n- caju\u00edna https://t.co/I8KbUXLhP3"
        },
        {
            "author_id": "111323836",
            "created_at": "2018-01-04T18:42:40.000Z",
            "id": "948988063518162946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/v3NuZmAPDZ https://t.co/t2pwJvY2KJ"
        },
        {
            "author_id": "560529735",
            "created_at": "2018-01-04T18:33:33.000Z",
            "id": "948985769372172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Cabur\u00e9 \u00e9 engolida pelo mar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas... https://t.co/RNrDZ2ESFU"
        },
        {
            "author_id": "134529527",
            "created_at": "2018-01-04T18:31:43.000Z",
            "id": "948985307776548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O RYAN T\u00c1 NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EU TO TENDO UM ATAQUE"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2018-01-04T17:00:45.000Z",
            "id": "948962414673977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para mais de 110 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha, o parque nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 reaberto ao turismo ap\u00f3s anos de conflitos. https://t.co/iA1JS0BEad"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-04T16:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 189,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948958420513812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico dos parques nacionais beneficia tanto os turistas quanto a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\nVeja o exemplo do Parque Nacional do Igua\u00e7u na reportagem do @JornalDaGlobo https://t.co/DpMmf1z7cZ"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2018-01-04T16:33:24.000Z",
            "id": "948955533951754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A localidade \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais procurados na unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Imbituba https://t.co/NbUV4nTRS2"
        },
        {
            "author_id": "21881976",
            "created_at": "2018-01-04T14:27:01.000Z",
            "id": "948923727995199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 18 km do Pal\u00e1cio do Planalto e colado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, maior lix\u00e3o a c\u00e9u aberto da Am\u00e9rica Latina tem 1.200 catadores, incluindo crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o degradante. Ap\u00f3s mais de 20 anos de discuss\u00e3o, local tem nova data para acabar: 20 de janeiro\nhttps://t.co/z1Ms8rrhLI"
        },
        {
            "author_id": "1708521662",
            "created_at": "2018-01-04T13:24:14.000Z",
            "id": "948907927749955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq smp q t\u00f4 no parque nacional a luz acaba"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2018-01-04T12:57:36.000Z",
            "id": "948901226376200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/ndk3jatCdZ"
        },
        {
            "author_id": "507433719",
            "created_at": "2018-01-04T12:48:57.000Z",
            "id": "948899048337149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora Um (telejornal) foi conhecer de perto um dos para\u00edsos naturais da Para\u00edba. Apresentando a Barra do Rio Mamanguape, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada em Rio Tinto, no litoral do estado.\nVoc\u00ea conhece esse bela regi\u00e3o? Confira em: https://t.co/eiZwqWQwRX https://t.co/kvJWv7aX55"
        },
        {
            "author_id": "53761175",
            "created_at": "2018-01-04T12:48:40.000Z",
            "id": "948898976190824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil #G1 https://t.co/4yHJmYuk0L"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-01-04T12:40:20.000Z",
            "id": "948896881232539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/L3T5dKZ6Rg"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-04T12:38:10.000Z",
            "id": "948896335012532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/aTEFT8X8ZH"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T12:37:02.000Z",
            "id": "948896051255111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conceder parques nacionais para a iniciativa privada \u00e9 uma maneira de garantir investimentos e tirar gastos do governo. Confira a primeira reportagem da nova s\u00e9rie do #JornalDaGlobo sobre o tema: https://t.co/E52ifZS7JW https://t.co/QycwR36oUA"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-04T12:17:59.000Z",
            "id": "948891256461168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o parque que mais recebe turistas no Brasil. S\u00f3 no ano passado foram quase um... https://t.co/2O7gAOZo62"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-01-04T12:02:45.000Z",
            "id": "948887420841295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. Lindo demais!\u00a0\ud83d\ude0d\u26c4\ufffd... https://t.co/HbprNGZWOY https://t.co/ahGOLFX6GL"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2018-01-04T11:44:20.000Z",
            "id": "948882785195954177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa permite eliminar mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local no Amazonas: O Parque Nacional do\u2026 https://t.co/xll6BwRst6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-04T11:40:37.000Z",
            "id": "948881850222727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3399143073",
            "created_at": "2018-01-04T11:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "948879982285279232",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi Bom dia Senadora! O povo vai estar trabalhando nessa quarta feira, \u00e9 s\u00f3 os atoas que invadem propriedade privada que v\u00e3o estar no parque nacional!!!!\nDeus aben\u00e7oe o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "18306117",
            "created_at": "2018-01-04T11:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72447859,
                        -23.35295012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "948874775962771461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra mim. (@ Parque Nacional da Serra da Bocaina) https://t.co/YcbeVHbogg https://t.co/ZeTfqEPskZ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-04T11:01:52.000Z",
            "id": "948872099535433730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LLANGANATES\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/Qyj4egxnzm"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2018-01-04T10:31:23.000Z",
            "id": "948864428266704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/NGf7wzDcl5"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-04T09:50:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948854068201623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Cachoeira Das Andorinhas \u00e9 cercado por v\u00e1rios hectares de matas, uma sucess\u00e3o de quedas d\u2019\u00e1gua e piscinas naturais com a sua nascente localizada no parque nacional do Capara\u00f3.\n\nO nosso funcionamento \u00e9 di\u00e1rio das 09h00min \u00e0s 18h00min\n\nSite: https://t.co/7OAoPLu9Kt https://t.co/uci0zr8jaG"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-04T09:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "oldkyrenian"
                    }
                ]
            },
            "id": "948841469288308742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia \ud83d\udc95\n\nFoto: @oldkyrenian https://t.co/x8RReqJRk3"
        },
        {
            "author_id": "32164915",
            "created_at": "2018-01-04T08:55:31.000Z",
            "id": "948840304693653508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edbora olhos de rubi (Trimeresurus R\u00fabeo) - Esta nova esp\u00e9cie de cobra, chamada de v\u00edbora olhos de rubi, foi descoberta nas florestas perto de Ho Chi Minh, no Vietname. O parque nacional do pa\u00eds \u00e9 um reduto para esta cobra, pois ela habita apenas numa pequena regi\u00e3o geogr\u00e1fica. https://t.co/XTHYSJgQHr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-04T08:00:13.000Z",
            "id": "948826388370509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/bJ3t1HowI4"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-04T06:17:18.000Z",
            "id": "948800486039318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/lWX5eU3mNT"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2018-01-04T06:09:34.000Z",
            "id": "948798542172143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/8IAPMGgUXC"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2018-01-04T06:09:34.000Z",
            "id": "948798540125372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/ITmalzC3DJ https://t.co/vkdNVk5zNs"
        },
        {
            "author_id": "110468819",
            "created_at": "2018-01-04T05:06:05.000Z",
            "id": "948782562859610113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/JSFgJgWS3Q https://t.co/Lii5Z1Twqz"
        },
        {
            "author_id": "2342271647",
            "created_at": "2018-01-04T04:58:43.000Z",
            "id": "948780710437031947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa que eu quero MUITO:\n\nVisitar o Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-01-04T04:17:05.000Z",
            "id": "948770234655113217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/VfrrU0nBH4"
        },
        {
            "author_id": "54551514",
            "created_at": "2018-01-04T03:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948762415348449280",
            "in_reply_to_user_id": "793977547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaGlobo Concess\u00e3o seria mais palat\u00e1vel. Privatizar significa que deixa de ser parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2018-01-04T03:30:06.000Z",
            "id": "948758409775427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/73aE2fnSWE https://t.co/c701apP9F7"
        },
        {
            "author_id": "128991272",
            "created_at": "2018-01-04T03:29:43.000Z",
            "id": "948758312878772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/mWKBfBzg98"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-01-04T03:14:37.000Z",
            "id": "948754512222842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil; confira a nova s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo sobre os benef\u00edcios de privatizar os parques nacionais https://t.co/8h3bzKqT4v  https://t.co/oCdUNSrH6y"
        },
        {
            "author_id": "145963180",
            "created_at": "2018-01-04T03:13:30.000Z",
            "id": "948754233645465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil #G1 https://t.co/FhD9WxikiL"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T03:04:02.000Z",
            "id": "948751848487268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil; confira a nova s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo sobre os benef\u00edcios de privatizar os parques nacionais https://t.co/t4NpXg5MX9 https://t.co/7IlF0mfPvB"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2018-01-04T02:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "948748966459531271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\n\n#ICMBio #ParqueNacionalDeBras\u00edlia #Bras\u00edliaNationalPark\u2026 https://t.co/Ql4K1pzD4Y"
        },
        {
            "author_id": "1896895573",
            "created_at": "2018-01-04T02:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "giovanateles"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "start": 272,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "948743633183879168",
            "in_reply_to_user_id": "54194441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovanateles @JornalDaGlobo Acabei de ver a sua excelente mat\u00e9ria sobre a administra\u00e7\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u!! Fui em junho a\u00ed \u00e9 maravilhoso, tbm adorei o passeio molhado no macuco safari.\n\nMas vc mereceu mto essa mat\u00e9ria, depois de passar o 2017 todo cobrindo o @planalto!! kkk"
        },
        {
            "author_id": "2618603436",
            "created_at": "2018-01-04T02:16:48.000Z",
            "id": "948739964031979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o privatizar o Parque Nacional de Bras\u00edlia \\0/"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-04T02:14:34.000Z",
            "id": "948739399931650049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-04T01:52:56.000Z",
            "id": "948733956509327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: https://t.co/BpVkBINObQ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-04T01:29:28.000Z",
            "id": "948728049352302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos morcegos Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/C8YR9uiHk0"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-04T01:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948726556280741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#irmandrades + #bff = L'amour a quatre \ud83d\udc9b\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83c\udf35 em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/ehf1u364ns"
        },
        {
            "author_id": "2201260566",
            "created_at": "2018-01-04T00:46:03.000Z",
            "id": "948717125660741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/zJ5GobsaBO"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-01-04T00:15:23.000Z",
            "id": "948709407273226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de... https://t.co/MJGbRbwgqR"
        },
        {
            "author_id": "153480708",
            "created_at": "2018-01-04T00:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "948709090632650757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ic5ljjegKi no Parque Nacional norte americanode Yellowstone, localizado nos estados de"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T00:10:55.000Z",
            "id": "948708282348244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/33s2v8297H"
        },
        {
            "author_id": "726557224860966912",
            "created_at": "2018-01-04T00:03:11.000Z",
            "id": "948706337193693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Coiba tendr\u00e1 uso  p\u00fablico https://t.co/JM6WdRguS0"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2018-01-04T00:00:38.000Z",
            "id": "948705696203370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O interior do Paran\u00e1 tem lugares lindos que poucos conhecem. Capanema, minha cidade, \u00e9 um deles. Povo acolhedor, belas paisagens, produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, e o rio das cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha conhecer! #f\u00e9rias #Sudoeste #Capanema #RioIgua\u00e7u #cataratas https://t.co/NeW9kul7qr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-03T23:20:22.000Z",
            "id": "948695562865569794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-01-03T22:44:02.000Z",
            "id": "948686416204189702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque on Twitter: \"O Parque Nacional da Tijuca abriga in\u00fameras atra\u00e7\u2026 https://t.co/6erGf2HWhQ, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T22:30:11.000Z",
            "id": "948682932289404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar m\u00e1gico! Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\ud83d\ude0d\n\nFoto: @jordanmcfal https://t.co/NMAIJ3pr41"
        },
        {
            "author_id": "242339711",
            "created_at": "2018-01-03T22:28:09.000Z",
            "id": "948682422580752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Parque Nacional da Tijuca - 140 Anos da Reconstru\u00e7\u00e3o de uma Floresta (Corr\u00eaa / Martinelli/ Menezes) [Ouro Sobre Azul, 2001] https://t.co/GqlduYqwO4 https://t.co/b0LWXgCV9Z"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2018-01-03T22:28:09.000Z",
            "id": "948682420353622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Parque Nacional da Tijuca - 140 Anos da Reconstru\u00e7\u00e3o de uma Floresta (Corr\u00eaa / Martinelli/ Menezes) [Ouro Sobre Azul, 2001] https://t.co/iY3kBmQafg https://t.co/gOixhgcv3I"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-03T22:14:55.000Z",
            "id": "948679089711452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o da Capela, Parque Nacional da Serra dos \u00d4rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #parnaso\u2026 https://t.co/xCoxJR6HXT"
        },
        {
            "author_id": "806366476814995456",
            "created_at": "2018-01-03T22:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "948677224630235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/wHzovvlhx3 no Parque Nacional norte americanode Yellowstone, localizado"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-01-03T21:37:01.000Z",
            "id": "948669553856393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Com a sua ajuda vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra! Uma reserva marinha no oceano ant\u00e1rtico para toda a biodiversidade local \ud83d\udc33 \ud83d\udc27  https://t.co/BLwvsE1JJq https://t.co/BLwvsE1JJq https://t.co/khJ8wOI9AF"
        },
        {
            "author_id": "169801463",
            "created_at": "2018-01-03T21:12:05.000Z",
            "id": "948663277105614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon do Itaimbezinho\nParque Nacional Aparatos da Serra - Cambar\u00e1 do Sul - RS https://t.co/qUdroYYvsH"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T19:30:11.000Z",
            "id": "948637633281970183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea aguentaria esse friozinho no Parque Nacional Golcuk, em Bolu? \u2744\ud83d\udc95\n\nFoto: @neskirimli https://t.co/kdthEByicT"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-03T18:55:50.000Z",
            "id": "948628990025175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano https://t.co/r5MdeM4XGC https://t.co/KRzjrRuk93"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-01-03T18:47:12.000Z",
            "id": "948626815542755330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 fazendo um frio de congelar pinguim no Canad\u00e1. Tanto que tratadores de animais do Zool\u00f3gico de Calgary resolveram botar os bichos numa \u00e1rea protegida por causa das baixas temperaturas na regi\u00e3o. Na v\u00e9spera do Ano Novo, o frio alcan\u00e7ou - 30\u00b0 C. https://t.co/fLVDVb2yS7 https://t.co/Vr0XClImfs"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2018-01-03T17:41:10.000Z",
            "id": "948610199358787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Terra de Minas do \u00faltimo s\u00e1bado exibiu uma viagem pelo Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Com a... https://t.co/cI0GcCtkgu"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-01-03T17:30:25.000Z",
            "id": "948607495379083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumenta 15% https://t.co/30CpBuylpi https://t.co/CK2rmbH3E7"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2018-01-03T17:21:36.000Z",
            "id": "948605274666995715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/W2n9SPamrv"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2018-01-03T16:20:26.000Z",
            "id": "948589883630735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechou 2017 com 1.788.922 visitantes de 166 pa\u00edses. \u00c9 a maior\u2026 https://t.co/ur7rTDqysS https://t.co/q1HDjqyd7T"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-03T15:42:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948580238597992452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Serra do Capara\u00f3.\n\nFotos do Vale Verde no interior do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVenha conhecer as atra\u00e7\u00f5es da nossa regi\u00e3o e passar um ver\u00e3o inesquec\u00edvel!\n\nImagens de 02/01/2018. https://t.co/VNEHPtSLvb"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-03T15:40:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948579924104896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Serra do Capara\u00f3.\n\nFotos do Vale Verde no interior do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVenha conhecer as atra\u00e7\u00f5es da nossa regi\u00e3o e passar um ver\u00e3o inesquec\u00edvel!\n\nImagens de 02/01/2018. https://t.co/nMBg5PvCNn"
        },
        {
            "author_id": "902537542943297537",
            "created_at": "2018-01-03T15:17:02.000Z",
            "id": "948573926967382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza + Aventura = Parque Nacional do Itatiaia e Pico das Agulhas Negras. https://t.co/EhnYpvYHTZ"
        },
        {
            "author_id": "143934607",
            "created_at": "2018-01-03T15:16:33.000Z",
            "id": "948573806305607680",
            "in_reply_to_user_id": "1060998973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redhoteando Pior que aqui nas cataratas os moradores da cidade e regi\u00e3o pagam bem menos que turista, mas acho que \u00e9 assim pq \u00e9 Parque Nacional, n\u00e3o sei quem administra o Cristo, mas deviam fazer igual esses puto"
        },
        {
            "author_id": "190774237",
            "created_at": "2018-01-03T14:55:42.000Z",
            "id": "948568557532712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros\n\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/ZRxYJTPD70"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-01-03T14:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "948564701885222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: O C\u00e2nion Fortaleza faz parte do Parque Nacional da Serra Geral e fica a 23 km de dist\u00e2ncia do centro de Cambar\u00e1 do Sul. Saiba como visitar por conta pr\u00f3pria. https://t.co/6JGsLVGmEB"
        },
        {
            "author_id": "74044707",
            "created_at": "2018-01-03T14:28:40.000Z",
            "id": "948561754589679617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia Rio de Janeiro https://t.co/FYftMjqYAR"
        },
        {
            "author_id": "74044707",
            "created_at": "2018-01-03T14:26:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4b6e3888000"
            },
            "id": "948561321783627778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro https://t.co/9FEDvWnvtg"
        },
        {
            "author_id": "865358779772260352",
            "created_at": "2018-01-03T13:32:26.000Z",
            "id": "948547602987044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz ano novo!\n\nCachoeira das Almas | Parque Nacional da Tijuca | Rio de Janeiro\n\nV\u00eddeo mostrando como \u00e9 a... https://t.co/96WfnycJH1"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2018-01-03T13:31:06.000Z",
            "id": "948547267476230145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/NJOdhYYzEW https://t.co/qmBC06wsFZ"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-03T13:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 126,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "948545493734445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @afaraujo7 @lislaine29 @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/k6Fb7RXeGG"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-03T13:08:58.000Z",
            "id": "948541699621576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o j\u00e1 registrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que teve crescimento de 15% em 2017 comparando com 2016\". https://t.co/asZu8R3UGf"
        },
        {
            "author_id": "3358782983",
            "created_at": "2018-01-03T12:48:03.000Z",
            "id": "948536433450602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Chegamos cedo ao Parque Nacional da Gorongosa.\n\nQuer\u00edamos anteceder o Sol que naquele dia se fazia primeiro.... https://t.co/0AcDXscUH0"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-03T12:34:07.000Z",
            "id": "948532925603176454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul | Brasil (... https://t.co/kc7FvB6Z9R"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2018-01-03T12:33:14.000Z",
            "id": "948532705960038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O interior do Paran\u00e1 tem lugares lindos que poucos conhecem. Capanema, minha cidade, \u00e9 um deles. Povo acolhedor, belas paisagens, produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, e o rio das cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha conhecer! #f\u00e9rias #Sudoeste #Capanema #RioIgua\u00e7u #cataratas https://t.co/dGIjvSzJWW"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2018-01-03T12:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 89,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948525210092830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3Mw6YffuGO via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-01-03T12:00:04.000Z",
            "id": "948524360150773761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fechou 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes... https://t.co/Tn6xwihqxb"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2018-01-03T11:50:24.000Z",
            "id": "948521927580225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Todo Brasileiro deveria conhecer esse lugar. O que nos d\u00e1 orgulho. Visite \nTRUQUE DE VIDA:  Este parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/57isE8sm5F"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2018-01-03T11:48:42.000Z",
            "id": "948521498121330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: A compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal \u00e9 um dispositivo... https://t.co/fbRJCZ8Cry"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2018-01-03T11:48:35.000Z",
            "id": "948521468677169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/vDb5blCGxH #AmbienteInteiro https://t.co/qRPRKbjQdu"
        },
        {
            "author_id": "2690693186",
            "created_at": "2018-01-03T11:37:23.000Z",
            "id": "948518651233259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que tem como principal atra\u00e7\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 o segundo parque nacional mais... https://t.co/P6l1mF3TMU"
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2018-01-03T11:15:23.000Z",
            "id": "948513112390619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os elefantes, bem pertinho de n\u00f3s, no enorme Parque Nacional South Luangwa em Z\u00e2mbia! Voc\u00ea\u2026 https://t.co/oCdiK6ZC29"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-01-03T11:02:40.000Z",
            "id": "948509912824471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/UAsSOd2IYe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-03T11:01:26.000Z",
            "id": "948509603611992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "34589726",
            "created_at": "2018-01-03T09:49:41.000Z",
            "id": "948491545006825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bye \ud83d\udc4b Bye \ud83d\udc4b Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/WTDd5vF1Qo https://t.co/pyt8r1QTNS"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2018-01-03T09:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "948488991673847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos! #felizanonovo #happynewyear em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/vqwhPTagze"
        },
        {
            "author_id": "724484524231548928",
            "created_at": "2018-01-03T09:03:22.000Z",
            "id": "948479892286529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem algum tsunami marcado pro parque nacional? Pq n eh possivel"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T09:00:11.000Z",
            "id": "948479090088177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Outono lindo no Parque Nacional de Snowdonia, Pa\u00eds de Gales\ud83d\udc95\n\nFoto: @mjowenhughes https://t.co/qLckw3ye4h"
        },
        {
            "author_id": "786020583934926848",
            "created_at": "2018-01-03T02:15:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "948377220174761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Ubajara -Ce \u00e9 perfeito! Deus \u00e9 perfeito \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2018-01-03T01:58:48.000Z",
            "id": "948373046657798145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o Programa 05 - S\u00e9rie Especial - sobre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.... https://t.co/mIb3TFh0sV"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-01-03T01:23:16.000Z",
            "id": "948364102887460865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oT1LXpzipj https://t.co/hqN5DwEyqK"
        },
        {
            "author_id": "139156063",
            "created_at": "2018-01-03T00:54:56.000Z",
            "id": "948356971178184705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Tour Parte II \ud83c\udf3e\ud83c\udf40\ud83c\udf34 Serra do Cip\u00f3 \ud83c\udf33\ud83c\udf44\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 \u2014 se sentindo inspirado em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/G36ekeZRwK"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-03T00:42:22.000Z",
            "id": "948353809650212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/cPtj2op3dY"
        },
        {
            "author_id": "2201260566",
            "created_at": "2018-01-02T23:54:35.000Z",
            "id": "948341785012719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83c\udf1e\ud83c\udfdd em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/U66Pq0A46S"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-02T23:10:21.000Z",
            "id": "948330652193214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pool party!!\n\u26f1\ud83c\udfca\ud83d\udd05 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/Ffg7CAM3TZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T22:40:25.000Z",
            "id": "948323121945341955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2018-01-02T22:00:35.000Z",
            "id": "948313094043860993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/xgsOdjnvXL"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-01-02T22:00:00.000Z",
            "id": "948312949822717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH combate desmatamento e invas\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nA\u00e7\u00e3o barra tentativa de ocupa\u00e7\u00e3o em doze pontos de mata, pr\u00f3ximos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Cercas e barracos que eram constru\u00eddos foram derrubados. #GovernoDePernambuco\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/yXO7Y5t3ND"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948309285922107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora m\u00e1gica \ud83c\udf44\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/hCTQ3HZB0i"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948307345565732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele melhor momento #pause evaaaah em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/vWAexKmhfz"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948305607156813828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem quintal e lua mais linda? #nothinghurts \ud83c\udf44\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/NPIkygibuL"
        },
        {
            "author_id": "273533337",
            "created_at": "2018-01-02T21:16:21.000Z",
            "id": "948301962814074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2017 &gt; https://t.co/NKt7P1wSZq #diario24h"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2018-01-02T21:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "948298991321497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorretrato rupestre. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/nKVJXiXKKw"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2018-01-02T20:30:02.000Z",
            "id": "948290308474834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2013 o Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local. https://t.co/HpQFpVFdwJ"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-01-02T20:23:24.000Z",
            "id": "948288638898536449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pica-pau-de-barriga-vermelha \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no #Par\u00e1 https://t.co/533vLI93S8 #Carajas #Parauapebas #Avesdobrasil #passaros #birds #animais #aves #fotografia #natureza #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2018-01-02T20:16:50.000Z",
            "id": "948286987261435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 - https://t.co/vSyY2A0t7i"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2018-01-02T20:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "948283078677590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem marciana em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/6eh40kUYXa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-01-02T19:56:27.000Z",
            "id": "948281855400321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nN\u00famero de pessoas que passaram pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 o maior da hist\u00f3ria para um ano."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T19:55:23.000Z",
            "id": "948281589003440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/golnHc7fYW"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-01-02T19:52:15.000Z",
            "id": "948280799291498497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 / https://t.co/aWrTpNfX7w"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-02T19:40:59.000Z",
            "id": "948277963333578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/FC5yb1bLMo"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:16.000Z",
            "id": "948277279376986113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/hivAHaohnz"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:09.000Z",
            "id": "948277250998325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/IgrTrAMHr9"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:08.000Z",
            "id": "948277248880267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/5ZSGuI8HUg"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:06.000Z",
            "id": "948277238528700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/kt3DhLTBMa"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-02T19:35:43.000Z",
            "id": "948276640517369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia https://t.co/GbQURLWsLv"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2018-01-02T19:19:19.000Z",
            "id": "948272510981885954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RTRevistaISTOE: O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um destino de natureza dos mais recomendados https://t.co/ybU07AEUk1 https://t.co/wDNiL6BpZe"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2018-01-02T19:10:18.000Z",
            "id": "948270241997643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um destino de natureza dos mais recomendados https://t.co/VPjXoFgUpH https://t.co/TNmXQSHOFE"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2018-01-02T19:02:16.000Z",
            "id": "948268221924175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/0kFpruOcBG https://t.co/p14l84kflA"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-01-02T18:44:29.000Z",
            "id": "948263746299990019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade - #Roraima (RR) #Brasil #Norte #Brazil #Roraimense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/jSO7MVyRt3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-02T18:35:32.000Z",
            "id": "948261491840634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais de 1,7 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/PFwcEI8LBC"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-01-02T18:33:42.000Z",
            "id": "948261032933384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local desde... https://t.co/inK12qYken"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-01-02T18:18:10.000Z",
            "id": "948257122298470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/jDj8WOzeaU https://t.co/APj7NaIY91"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-01-02T18:05:08.000Z",
            "id": "948253844651298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/L6wEP13s12"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2018-01-02T18:02:19.000Z",
            "id": "948253132223631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/WxcUulTtOY #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T18:00:52.000Z",
            "id": "948252769928077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/nWta3LRfwG   O pre\u00e7o do estacionamento tamb\u00e9m foi reajustado. Confira a reportagem do MGTV que mostra as belezas naturais do local."
        },
        {
            "author_id": "758094862591856640",
            "created_at": "2018-01-02T17:56:10.000Z",
            "id": "948251585930444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1MG Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/vsVMaaOs9X #RadarMG https://t.co/95VHNltJZU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T17:55:17.000Z",
            "id": "948251365993844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/nWta3LRfwG"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2018-01-02T17:46:12.000Z",
            "id": "948249078353231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/djDiVznG84"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2018-01-02T17:46:11.000Z",
            "id": "948249074733584385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/iQUCuPKuZX"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2018-01-02T17:00:02.000Z",
            "id": "948237459766300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2018-01-02T16:56:22.000Z",
            "id": "948236537262682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local desde... https://t.co/ahxzY4iaKl"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2018-01-02T16:12:25.000Z",
            "id": "948225475201003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u https://t.co/X906ZbbaHg"
        },
        {
            "author_id": "46938906",
            "created_at": "2018-01-02T16:00:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "948222367372898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2018-01-02T15:00:02.000Z",
            "id": "948207262178463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9, visto de cima! https://t.co/xFHZM5K3mt"
        },
        {
            "author_id": "1092386840",
            "created_at": "2018-01-02T13:23:38.000Z",
            "id": "948182999878852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCIET\u00c0 EVENTOS. \n\nMarcos Limoli . { Porta-Voz &amp; Formador de Opini\u00e3o.\n\nREP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL. https://t.co/Fk90DxCX3P"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-02T12:31:02.000Z",
            "id": "948169763225767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Rio Formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/N2kxyx4Oqd ) https://t.co/hjGbWLXC4C"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-01-02T12:28:41.000Z",
            "id": "948169173775069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/tRFgqvwi2N"
        },
        {
            "author_id": "247276002",
            "created_at": "2018-01-02T12:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "948163841212510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/vztK9QHlBy"
        },
        {
            "author_id": "247276002",
            "created_at": "2018-01-02T12:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "948163380224974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning after a 12hr coach ride, sunrise over Rio de Janeiro!! Meu Deus!!!!! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/UGHkhEu00I"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2018-01-02T11:18:18.000Z",
            "id": "948151457882271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da ... https://t.co/EfAxZldS4O"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2018-01-02T11:17:48.000Z",
            "id": "948151333705732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio foi registrado na segunda-feira, 1\u00ba. https://t.co/wWxS5cNWBW"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2018-01-02T11:15:15.000Z",
            "id": "948150690286833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da ... https://t.co/mJPTsMsMZ5"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2018-01-02T10:48:28.000Z",
            "id": "948143950107422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana - https://t.co/8yDNZM5Ppx #Portali9SE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T10:20:19.000Z",
            "id": "948136866271854593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2018-01-02T09:47:20.000Z",
            "id": "948128568801923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/GK3FTrnb4Z https://t.co/AXolJXJbKj"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-01-02T06:30:33.000Z",
            "id": "948079043294957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/qLPte2j0VM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T02:56:13.000Z",
            "id": "948025106202230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "482878266",
            "created_at": "2018-01-02T00:03:06.000Z",
            "id": "947981540952281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/GieTqaI9IN"
        },
        {
            "author_id": "482878266",
            "created_at": "2018-01-02T00:02:44.000Z",
            "id": "947981448094605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/0MzWJlN6Z8"
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2018-01-01T23:52:48.000Z",
            "id": "947978948427833350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria amigos para ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "883762991405158400",
            "created_at": "2018-01-01T23:39:51.000Z",
            "id": "947975690493792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra azul \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o mergulhada na Mata Atl\u00e2ntica, a natureza esculpiu o desenho das rochas e das montanhas, ...  (insight by https://t.co/SeEfLG0U8g) https://t.co/ksmkxAFt5T"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2018-01-01T23:32:17.000Z",
            "id": "947973783029198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira do Cafund\u00f3 no Parque Nacional de Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "754829898678689792",
            "created_at": "2018-01-01T23:28:31.000Z",
            "id": "947972837691838466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/SYRm6YzzPp"
        },
        {
            "author_id": "751504550566256642",
            "created_at": "2018-01-01T23:12:16.000Z",
            "id": "947968746626351105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana https://t.co/gWeJ5iAmi1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-01T22:46:16.000Z",
            "id": "947962204900519937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/PYgDm563a7"
        },
        {
            "author_id": "346503478",
            "created_at": "2018-01-01T22:39:03.000Z",
            "id": "947960389655867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/4a0o32ytTJ"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2018-01-01T22:36:07.000Z",
            "id": "947959651345293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/BvHH8109UI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-01T22:01:21.000Z",
            "id": "947950899942625281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3396306682",
            "created_at": "2018-01-01T21:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "947949009834045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o ano bem! \n\n#cachoeiradasalmas #florestadatijuca #natureza #RJ em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/5RoYqmjhE7"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2018-01-01T21:16:12.000Z",
            "id": "947939536973246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal \u00e9 considerado ex\u00f3tico invasor e pode causar danos \u00e0s esp\u00e9cies nativas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/gsVerQElKD"
        },
        {
            "author_id": "761673054028259328",
            "created_at": "2018-01-01T20:43:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "947931203340062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaaaaa esse ano n quero ficar minhas f\u00e9rias toda dentro de casa fazendo nada, j\u00e1 pretendo ir no parque nacional essa semana"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-01T20:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "StevinT"
                    }
                ]
            },
            "id": "947927951299014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista linda do Parque Nacional Banff, Canad\u00e1! \ud83d\ude0d\n\nFoto: @stevint https://t.co/yNIsKlheom"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-01T20:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 126,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "947926626511278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @afaraujo7 @lislaine29 @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/JfcXZarD0d"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-01T17:18:11.000Z",
            "id": "947879637769773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/vEiQEA4sDb"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-01-01T16:28:38.000Z",
            "id": "947867171576844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma das v\u00e1rias aranhas do parque nacional do Igua\u00e7u\n#wildnature \n#vidaselvagem\u2026 https://t.co/7CkFLAGdYv"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2018-01-01T15:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "947849828981202945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano come\u00e7ou bem! \u2764\ud83c\udf89 (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/04kqt5bEDD"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-01T14:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55090714,
                        -8.83944603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "947839383570472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 chegou com tudo hahaha \ud83c\udf35\ud83c\udf44\ud83d\udc9b\ud83c\udf3f\ud83c\udf08 em Pousada e Camping Pedra Furada - Parque Nacional Serra da\u2026 https://t.co/T0M3SfPBT4"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-01T14:20:22.000Z",
            "id": "947834890258731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o j\u00e1 registrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Os brasileiros lideram o ranking com 992.038 visitas. https://t.co/b1TMjqTTER"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-01-01T14:17:37.000Z",
            "id": "947834200471851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2017 - Bem Paran\u00e1: https://t.co/eoA7iNh7Ya"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2018-01-01T14:02:28.000Z",
            "id": "947830384410202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/BDZUnoLt26 https://t.co/HfooiW5yHw"
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2018-01-01T13:44:24.000Z",
            "id": "947825840133476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional hoje \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2018-01-01T13:29:10.000Z",
            "id": "947822005818142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/qghfb6gvE7"
        },
        {
            "author_id": "183336827",
            "created_at": "2018-01-01T13:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "947820290515636224",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum Desistiu, mas espera um retorno nos bra\u00e7os da globo. Cretino usurpador de \u00e1rea protegida ambientalmente."
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-01T12:49:03.000Z",
            "id": "947811908521951233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy New Year\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/lQtpD8MrDc"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-01-01T12:42:52.000Z",
            "id": "947810352112328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,7 milh\u00e3o visitas em 2017 https://t.co/im05SL3xZ1"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-01T12:22:02.000Z",
            "id": "947805109957906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o no Rio formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/wINh3BeKFU ) https://t.co/xO6IS5ocyo"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-01-01T11:00:05.000Z",
            "id": "947784488276312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Um patrim\u00f4nio da humanidade no sert\u00e3o do Piau\u00ed. O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 o ber\u00e7o do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico americano. Um local com paisagens deslumbrantes e de valor cient\u00edfico incalcul\u00e1vel. Por isso, precisa ser preservado. https://t.co/jgz1cuNH91"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-01T10:31:03.000Z",
            "id": "947777183086497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1 milh\u00e3o e 788 mil e 922 pessoas de 166 pa\u00edses se conectaram com a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde... https://t.co/4ewExD5waU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-01T09:40:15.000Z",
            "id": "947764395022733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2018-01-01T03:16:41.000Z",
            "id": "947667871261429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2018 a todos! \ud83c\udf7e\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#happynewyear #2018 #anonovo em Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/k1ffYhS1Dn"
        },
        {
            "author_id": "214154168",
            "created_at": "2018-01-01T00:15:30.000Z",
            "id": "947622273124626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na reserva do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/Ry8kSRhvbK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48, \u0e08.\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48",
                "id": "01020a9b0d158e1e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mirante do \u00faltimo adeus",
                "id": "07d9f4b6e3888000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2623144546",
                "name": "caos.org ",
                "username": "caos_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2522078159",
                "name": "rani.db",
                "username": "RDeboodt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4736317762",
                "name": "biatiful",
                "username": "tsumarbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3307074869",
                "name": "Conecta Baixada",
                "username": "conectabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178326159",
                "name": "Mariana",
                "username": "KRMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97952922",
                "name": "gicoppolecchia",
                "username": "gicoppolecchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296501722",
                "name": "Instituto Neo Mondo",
                "username": "neomondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149304545",
                "name": "doce azedo",
                "username": "reidaskolbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374140303",
                "name": "Prezada?",
                "username": "SarahSuzane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296416945",
                "name": "Extreme EcoAdventure",
                "username": "ExtremeEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118696059",
                "name": "miudinho",
                "username": "netofilhomesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793977547",
                "name": "Jornal da Globo",
                "username": "JornalDaGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Sam Drade",
                "username": "SamDrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320996943",
                "name": "RD COM FLASH",
                "username": "rdcomflash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130173583",
                "name": "Zenaide Medeiros",
                "username": "ZenaMed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41098426",
                "name": "Fernando Tubbs",
                "username": "fernandotubbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387836595",
                "name": "lucas do futuro",
                "username": "luscasergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226311664",
                "name": "Denise",
                "username": "denise_com_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397676116",
                "name": "Sofia Cambell",
                "username": "SofiaCambelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60629476",
                "name": "SBTUR Viagens",
                "username": "SBTUR_CURITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224740942",
                "name": "eeCoo Brasil",
                "username": "eeCooBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71716390",
                "name": "Giselle Batista",
                "username": "gisellebatista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168056315",
                "name": "Chris Duran",
                "username": "Savesfollowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58260333",
                "name": "Chris Dur\u00e1n",
                "username": "ChrisDuranMCD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3527120237",
                "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc9b \ud83e\udd87",
                "username": "wayneravenclaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111323836",
                "name": "Ambiente do Meio",
                "username": "ambientedomeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560529735",
                "name": "Jhivago Sales",
                "username": "JhivagoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134529527",
                "name": "larissa",
                "username": "ryaneggold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21881976",
                "name": "Nat\u00e1lia Cancian",
                "username": "naticancian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708521662",
                "name": "bia",
                "username": "beatrizmelow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507433719",
                "name": "Crea-PB",
                "username": "PBCrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53761175",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Couto",
                "username": "Andrecoutotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41249968",
                "name": "Barcelos na NET",
                "username": "barcelosnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399143073",
                "name": "Galv\u00e3o \u2658\u03a9",
                "username": "ruqu1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18306117",
                "name": "Alcides G de Souza Jr.",
                "username": "_xuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406890420",
                "name": "kenan h\u00fcrdeniz",
                "username": "oldkyrenian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32164915",
                "name": "Welington Guimar\u00e3es",
                "username": "TonnGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110468819",
                "name": "Emiliano Lessa",
                "username": "emilianolessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342271647",
                "name": "D\u00c9BORA.",
                "username": "DEBuenax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54551514",
                "name": "Thales \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u267b\ufe0f \ud83c\udf0e",
                "username": "thales_lrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128991272",
                "name": "Gustavo Gomes",
                "username": "gustavoasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145963180",
                "name": "Shigeaki U.A.Paix\u00e3o",
                "username": "SHIGEAKIALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1896895573",
                "name": "Gabriel Esteves",
                "username": "Gesteves_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54194441",
                "name": "giovana teles",
                "username": "giovanateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2618603436",
                "name": "Luan Duarte",
                "username": "Duartankian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201260566",
                "name": "Balthazar B Barbosa",
                "username": "balthazar_b_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153480708",
                "name": "Alex Luz Zoorope",
                "username": "zoorope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726557224860966912",
                "name": "zeta panama",
                "username": "zetacompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242339711",
                "name": "Sebo JDB",
                "username": "sebojdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806366476814995456",
                "name": "Jorge Santiago",
                "username": "Otonielsantiag5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169801463",
                "name": "Zero",
                "username": "Renan_Zero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "Paulo Guedes",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902537542943297537",
                "name": "Mochilai",
                "username": "mochilaioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934607",
                "name": "didi",
                "username": "diegoluiggi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190774237",
                "name": "luizreis",
                "username": "loisreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74044707",
                "name": "Claudio Ciro \u26a0\ufe0f",
                "username": "claudiociro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865358779772260352",
                "name": "Caminhos Por A\u00ed",
                "username": "Caminhos_Por_Ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358782983",
                "name": "Por dentro da \u00c1frica",
                "username": "Dentro_daAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690693186",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "j_correiodopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34589726",
                "name": "Dionyzio klavdianos",
                "username": "dionyzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724484524231548928",
                "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "fimdesemana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786020583934926848",
                "name": "Kayanne",
                "username": "Kaynutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139156063",
                "name": "Glaison Silva",
                "username": "PrivateDriverBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273533337",
                "name": "Portal 24Horas",
                "username": "24horaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758094862591856640",
                "name": "Radar MG",
                "username": "RadarMG_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46938906",
                "name": "Daniel",
                "username": "eudanielramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092386840",
                "name": "Marcos Limoli",
                "username": "MarcosLimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247276002",
                "name": "Andrew Thomas \u26a1\ufe0f",
                "username": "andrewtideas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482878266",
                "name": "Milton Paes",
                "username": "milton_paes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696723022",
                "name": "Karol \ud83c\udf3c",
                "username": "KarolaineGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883762991405158400",
                "name": "Ronildo Ap",
                "username": "Ronildoapc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754829898678689792",
                "name": "panoramadenegocios",
                "username": "panoramadenegoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751504550566256642",
                "name": "Steemio",
                "username": "steemiobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346503478",
                "name": "Jos\u00e9 Meneses",
                "username": "jmenesesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3396306682",
                "name": "Caio Romero",
                "username": "caiogromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761673054028259328",
                "name": "ana clara",
                "username": "kccjaguar97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434844836",
                "name": "stevin tandawijaya",
                "username": "StevinT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183336827",
                "name": "Edemar Motta",
                "username": "EdemarMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214154168",
                "name": "jaqueline",
                "username": "jaquelinebrag",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "949449410202800129",
        "oldest_id": "947622273124626432",
        "result_count": 241
    }
}