{
    "data": [
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-06T13:20:17.000Z",
            "id": "1004352276679544832",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governodobrasil \u00c9 isso mesmo, @governodobrasil. E temos + novidades: ontem foram criados + 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Duas delas, o Ref\u00fagio de Vida Silvestre e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul, no sert\u00e3o baiano, v\u00e3o permitir a reintrodu\u00e7\u00e3o da ave na natureza. \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "63304311",
            "created_at": "2018-06-06T13:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38728575",
                        "start": 0,
                        "username": "mbrusadin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004350799600869376",
            "in_reply_to_user_id": "38728575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mbrusadin Bom dia Maur\u00edcio. Gostaria de saber se a \u00e1rea do IPA de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, transformada na Floresta Estadual do Noroeste Paulista, poder\u00e1 ser usada como um grande parque ecol\u00f3gico por uma popula\u00e7\u00e3o de 1 milh\u00e3o de habitantes, que n\u00e3o tem um parque ecol\u00f3gico. Grato."
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2018-06-06T13:00:02.000Z",
            "id": "1004347179954155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino Costa Rica. \u00c0 descoberta do Parque Nacional Manuel Ant\u00f3nio #SAPOViagens  https://t.co/WgIVTN9h9i https://t.co/crHySVXZaQ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-06T12:42:05.000Z",
            "id": "1004342663255089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SemanaDoMeioAmbiente \ud83c\udf3fUma das esp\u00e9cies + amea\u00e7adas do \ud83c\udf0e, a ararinha-azul, ganhou 2 unidades de conserva\u00e7\u00e3o: o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ararinha-Azul, na Bahia. \ud83d\ude0d \nhttps://t.co/l9KsonwXab"
        },
        {
            "author_id": "722114848427933697",
            "created_at": "2018-06-06T12:37:17.000Z",
            "id": "1004341454469296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT https://t.co/xNy2SzsSiH Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pYGUlXpGOv #colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography"
        },
        {
            "author_id": "849624182283489281",
            "created_at": "2018-06-06T12:34:58.000Z",
            "id": "1004340871087570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria reserva extrativista do Baixo Rio Branco-Jauaperi, na divisa entre Roraima e Amazonas https://t.co/5pmohD6jRi https://t.co/zSgLbld4qJ"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2018-06-06T12:31:27.000Z",
            "id": "1004339986513190913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira https://t.co/bMa8CirQnf"
        },
        {
            "author_id": "30023827",
            "created_at": "2018-06-06T12:27:53.000Z",
            "id": "1004339092312723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Nova Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gia \u00e9 Instalada na Parte Alta do Parque https://t.co/SO6V1UolfS"
        },
        {
            "author_id": "31504246",
            "created_at": "2018-06-06T12:26:08.000Z",
            "id": "1004338650342154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria reserva extrativista do Baixo Rio Branco-Jauaperi, na divisa entre Roraima e Amazonas https://t.co/qiOLP88dhe"
        },
        {
            "author_id": "224124188",
            "created_at": "2018-06-06T12:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "90676816",
                        "start": 38,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004337248698060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Claramente o objetivo da diretoria do @atletico \u00e9 reviver o passado e juntar o time momentos antes do jogo pra concentrar no coreto do parque municipal. E ser\u00e1 um time de amigos... Na boa eu que n\u00e3o t\u00f4 fazendo 3 refei\u00e7\u00f5es por dia vou largar pra l\u00e1 o #galo esse ano"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-06-06T12:20:03.000Z",
            "id": "1004337117999321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras visto a partir da via Pont\u00e3o Ricardo Gon\u00e7alves no Pico das Agulhas Negras. Parque Nacional do Itatiaia.\n\n \ud83d\udcf7: https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #prateleiras #agulhasnegras #parquenacionaldoitatiaia #trekking #montanhismo https://t.co/dPCGc7jPu9"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-06-06T12:12:25.000Z",
            "id": "1004335199096733697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica pra sair de casa \ud83c\udfe1\ud83d\udc49\ud83d\udea3\n\nAlto Para\u00edso integra o Parque Nacional da Ilha Grande, sendo um grande atrativo pela exuber\u00e2ncia da flora e fauna, na proposta de ecoturismo, de esportes n\u00e1uticos e saf\u00e1ris fotogr\u00e1ficos com... https://t.co/qH21YpOv8X"
        },
        {
            "author_id": "867738595876106240",
            "created_at": "2018-06-06T12:05:46.000Z",
            "id": "1004333523912855553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 novamente alvo de pichadores nas duas \u00faltimas semanas  #Valinhos #pedefigo https://t.co/X1lUBI3MiF"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2018-06-06T11:28:26.000Z",
            "id": "1004324128642519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual lapa grande  Montes Claros MG https://t.co/sT0xyiLkFR https://t.co/DoNH1FIntp"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-06-06T11:27:40.000Z",
            "id": "1004323935343861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n#colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #riograndedosul #brazil #canon\ud83d\udcf7 #travel #canionfortaleza #serrageral #cambaradosul #cambara #cloud #forest #valley https://t.co/1lour2i9cZ"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-06-06T10:59:59.000Z",
            "id": "1004316970760724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atividade do m\u00eas de junho, que contou com a participa\u00e7\u00e3o de cerca de 20 crian\u00e7as, foi dedicada \u00e0 bot\u00e2nica do Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique e acompanhada pelo... https://t.co/enVycn8lKZ"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2018-06-06T10:52:23.000Z",
            "id": "1004315057776406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias | Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira | Portal Flagrante https://t.co/4RBToUvGMQ"
        },
        {
            "author_id": "55983744",
            "created_at": "2018-06-06T10:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "215666748",
                        "start": 0,
                        "username": "aragao_83"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004304917291560960",
            "in_reply_to_user_id": "215666748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aragao_83 @mariliaskc \u00c9 bem mais feio q isso, l\u00e1 era reserva biol\u00f3gica e por motivos maiores modificaram rapidinho para APP, parece-me.. muito triste. Acabam c os poucos pontos verdes de slz em nome do interesse p\u00fablico (burro)"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2018-06-06T09:22:12.000Z",
            "id": "1004292360665227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/zIqvFfDkN5 https://t.co/nmR7HKPjyA"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-06-06T08:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1004282816434073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer transformar Chapada dos Guimar\u00e3es em parque estadual https://t.co/HMdJDuXVbY"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-06-06T08:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "10228272",
                        "start": 206,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004282791062900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCasa\u201d nova para Ararinha-Azul: Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha-Azul, com 29.986 hectares, e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul, com 89.996 hectares, de Caatinga!\nhttps://t.co/kQrW1uYg54 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-06-06T08:37:52.000Z",
            "id": "1004281203527114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer transformar Chapada dos Guimar\u00e3es em parque estadual https://t.co/u9WTBdewMY"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-06-06T08:24:15.000Z",
            "id": "1004277777036726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ararinha-Azul \u2014 Com popula\u00e7\u00e3o dizimada, reprodu\u00e7\u00e3o controlada \u00e9 indispens\u00e1vel. Mas objetivo \u00e9 oferecer-lhes nova \u201ccasa\u201d na natureza: criados Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha-Azul, 29.986 ha e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul, com 89.996 ha. https://t.co/0pF7q6qJ9Q"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2018-06-06T08:03:15.000Z",
            "id": "1004272492792483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2018-06-06T07:22:15.000Z",
            "id": "1004262175375060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES quer atua\u00e7\u00e3o conjunta para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Distrito de Barra Nova - EcoDebate https://t.co/JG9iI6Wmdp"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2018-06-06T04:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2182860175",
                        "start": 0,
                        "username": "AngelissonJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004222769419177984",
            "in_reply_to_user_id": "2182860175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngelissonJ Nos d\u00ea alguns detalhes do que foi conversado sobre essa hidrel\u00e9trica que afetar\u00e1 seu povo Tenharim. E sobre essa redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/Xn4k8h11tw"
        },
        {
            "author_id": "293539573",
            "created_at": "2018-06-06T03:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "39591928",
                        "start": 24,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004201923807936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Michel Temer (@MichelTemer):\n\nAssinei dois decretos important\u00edssimos para prote\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente. Um deles cria o ref\u00fagio da vida silvestre e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ararinha Azul... https://t.co/WWGxySCWqg"
        },
        {
            "author_id": "65493086",
            "created_at": "2018-06-06T03:16:34.000Z",
            "id": "1004200346502254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sedia a 1\u00aa Festa Italiana de Vinhedo no pr\u00f3ximo final de\u00a0semana https://t.co/O5HsBzWqUY https://t.co/2wcYsgaUOm"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2018-06-06T03:13:21.000Z",
            "id": "1004199537865457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Dino assina decreto fixando prazo para implanta\u00e7\u00e3o do Programa Maranh\u00e3o Verde no Parque Estadual do\u00a0Bacanga https://t.co/SDNHZR6Lb1 https://t.co/royJVm9xnf"
        },
        {
            "author_id": "636344468",
            "created_at": "2018-06-06T02:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "62606094",
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004194894439682048",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovRJ Quando ir\u00e3o remover as favelas que invadiram as florestas do Parque Nacional da Tijuca? Vidigal, Rocinha, Morro do Banco e afins?"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2018-06-06T02:20:24.000Z",
            "id": "1004186211253178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18 de junho, \u00e0s 14h30min, a Assembleia Legislativa do Mato Grosso (ALMT) discutir\u00e1, no audit\u00f3rio... https://t.co/y5fX9KCsGd"
        },
        {
            "author_id": "388621389",
            "created_at": "2018-06-06T02:10:02.000Z",
            "id": "1004183602182139905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inconstitucionalidade da redu\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por meio de Medida Provis\u00f3ria https://t.co/FfbcAk8z8z"
        },
        {
            "author_id": "38073785",
            "created_at": "2018-06-06T01:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004176890528174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/mdzqUv12kc CRB Floresta Nacional - FLONA"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-06-06T01:36:01.000Z",
            "id": "1004175042203267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganhou neste Dia Mundial do Meio Ambiente (6) uma nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), dedicada a estabelecer um corredor ecol\u00f3gico para a preserva\u00e7\u00e3o do sauim-de-coleira \ud83d\udc9a O decreto criando a nova APA Sauim-de-Manaus foi assinado pelo prefeito Arthur Virg\u00edlio Neto. https://t.co/bsrPm0W5kI"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2018-06-06T01:03:34.000Z",
            "id": "1004166877046820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria oficialmente em Rio Preto a Floresta Estadual Paulista https://t.co/hSyWusELUn https://t.co/42Oa8yliJI"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2018-06-06T00:31:43.000Z",
            "id": "1004158863057309702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do sauim-de-coleira e lan\u00e7a concurso https://t.co/tWtFIZpMGv https://t.co/vUNOG3R8tq"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-06-06T00:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "25577585",
                        "start": 11,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004150880751452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador @FlavioDino assina decreto fixando prazo para implanta\u00e7\u00e3o do Programa Maranh\u00e3o Verde no Parque Estadual do Bacanga https://t.co/1jQasRbEcw #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/Qz2hiU090n"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-06-05T23:35:48.000Z",
            "id": "1004144788273278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto quer transformar Chapada dos Guimar\u00e3es em parque estadual https://t.co/lkyW4lXtdE https://t.co/y6sDGR1nw3"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2018-06-05T23:28:13.000Z",
            "id": "1004142882293350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da\u2026 https://t.co/0fUPC86lvY"
        },
        {
            "author_id": "133404525",
            "created_at": "2018-06-05T23:24:53.000Z",
            "id": "1004142042312790018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IV ENA - Encontro Nacional de Agroecologia se encerrou no dia 03 de junho (domingo) em Belo Horizonte - MG, com um Ato Unificado pelas ruas da cidade, encerrando com um Banquete no Parque Municipal com degusta\u00e7\u00e3o de... https://t.co/daQy5aZWVE"
        },
        {
            "author_id": "98218364",
            "created_at": "2018-06-05T23:05:16.000Z",
            "id": "1004137105772154883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GM vai identificar os pichadores do Parque Municipal flagrados pelas c\u00e2meras https://t.co/1OLxjW938C"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2018-06-05T23:00:07.000Z",
            "id": "1004135809937702914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama a aten\u00e7\u00e3o o fato de que, ap\u00f3s mais de 120 anos do t\u00e9rmino da Guerra de Canudos, n\u00e3o \u00e9 raro que os visitantes, ao caminhar pelas trilhas do Parque, pelo meio da caatinga preservada, se... https://t.co/DDanR7Jy6o"
        },
        {
            "author_id": "329774698",
            "created_at": "2018-06-05T22:59:58.000Z",
            "id": "1004135769374633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Municipal de \u00c1guas da Prata passa a ser oficialmente Parque Estadual - Fala S\u00e3o Jo\u00e3o https://t.co/TKIc2RviPu"
        },
        {
            "author_id": "85195875",
            "created_at": "2018-06-05T22:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "712859130",
                        "start": 0,
                        "username": "mariaterezaffc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1004132789854359552",
            "in_reply_to_user_id": "712859130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaterezaffc Mas vai, \u00e9 iniciativa privada do grupo cataratas, o mesmo que controla o parque nacional de Foz do Igua\u00e7u. Vai ser nos mesmos moldes e \u00e9 ela que controla o zool\u00f3gico do RJ."
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2018-06-05T22:36:53.000Z",
            "id": "1004129961324752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sauim-de-coleira ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus\n\n#jornalismoprofissional #jornalismoemtempo https://t.co/YQisNIZq5m https://t.co/9Dx17DLBVl"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2018-06-05T22:33:33.000Z",
            "id": "1004129124246487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal? https://t.co/sHGpkPsl3i"
        },
        {
            "author_id": "135508314",
            "created_at": "2018-06-05T22:03:52.000Z",
            "id": "1004121652454666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eada+ 2018\u26a1\ufe0f26, 27 e 28 de julho\nRecinto Santa Cruz \u26a1\ufe0f Parque Municipal\nEntrada livre. \n\nAlinhamento por dias\n\n26 de julho\n\nRecinto Santa Cruz:\nMoullinex\nStone Dead\nGalgo\n\nPalco Parque:\nPr\u00edncipe\nMathilda\n\n27 de julho... https://t.co/ZOM8FPtR6m"
        },
        {
            "author_id": "62851189",
            "created_at": "2018-06-05T21:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "854849359246184450",
                        "start": 0,
                        "username": "barcelosanalu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004119451795587072",
            "in_reply_to_user_id": "854849359246184450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barcelosanalu Parque Estadual do Rio Doce. Fica em Marli\u00e9ria (se nao me engano), \u00e9 MARAVILHOSO e \u00e9 de boa de chegar de carro. L\u00e1 tem uma lagoa, tem \u00e1rea de churrasqueira, parques pra dar um passeio e tem chal\u00e9s de hospedagem que s\u00e3o mto bonitinhos."
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2018-06-05T21:37:02.000Z",
            "id": "1004114902200578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de mais umas jornadas sobre os nossos eventos \u00e2ncora no Parque Nacional Peneda-ger\u00eas. \n\nAmanh\u00e3 em Valongo palestra para mais de 3.500 pessoas. https://t.co/VhpGxJN5aW"
        },
        {
            "author_id": "819794958718672896",
            "created_at": "2018-06-05T21:33:26.000Z",
            "id": "1004113995656237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michel Temer:\n\nAssinei dois decretos important\u00edssimos para prote\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente. Um deles cria o ref\u00fagio da vida silvestre e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ararinha Azul com quase 120 mil hectares de \u00e1reas protegidas, nos munic\u00edpios de Juazeiro e\u2026 https://t.co/uSivwcMg40"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2018-06-05T21:30:51.000Z",
            "id": "1004113346487087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 anos do Parque Estadual Mata dos Godoy, vivaaa parab\u00e9ns! #DiaMundialdoMeioAmbiente #DiadoMeioAmbiente #MeioAmbiente #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/PcONgaRozm"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2018-06-05T21:30:23.000Z",
            "id": "1004113228023123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 271,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 124,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Assinei dois decretos important\u00edssimos para prote\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente. Um deles cria o ref\u00fagio da vida silvestre e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ararinha Azul com quase 120 mil hectares de \u00e1reas protegidas, nos munic\u00edpios de Juazeiro e Cura\u00e7\u00e1 (BA). #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/xNUdR203ll"
        },
        {
            "author_id": "232564361",
            "created_at": "2018-06-05T21:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1639518247",
                        "start": 0,
                        "username": "showliana"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2891363009",
                        "start": 11,
                        "username": "TACOCS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004111643788406784",
            "in_reply_to_user_id": "1639518247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showliana @TACOCS O melhor \u00e9 o da Feira Hippie!! Todos os Domingos pela manh\u00e3, no Centro de BH... Eles fecham parte da Avenida Afonso Pena, em frente ao Parque Municipal. Rola de ir madrugado pra l\u00e1 e ainda andar de caiaque na lagoa do parque!! :D https://t.co/2OdxRXQHMh"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-06-05T21:20:41.000Z",
            "id": "1004110785608650757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Arthur Virg\u00edlio Neto decreta nesta ter\u00e7a-feira, 5/06, Dia Mundial do Meio Ambiente, a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus. https://t.co/cptHNAFyZs"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2018-06-05T21:03:44.000Z",
            "id": "1004106519762358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Joa\u00e7aba ser\u00e1 aberto neste s\u00e1bado\nhttps://t.co/bdhroolxJV https://t.co/7peIlgOzCR"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2018-06-05T20:59:51.000Z",
            "id": "1004105542652973059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 3 anos em obras finalmente a popula\u00e7\u00e3o poder\u00e1 usar o parque. https://t.co/l4vH1Bza7w"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-06-05T20:27:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1004097407506878467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinados hoje \u00e0 tarde os decretos de cria\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Reserva Extrativista (ResEx) Baixo Rio Branco - Jauaperi (Amaz\u00f4nia, RR e AM) e Ref\u00fagio da Vida Silvestre (ReViS ou RVS) e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ararinha-Azul (Caatinga, BA). https://t.co/8hFhe8AuBo"
        },
        {
            "author_id": "65461413",
            "created_at": "2018-06-05T20:25:17.000Z",
            "id": "1004096842479620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da abertura do III F\u00f3rum Territorial da Bacia do Rio Bacanga com o tema: A Import\u00e2ncia do Parque Estadual do Bacanga, promovido pela Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Itaqui Bacanga (ACIB) e Rede Coroado de Natal. https://t.co/6Hd5KLIpkj"
        },
        {
            "author_id": "156821948",
            "created_at": "2018-06-05T20:18:06.000Z",
            "id": "1004095036060065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAno passado fizemos 3 mutir\u00f5es de limpeza na Cachoeira do Viana e do \u00cdndio e qdo pensamos que nosso trabalho tinha sido em v\u00e3o, recebemos, com imensa felicidade, a not\u00edcia que as duas cachoeiras foram inclu\u00eddas na APA da Serra do Gandarela...\" &gt;&gt;  https://t.co/qUSh7KaoQo"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-06-05T20:17:16.000Z",
            "id": "1004094826034421762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem o menor n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria - https://t.co/l7By0eHkWP"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-06-05T20:16:58.000Z",
            "id": "1004094752596418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem o menor n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria - https://t.co/clwh5Oiziv"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-05T20:14:14.000Z",
            "id": "1004094062532624387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vista posterior da escultura da serea da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na bocana de entrada a #R\u00edadeArousa #Arousa #Ribeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/GeqLknqOBQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-05T20:08:31.000Z",
            "id": "1004092624574320642",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Foi criada tamb\u00e9m a Reserva Extrativista Baixo Rio Branco - Jauaperi.\nA conflu\u00eancia dos rios Branco e Jauaperi abriga esp\u00e9cies de peixes \u00fanicas e grande biodiversidade. A UC atende a demanda da comunidade de proteger os meios de vida na \u00e1rea: 200 fam\u00edlias ser\u00e3o beneficiadas! https://t.co/qfj55jdG93"
        },
        {
            "author_id": "624016345",
            "created_at": "2018-06-05T20:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004092213553500161",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Melhor seria levar os animais para um parque nacional onde ficassem protegidos e n\u00e3o expostos."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-05T20:00:46.000Z",
            "id": "1004090675376328706",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Foi criado o Ref\u00fagio de Vida Silvestre e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul!\nA cria\u00e7\u00e3o das UCs, no norte da Bahia, visa proteger ambientes importantes para a exist\u00eancia e reprodu\u00e7\u00e3o da ararinha-azul, uma das esp\u00e9cies mais amea\u00e7adas do mundo. https://t.co/J809VhzGGl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-05T19:45:19.000Z",
            "id": "1004086785520099329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-06-05T19:05:15.000Z",
            "id": "1004076701884637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Virunga no Congo fecha para turistas at\u00e9 2019 - https://t.co/QHypuZNsco"
        },
        {
            "author_id": "2450176891",
            "created_at": "2018-06-05T19:00:20.000Z",
            "id": "1004075467719274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a portaria, ter\u00e3o direito \u00e0 meia-entrada crian\u00e7as at\u00e9 12 anos de idade incompletos, estudantes, pessoas com idade igual ou superior a 60 anos, pessoas com defici\u00eancia, jovens entre 15 a 29 anos comprovadamente\u2026 https://t.co/5GBoG5NFZu https://t.co/TK4H5l2NB2"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2018-06-05T18:59:15.000Z",
            "id": "1004075193592098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do Meio Ambiente desde SEMPRE! \ud83c\udf3f\ud83d\udc35\ud83d\udc3e\ud83e\udd88\ud83d\udcaa\n\n(fotos tiradas nos anos de 1993 e 1994, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins)\n\n#DiaDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "108988113",
            "created_at": "2018-06-05T18:57:49.000Z",
            "id": "1004074831883788289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cuidar, guardar e preservar o meio ambiente \u00e9 responsabilidade de todos n\u00f3s. \u00c9 por isso que batalhamos para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, uma luta antiga e necess\u00e1ria para preservar o bioma e gerar emprego e renda para o Sert\u00e3o. https://t.co/0jmxphQClK"
        },
        {
            "author_id": "626709615",
            "created_at": "2018-06-05T18:20:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "13ee06592fe169ea"
            },
            "id": "1004065375976378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outfit do dia\nMoletom v\u00f4lei sti com meu nome super top \u00fanico: ganhei\nBlusa projeto do parque nacional de Itaipu, s\u00f3 pra quem pode: ganhei\nLegging coloria no style: no m\u00e1ximo 20 pila no descontao\nMeia colorida made in PY: pac com 3, 10 pila no m\u00e1ximo \n\u00c9 isto."
        },
        {
            "author_id": "2274479330",
            "created_at": "2018-06-05T18:07:03.000Z",
            "id": "1004062054871916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO PRETO  https://t.co/IW9pwVa69G"
        },
        {
            "author_id": "2274479330",
            "created_at": "2018-06-05T18:07:00.000Z",
            "id": "1004062043660476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO PRETO https://t.co/IW9pwVrH1e"
        },
        {
            "author_id": "440377100",
            "created_at": "2018-06-05T18:03:38.000Z",
            "id": "1004061195102400514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrei no parque municipal pra beber agua e fiquei perdida"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-06-05T18:02:47.000Z",
            "id": "1004060981486587905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus \u00e9 tema de v\u00eddeo produzido por meio de\u00a0TAC https://t.co/euVAmcFesQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-06-05T18:00:39.000Z",
            "id": "1004060447077695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/XJ2Lh5iEfe  Com uma paisagem incomum, regi\u00e3o tem desfiladeiros e ecossistemas que abrigam riqu\u00edssima biodiversidade #DiaDoMeioAmbiente https://t.co/ryT5xEi52h"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-05T17:57:43.000Z",
            "id": "1004059707621834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada dos Guimar\u00e3es\u00a0(MT) https://t.co/8JH5ponbU1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-05T17:44:11.000Z",
            "id": "1004056300412493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente: momento para lembrar que a natureza deve ser conservada todos os dias do ano. N\u00f3s dependemos dela!\n\n#DiadoMeioAmbiente\nFoto: Parque Nacional da Serra da Canastra por Rodrigo Katayama https://t.co/liddu3dUa0"
        },
        {
            "author_id": "143441954",
            "created_at": "2018-06-05T17:30:13.000Z",
            "id": "1004052787821465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os privados de liberdade de La Joyita, #Panam\u00e1, criaram seu pr\u00f3prio viveiro: Semeando Paz \ud83c\udf33\ud83c\udf31\n\nO projeto teve tanto sucesso que doaram 2,5 mil mudas para reflorestar o Parque Nacional Soberania #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/Arr4NwKdcl"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2018-06-05T17:27:03.000Z",
            "id": "1004051991449034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Turvo em Derrubadas \u00e9\u00a0regulamentada https://t.co/XtzLz8rtt2 https://t.co/Ma9tEC5Fg1"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-05T17:26:52.000Z",
            "id": "1004051942090465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus \u00e9 tema de v\u00eddeo produzido por meio de\u00a0TAC https://t.co/rM2hOFsTXV"
        },
        {
            "author_id": "902558886070276097",
            "created_at": "2018-06-05T17:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "274688443",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaCerqueira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004047336379645953",
            "in_reply_to_user_id": "274688443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaCerqueira_ Parab\u00e9ns pela luta de sempre em favor da educa\u00e7\u00e3o, aqui em Ponte Nova fizemos ato junto com os eletrecit\u00e1rios. Manda a foto que tiramos com vc e Rog\u00e9rio Correia no Parque Municipal domingo kkk"
        },
        {
            "author_id": "771704180566265856",
            "created_at": "2018-06-05T16:55:57.000Z",
            "id": "1004044162541350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 anos da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o - Casimiro de Abreu/RJ\nTem pedal no pr\u00f3ximo s\u00e1bado dia 09/06. https://t.co/dhzLMITNCO"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-06-05T16:36:38.000Z",
            "id": "1004039304056733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra Dia Mundial do Meio Ambiente: https://t.co/0Ve0totljF"
        },
        {
            "author_id": "48045560",
            "created_at": "2018-06-05T16:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "55518321",
                        "start": 233,
                        "username": "CarlaVisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004036968148238344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ler uma mat\u00e9ria dessas no #DiaMundialdoMeioAmbiente \u00e9 desanimador. Jericoacoara \u00e9 um para\u00edso, e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  que precisa ser preservado.  Essa invas\u00e3o elitista t\u00e1 destruindo o lugar. Que triste! \nO que acha disso @CarlaVisi ? https://t.co/yeOxzkKPrg"
        },
        {
            "author_id": "15568991",
            "created_at": "2018-06-05T16:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29717211,
                        -20.29609846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1004033336501854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saidinha de casa \ud83e\udd17 (@ Parque Municipal Pianista Manolo Cabral in VITORIA) https://t.co/Bu0qu5C5BT"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-06-05T16:10:06.000Z",
            "id": "1004032623935655942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve funcionar em hor\u00e1rio especial neste domingo https://t.co/792aGhW0EZ"
        },
        {
            "author_id": "187723780",
            "created_at": "2018-06-05T16:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1013661307",
                        "start": 0,
                        "username": "Teffyhart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004031820357361672",
            "in_reply_to_user_id": "1013661307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Teffyhart @tata_achon @SaviorElesis N\u00e3o s\u00f3 a minha casa como a regi\u00e3o inteira, n\u00e9, tu nunca houve um pio sobre Pedra de Guaratiba.\nInclusive semana passada eu descobri que aquele barranco que a gente viu ano passado \u00e9 realmente a entrada do parque municipal, mas come\u00e7aram a revitalizar ele esse ano."
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2018-06-05T16:02:51.000Z",
            "id": "1004030798989791232",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente (CMA) aprovou o PLS 206/2007, que exclui fra\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto, nos munic\u00edpios de Guajar\u00e1-Mirim e Vila Nova Mamor\u00e9, em Rond\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2018-06-05T15:30:01.000Z",
            "id": "1004022536462524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto municipal que institui a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus vai ser assinado nesta ter\u00e7a-feira (5). https://t.co/bdnQUzuu76"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2018-06-05T15:14:19.000Z",
            "id": "1004018586988539909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade arborizada, Valinhos possui 91.920 metros de cursos de \u00e1gua, 11,8% de cobertura vegetal nativa e duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o de elevada import\u00e2ncia ecol\u00f3gica: o Parque Estadual Assessoria da... https://t.co/9RZ1Y4bYJ8"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2018-06-05T15:13:10.000Z",
            "id": "1004018297191501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas https://t.co/gvvOb6DGqy"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2018-06-05T15:11:50.000Z",
            "id": "1004017960124669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGULAMENTADA TAXA DE VISITA\u00c7\u00c3O AO PARQUE ESTADUAL DO TURVO, EM DERRUBADAS https://t.co/tHXffoL7lZ"
        },
        {
            "author_id": "16871663",
            "created_at": "2018-06-05T15:10:26.000Z",
            "id": "1004017609887666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesses econ\u00f4micos pressionam pela extin\u00e7\u00e3o da Resex Canavieiras\n        O Projeto de Lei 3068/2015, em tramita\u00e7\u00e3o acelerada na C\u00e2mara dos Deputados, prev\u00ea a transforma\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista !"
        },
        {
            "author_id": "332540217",
            "created_at": "2018-06-05T15:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "908374355910037506",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasagrello"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "36376988",
                        "start": 14,
                        "username": "RicaPerrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004017193271603201",
            "in_reply_to_user_id": "908374355910037506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasagrello @RicaPerrone Deprimente v\u00ea q o cara nao conhece a historia do time pelo qual torce... At\u00e9 pouco tempo negros nao podia m jogar no Cruzeiro.... Time de oper\u00e1rios? Perai qual time que nasceu no parque municipal?..."
        },
        {
            "author_id": "815138674677579776",
            "created_at": "2018-06-05T15:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "149390865",
                        "start": 0,
                        "username": "404pug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004016049245900800",
            "in_reply_to_user_id": "149390865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@404pug falta o parque nacional de encontro emo, o bilhares"
        },
        {
            "author_id": "828205803400208385",
            "created_at": "2018-06-05T14:55:14.000Z",
            "id": "1004013786020368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Itatiaia foi o primeiro Parque Nacional do Brasil? \nSaiba mais sobre como desbravar esse lindo parque no link abaixo:\n https://t.co/7gwpGlqC5S"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-06-05T14:48:48.000Z",
            "id": "1004012165911674880",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ponto importante \u00e9 que 55% das esp\u00e9cies brasileira ainda n\u00e3o est\u00e3o dentro de nenhuma \u00e1rea protegida. Isso mesmo, mais da metade da nossa biodiversidade est\u00e1 fora das unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/gBza6NeOnG\n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2018-06-05T14:37:42.000Z",
            "id": "1004009370634645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidade arborizada, Valinhos possui 91.920 metros de cursos de \u00e1gua, 11,8% de cobertura vegetal nativa e duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o de elevada import\u00e2ncia ecol\u00f3gica: o Parque Estadual Assessoria da... https://t.co/rkkuqkR8UL"
        },
        {
            "author_id": "50419740",
            "created_at": "2018-06-05T14:35:36.000Z",
            "id": "1004008842194292738",
            "in_reply_to_user_id": "50419740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o projeto D\u00e1 P\u00e9, iniciativa do \"Um P\u00e9 de Qu\u00ea?\" em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o \"SOS Mata Atl\u00e2ntica\" que tem como objetivo plantar florestas eternas pelo Brasil. A a\u00e7\u00e3o est\u00e1 virando uma floresta nas nascentes e margens do Rio Una e no Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "220978378",
            "created_at": "2018-06-05T14:33:25.000Z",
            "id": "1004008293377986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A assinatura da licita\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 neste dia 5, a partir das 16h, no local. - Portal Acontece https://t.co/iQyeg2CNnF"
        },
        {
            "author_id": "211925022",
            "created_at": "2018-06-05T14:16:16.000Z",
            "id": "1004003977321762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novos hor\u00e1rios Minhoc\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer paulistano https://t.co/yugeSy6zVI\n\nPor Amanda Pucci\u00a0\n\nO prefeito Jo\u00e3o D\u00f3ria Jr. sancionou a lei que cria oficialmente o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o e amplia o hor\u00e1rio uso livre para os pedestres. Desde mar\u00e7o o espa\u00e7o fica fechado p\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2018-06-05T14:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 0,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "193003734",
                        "start": 13,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004002140384137217",
            "in_reply_to_user_id": "1623608509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casacivilbr @mmeioambiente que not\u00edcias nos trazem neste 5 de junho, dia do Meio Ambiente? Vamos poder comemorar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Jauaperi Rio Branco? #naoaoretrocessosocioambiental"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-06-05T14:08:13.000Z",
            "id": "1004001950168420353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O entorno do Parque Nacional Do Capara\u00f3 reserva lugares paradis\u00edacos como o Parque Cachoeira Das Andorinhas.\n\nVISITE A NOSSA REGI\u00c3O!\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/BDvwEwgFbY\n\nContato: 32 98406 9831 https://t.co/PIVZdMH7tr"
        },
        {
            "author_id": "916352044730126336",
            "created_at": "2018-06-05T14:00:10.000Z",
            "id": "1003999925338853376",
            "in_reply_to_user_id": "916352044730126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o dos parques estaduais, a Audi\u00eancia P\u00fablica em Ilha Bela para discutir a falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o do parque estadual e o grave problema de saneamento b\u00e1sico, interferindo na sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o e na limpeza das praias, ou a discuss\u00e3o sobre o parque do Jurupar\u00e1,  p exemplo."
        },
        {
            "author_id": "439970973",
            "created_at": "2018-06-05T13:59:59.000Z",
            "id": "1003999878089977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os servi\u00e7os de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal est\u00e3o or\u00e7ados em R$ 793.361,75, com recursos do Fundo Municipal do Meio Ambiente, aprovado pelo Conselho Municipal, com prazo de dez meses para entrega. https://t.co/x1cURBL50u"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2018-06-05T13:41:17.000Z",
            "id": "1003995172571570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Simp\u00f3sio sobre Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, sediado em FURNAS, abordou temas como processo de refauna\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca (RJ), a evolu\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o ambiental atrav\u00e9s dos anos e como elaborar um plano de Redu\u00e7\u00e3o de Impactos (PRIM)\ud83c\udf31 Confira: https://t.co/GePODwfwRf"
        },
        {
            "author_id": "831930427023773701",
            "created_at": "2018-06-05T13:23:59.000Z",
            "id": "1003990820138225670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bauernfest 2018 ser\u00e1 expandida para Itaipava.\nJugendbauernfest acontece entre os dias 5 e 8 de julho no Parque Municipal com atra\u00e7\u00f5es culturais e comidas t\u00edpicas.\nSaiba mais: https://t.co/MKrRoXSRIh https://t.co/qBQhCLPoi8"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-06-05T13:11:26.000Z",
            "id": "1003987661831340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas acusam o MP de omiss\u00e3o em obra no Parque Estadual do Rangedor no MA https://t.co/jwYDI0L0rb https://t.co/091xtumdgQ"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-06-05T13:06:59.000Z",
            "id": "1003986542153609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Disserta\u00e7\u00e3o defendida na UFMG sugere transformar Mata da Izidora em reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel. \n\nPaisagem natural da regi\u00e3o vem sendo modificada nos \u00faltimos anos devido a movimentos diversos de urbaniza\u00e7\u00e3o. https://t.co/pZxETehezf https://t.co/0C3NQGit7f"
        },
        {
            "author_id": "3175073431",
            "created_at": "2018-06-05T13:05:46.000Z",
            "id": "1003986237777035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teaser 25 anos do Parque Estadual Marinho da Laje de Santos"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-06-05T12:56:13.000Z",
            "id": "1003983833082089478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambientalistas acusam o MP de omiss\u00e3o em obra no Parque Estadual do Rangedor no MA https://t.co/FsCSrnMcSo"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2018-06-05T12:48:25.000Z",
            "id": "1003981870890024962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha da Pedra Grande - Parque Estadual da Cantareira - #SaoPaulo #SP #SAMPA #trilha #trekking #viagem #TurismoSP https://t.co/pKAzyj5vMw https://t.co/NszsLbfNYx"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-06-05T12:25:08.000Z",
            "id": "1003976012009541637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#DiaMeioAmbiente Amaz\u00f4nia amea\u00e7ada pela minera\u00e7\u00e3o | Maior produtora de bauxita do Brasil minera na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera impactando florestas e rios utilizados por comunidades ribeirinhas e quilombolas https://t.co/zVifYRJJPZ https://t.co/nBTM8cujx7"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2018-06-05T12:09:34.000Z",
            "id": "1003972092142997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 Playa Arrecifes \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parque Nacional Tayrona | Santa Marta, Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/wAozXGVqXh https://t.co/qhQkERxSc1"
        },
        {
            "author_id": "948635272891326470",
            "created_at": "2018-06-05T11:54:41.000Z",
            "id": "1003968347204186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os D.A.M.A v\u00e3o estar hoje na \"Recycling Party\", no Parque Municipal Marechal Carmona em Cascais, \u00e0s 15h! \n\n\u00c9 um evento dedicado ao Dia Mundial do Ambiente que vai reunir crian\u00e7as de v\u00e1rias escolas!\n\n#TourLadoALado"
        },
        {
            "author_id": "940356336784756738",
            "created_at": "2018-06-05T11:42:35.000Z",
            "id": "1003965301212491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida ...#PassaNada https://t.co/Z77mduHPMM"
        },
        {
            "author_id": "193908988",
            "created_at": "2018-06-05T11:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35879806",
                        "start": 11,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003963130127572994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Vereador @gnatalini \u00e9 autor do PL 32/2018 que Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da #Mooca.\nDia Mundial do Meio Ambiente\nhttps://t.co/j4bwtk8eEl"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-06-05T10:59:05.000Z",
            "id": "1003954357010882561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/kLjOAXiiyL"
        },
        {
            "author_id": "989436433369915392",
            "created_at": "2018-06-05T09:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "989436433369915392",
                        "start": 163,
                        "username": "ERS_Imobiliario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003939472579416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sugere transformar Mata da Izidora em reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel\n\n\u00c1rea vem sendo modificada nos \u00faltimos anos por movimentos de ocupa\u00e7\u00e3o urbana\n\n@ERS_Imobiliario\nhttps://t.co/GLowzNDTko"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2018-06-05T09:40:52.000Z",
            "id": "1003934670504058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, assino Decreto fixando prazo para a implanta\u00e7\u00e3o do Programa Maranh\u00e3o Verde no Parque Estadual do Bacanga. E estamos avan\u00e7ando no saneamento da Lagoa da Jansen e das nossas praias. Destaco tamb\u00e9m os v\u00e1rios Parques Ambientais que estamos implantando"
        },
        {
            "author_id": "2895818493",
            "created_at": "2018-06-05T09:25:24.000Z",
            "id": "1003930779485966337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente o julgamento do STF veio tarde, cerca de 6 anos ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o de MP convertida na Lei 12.678/12 que autorizou diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de UC para cria\u00e7\u00e3o de UH.\n\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida provis\u00f3ria https://t.co/qw6I7uYWIx"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-05T08:54:56.000Z",
            "id": "1003923111320981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A illa de Onza pertence ao arquip\u00e9lago de #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/BqM8QzsETJ"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-06-05T08:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "66740930",
                        "start": 124,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003909376309067777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#Passadi\u00e7os de Sistelo, no Parque Nacional #Peneda Ger\u00eas. Dicas para fazer o Trilho dos Passadi\u00e7os. https://t.co/nXtIcc2Wx9 @visitportugal \n\n#Sistelo Walkway, Arcos de Valdevez county Peneda Geres National Park https://t.co/pYSUV9KN9R"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-06-05T06:30:33.000Z",
            "id": "1003886776929456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica: 20 Anos da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o , CLIQUE AQUI e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite. Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/EcnKfqk88w"
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-06-05T05:09:10.000Z",
            "id": "1003866293920026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-06-05T02:59:31.000Z",
            "id": "1003833669176451077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Cleber Barbosa: P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional do Tumucumaque https://t.co/baBrQ2m6vl"
        },
        {
            "author_id": "528998320",
            "created_at": "2018-06-05T02:21:34.000Z",
            "id": "1003824118398095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83c\udf43Trilha do Rio do Boi \ud83d\udc02 #CanionItaimbezinho #RS https://t.co/DkhIHvt3yx"
        },
        {
            "author_id": "904853124661338114",
            "created_at": "2018-06-05T01:59:21.000Z",
            "id": "1003818528351416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus planos pra amanha \u00e9 ir no m\u00e9dico e depois dar role no parque municipal sozinha"
        },
        {
            "author_id": "429751053",
            "created_at": "2018-06-05T01:54:06.000Z",
            "id": "1003817207552528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje, no Estaleiro Escola, debatemos sobre  a\u00e7\u00f5es de defesa e recupera\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Bacanga, integrando entidades da Sociedade Civil e \u00f3rg\u00e3os do Governo do Estado. Em julho, faremos uma grande caminhada no Parque. Todos convidados."
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-06-05T00:25:33.000Z",
            "id": "1003794919717261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno abre a Semana do Meio Ambiente, no Parque Estadual Bot\u00e2nico https://t.co/Zo94LoLUtB"
        },
        {
            "author_id": "2230340431",
            "created_at": "2018-06-05T00:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "28589824",
                        "start": 31,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003791204042100737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted National Geographic (@natgeobrasil):\n\nAmea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/F6nW13uHcm"
        },
        {
            "author_id": "156562484",
            "created_at": "2018-06-05T00:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003790996667355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ofvD3TdP5q\u00e7a-pintada no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "897896794679648256",
            "created_at": "2018-06-05T00:00:35.000Z",
            "id": "1003788638067576835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Farroupilha de Sapiranga est\u00e1 programada para ocorrer de 9 \u00e0 20 de setembro, no Parque Municipal do Imigrante. https://t.co/vy2lBOTlQZ https://t.co/W5nP9ZuxME"
        },
        {
            "author_id": "966404628182073350",
            "created_at": "2018-06-04T22:50:02.000Z",
            "id": "1003770885168418817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida\u00a0provis\u00f3ria https://t.co/JCAMOgIs0x"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-06-04T22:40:18.000Z",
            "id": "1003768432196833282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u cai 33% no feriado de Corpus\u00a0Christi https://t.co/WpIpWYmQsN https://t.co/4VJLAiHc0D"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2018-06-04T22:38:42.000Z",
            "id": "1003768032919945221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o \u00e9 roots, \u00e9 bruto - e tem um dos cen\u00e1rios mais exuberantes do Brasil! Veja como se virar por l\u00e1: https://t.co/6m0c6oWzWO https://t.co/6m0c6oWzWO"
        },
        {
            "author_id": "33522694",
            "created_at": "2018-06-04T22:30:59.000Z",
            "id": "1003766089631911939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela proposta aprovada nesta semana, quem for flagrado ca\u00e7ando ter\u00e1 que pagar multa de cerca de R$ 4 mil. No caso de o animal estar em \u00e1rea protegida ou amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este valor pode ser triplicado. Projeto agora aguarda san\u00e7\u00e3o do governador https://t.co/NfwWtGQ8Qj https://t.co/PovyZB0hoE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-04T22:10:25.000Z",
            "id": "1003760912518574086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf31Confira a programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente do Parque Nacional do Igua\u00e7u. As atividades s\u00e3o diversificadas e se encerram no domingo com a realiza\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas: https://t.co/OIjBFGbxWU https://t.co/lKsBngJlks"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-04T22:08:45.000Z",
            "id": "1003760494149341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A riqueza da biodiversidade do Parque Nacional das Emas ser\u00e1 exibida na ter\u00e7a-feira (5), Dia Mundial do Meio Ambiente, na TV Brasil. Esse \u00e9 o primeiro epis\u00f3dio da s\u00e9rie documental Parques do Brasil \ud83c\udf31 Confira: https://t.co/no8fkpeC75 https://t.co/IskHEHdIBf"
        },
        {
            "author_id": "466748424",
            "created_at": "2018-06-04T22:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "110801474",
                        "start": 262,
                        "username": "HabboPTBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003760397537697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Terra de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental tem como objetivo principal a prote\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, em especial, a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, lozalizada na cidade do Rio de Janeiro.\nNick: .:Je\nSite do ITPA: https://t.co/QX462UCsc1\n#SemanaMeioAmbiente #Habbo  @HabboPTBR"
        },
        {
            "author_id": "334143457",
            "created_at": "2018-06-04T22:06:51.000Z",
            "id": "1003760016497823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YkF0hyo0en"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-04T21:53:27.000Z",
            "id": "1003756645414002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u tem um novo Plano de Manejo! Resultado de mais de 50 reuni\u00f5es realizadas com as diferentes comunidades residentes no territ\u00f3rio da unidade, empresariado e representantes de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Saiba mais: https://t.co/epBnLR8VOd https://t.co/6ufHCM3gcf"
        },
        {
            "author_id": "47639316",
            "created_at": "2018-06-04T21:45:37.000Z",
            "id": "1003754670693715969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual o melhor lugar pra fazer piquenique gente? t\u00f4 em duvida entre aterro, alto da boa vista, parque estadual do grajau, gingle etc ME AJUDEM MANDA DICAS"
        },
        {
            "author_id": "156065051",
            "created_at": "2018-06-04T21:30:37.000Z",
            "id": "1003750898462547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Crissiumal - Not\u00edcias - Moradores da Rota do Yucum\u00e3 e da Regi\u00e3o Celeiro ter\u00e3o 50% de desconto no ingresso do Parque Estadual do Turvo https://t.co/09T6v2iHLK"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2018-06-04T21:23:12.000Z",
            "id": "1003749031858798594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam de abandono de parque municipal no Tatuap\u00e9 https://t.co/r1F2XWUlRS https://t.co/qGm7xJtrIl"
        },
        {
            "author_id": "748887201715552256",
            "created_at": "2018-06-04T21:20:37.000Z",
            "id": "1003748379468488710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vila do Soajo \u00e9 um ponto de paragem obrigat\u00f3ria para quem visita o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nNo concelho de Arcos de Valdevez, ergue-se esta vila inigualavelmente bela e convidativa.\n\n\u00c9 Conhecida pelos seus espigueiros... https://t.co/hCBF4DgTRy"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-06-04T21:00:41.000Z",
            "id": "1003743366864097281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras \u00e9 essencial para a conserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas e tem contribu\u00eddo para a restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de manguezais, conserva\u00e7\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o e desenvolvimento das esp\u00e9cies. Assine a peti\u00e7\u00e3o e apoie https://t.co/rvWR3iqHUG \n#resexparasempre #forapl3068 https://t.co/CeDBjHCyi2"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-06-04T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "253061062",
                        "start": 48,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003743193391882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Cunhambebe, administrado pelo @rj_inea, oferecer\u00e1 atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental para alunos da rede P\u00fablica Municipal de Itagua\u00ed, Angra dos Reis e Mangaratiba em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana do Meio Ambiente.  Confira &gt; https://t.co/UU6qincCmj https://t.co/J0bh2KV57G"
        },
        {
            "author_id": "539862239",
            "created_at": "2018-06-04T20:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1003740536480632834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/IqSv85WAnZ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-04T20:43:34.000Z",
            "id": "1003739057690685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS MARAVILHAS DO GER\u00caS ( 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O )\n\nNo dia 7 de Julho, S\u00e1bado, iremos em busca de um dos locais mais m\u00e1gicos do \u00fanico Parque Nacional em Portugal. Uma sequ\u00eancia de 3 cascatas com lagoas num local distante do... https://t.co/FkQTT0KDH8"
        },
        {
            "author_id": "856174938",
            "created_at": "2018-06-04T20:36:01.000Z",
            "id": "1003737159264858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Est\u00e1 Tudo Conectado\": Rock in Rio lan\u00e7a campanha de recupera\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da floresta nacional - SAPO Mag https://t.co/s6InN40PiQ"
        },
        {
            "author_id": "1953033073",
            "created_at": "2018-06-04T20:35:04.000Z",
            "id": "1003736916838305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja que n\u00e3o tem texto vou defender uma hip\u00f3tese: O parque estadual do Jalap\u00e3o como geos\u00edmbolo cultural internacional. Vai dar bom."
        },
        {
            "author_id": "75935551",
            "created_at": "2018-06-04T20:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "941331488360026112",
                        "start": 13,
                        "username": "kingcandoll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003734669077221376",
            "in_reply_to_user_id": "308692610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ji_mariabae @kingcandoll E vc \u00e9 quem mesmo nene? Vai la tirar foto no parque nacional vai"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-06-04T20:23:45.000Z",
            "id": "1003734069232984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST E VIDEO NOVOS! Bastei pode ser considerada um cen\u00e1rio incr\u00edvel e totalmente diferente do que espera-se da Alemanha.\ud83c\udf32 Fica a 230km de Berlim e 55km de Dresden na Regi\u00e3o do Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica, sendo... https://t.co/QRXCo3n5Z7"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2018-06-04T20:21:51.000Z",
            "id": "1003733593225682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Regulamentada taxa de visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual do Turvo, em Derrubadas - RS\n\nLeia mais: https://t.co/ai8JTIzcPG https://t.co/ai8JTIzcPG"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-06-04T20:19:14.000Z",
            "id": "1003732932245184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastei pode ser considerada um cen\u00e1rio incr\u00edvel e totalmente diferente do que espera-se da Alemanha. Fica a 230km de Berlim e 55km de Dresden na Regi\u00e3o do Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica, sendo uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de bate e volta!... https://t.co/T4rV4dhnsW"
        },
        {
            "author_id": "70195193",
            "created_at": "2018-06-04T20:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "714322112",
                        "start": 0,
                        "username": "SamRodrigues99"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "62598743",
                        "start": 16,
                        "username": "FelipeBarbieri"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "918550550861492225",
                        "start": 32,
                        "username": "LucianaPed_"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "105613439",
                        "start": 45,
                        "username": "LeCommunard"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "3316550554",
                        "start": 58,
                        "username": "elikatakimoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003730492485701633",
            "in_reply_to_user_id": "70195193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamRodrigues99 @FelipeBarbieri @LucianaPed_ @LeCommunard @elikatakimoto Era contra a reforma da previd\u00eancia, at\u00e9 ser chamado a jantar com temer... Votou a favor de desarmar a pol\u00edcia militar florestal, que volta e meia investiga fazendeiros em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "411024120",
            "created_at": "2018-06-04T20:08:38.000Z",
            "id": "1003730264999301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "27 anos ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Engenho Pequeno, em 1991, que \u00e9 uma das principais \u00e1reas de vasta vegeta\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica de S\u00e3o Gon\u00e7alo, finalmente o Estado vai ganhar novas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/UG95Alg8ea https://t.co/Z3esYH3V0Y"
        },
        {
            "author_id": "4883774386",
            "created_at": "2018-06-04T19:54:14.000Z",
            "id": "1003726643201019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/Ptx8vJjlXM"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2018-06-04T19:21:02.000Z",
            "id": "1003718289195962373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corra que ainda d\u00e1 tempo de se inscrever na Meia Maratona das Cataratas. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 ter\u00e7a-feira, dia 05 de junho. O participante ter\u00e1 a chance \u00fanica de realizar um percurso totalmente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n#visiteigua\u00e7u https://t.co/93borSoPGL"
        },
        {
            "author_id": "315795726",
            "created_at": "2018-06-04T19:15:34.000Z",
            "id": "1003716912042242049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Instituto Chico Mendes da Biodiversidade (ICMBio) instalou placas informativas para prevenir incidentes com tubar\u00f5es na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho DE Fernando de Noronha.\" https://t.co/lLtU5ULSub"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2018-06-04T19:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "41878061",
                        "start": 23,
                        "username": "rockinriolisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003715006402162690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Est\u00e1 Tudo Conectado\": @rockinriolisboa lan\u00e7a campanha de recupera\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da floresta nacional.\nhttps://t.co/hFF0Mo6GKr https://t.co/FTo9YL3Mxa"
        },
        {
            "author_id": "1000969269130260480",
            "created_at": "2018-06-04T18:57:20.000Z",
            "id": "1003712322974683138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/TffqT2EjXe"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-04T18:26:43.000Z",
            "id": "1003704619002945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AmbienteRJ \ud83c\udf0d\ud83d\udc6b Participe da programa\u00e7\u00e3o especial do Parque Estadual da Pedra Branca para a #SemanadoMeioAmbiente2018 https://t.co/FJxtsRz1ig"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-04T18:10:05.000Z",
            "id": "1003700431690895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/AQFW8bSPgn"
        },
        {
            "author_id": "15320259",
            "created_at": "2018-06-04T18:09:48.000Z",
            "id": "1003700359209119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem encontrei esse senhor vendendo coc\u00f4s aleg\u00f3ricos no Parque Municipal em BH. Esqueci de perguntar o pre\u00e7o. https://t.co/DcRrizrSwH"
        },
        {
            "author_id": "9478542",
            "created_at": "2018-06-04T17:30:16.000Z",
            "id": "1003690409825054722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) https://t.co/opHxIpYVew"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-06-04T17:25:05.000Z",
            "id": "1003689105769877506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleira Perito Moreno \u2013 Argentina\n\nO Perito Moreno n\u00e3o \u00e9 o maior, nem o mais alto glaciar localizado no Parque Nacional los Glaciares, em El Calafate. Mas, sem d\u00favidas, \u00e9 o mais visitado. Com 60 metros de... https://t.co/DUVIC5bDYW"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-06-04T16:29:20.000Z",
            "id": "1003675075348922368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba MANTIQUEIRA \u2013 ENCONTRO DE MONTANHISTAS NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA https://t.co/DRbQzAcfvY"
        },
        {
            "author_id": "802218233113804802",
            "created_at": "2018-06-04T15:36:01.000Z",
            "id": "1003661660735852546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina a altura? \ud83d\ude31\nA Marcela (cliente da Dream) mandou essa foto para a gente, contando sobre o feriad\u00e3o prolongado que passou explorando o Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, onde subiu cinco montanhas. Esse da foto \u00e9 o Cume das Prateleiras. Animal, n\u00e9?Arrasou!!! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc99 https://t.co/bwmQaqOj1P"
        },
        {
            "author_id": "2756070187",
            "created_at": "2018-06-04T15:23:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1003658397877723137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADES: PARQUE ESTADUAL MARINHO LAJE DE SANTOS\n\n\"Voc\u00ea sabia que al\u00e9m de um dos maiores Portos da Am\u00e9rica Latina, Santos tamb\u00e9m conta com um Parque Estadual Marinho Laje de Santos, considerado um dos melhores lugares para mergulho no Brasil....\"\nhttps://t.co/xNltkBDh0d https://t.co/zT4bWMIKOo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-06-04T15:18:24.000Z",
            "id": "1003657225624346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo isolado em meio a uma grande metr\u00f3pole e com apenas 4 mil hectares o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/fDjvEe1cGO"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-06-04T15:09:44.000Z",
            "id": "1003655043625701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 de junho de 2018 O Primeiro-Ministro Ant\u00f3nio Costa e Tiago Brand\u00e3o Rodrigues, Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, juntaram-se esta manh\u00e3 a cerca de 3 mil... https://t.co/hicfZKu72y"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-06-04T15:01:21.000Z",
            "id": "1003652936508104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/ytZEbekaaU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-06-04T15:00:00.000Z",
            "id": "1003652596345667586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 264,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/23yy0UUOJY"
        },
        {
            "author_id": "77478217",
            "created_at": "2018-06-04T14:40:04.000Z",
            "id": "1003647579626921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo em https://t.co/nBLI7aV0xP - \n\"Est\u00e1 Tudo Conectado\": Rock in Rio lan\u00e7a campanha de recupera\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da floresta nacional - SAPO Mag - SAPO... https://t.co/eD45X88vPR"
        },
        {
            "author_id": "39248445",
            "created_at": "2018-06-04T14:17:28.000Z",
            "id": "1003641890854621186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/aIGXb24LiA https://t.co/bq9VcOZM4F"
        },
        {
            "author_id": "3394908640",
            "created_at": "2018-06-04T13:42:09.000Z",
            "id": "1003633005833924609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Dourada tem novos limites https://t.co/T08VsN1ZK3 https://t.co/YXI3pVJc1o"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2018-06-04T13:42:04.000Z",
            "id": "1003632985315438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Dourada tem novos limites https://t.co/i2Fc5nGEUZ https://t.co/bRXVxkG8FL"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2018-06-04T13:42:03.000Z",
            "id": "1003632980148084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Dourada tem novos limites https://t.co/UZTNgyT3vZ https://t.co/b5XTtrOXLS"
        },
        {
            "author_id": "157083695",
            "created_at": "2018-06-04T13:23:37.000Z",
            "id": "1003628342023802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florescimento das flores do cerrado, algumas lindezas do parque nacional da Chapada dos Veadeiros. Pt. I \n @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "157083695",
            "created_at": "2018-06-04T13:23:35.000Z",
            "id": "1003628332745940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florescimento das flores e plantas do cerrado, algumas lindezas do parque nacional da Chapada dos Veadeiros. Pt. II  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-06-04T13:00:04.000Z",
            "id": "1003622414272679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e9reo \u00e9 Mais \u2708\ufe0f \n\nPacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nInclui hospedagem e todas as taxas referentes \u00e0 viagem \u2013 op\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta com tarifas exclusivas da Avianca"
        },
        {
            "author_id": "3225019649",
            "created_at": "2018-06-04T12:47:34.000Z",
            "id": "1003619266820759553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Luiz Lauro Filho articula libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea do DNPM, em S\u00e3o Pedro, para cria\u00e7\u00e3o de novo parque municipal multiuso \u2013 Luiz Lauro Filho https://t.co/10mrsMeqX6"
        },
        {
            "author_id": "2244675372",
            "created_at": "2018-06-04T12:18:38.000Z",
            "id": "1003611985945288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa assinalar\u00e1 o Dia Mundial do Ambiente, que se comemora a 5 de junho, e decorrer\u00e1 no Parque Municipal Marechal Carmona, em Cascais.\nMais informa\u00e7\u00f5es em https://t.co/32mQu2UneZ. https://t.co/K6oBGzc8XU"
        },
        {
            "author_id": "1000008756",
            "created_at": "2018-06-04T12:12:54.000Z",
            "id": "1003610542550986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem disse que ia acordar cedo pra ir caminhar no parque municipal ...... s\u00e3o 09:12 e continuo deitadinha"
        },
        {
            "author_id": "339435492",
            "created_at": "2018-06-04T12:01:24.000Z",
            "id": "1003607649005522945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos? S\u00e1bado e domingo no Parque Estadual do Utinga, a partir das 8hrs \u2764 https://t.co/t7qjU36TWP"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-06-04T11:51:08.000Z",
            "id": "1003605067386236929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno abre a Semana do Meio Ambiente, no Parque Estadual Bot\u00e2nico https://t.co/5be338hJ31"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-04T11:50:54.000Z",
            "id": "1003605006048813057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno abre a Semana do Meio Ambiente, no Parque Estadual Bot\u00e2nico https://t.co/Fu8dbEoB7u"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2018-06-04T10:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "16013053",
                        "start": 34,
                        "username": "VisitIndiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003592171465912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual White River, em @VisitIndiana, ocupa 250 acres e abriga museus, zool\u00f3gicos e cinemas IMAX, al\u00e9m de belos espa\u00e7os verdes. #VisiteOsUSA https://t.co/xb2EdlF5cN"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-06-04T10:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1003591295506505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IntoYou #ArianaGrande \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/LeJEIAKSAj"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2018-06-04T10:36:21.000Z",
            "id": "1003586248076939266",
            "in_reply_to_user_id": "485812868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta foto, a Cachoeira do Marimbondo, dentro do Parque Estadual do Pau Furado, reaberto ao p\u00fablico ontem.\n\n#PrefeituraDeUberl\u00e2ndia #Voc\u00eaPodeContarComAGente"
        },
        {
            "author_id": "565957805",
            "created_at": "2018-06-04T10:15:29.000Z",
            "id": "1003580996615376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/bbxHgLp9W9"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-04T10:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "271573108",
                        "start": 119,
                        "username": "Isthisreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003577151222886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Furna do Buraco do Padre, fica localizado dentro do Parque Nacional dos Campos Gerais, em Ponta Grossa - PR. \n\nFoto: @isthisreal https://t.co/f4R0vxeVuP"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-06-04T09:42:54.000Z",
            "id": "1003572794838437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Semana do Meio Ambiente 2018 ser\u00e1 dia 3 de junho, no Parque Estadual Bot\u00e2nico https://t.co/1K1AOPHTgM"
        },
        {
            "author_id": "964828837308784640",
            "created_at": "2018-06-04T09:22:10.000Z",
            "id": "1003567578411864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida provis\u00f3ria https://t.co/NNwHayU8YJ"
        },
        {
            "author_id": "84649552",
            "created_at": "2018-06-04T08:54:50.000Z",
            "id": "1003560698717327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim cheguei ao Mirante!\nQue vista mais linda 360\u00ba. Vemos a Praia Mole, Galheta, Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, Barra da Lagoa e o Parque estadual do Rio Vermelho. https://t.co/kPEktHhNqk"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2018-06-04T08:21:36.000Z",
            "id": "1003552333798739969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANT\u00d3NIO COSTA PARTICIPOU NO \u00abABRA\u00c7O VERDE\u00bb NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 COM 3 MIL CRIAN\u00c7AS https://t.co/rePeAPWwES"
        },
        {
            "author_id": "84649552",
            "created_at": "2018-06-04T08:08:16.000Z",
            "id": "1003548979605442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim cheguei ao Mirante!\nQue vista mais linda 360\u00ba. Vemos a Praia Mole, Galheta, Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, Barra da Lagoa e o Parque estadual do Rio Vermelho. https://t.co/9GEXoRiuRL"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-06-04T07:55:13.000Z",
            "id": "1003545697403199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de Utinga que proporciona atividades diferentes aos turistas. https://t.co/Ms7gbpXk2a"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-06-04T05:31:16.000Z",
            "id": "1003509468590755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Ouro tamb\u00e9m existem nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nAPA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is. Merece maior aten\u00e7\u00e3o. Zona de amortecimento do Parque Nacional.\"Entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es... https://t.co/3dJ0CHETZ5"
        },
        {
            "author_id": "608781593",
            "created_at": "2018-06-04T04:08:07.000Z",
            "id": "1003488546194427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como Procurar Diamantes no Parque Estadual Crater of Diamonds\""
        },
        {
            "author_id": "1941923070",
            "created_at": "2018-06-04T03:59:03.000Z",
            "id": "1003486261125009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu jamais vou esquecer meu surto no parque municipal mano"
        },
        {
            "author_id": "939218336386338817",
            "created_at": "2018-06-04T02:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "247994379",
                        "start": 55,
                        "username": "wagsuzuki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003460498011115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pessoal, foi ao ar h\u00e1 pouco uma reportagem que fiz com @wagsuzuki sobre as buscas por vest\u00edgios de uma chacina da \u00e9poca da ditadura militar. Seis militantes da VPR foram executados no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u. Os corpos nunca foram encontrados\n\nhttps://t.co/O0k4CTvsMb"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-04T02:00:09.000Z",
            "id": "1003456338272415745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\n-A Serra do Capara\u00f3 \u00e9 uma ramifica\u00e7\u00e3o da Serra da Mantiqueira, se interligando com as Serras do Brigadeiro e do Pai In\u00e1cio em Minas Gerais.\nFoto: @themagicoftravels https://t.co/yIqtmZvorZ"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2018-06-04T01:31:24.000Z",
            "id": "1003449106390503426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fant\u00e1stico no Parque Nacional do Igua\u00e7u a buscar 44 anos depois as v\u00edtimas da Chacina. Tudo tem que ser em ano eleitoral."
        },
        {
            "author_id": "1621109762",
            "created_at": "2018-06-04T01:07:28.000Z",
            "id": "1003443080564019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hj, e l\u00e1 dentro tem os bambus com a inicial minha e do caio, sdds momentos"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2018-06-03T23:42:31.000Z",
            "id": "1003421703672946690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/xlPYOlzAZe"
        },
        {
            "author_id": "731986620031897600",
            "created_at": "2018-06-03T23:40:38.000Z",
            "id": "1003421228340776963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e9timo dia Ele deve ter escolhido Minas para descansar... n\u00e3o temos oaurora boreal, mas temos as mais belas noites!\nDa oficina de fotografia noturna deste fim-de-semana no Parque Estadual de Ibitipoca.\n#minasgerais o melhor lugar do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "2605083105",
            "created_at": "2018-06-03T23:31:33.000Z",
            "id": "1003418944529747971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para de criticar gente, foi onde eles se conheceram uai\n\u00c9 muito mais feio fazer o ensaio no cento bh, na pra\u00e7a da Gloria, no parque municipal https://t.co/myTnHQVB00"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-06-03T23:00:00.000Z",
            "id": "1003411003336323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parques do Brasil visita o Parque Nacional das Emas. Veja o epis\u00f3dio completo: https://t.co/ktG52ZGV7k"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2018-06-03T22:39:53.000Z",
            "id": "1003405942652915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio na CTB O caminho e a maior greve da hist\u00f3ria do Brasil e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\u201d."
        },
        {
            "author_id": "36444572",
            "created_at": "2018-06-03T21:39:44.000Z",
            "id": "1003390803509592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da vit\u00f3ria do meng\u00e3o ...vamos caminhar um pouco...hehe ...#SRN..\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6 \u2014 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/XmS36IJYvH"
        },
        {
            "author_id": "884545327763685376",
            "created_at": "2018-06-03T21:22:35.000Z",
            "id": "1003386488262942720",
            "in_reply_to_user_id": "884545327763685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversario da rafaela no parque municipal com direito a ame\u00e7a de morte pra evellyn e risco de assaltos fkdsjahfasjd\n\nTIrando isso FOI MUITO bom caralho a gnt comeu e se divertiu a be\u00e7a https://t.co/DkhzUtmCtF"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T21:08:39.000Z",
            "id": "1003382983674482694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gruta dos Palhares em Sacramento-Mg.  \nSiga Instagram, se inscreva no meu canal do YouTube, curta a p\u00e1gina do Facebook. \n#Dicasderesili\u00eancia #CarminhaRezende coach \n#Amoviajar #Amorproprio... https://t.co/3EZzffs6Ak"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2018-06-03T21:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003382172810727426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ie075VaFko Maciel No Parque Municipal Catacumba RJ"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2018-06-03T21:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003382126543364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thyaggo Maciel No Parque Municipal Catacumba RJ: https://t.co/XqioWJY190 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "256140386",
            "created_at": "2018-06-03T20:54:37.000Z",
            "id": "1003379449876942849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/hbgZq88z9h"
        },
        {
            "author_id": "102144235",
            "created_at": "2018-06-03T20:49:30.000Z",
            "id": "1003378161487306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/winWJBvsQh"
        },
        {
            "author_id": "203263491",
            "created_at": "2018-06-03T20:18:47.000Z",
            "id": "1003370434442743810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ouvimos falar do Vulc\u00e3o Kilauea e imaginamos a lava a deslizar por toda a \u00e1rea oeste da ilha, de Waimea \u00e0 Kona. Mas a verdade \u00e9 que n\u00e3o. As consequ\u00eancias das erup\u00e7\u00f5es s\u00f3 s\u00e3o vis\u00edveis na zona do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es. A lava n\u00e3o corre em direc\u00e7\u00e3o \u00e0 zona de Waimea \u00e0 Kona. https://t.co/Mo2aiwBJJm"
        },
        {
            "author_id": "82588713",
            "created_at": "2018-06-03T20:04:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dcfb523083152c0f"
            },
            "id": "1003366899336523786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 1\u00ba Festa Italiana no Parque Municipal de Vinhedo ser\u00e1 uma verdadeira comemora\u00e7\u00e3o da cultura e tradi\u00e7\u00e3o italiana.\n\n #italia #brasil #vinhedo https://t.co/wIFfCF3AB2"
        },
        {
            "author_id": "76536599",
            "created_at": "2018-06-03T20:00:33.000Z",
            "id": "1003365843034624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza caprichou em #FozdoIgua\u00e7u. N\u00e3o \u00e0 toa o Parque Nacional foi tombado como Patrim\u00f4nio da Humanidade. Seu conjunto de 275 quedas d'\u00e1gua chegam a 90 metros e s\u00e3o um deslumbre a vista de qualquer visitante. Um destino de fato imperd\u00edvel! https://t.co/3d68nItjw0 #vemcomagente https://t.co/RTxsCFhC4r"
        },
        {
            "author_id": "3310802001",
            "created_at": "2018-06-03T19:53:11.000Z",
            "id": "1003363991320702976",
            "in_reply_to_user_id": "805960631325261826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kalica_bechi parkour se faz no parque municipal ne"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-03T19:49:42.000Z",
            "id": "1003363114195316738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Illote do Centolo ao norte do arquip\u00e9lago da illa de #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/HpCoKtb9TR"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-03T19:48:26.000Z",
            "id": "1003362795830890500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas Paranaenses! Visita o Parque Nacional da Serra  da Capivara, no feriad\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T19:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003354261063979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Gruta dos Palhares em Sacramento 2: https://t.co/GfudIuI9Cb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T19:11:00.000Z",
            "id": "1003353372437590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gruta dos Palhares em Sacramento-Mg.  \nSiga Instagram, se inscreva no meu canal do YouTube, curta a p\u00e1gina do Facebook. \n#Dicasderesili\u00eancia #CarminhaRezende coach \n#Amoviajar #Amorproprio... https://t.co/uw00IHg3PW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-03T18:57:21.000Z",
            "id": "1003349939680923648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2867231769",
            "created_at": "2018-06-03T18:38:42.000Z",
            "id": "1003345245428441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque Nacional da Tijuca pqp gabriel se perdeu 4 vezes e ainda vim na chuva de la at\u00e9 aqui"
        },
        {
            "author_id": "26531181",
            "created_at": "2018-06-03T18:35:24.000Z",
            "id": "1003344414901788677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ANT\u00d4NIO JORGE DEFENDE RETOMADA DE \u00c1REA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AR\u00caDES\n\nO deputado Ant\u00f4nio Jorge defendeu a aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei 4940/2018, que garante a retomada de 100 hectares que foram retirados da... https://t.co/DjXdKDsQZh"
        },
        {
            "author_id": "152043510",
            "created_at": "2018-06-03T18:35:23.000Z",
            "id": "1003344409658839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ANT\u00d4NIO JORGE DEFENDE RETOMADA DE \u00c1REA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AR\u00caDES\n\nO deputado Ant\u00f4nio Jorge defendeu a aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei 4940/2018, que garante a retomada de 100 hectares que foram retirados da... https://t.co/gDHJi95jWc"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-06-03T18:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "840131273620303872",
                        "start": 53,
                        "username": "SantosErondi"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "891318167108243458",
                        "start": 67,
                        "username": "sand_assis"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1001597342980759553",
                        "start": 79,
                        "username": "EvertonLeite18"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1003342056201375750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santoserondi @sand_assis @evertonleite18 https://t.co/cLiNVvtdiy"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-06-03T18:19:22.000Z",
            "id": "1003340380518125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abutre-do-Egipto. \n\"Sobrevoou um canto do Mali, entrou na Maurit\u00e2nia e, de novo em territ\u00f3rio maliano, rumou \u00e0 \u00fanica mancha verde assinalada pelos mapas em centenas de quil\u00f3metros \u2013 o Parque Nacional Boucle du Baul\u00e9.\" https://t.co/xECgEKEf3G"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-03T18:09:08.000Z",
            "id": "1003337803013517313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/hKM2t8pukJ"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T17:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003330612839747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Gruta dos Palhares em Sacramento: https://t.co/YKStTjdEZC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T17:35:45.000Z",
            "id": "1003329401860354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gruta dos Palhares em Sacramento-Mg.  Tem muito mais vindo por a\u00ed vou entrar na gruta...rs tem morcegos \ud83d\ude1f\nSiga Instagram, se inscreva no meu canal do YouTube, curta a p\u00e1gina do Facebook.... https://t.co/J2NvCGiVi6"
        },
        {
            "author_id": "260892558",
            "created_at": "2018-06-03T17:35:29.000Z",
            "id": "1003329337989500930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos bora https://t.co/V08Yfnptgf"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-03T17:31:29.000Z",
            "id": "1003328330228224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de hoje, no Parque Estadual Bot\u00e2nico, em  Caucaia, na Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza, o secret\u00e1rio Artur Bruno abriu a Semana Estadual do Meio Ambiente 2018. https://t.co/YiVcfN3ufw"
        },
        {
            "author_id": "367115525",
            "created_at": "2018-06-03T17:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1003326190818557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/cpcXAUKLQo"
        },
        {
            "author_id": "395063333",
            "created_at": "2018-06-03T17:13:30.000Z",
            "id": "1003323804737826819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste domingo em Uberl\u00e2ndia https://t.co/ZVbq0T3djS"
        },
        {
            "author_id": "89977882",
            "created_at": "2018-06-03T17:12:43.000Z",
            "id": "1003323608452616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do que foi o passeio no Parque Nacional da Gruta dos Palhares em Sacramento-Mg. Aproveitando o meu tempo, fazendo o que amo... VIAJAR! Tem muito mais vindo por a\u00ed. \nSiga Instagram, se inscreva no... https://t.co/p0tNZxNwmd"
        },
        {
            "author_id": "93748053",
            "created_at": "2018-06-03T16:52:48.000Z",
            "id": "1003318596905431045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninas estou levando uns souvenirs do parque nacional de igua\u00e7u https://t.co/u4ynk3qop3"
        },
        {
            "author_id": "26114268",
            "created_at": "2018-06-03T16:48:04.000Z",
            "id": "1003317404267671554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem de manh\u00e3 no parque municipal... Fomos a p\u00e9 e voltamos a p\u00e9 para casa. Exerc\u00edcio e divers\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2018-06-03T16:38:46.000Z",
            "id": "1003315062424121346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Municipal! #lojinhadaana https://t.co/n7KgKa1HLz"
        },
        {
            "author_id": "479027216",
            "created_at": "2018-06-03T16:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "17991404",
                        "start": 31,
                        "username": "NatGeoTVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003308315839954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted National Geographic (@NatGeoTVBrasil):\n\nRT natgeobrasil \"Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/6eNOH3vWnu\""
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-06-03T16:04:18.000Z",
            "id": "1003306388746129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/awUmFZZBN0\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-06-03T16:00:02.000Z",
            "id": "1003305317814427651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/lziL07IozI"
        },
        {
            "author_id": "59121878",
            "created_at": "2018-06-03T15:38:21.000Z",
            "id": "1003299857933701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MG | No \u00faltimo dia do IV ENA (Encontro Nacional de Agroecologia), agricultoras e agricultores, juventudes ativistas e movimentos sociais se reuniram na Pra\u00e7a da Liberdade para caminharem at\u00e9 o Parque Municipal... https://t.co/qsyjKYXonT"
        },
        {
            "author_id": "165930011",
            "created_at": "2018-06-03T15:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15191656",
                        "start": 0,
                        "username": "distopi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003299544531193856",
            "in_reply_to_user_id": "15191656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@distopi Se vc ainda tiver c\u00e9rebro e souber ler, veja meus tweets anteriores, pois estou numa feira de agroecologia no Parque Municipal. O BBB (Bom Burgu\u00eas de Bras\u00edlia) Maur\u00edcio Angelo indo velejar no Lago Parano\u00e1 com Lu\u00eds Est\u00eav\u00e3o e Collor \u00e9 uma imagem linda"
        },
        {
            "author_id": "3084762873",
            "created_at": "2018-06-03T15:10:43.000Z",
            "id": "1003292905187020802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Portugal Turismo Campo de Ger\u00eas [Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas] - Terras do Bouro, Minho (Portugal).  https://t.co/GPLrk3sRQg"
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2018-06-03T15:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2908318882",
                        "start": 0,
                        "username": "luaemaquario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003291302400806912",
            "in_reply_to_user_id": "2908318882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luaemaquario Eu amo o parque Municipal. Amo! Morava ai do lado, caminhava todos os dias. \u00c9 lindo demais."
        },
        {
            "author_id": "250361296",
            "created_at": "2018-06-03T14:55:17.000Z",
            "id": "1003289019176890370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o parque da cidade! \u2014 em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/JEESLIbjX8"
        },
        {
            "author_id": "2325783690",
            "created_at": "2018-06-03T14:52:02.000Z",
            "id": "1003288202986176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste domingo em Uberl\u00e2ndia https://t.co/EDWC4FckQz https://t.co/MU8GxyuBlg"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2018-06-03T14:37:24.000Z",
            "id": "1003284519313657857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa todo mundo do pa\u00eds inteiro falando que o parque municipal \u00e9 lindo e a gente belohorizontino lixo elitista despreza esse parque"
        },
        {
            "author_id": "165930011",
            "created_at": "2018-06-03T14:10:53.000Z",
            "id": "1003277846192771077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 rolando comida, feira de produtos artesanais, cerva artesanal etc e tal. Agora, no Parque Municipal de BH https://t.co/Z6rLWGkQAu"
        },
        {
            "author_id": "165930011",
            "created_at": "2018-06-03T14:08:12.000Z",
            "id": "1003277173468352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Municipal de BH https://t.co/RDTFUhkn81"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2018-06-03T14:06:02.000Z",
            "id": "1003276627453861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem \"Brasil x Cro\u00e1cia\"! Que tal viajar para a Cro\u00e1cia?\n\nNa foto est\u00e1 o Parque Nacional Plitvice. Este Patrim\u00f4nio da Humanidade tem 297 km2 com bosques e 16 lagos nos tons de azul e verde com cascatas, lagos, abund\u00e2ncia de vegeta\u00e7\u00e3o e animais. #Plitvice #BRACRO #cro\u00e1cia https://t.co/NP6ogSKVpX"
        },
        {
            "author_id": "3334847019",
            "created_at": "2018-06-03T14:01:44.000Z",
            "id": "1003275544501391361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velho! \"Esse gato \u00e9 muito felino!\". Ouvi isso no parque municipal e achei lindo! \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-06-03T14:01:40.000Z",
            "id": "1003275527212425217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/95NPehibj3"
        },
        {
            "author_id": "165930011",
            "created_at": "2018-06-03T13:59:01.000Z",
            "id": "1003274862394331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda encontrei na feira da agroecologia um livreto do Z\u00e9 Paulo Netto. Agora, no Parque Municipal de BH https://t.co/FPIJN4YDiz"
        },
        {
            "author_id": "165930011",
            "created_at": "2018-06-03T13:57:18.000Z",
            "id": "1003274428921335810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "T\u00e1 tendo um evento massa no Parque Municipal de BH agora galera, promovido pela turma da agroecologia https://t.co/edTfj4s0Wu"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2018-06-03T13:33:01.000Z",
            "id": "1003268319145676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste domingo em Uberl\u00e2ndia https://t.co/hiykPruWrY https://t.co/tWLFVl1wMw"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2018-06-03T13:11:18.000Z",
            "id": "1003262852415684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste domingo em Uberl\u00e2ndia https://t.co/yc9aaBhZiG https://t.co/4k4cYWN4kQ"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2018-06-03T13:11:18.000Z",
            "id": "1003262852344365057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste domingo em Uberl\u00e2ndia https://t.co/m58jpFWQTM https://t.co/Onq6kYhTUD"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-06-03T13:04:01.000Z",
            "id": "1003261018158448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste domingo em Uberl\u00e2ndia https://t.co/YO2vNPgYJc https://t.co/T6WGtnwauQ"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-06-03T13:00:06.000Z",
            "id": "1003260033247870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Jugendbauernfest vai de 5 a 8 de julho no Parque Municipal #tribunadepetropolis Compartilhe! https://t.co/U24itKguLC"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2018-06-03T12:58:58.000Z",
            "id": "1003259747452084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste domingo em Uberl\u00e2ndia"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2018-06-03T12:58:57.000Z",
            "id": "1003259746764275713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste domingo em Uberl\u00e2ndia https://t.co/oDlWLy19bt https://t.co/2wdJ0cdhKE"
        },
        {
            "author_id": "747837466351112193",
            "created_at": "2018-06-03T12:57:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1003259503519911941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N era nem 9h e eu j\u00e1 tava no parque municipal/feira hippie"
        },
        {
            "author_id": "75831894",
            "created_at": "2018-06-03T12:56:48.000Z",
            "id": "1003259204289822723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbora!\n\nNossa aventura 4x4 no PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU est\u00e1 mantida para os dias 09 e 10 de junho, j\u00e1 fechamos a 1\u00ba TOYOTA. A 2\u00ba TOYOTA estamos fechando e ainda tem vaga.\n\nReservas pelo o 81 3221... https://t.co/iEzdOvxMzk"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2018-06-03T12:29:36.000Z",
            "id": "1003252359252905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 Cabo San Juan del Gu\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parque Nacional Tayrona | Santa Marta, Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/jAj3Z8W2C7 https://t.co/OxfVJ5C8Ag"
        },
        {
            "author_id": "3447433377",
            "created_at": "2018-06-03T12:00:08.000Z",
            "id": "1003244941945032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em parceria com a Lenha Filmes e o #LivMundi, o Parque Nacional da Tijuca - ICMBio e a Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque realizar\u00e3o um Mutir\u00e3o de limpeza na encosta do Corcovado. A a\u00e7\u00e3o acontece durante o festival e conta... https://t.co/g8yksFDj71"
        },
        {
            "author_id": "17075431",
            "created_at": "2018-06-03T11:41:01.000Z",
            "id": "1003240133267808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de recupera\u00e7\u00e3o j\u00e1 retirou 30 mil \u00e1rvores ex\u00f3ticas da Baixada do Maciambu, no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em Santa Catarina.  https://t.co/jHpcuHidKe"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-06-03T08:25:32.000Z",
            "id": "1003190936946561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/vlrEGO7sM9 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "2768389317",
            "created_at": "2018-06-03T06:33:43.000Z",
            "id": "1003162798418006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui, pretendo ir no parque Nacional daqui a pouco"
        },
        {
            "author_id": "315288711",
            "created_at": "2018-06-03T04:48:50.000Z",
            "id": "1003136404657004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha lua de mel vai ser uma roadtrip pelo os eua, est\u00e1 decidido futura noiva \n\nvamos visitar cada parque nacional que esse pa\u00eds tem"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-06-03T04:08:47.000Z",
            "id": "1003126323542417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora do Parque Nacional das Sempre Vivas, Minas Gerais https://t.co/KtUkbayk0D https://t.co/9C1jNO3WoD"
        },
        {
            "author_id": "73104208",
            "created_at": "2018-06-03T01:18:47.000Z",
            "id": "1003083541788454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi de muita alegria e divers\u00e3o!!!! Com uma programa\u00e7\u00e3o intensa, os alunos do 6\u00ba e 7\u00ba ano do Col\u00e9gio Pro Campus J\u00fanior visitaram o Parque Nacional de Sete Cidades, realizaram trilhas e participaram de momentos de lazer!!! Veja as Fotos!!!"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2018-06-02T23:59:30.000Z",
            "id": "1003063591833165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/zceTFxmFqs Ol\u00e1 pessoal, acompanhe nossos Stories \u261d pela Rota Das Emo\u00e7\u00f5es, dose tripa de emo\u00e7\u00e3o com muita aventura, praia e ecoturismo envolvendo para\u00edsos naturais como o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parn\u2026 https://t.co/mdSWUvMiIY"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2018-06-02T23:58:37.000Z",
            "id": "1003063365562978306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal, acompanhe nossos Stories \u261d pela Rota Das Emo\u00e7\u00f5es, dose tripa de emo\u00e7\u00e3o com muita aventura, praia e ecoturismo envolvendo para\u00edsos naturais como o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI) e o Parque Naci\u2026 https://t.co/5emQQ2zfTQ"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2018-06-02T23:35:44.000Z",
            "id": "1003057608805224450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1981 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 criado. Em 1991 Nelson Piquet vence o GP do Canad\u00e1, sua \u00faltima vit\u00f3ria na F\u00f3rmula 1.  Em 2002 morria o jornalista Tim Lopes da Rede Globo aos 51 anos v\u00edtima da viol\u00eancia no RJ."
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2018-06-02T23:09:49.000Z",
            "id": "1003051084980588548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2014 assistindo Brasil Visto de Cima + Globosat"
        },
        {
            "author_id": "3379683010",
            "created_at": "2018-06-02T23:04:43.000Z",
            "id": "1003049802706378753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parnaso o filme\nParque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os \nhttps://t.co/FLTMTZEFcj"
        },
        {
            "author_id": "41727411",
            "created_at": "2018-06-02T23:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "166753339",
                        "start": 23,
                        "username": "deputadoadelmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003049385348001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Adelmo Le\u00e3o (@deputadoadelmo):\n\n\"IV Encontro Nacional de Agroecologia\" est\u00e1 grandioso! Recomendo a todas e todos que estiverem em Belo Horizonte que prestigiem o evento que acontece no Parque Municipal at\u00e9... https://t.co/uAG42dmIaQ"
        },
        {
            "author_id": "4090246967",
            "created_at": "2018-06-02T22:58:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1003048186590658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 presa e nem posso ir no parque nacional pq eu n\u00e3o tomei a vacina da febre amarela"
        },
        {
            "author_id": "166753339",
            "created_at": "2018-06-02T22:16:13.000Z",
            "id": "1003037595746660353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"IV Encontro Nacional de Agroecologia\" est\u00e1 grandioso! Recomendo a todas e todos que estiverem em Belo Horizonte que prestigiem o evento que acontece no Parque Municipal at\u00e9 amanh\u00e3! #EstamosComAAgroecologia #Agroecologia #ENA https://t.co/u7GzyUS3OT"
        },
        {
            "author_id": "414731181",
            "created_at": "2018-06-02T21:24:07.000Z",
            "id": "1003024487128948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6a: Hoje agente foi ao parque municipal \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-06-02T21:15:04.000Z",
            "id": "1003022208812318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o \u00e9 roots, \u00e9 bruto - e tem um dos cen\u00e1rios mais exuberantes do Brasil! Veja como se virar por l\u00e1: https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "59476250",
            "created_at": "2018-06-02T21:00:45.000Z",
            "id": "1003018606735749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atitudes que tomamos hoje pode refletir no nosso futuro amanh\u00e3 ...\nNunca fa\u00e7a algo sem se perguntar se \u00e9 realmente o que deseja, ou se \u00e9 a melhor escolha. Nem tudo que \u00e9 bom , \u00e9 o bom para n\u00f3s.BOOOA NOITEEEEEE \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/HfluRCgFBC"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2018-06-02T20:04:35.000Z",
            "id": "1003004471214002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rvore mais antiga da Europa '\u00e9 italiana', diz estudo. Pinheiro de 1.230 anos fica no Parque Nacional Pollino. #FocoEmVoc\u00ea https://t.co/2ApxfCsFOC"
        },
        {
            "author_id": "181547390",
            "created_at": "2018-06-02T19:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15990240",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiomoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1003000614027169792",
            "in_reply_to_user_id": "15990240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiomoon Esse estava aonde? Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-06-02T18:48:41.000Z",
            "id": "1002985368340258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbora fugir da cidade de pedra!!!\n\nDois dias no Parque Nacional Vale do Catimbau, uma aventura 4x4 100% Pernambucana.\n\nAcesse; https://t.co/8D8tfmRdIG ou reserve direto pela o 81 32214488/99704 0491 TIM e whats oficial do #SIMboraSafari \u00faltimas vagas... https://t.co/jDno8DvIlv"
        },
        {
            "author_id": "75831894",
            "created_at": "2018-06-02T18:37:04.000Z",
            "id": "1002982447909343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbora!\n\nNossa aventura 4x4 no PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU est\u00e1 mantida para os dias 09 e 10 de junho, j\u00e1 fechamos a 1\u00ba TOYOTA. A 2\u00ba TOYOTA estamos fechando e ainda tem vaga.\n\nReservas pelo o 81 3221... https://t.co/rd8TGDEGgy"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2018-06-02T18:22:31.000Z",
            "id": "1002978785896091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de a\u00e7\u00f5es de consci\u00eancia ambiental\n\nNeste domingo (03) come\u00e7am as atividades da Semana do Meio Ambiente, com a reabertura do Parque Estadual do Pau Furado. Este ano, as a\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 09 de junho e visam estimular a consci\u00eancia ambiental e a sustentabilidade. https://t.co/gyh2q4UsIO"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-02T18:08:07.000Z",
            "id": "1002975162831196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/a1G5fm084B"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-06-02T18:00:01.000Z",
            "id": "1002973122155253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para marcar a Semana do Meio Ambiente, o Parque Estadual da Costa do Sol, administrado pelo Inea, ter\u00e1 uma s\u00e9rie de palestras, que acontecem nos dias 02, 06, 08, 13 e 22 junho em cidades da Regi\u00e3o do Lagos. &gt;  https://t.co/pEIaw2bXX8 https://t.co/4vpPKhtuW0"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-06-02T17:52:10.000Z",
            "id": "1002971147447750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial durante a Semana do Meio Ambiente https://t.co/ROZHPQaaM6"
        },
        {
            "author_id": "1534636814",
            "created_at": "2018-06-02T17:18:51.000Z",
            "id": "1002962764376272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi duas m\u00e3es com uma bebezinha em frente ao parque municipal, o \u00fatero chegou a co\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "325879792",
            "created_at": "2018-06-02T17:14:20.000Z",
            "id": "1002961625354293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o encontro com a Sandra de S\u00e1 pela virada cultural em BH 2016. \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/i89kF4VCPZ"
        },
        {
            "author_id": "854185431839199238",
            "created_at": "2018-06-02T16:22:56.000Z",
            "id": "1002948690351403013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara. S\u00edtios Arque\u00f3logo."
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2018-06-02T16:09:05.000Z",
            "id": "1002945207019757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 Cabo San Juan del Gu\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parque Nacional Tayrona | Santa Marta, Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/IuT30KKyHA https://t.co/4pdG0iWrpl"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-06-02T15:45:01.000Z",
            "id": "1002939149215821826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Municipal em BH se transforma na casa de todo o Brasil agroecol\u00f3gico nestes 4 dias e traz o ac\u00famulo de lutas e vit\u00f3rias do povo que quer plantar sem destruir, e sim buscando renovar e preservar a natureza, sem deixar de alimentar o Brasil.\nhttps://t.co/PGFCCmkQ65"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-06-02T15:43:40.000Z",
            "id": "1002938808566976519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial dia 10 de junho\nhttps://t.co/kqw3ACMyum https://t.co/jq2Vg59kpP"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-06-02T15:28:35.000Z",
            "id": "1002935014680477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u manter\u00e1 seu atendimento normal das 11h \u00e0s 17h aos visitantes, com a abertura da bilheteria, retomada do transporte, entre outros... https://t.co/OMX0zE1FW1"
        },
        {
            "author_id": "328627352",
            "created_at": "2018-06-02T15:08:28.000Z",
            "id": "1002929950939283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O role de Quinta pra Sexta. \nAt\u00e9 no parque Municipal eu fui. \ud83d\ude10"
        },
        {
            "author_id": "15919076",
            "created_at": "2018-06-02T15:05:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1002929208945971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esse pessoal da esquerda \u00e9 contra fam\u00edlia mesmo, ontem passei em frente ao parque municipal e tinha uma faixa escrito \"Fora Parente\". Lament\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "73104208",
            "created_at": "2018-06-02T14:58:14.000Z",
            "id": "1002927376735571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os nossos alunos do 6\u00aa e 7\u00aa ano do Col\u00e9gio Pro Campus J\u00fanior participam de uma aula passeio no Parque Nacional de Sete Cidades! No registro, \u00e9 poss\u00edvel conferir os momentos da visita\u00e7\u00e3o!!!! Veja as fotos!!!!"
        },
        {
            "author_id": "62301940",
            "created_at": "2018-06-02T14:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1002921841143447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/RuKcCengfO"
        },
        {
            "author_id": "800327387384684544",
            "created_at": "2018-06-02T14:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "240785600",
                        "start": 0,
                        "username": "thataaaviila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002913235769716736",
            "in_reply_to_user_id": "240785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thataaaviila Andar de burrinho no parque municipal t\u00e1 constando"
        },
        {
            "author_id": "2786536468",
            "created_at": "2018-06-02T13:37:44.000Z",
            "id": "1002907116938686465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pirra\nqueria mt ir pro parque municipal faze um picnic e toca violao \n\nmas n tenho coisa p picnic nem gente pra ir comigo e nem violao pra levar :(("
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-06-02T13:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2899170269",
                        "start": 67,
                        "username": "thalitaam3"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "514926826",
                        "start": 89,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002904428188401666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loraine (@ Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha @rjmarcelinho) https://t.co/PdUW7I8aZB"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-06-02T13:19:42.000Z",
            "id": "1002902579444178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra de Castelo \u00e9 um outro potencial tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra de Castelo que enfrenta o abandono. Um monumento arqueol\u00f3gico e religioso, com hist\u00f3rias de lendas e mist\u00e9rios que o Brasil... https://t.co/Jf7N0QCog4"
        },
        {
            "author_id": "61805090",
            "created_at": "2018-06-02T13:17:00.000Z",
            "id": "1002901897739685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera !\nBora aproveitar o sabad\u00e3o ???\n\u00c9 noix.\nTamojuntosempre \u2014 at Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/UrEN7ZroNB"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2018-06-02T13:13:36.000Z",
            "id": "1002901041808052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - MeioAmbiente https://t.co/XGEXvWqSbE"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2018-06-02T13:00:04.000Z",
            "id": "1002897638889590786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira as fotos dos animais registrados por uma armadilha fotogr\u00e1fica na Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger, na Capital: https://t.co/U2MvfdPv7S"
        },
        {
            "author_id": "39755943",
            "created_at": "2018-06-02T12:22:57.000Z",
            "id": "1002888298682048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora subir na vida!\nAmooo \u2014 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/waSYp8llfq"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2018-06-02T11:29:17.000Z",
            "id": "1002874791781634049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 Cabo San Juan del Gu\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parque Nacional Tayrona | Santa Marta, Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/7Xmr7sK26P https://t.co/N3F6D5h357"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2018-06-02T11:07:11.000Z",
            "id": "1002869231443218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00f3nio Costa participou no \u201cAbra\u00e7o Verde\u201d no Parque Municipal de Loul\u00e9 com 3 mil\u00a0crian\u00e7as https://t.co/2AGGQhunP3 https://t.co/nxDR9xCTez"
        },
        {
            "author_id": "1362547171",
            "created_at": "2018-06-02T10:37:56.000Z",
            "id": "1002861868279529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial durante a Semana do Meio Ambiente https://t.co/2mB6zaG2EL"
        },
        {
            "author_id": "1124194909",
            "created_at": "2018-06-02T09:00:06.000Z",
            "id": "1002837246461054977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de P\u00fablicos realizou na \u00faltima semana o trabalho de limpeza de arbustos e corte de vegeta\u00e7\u00e3o na Avenida Jo\u00e3o Pinheiro, no trecho entre o Parque Municipal e a Rodovi\u00e1ria. Confira:\n\n#WCBNews #PortalWCBNews #AmoPo\u00e7osDeCaldas"
        },
        {
            "author_id": "242468806",
            "created_at": "2018-06-02T04:58:14.000Z",
            "id": "1002776379044388864",
            "in_reply_to_user_id": "242468806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu chorei demais, fiz coreografia no parque municipal, essa m\u00fasica me traz as lembran\u00e7as mais palas que mais amo \ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "71237298",
            "created_at": "2018-06-02T03:37:47.000Z",
            "id": "1002756133642211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje uma tarde super agrad\u00e1vel no Parque Municipal, no IV Encontro Nacional de Agroecologia, momento de debates, feiras e troca de experi\u00eancias entre agricultores e agricultoras, galera que conheci ainda no meu... https://t.co/fMjmmMb13s"
        },
        {
            "author_id": "147819289",
            "created_at": "2018-06-02T02:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "1002746434037452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima w/ @mynameisdaive) https://t.co/KLXoEhWrp3"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-02T02:00:10.000Z",
            "id": "1002731569763749889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Vale do Fogo est\u00e1 localizado em Nevada, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica. Ele abrange uma \u00e1rea de 34.880 acres e foi fundado em 1935.\ud83d\ude31\n\n-Valley Of Fire State Park\nFoto: @carleyc_az https://t.co/pHVFXZyCUt"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2018-06-02T01:30:00.000Z",
            "id": "1002723977343537159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura e UFPel tratam sobre a cria\u00e7\u00e3o de um comit\u00ea gestor para administrar uma poss\u00edvel Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Pontal da Barra. https://t.co/HfzGSTGZNL https://t.co/6QJDnvYaQf"
        },
        {
            "author_id": "971515989224513538",
            "created_at": "2018-06-02T01:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "146876244",
                        "start": 0,
                        "username": "pelotelefone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002721655427338240",
            "in_reply_to_user_id": "146876244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pelotelefone E FIQ de dia? Eu e Laura vamos l\u00e1 e depois num maracatu que vai ter no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-06-02T01:14:29.000Z",
            "id": "1002720074162155521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do\u2026 https://t.co/r5CLsaPzPM"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-06-02T00:30:10.000Z",
            "id": "1002708920274706434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueEstadual #SerraDoMar #Cunha Vale a pena conhecer o parque estadual da Serra do mar em Cunha! Muita cschoeira e biodiversidade! https://t.co/KX1b3rAU9H"
        },
        {
            "author_id": "68706303",
            "created_at": "2018-06-01T23:56:06.000Z",
            "id": "1002700348379680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho - SP. Bom exemplo\u2026 https://t.co/MGA9t7WVPx"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2018-06-01T23:08:46.000Z",
            "id": "1002688436082499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "169269342",
            "created_at": "2018-06-01T23:05:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1002687619946500097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Teresopolis \u00e9 muito lindo! \ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "57157823",
            "created_at": "2018-06-01T22:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1002682817875243012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/2ManIkO1Jt"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-06-01T21:43:00.000Z",
            "id": "1002666851329925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata de Duas Lagoas (Pernambuco)\u2026 https://t.co/Q6kavPPlUd"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2018-06-01T21:02:00.000Z",
            "id": "1002656533057024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois parques de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do RS tem suas taxas de visita\u00e7\u00e3o regulamentada pela Secretaria do Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n\n\ud83c\udfde Veja quais: https://t.co/FDPkgW5AD5 https://t.co/kftbUtHz7h"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-01T20:42:05.000Z",
            "id": "1002651520570142721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema fez 26 anos de cria\u00e7\u00e3o! Para comemorar, a Unidade realizou atividades diversas, como missa, debate, apresenta\u00e7\u00f5es culturais, plantio de mudas e atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental envolvendo os visitantes. Saiba mais: https://t.co/ZlINnQAxwk"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-06-01T20:40:55.000Z",
            "id": "1002651228034256897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca celebra 57 anos https://t.co/qIwD20hN2O"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-06-01T20:25:29.000Z",
            "id": "1002647344293339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do meio ambiente, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (Pelag), elaborou uma ampla programa\u00e7\u00e3o entre os dias, 04 a 09 de junho, com palestras, exposi\u00e7\u00e3o, cine teatro,... https://t.co/W4PqVroIXs"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-01T20:00:16.000Z",
            "id": "1002640995362791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gaivota patiamarela #larusmichahellis est\u00e1 chocando os ovos. Atop\u00e1se no per\u00edodo de reproduci\u00f3n e cr\u00eda no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas  #Aves #Seabirds #Birding #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/wwuJFGLwib"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-06-01T20:00:02.000Z",
            "id": "1002640936806092801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial durante a Semana do Meio Ambiente, entre os dias 04 e 10 de junho, com atividades voltadas para a preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da fauna e da flora. Veja &gt; https://t.co/pOE7TTzZkS https://t.co/IpFnUqCjCI"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-01T19:53:37.000Z",
            "id": "1002639322091343873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Grupo de #corvomari\u00f1o cristado #phalacrocoraxaristotelis lucindo crista ornamental propia da \u00e9poca nupcial no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu #NaturezaAtl\u00e1ntica #Aves #Seabirds #Birding no Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas Unha imaxe de #SusoFramil https://t.co/TISp2AOCm1"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-06-01T19:45:20.000Z",
            "id": "1002637240873304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial durante a Semana do Meio Ambiente https://t.co/QrPIvWapKk https://t.co/MbLvbhwSHP"
        },
        {
            "author_id": "989971710572195841",
            "created_at": "2018-06-01T19:37:21.000Z",
            "id": "1002635231843749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde quinta-feira(31), o Parque Municipal, em Belo Horizonte, est\u00e1 mais colorido com toda a programa\u00e7\u00e3o do IV Encontro Nacional de Agroecologia. Durante o fim de semana, vai acontecer uma feira aberta ao p\u00fablico... https://t.co/zonHtwPPgo"
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2018-06-01T19:28:09.000Z",
            "id": "1002632915447111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca promove atividades para popula\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/4giWu5sM2R https://t.co/iAv5DG7Q4c"
        },
        {
            "author_id": "2395610268",
            "created_at": "2018-06-01T19:24:39.000Z",
            "id": "1002632035448606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeOntem #Agroecologia #Sa\u00fade #Alimenta\u00e7\u00e3o #Saud\u00e1vel #Sustentabilidade\nO IV #ENA acontece de 31 de maio a 03 de junho, no Parque Municipal, centro de Belo Horizonte. https://t.co/WyoBY5VKo9"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2018-06-01T19:09:02.000Z",
            "id": "1002628105176076289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi mais um dia de desbravar mais uma trilha, dessa vez, fomos para a Pedra do Osso, localizado no Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo Piraquara, no Circuito Jesus Vem, em Realengo. \ud83c\udf43\n#LosTrilheirosRJ  @ Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-01T18:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "259209201",
                        "start": 173,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002625199366393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional conta na illa de Ons cun sendeiro interpretativo sobre o lagarto arnal #IllasAtl\u00e1nticas #Ons #R\u00edasBaixas de #Galicia https://t.co/AJvxdFm07h Unha imaxe de @wwwLUZLUXcom https://t.co/8AerplsQXG"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2018-06-01T18:48:08.000Z",
            "id": "1002622843207733249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial durante a Semana do Meio Ambiente https://t.co/oJvU1noEL2"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2018-06-01T18:48:06.000Z",
            "id": "1002622836043931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial durante a Semana do Meio Ambiente https://t.co/0IaGfwFRfB"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-01T18:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "259209201",
                        "start": 154,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002620471353970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Areal dos Bois xunto \u00e1 aldea da illa de S\u00e1lvora no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #Ribeira #R\u00edasBaixas Unha imaxe de @wwwLUZLUXcom https://t.co/kjuOmfgmnV"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-01T18:34:07.000Z",
            "id": "1002619317542948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e1rea \u00e9 uma das mais preservadas em Minas. Mata Atl\u00e2ntica e uma beleza fenomenal. Conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/NgzWtsQO1R"
        },
        {
            "author_id": "92254736",
            "created_at": "2018-06-01T18:30:01.000Z",
            "id": "1002618285756690438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado perto da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 - Santana de Parna\u00edba - SP, esse empreendimento tem perspectiva de alta valoriza\u00e7\u00e3o em pouco tempo, conhe\u00e7a os detalhes do projeto e as diversas formas de negocia\u00e7\u00e3o.\nEntre em contato com ZAIDE\u00a0\n(011) 99589-08\u2026https://t.co/QUQXMaBzFC"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-01T18:08:09.000Z",
            "id": "1002612781135384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/j2TaUwBZPa"
        },
        {
            "author_id": "55462987",
            "created_at": "2018-06-01T18:08:03.000Z",
            "id": "1002612758142177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Replay com eles! \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP"
        },
        {
            "author_id": "2699193943",
            "created_at": "2018-06-01T17:54:12.000Z",
            "id": "1002609269441728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Dunas Sabiaguaba https://t.co/QjdDDkdiK1"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-01T17:37:13.000Z",
            "id": "1002604995194302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: ABERTAS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA TRABALHO VOLUNT\u00c1RIO NO PARQUE NACIONAL DAS ARAUC\u00c1RIAS! https://t.co/Dc1mUNsztM"
        },
        {
            "author_id": "775348515950256129",
            "created_at": "2018-06-01T17:23:47.000Z",
            "id": "1002601616552480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro da \"Fauna e Flora - Reserva Biol\u00f3gica do Lami\", de Jos\u00e9 Lutzenberger, lan\u00e7ado em 26 de mar\u00e7o de 2013, agora tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na vers\u00e3o on-line.\nhttps://t.co/nxgJHHa6SJ\n#MeioAmbiente #Sustentatibilidade #ReservaBiol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1445008070",
            "created_at": "2018-06-01T17:20:52.000Z",
            "id": "1002600884084334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezados Amigos, devido ao Saneamento Ambiental do Monumento Natural Tepuy Roraima, a ser realizado de 18 a 28 de junho de 2018, as atividades do tepuy ser\u00e3o encerradas."
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2018-06-01T17:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "31112327",
                        "start": 67,
                        "username": "Gabriel_Ba"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "15990240",
                        "start": 79,
                        "username": "fabiomoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002599528703373313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria dizer q t\u00e1 tendo feira de comida no parque municipal viu @Gabriel_Ba @fabiomoon kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-01T17:12:27.000Z",
            "id": "1002598762953560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2018-06-01T17:11:12.000Z",
            "id": "1002598450737963009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um dia do Encontro Nacional de Agroecologia aqui em BH!\nSabia que esse ano o ENA reuniu dois mil produtores rurais,sendo metade desses mulheres?O evento vai at\u00e9 o dia 03/06(domingo)aqui no Parque Municipal de BH,ent\u00e3o corre que ainda d\u00e1 tempo de aproveitar todas as atra\u00e7\u00f5es! https://t.co/vGH9qfByHe"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-06-01T17:05:44.000Z",
            "id": "1002597073223651329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00f3nio Costa participou no 'Abra\u00e7o Verde' no Parque Municipal de Loul\u00e9 com 3 mil crian\u00e7as https://t.co/TuDEBxMIiw"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-06-01T17:05:38.000Z",
            "id": "1002597049903312897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Primeiro-Ministro Ant\u00f3nio Costa e Tiago Brand\u00e3o Rodrigues, Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, juntaram-se esta manh\u00e3 a cerca de 3... https://t.co/KFLCmpH1af"
        },
        {
            "author_id": "303304308",
            "created_at": "2018-06-01T16:47:07.000Z",
            "id": "1002592390685786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/srF17oWtG4"
        },
        {
            "author_id": "26418514",
            "created_at": "2018-06-01T16:05:37.000Z",
            "id": "1002581944906014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado foi dia de arvorismo, tirolesa, trilha e natureza. \u2014 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/37bz1A0TdY"
        },
        {
            "author_id": "63768736",
            "created_at": "2018-06-01T15:33:15.000Z",
            "id": "1002573798825078786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/l7SP6Ux58Y"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-01T14:30:00.000Z",
            "id": "1002557881860775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfa8\ud83d\udc26 Anota a\u00ed: em junho tem #VemPassarinhar no Parque Estadual da Costa do Sol. Confira as datas comemorativas desse m\u00eas e baixe o nosso calend\u00e1rio completo no portal do Inea --&gt; https://t.co/JTVj5w6plY https://t.co/rgKhSjMQYa"
        },
        {
            "author_id": "301614516",
            "created_at": "2018-06-01T14:22:20.000Z",
            "id": "1002555954058100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o final de semana para conhecer o Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Trata-se de uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas ou apenas curtir a natureza. https://t.co/y8LLsI8nf3"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2018-06-01T13:46:11.000Z",
            "id": "1002546855958532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundada em 1962, Cuc Phuong \u00e9 o parque nacional mais antigo do Vietn\u00e3. Localizado a apenas 120 km a sudoeste de Han\u00f3i e aninhado entre as prov\u00edncias de Ninh Binh, Hoa Binh e Thanh Hoa, Cuc Phuong possui uma envolvente heran\u00e7a cultural e da vida selvagem e uma paisagem encantadora https://t.co/vdigeMWI9n"
        },
        {
            "author_id": "36645711",
            "created_at": "2018-06-01T13:29:50.000Z",
            "id": "1002542739848941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de reabrir para visita\u00e7\u00e3o o Parque Estadual Pau Furado, desativado h\u00e1 dois anos, vamos realizar palestras, workshops, visitas t\u00e9cnicas, apresenta\u00e7\u00f5es culturais e v\u00e1rias outras a\u00e7\u00f5es de lazer e conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental. \n#Sustentabilidade #SemanaDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-01T13:28:18.000Z",
            "id": "1002542356506300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3 de junho, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/fNRxWx0JZb"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2018-06-01T13:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1216071709",
                        "start": 78,
                        "username": "colombia_hist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002538494114390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #chingaza #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2018 @colombia_hist https://t.co/IFwQk6rqmu"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2018-06-01T13:12:02.000Z",
            "id": "1002538261963735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon https://t.co/yLHq9ySWRB #viagem #arizona https://t.co/0Kyby0K4Nx"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2018-06-01T13:10:17.000Z",
            "id": "1002537822195249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia completa hoje 29 anos de sua emancipa\u00e7\u00e3o, mas o Parque Nacional, que atrai milhares de turistas o ano todo, data de junho de 1937 (81 anos). Ali est\u00e3o nascentes de 12 importantes bacias hidrogr\u00e1ficas regionais.  Saiba mais em https://t.co/mtt0rZ3BDC https://t.co/52Ue9clzoJ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-06-01T12:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "39591928",
                        "start": 177,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1002533318464819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Tijuca est\u00e1 parcialmente paralisado. Servidores protestam contra nomea\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares para presid\u00eancia do instituto por barganha pol\u00edtica e exigem de @MichelTemer nomea\u00e7\u00e3o de gestor com qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, de qualidade, .\n\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/BH6HofWCB1"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2018-06-01T12:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "2557438489",
                        "start": 98,
                        "username": "JornaldeAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002532557467127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maragogi  https://t.co/DxqCutpulI | @jornaldealagoas"
        },
        {
            "author_id": "64755437",
            "created_at": "2018-06-01T12:03:32.000Z",
            "id": "1002521024821383171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itatiaia faz anivers\u00e1rio hoje! Cidade de enorme potencial tur\u00edstico e belezas em seu Parque Nacional, o primeiro do Brasil. Aproveito a data para mandar um super abra\u00e7o \u00e0 fam\u00edlia progressista Yp\u00ea! https://t.co/VnpHl1HXQZ"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-01T12:01:12.000Z",
            "id": "1002520437568483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por do sol em Ubirr \ud83d\udc99\n\n- Parque Nacional de Kakadu\nFoto:@kakadutourism https://t.co/Mpv9hK9c1K"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-06-01T11:53:43.000Z",
            "id": "1002518553134796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Semana do Meio Ambiente 2018 ser\u00e1 dia 3 de junho, no Parque Estadual Bot\u00e2nico https://t.co/G7OAFRiaSF"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-01T11:51:14.000Z",
            "id": "1002517929269788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Semana do Meio Ambiente 2018 ser\u00e1 dia 3 de junho, no Parque Estadual Bot\u00e2nico https://t.co/PAHY6y8LJw"
        },
        {
            "author_id": "1465491996",
            "created_at": "2018-06-01T11:49:36.000Z",
            "id": "1002517516072169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no parque nacional agora, forte frio \ud83d\uddfb\u2744"
        },
        {
            "author_id": "77071336",
            "created_at": "2018-06-01T11:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "134857150",
                        "start": 122,
                        "username": "change_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002517118418673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edes, Parque Nacional Islas Atl\u00e1nticas Patrimonio Natural de la Humanidad - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2VDTip8rJ5 via @change_es"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-06-01T10:55:36.000Z",
            "id": "1002503926434983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2018-06-01T10:20:08.000Z",
            "id": "1002495000456900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este s\u00e1bado (2 junho), h\u00e1 mais um passeio \"Biodiversidade em Perigo \u2013 Conhecer o Litoral do Parque Natural Sintra \u2013 Cascais\"! Vem connosco descobrir esta \u00e1rea protegida :D\nInscreve-te ;)\n\nAos s\u00e1bados ou aos domingos... https://t.co/q5hPbN3pG3"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-06-01T09:42:10.000Z",
            "id": "1002485445471633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u267b\ud83e\udde5\ud83d\udc5a\ud83c\udfaaParque Municipal recebe pela 1\u00b0 vez A XepaMixta Feira de Brech\u00f3s, Arte e Cultura Sustent\u00e1vel. Inspirada por uma tend\u00eancia mundial que busca atrav\u00e9s do ato de comprar e reutilizar a conscientiza\u00e7\u00e3o para uma atitude mais sustent\u00e1vel e respons\u00e1vel. https://t.co/zNXwHIAm7A"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-06-01T09:28:02.000Z",
            "id": "1002481889360433152",
            "in_reply_to_user_id": "29075966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os recursos foram arrecadados no Almo\u00e7o Mineiro, realizado dia 19 no Restaurante Santo Matagal. Al\u00e9m da verba, o secret\u00e1rio de Meio Ambiente tamb\u00e9m fez a doa\u00e7\u00e3o de 280 quilos de alimentos que foram arrecadados em diversos eventos realizados no Parque Municipal Dom Jos\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "434616894",
            "created_at": "2018-06-01T08:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002466635968638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9VOMjPcMa3 AVENTURA - DEDO DE DEUS - FEV 2017 - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-06-01T07:17:15.000Z",
            "id": "1002448979433435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/ogBGaxW0Zq https://t.co/tQzIQNmBQi"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2018-06-01T04:10:03.000Z",
            "id": "1002401868860067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/tMPuNHHcXE"
        },
        {
            "author_id": "904853124661338114",
            "created_at": "2018-06-01T02:27:38.000Z",
            "id": "1002376093926641665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esses dia eu falei aqui q tava com vontade de andar de bicicleta \nhoje eu estou com vontade de ir no parque municipal tomar casquinha de baunilha \nai eu pensei \nNOSSA IMAGINA EU NO PARQUE MUNICIPAL ANDANDO DE BICICLETA E TOMANDO UMA CASQUINHA"
        },
        {
            "author_id": "777652476183011328",
            "created_at": "2018-06-01T02:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "841457802421903360",
                        "start": 0,
                        "username": "_Machada1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002375222161534976",
            "in_reply_to_user_id": "841457802421903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Machada1 Serraria Souza Pinto\nPerto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "105943868",
            "created_at": "2018-06-01T02:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "10228272",
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002370406249050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3: https://t.co/OPYqAv5lnN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "940398795619225600",
            "created_at": "2018-06-01T01:58:33.000Z",
            "id": "1002368773784031237",
            "in_reply_to_user_id": "940398795619225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi assistir 1 hora de missa em p\u00e9 e depois ainda seguir a prociss\u00e3o toda e ainda entrar na outra igreja no final. Tudo isso com o p\u00e9 torcido. Ainda rolou uma parada no parque municipal no meio de tudo isso."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-06-01T01:17:20.000Z",
            "id": "1002358400129359874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAL mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maragogi - https://t.co/uH4olYHp2V https://t.co/LZFj3a1Ww0"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2018-06-01T00:59:37.000Z",
            "id": "1002353944927068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje come\u00e7ou o 4\u00ba ENA,Encontro Nacional de Agroecologia em BH,no Parque Municipal.O evento consiste em uma grande feira aberta,cheia de alimentos org\u00e2nicos e atividades gratuitas para todo o p\u00fablico,e vai at\u00e9 dia 03/06,ou seja, ainda d\u00e1 pra participar! ;) https://t.co/rlwd7Re2nJ"
        },
        {
            "author_id": "526596615",
            "created_at": "2018-05-31T23:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1054167046152470529",
                        "start": 0,
                        "username": "telestabi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1002334265080733696",
            "in_reply_to_user_id": "4344225802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@telestabi mo cara de quem ia em encontro no coreto do parque municipal pra ver os cria dan\u00e7ando passinho do romano"
        },
        {
            "author_id": "51607591",
            "created_at": "2018-05-31T23:26:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d8a4a4481002"
            },
            "id": "1002330442262106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Curiau #nature #bufalos #GoPro #lovesbikes #outdoorslife https://t.co/KgItgkdGef"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2018-05-31T23:14:44.000Z",
            "id": "1002327546627805185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Socel News - Blog do jornalista Celso Freire: Governo do Par\u00e1 cria Monumento Natural Atalaia, em Salin\u00f3polis: https://t.co/SYd0WRW78M"
        },
        {
            "author_id": "904853124661338114",
            "created_at": "2018-05-31T23:05:02.000Z",
            "id": "1002325108676063234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blz quem vai ir comigo no parque municipal t\u00f4 com saudades de la"
        },
        {
            "author_id": "904853124661338114",
            "created_at": "2018-05-31T22:33:22.000Z",
            "id": "1002317138760265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora eu quero ir pro parque municipal tomar casquinha de baunilha"
        },
        {
            "author_id": "378931655",
            "created_at": "2018-05-31T21:13:57.000Z",
            "id": "1002297152381517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/DTaVg6pwa3"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2018-05-31T21:09:29.000Z",
            "id": "1002296025992847366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz Reiki volunt\u00e1rio no Parque Municipal hoje, olha que del\u00edcia a Tenda da Sa\u00fade do Encontro Anual de Agroecologia\n\ntem reiki, reflexologia, massagens, acupuntura, medicina ancestral (por\u00e9m s\u00f3 pros credenciados do evento) https://t.co/7BBttXvtZ9"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2018-05-31T20:40:25.000Z",
            "id": "1002288712456294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nossa atividade de abril deste ano, eliminamos 1.767 p\u00ednus do Parque Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. Agradecemos a tod@s pela colabora\u00e7\u00e3o!\n\nOn April 2018 we eliminated 1,767 invasive pines from a Brazilian protected area. Thanks to all volunteers! https://t.co/y1PdWU1ZnR"
        },
        {
            "author_id": "4375705174",
            "created_at": "2018-05-31T20:12:51.000Z",
            "id": "1002281775262064641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9poca boa era quando tinha encontrinho no parque municipal q os menino lan\u00e7ava passim do romano e as menina dan\u00e7ava kk eu era feliz e nem sabia"
        },
        {
            "author_id": "907749925030649856",
            "created_at": "2018-05-31T20:00:06.000Z",
            "id": "1002278566300549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf6 - Uma tend\u00eancia mundial que incentiva a responsabilidade e a conscientiza\u00e7\u00e3o do ato de comprar por meio da cultura de reutiliza\u00e7\u00e3o de roupas e acess\u00f3rios tem feito com que vendas t\u00edpicas de... https://t.co/LE2xdjco5u"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2018-05-31T19:46:01.000Z",
            "id": "1002275023107903489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de AL mant\u00e9m \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental restrita em Maragogi #AlagoasAlerta https://t.co/EzfcaSpGNW"
        },
        {
            "author_id": "35572349",
            "created_at": "2018-05-31T19:34:04.000Z",
            "id": "1002272016307810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senti uma onda muito boa ao passar pelo parque municipal e ver gente de todo pa\u00eds se encontrando para o ENA  https://t.co/FuN1OGemCv"
        },
        {
            "author_id": "55462987",
            "created_at": "2018-05-31T19:32:08.000Z",
            "id": "1002271527126085641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe monstra, galera irada, muitas risadas. \nDepois de 12 anos, de volta pro secret point! \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP"
        },
        {
            "author_id": "2584675645",
            "created_at": "2018-05-31T19:14:18.000Z",
            "id": "1002267040940544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com eles!! \u2014 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/pBAWShQAWS"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-31T18:30:01.000Z",
            "id": "1002255896154705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf88 Participe das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio de 16 anos do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e do #DiaMundialdoMeioAmbiente \u2192 https://t.co/dUslRIjQhP #AmbienteRJ #SemanadoMeioAmbiente2018 https://t.co/vAV0UYQLR9"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-05-31T18:09:21.000Z",
            "id": "1002250697071583235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 de maio de 2018 5, 6 e 7 de junho \u2013 Parque Municipal de Loul\u00e9 Nos dias 5, 6 e 7 de junho realizar-se-\u00e1, no Parque Municipal de Loul\u00e9, o X ENPAR -... https://t.co/oa7vjdkAWz"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-05-31T17:47:43.000Z",
            "id": "1002245249958404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, grande feira aberta, repleta de alimentos org\u00e2nicos e de atividades gratuitas como semin\u00e1rios, oficinas culturais e exibi\u00e7\u00e3o de filmes, vai at\u00e9 domingo. #BHnaRede https://t.co/yz9bKUlCxU"
        },
        {
            "author_id": "951895612156411904",
            "created_at": "2018-05-31T17:46:04.000Z",
            "id": "1002244836714516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro eu t\u00f4 Lost in parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "72699557",
            "created_at": "2018-05-31T17:37:11.000Z",
            "id": "1002242603058900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de feriad\u00e3o \u2014 se sentindo tranquilo em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/QqsdEY4Px1"
        },
        {
            "author_id": "406129148",
            "created_at": "2018-05-31T16:48:10.000Z",
            "id": "1002230265891250179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham curtir a Chapada no Feriado. O Parque Nacional estar\u00e1 aberto, assim como v\u00e1rios outros atrativos e atividades em S\u00e3o Jorge https://t.co/GZRZ8pADCT"
        },
        {
            "author_id": "77210725",
            "created_at": "2018-05-31T16:30:00.000Z",
            "id": "1002225693009199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O semin\u00e1rio \"Sistemas alimentares agroecol\u00f3gicos em regi\u00f5es metropolitanas\" acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, \u00e0s 13h, no Parque Municipal de BH e faz parte da programa\u00e7\u00e3o do IV Encontro Nacional de Agroecologia. https://t.co/BOtXRQSO3S"
        },
        {
            "author_id": "919999207720869888",
            "created_at": "2018-05-31T15:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002217135899332610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/YZYus3mmVS parque nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "96593946",
            "created_at": "2018-05-31T15:50:48.000Z",
            "id": "1002215826752090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia \u00e9 dia de cuidar dos Corpus. #Nil\u00f3polis #Feriad\u00e3o Depois do Crossfit, caminhada no Parque Municipal Natural de Gericin\u00f3. @ Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "256224708",
            "created_at": "2018-05-31T14:26:17.000Z",
            "id": "1002194558405562370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de fazer a trilha do parque municipal de s\u00e3o franciscoo"
        },
        {
            "author_id": "231599678",
            "created_at": "2018-05-31T14:26:14.000Z",
            "id": "1002194548339236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha celebrar a chegada dos diversos povos e pessoas que constroem a Agroecologia no Brasil, suas lutas e resist\u00eancias, a Abertura do IV ENA acontece no Parque Municipal \"Renn\u00e9 Giannetti\" \u00e0s 19 horas. https://t.co/y9JnmkkgX8"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-05-31T14:24:33.000Z",
            "id": "1002194121988112385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDLC: Parque Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, em Florian\u00f3polis! https://t.co/0EuKvlBaJq"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2018-05-31T14:14:11.000Z",
            "id": "1002191515022655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Venha celebrar a chegada dos diversos povos e pessoas que constroem a Agroecologia no Brasil, suas lutas e resist\u00eancias, a Abertura do IV ENA acontece no Parque Municipal \"Renn\u00e9 Giannetti\" \u00e0s 19 horas. https://t.co/9UpCTib8nE"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-31T14:00:01.000Z",
            "id": "1002187947653742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf33 Confira a programa\u00e7\u00e3o completa do Parque Estadual da Serra da Tiririca, que abrange partes dos munic\u00edpios de Niter\u00f3i e Maric\u00e1, para a Semana do Meio Ambiente. Participe \u2192 https://t.co/kLIMCyKtIN #AmbienteRJ #SemanadoMeioAmbiente2018 https://t.co/vjWb6sh0TJ"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-05-31T13:45:31.000Z",
            "id": "1002184299293134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAL mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maragogi https://t.co/6hZJ2dTZeP"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-05-31T13:17:25.000Z",
            "id": "1002177230645219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAL mant\u00e9m restri\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maragogi - https://t.co/uH4olYHp2V https://t.co/8nUdfYcKIe"
        },
        {
            "author_id": "77210725",
            "created_at": "2018-05-31T13:16:33.000Z",
            "id": "1002177009081077762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3, dia 01/06, \u00e0s 09h, Patrus participar\u00e1 da Roda de Conversa Petista que acontece no IV Encontro Nacional de Agroecologia. Ser\u00e1 no Parque Municipal, em BH, em frente ao coreto.\n\nO di\u00e1logo \u00e9 a base da democracia, compare\u00e7am! https://t.co/sGou8nufrR"
        },
        {
            "author_id": "3447433377",
            "created_at": "2018-05-31T13:00:09.000Z",
            "id": "1002172881231630338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ernesto Viveiros de Castro, chefe do Parque Nacional da Tijuca - ICMBio, te convida para o #LivMundi! O festival vai acontecer em parceria com a Amigos do Parque, no Parque Lage, \u00e1rea do PNT que conecta o Parque com... https://t.co/oQ0QokrLSe"
        },
        {
            "author_id": "4097973195",
            "created_at": "2018-05-31T12:46:33.000Z",
            "id": "1002169460147580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi sancionada a lei que institui a Rota Ciclotur\u00edstica \"M\u00e1rcia Prado\", al\u00e9m de autorizada a constru\u00e7\u00e3o de uma ciclovia que dar\u00e1 acesso ao Parque Estadual Serra do Mar, por onde ser\u00e1 poss\u00edvel fazer a descida at\u00e9... https://t.co/TKchnSV5ns"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-05-31T11:40:00.000Z",
            "id": "1002152713583562753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 de maio de 2018 Esta sexta-feira, 1 de junho, celebra-se o Dia da Crian\u00e7a no Parque Municipal de Loul\u00e9, a a\u00e7\u00e3o de car\u00e1cter ambiental denominada de \u201cUm Abra\u00e7o... https://t.co/LH3rS9LdKF"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-31T11:08:03.000Z",
            "id": "1002144671341084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/EcNHfdmcue"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-05-31T08:23:18.000Z",
            "id": "1002103211673694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manh\u00e3 gratificante, de 30/5/2018 - aula de Campo/IFAC, na APA Lago do Amap\u00e1/Sema - parab\u00e9ns Mirna e todos que colaboram na gest\u00e3o dessa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/luew8bdOQP"
        },
        {
            "author_id": "435776937",
            "created_at": "2018-05-31T07:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002085172412604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TUdMuB8KQZ parque nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2018-05-31T05:15:56.000Z",
            "id": "1002056057949126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha linda. Pedra de S\u00e3o Jo\u00e3o. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/YCiWYrJe4t"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2018-05-31T04:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1002045380798894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha Pico S\u00e3o Jo\u00e3o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/d8ALWXJPWK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-05-31T04:33:24.000Z",
            "id": "1002045354269970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o funcionar\u00e1 das 9h \u00e0s 17h com refor\u00e7o de funcion\u00e1rios em todas as \u00e1reas. https://t.co/of7iQW0jgq"
        },
        {
            "author_id": "748728249694375937",
            "created_at": "2018-05-31T03:56:33.000Z",
            "id": "1002036082773553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sabendo que tu vai no parque nacional com a escola leva um biqu\u00edni pfv e usa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0b \u2014 senta l\u00e1 e espera https://t.co/zyerW1jkpY"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-05-31T02:22:25.000Z",
            "id": "1002012393172623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arthur Virg\u00edlio Neto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus\nConfere a programa\u00e7\u00e3o\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/egTjDIwcJE https://t.co/7Jf4F4706T"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-05-31T02:18:29.000Z",
            "id": "1002011404151422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arthur Virg\u00edlio Neto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/egTjDIwcJE https://t.co/am6Y4wkgjE"
        },
        {
            "author_id": "808729847912611840",
            "created_at": "2018-05-31T02:09:15.000Z",
            "id": "1002009079311683585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho q sair da aula e ir at\u00e9 i parque Municipal SOZINHA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-31T00:53:24.000Z",
            "id": "1001989989088092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2018-05-31T00:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001983462990020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nuJLkspNXF Dourada - Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa-PR"
        },
        {
            "author_id": "966187625894895617",
            "created_at": "2018-05-31T00:17:09.000Z",
            "id": "1001980866556461064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] O parque estadual do Jalap\u00e4o \u00e9 uma\u2026 https://t.co/nTjeoKgyqu"
        },
        {
            "author_id": "355175421",
            "created_at": "2018-05-31T00:07:19.000Z",
            "id": "1001978395121651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou construir uma m\u00e1quina do tempo e voltar em 25 de mar\u00e7o de 1908 ir no parque municipal e falar galera desiste de fundar a porra desse time eu vim do futuro e tenho m\u00e1s not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-05-30T22:31:08.000Z",
            "id": "1001954187289268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s meses sem figurar na lista de unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatadas da Amaz\u00f4nia, floresta nacional volta a ser alvo de desmatadores https://t.co/oBxd1GO8kE"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-05-30T21:36:24.000Z",
            "id": "1001940414742585346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ICMBIO, STTR, Col\u00f4nia de Pescadores e Meio Ambiente discutem em reuni\u00e3o etapas para efetiva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da  Reserva Extrativista de Itapetininga (Resex), Bequim\u00e3o/MA.\n#MeioAmbienteBequimao\n#ResexItapetininga\n#SitioRamsar https://t.co/ebb6yR2Q5O"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2018-05-30T21:33:25.000Z",
            "id": "1001939661579841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADAS NO PARQUE ESTADUAL DA\u00a0CANTAREIRA https://t.co/Sbe06OH1TH"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-30T21:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "434844836",
                        "start": 42,
                        "username": "StevinT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001932811870367750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kootenay.\ud83d\udc99\n-Canad\u00e1.\nFoto: @stevint https://t.co/iqqvAA7GL0"
        },
        {
            "author_id": "741417865417482240",
            "created_at": "2018-05-30T21:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001931761411088384",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Cachoeira do parque nacional de Sete Cidades, Piracuruca PI https://t.co/vw0IhQwyRy"
        },
        {
            "author_id": "115365589",
            "created_at": "2018-05-30T20:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "17902663",
                        "start": 106,
                        "username": "conexoeslivres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001928597194633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 cinco anos atr\u00e1s, eu n\u00e3o vi o Milagre do Horto. Estava nervoso demais e achei melhor ir ver um show no @conexoeslivres, no Parque Municipal. S\u00f3 quando o p\u00fablico come\u00e7ou a gritar Galo e o meu telefone tocar loucamente \u00e9 que entendi que algo hist\u00f3rico havia acontecido"
        },
        {
            "author_id": "73217377",
            "created_at": "2018-05-30T20:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "844573605790973952",
                        "start": 188,
                        "username": "RedeConecTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001926736551055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado deveria investir em turismo para criar oportunidades para os jovens e fazer uma compensa\u00e7\u00e3o aos munic\u00edpios que t\u00eam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Falei disso no debate da @redeconectv. Confira mais um trecho da minha participa\u00e7\u00e3o! https://t.co/nmDyGlAl2i"
        },
        {
            "author_id": "1321259257",
            "created_at": "2018-05-30T20:21:14.000Z",
            "id": "1001921495701098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO DESAPROPRIAR\u00c1 \u00c1REAS PR\u00d3XIMAS AO PARQUE MUNICIPAL DA BOA ESPERAN\u00c7A https://t.co/No59xYZuNf"
        },
        {
            "author_id": "73217377",
            "created_at": "2018-05-30T20:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "844573605790973952",
                        "start": 188,
                        "username": "RedeConecTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001921249965113345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado deveria investir em turismo para criar oportunidades para os jovens e fazer uma compensa\u00e7\u00e3o aos munic\u00edpios que t\u00eam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Falei disso no debate da @redeconectv. Confira mais um trecho da minha participa\u00e7\u00e3o! https://t.co/GDjkcOOGI3"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-05-30T19:59:00.000Z",
            "id": "1001915901619269634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o de ambientes marinhos e costeiros, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, uso sustent\u00e1vel de recursos naturais e ordenamento de atividades como o turismo e a pesca artesanal. Essas ser\u00e3o algumas das a\u00e7\u00f5es da nossa 1\u00ba \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha! https://t.co/4AHsqxFJ3O"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2018-05-30T19:55:53.000Z",
            "id": "1001915116638552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica na Floresta Nacional de Ipanema discutiu a regionaliza\u00e7\u00e3o do\u00a0turismo https://t.co/62ZvlCNOuy"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-05-30T19:47:25.000Z",
            "id": "1001912988994023425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Ca\u00e7a e Pesca autoriza a #ca\u00e7a de #ursospardos na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional de #Yellowstone (Wyoming/EUA) durante o outono https://t.co/64TSIuEbkA https://t.co/vbtgglZ336"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2018-05-30T19:42:33.000Z",
            "id": "1001911763275829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U: E n\u00e3o \u00e9 que a cidade possui uma reserva Biol\u00f3gica gigante e bastante bonita  #fotosdabaixada Foto: Governo Federal https://t.co/2YiTjwJ6j6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-30T18:49:14.000Z",
            "id": "1001898346683011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alunos de Engenharia Ambiental da Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 realizaram visita t\u00e9cnica ao Ref\u00fagio de Vida Silvestre dos Campos de Palmas, ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata Preta. Saiba mais: https://t.co/DkH37NFjXS https://t.co/0vmgGf87aZ"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2018-05-30T18:34:30.000Z",
            "id": "1001894636799983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional arrecada com ingressos quase o mesmo valor pago pelo Hotel das Cataratas - N\u00e3o viu? https://t.co/FoeS6J3PLg"
        },
        {
            "author_id": "954019951634939904",
            "created_at": "2018-05-30T18:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 158,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001891256694464517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o serve mais para nada!! Pqp tem uns sem no\u00e7\u00e3o que ficam plantandos na porta no banheiro e sempre que algu\u00e9m entra eles entram igual urubu @BoysBHOficial"
        },
        {
            "author_id": "633086141",
            "created_at": "2018-05-30T18:10:58.000Z",
            "id": "1001888715818590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Sant'Ana, Diretor de Benef\u00edcios e COO, fala sobre \u00e1rea protegida. Confira em: https://t.co/d3AnjvXVjZ https://t.co/t170GUrqov"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-30T17:53:21.000Z",
            "id": "1001884283047415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/Llh7mwnhCm"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-30T17:53:16.000Z",
            "id": "1001884260469534728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/zBqIGzcPB6"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-05-30T17:46:09.000Z",
            "id": "1001882468931325957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno participa do lan\u00e7amento do VetM\u00f3vel no Parque Estadual do Coc\u00f3\n Saiba mais: (https://t.co/ZjOkUTo330) https://t.co/5ezUNq8GXA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-30T17:44:44.000Z",
            "id": "1001882114306998279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf0f Oportunidade para conhecer as belezas naturais do Norte Fluminense! Participe das atividades ambientais da #SemanadoMeioAmbiente2018 no Parque Estadual do Desengano \u2192 https://t.co/hLM3vByANY #AmbienteRJ https://t.co/swXI3OlPmW"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-05-30T16:54:52.000Z",
            "id": "1001869562814631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/VFy6n7MA9E\n\nVisite e conhe\u00e7a o Parque Nacional, aqui ao lado. https://t.co/VFy6n7MA9E"
        },
        {
            "author_id": "158137648",
            "created_at": "2018-05-30T16:30:09.000Z",
            "id": "1001863341818642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Muito bonitinho esses pol\u00edticos falando que \u00e9 inadmiss\u00edvel o desrespeito aos direitos b\u00e1sicos dos cidad\u00e3os brasileiros quando eles est\u00e3o envolvidos em m\u00e1fias de transporte, merenda, desvio de verba da sa\u00fade, propina pra libera\u00e7\u00e3o de obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "786643222755938305",
            "created_at": "2018-05-30T16:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001856882666037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/eafJMtdycQ PARQUE MUNICIPAL! | Cities: Skylines - Parklife Ep 02"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2018-05-30T15:49:01.000Z",
            "id": "1001852994089111553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distribuidor de bebidas no comando do ICMBio: depois do dono de padaria que foi indicado para chefiar unidade de conserva\u00e7\u00e3o, nova nomea\u00e7\u00e3o pol\u00edtica constrange a \u00e1rea ambiental do governo. https://t.co/xwjcweFxBH https://t.co/jXo7nMsU6w"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-30T15:31:11.000Z",
            "id": "1001848503038087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em Washington \ud83d\udc9a\n\n-Parque Nacional das Cascatas do Norte.\nFoto: @nathanaelbillings https://t.co/romc6T6Y5d"
        },
        {
            "author_id": "1000525959257378816",
            "created_at": "2018-05-30T15:04:03.000Z",
            "id": "1001841675315154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feriad\u00e3o chegando e voc\u00ea sem gasolina... o Parque Nacional da Chapada fechado para apoiar a luta dos trabalhadores do ICMBio contra o loteamento do \u00f3rg\u00e3o pros acordos pol\u00edticos de Temer... E a\u00ed? Fazer o que?????\n\nVEM PRO MUTIR\u00c3O! \u2764 \u2764 \u2764 https://t.co/ihSm1QEKtD"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2018-05-30T15:02:52.000Z",
            "id": "1001841377544736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERY DE LINDE E O PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA(Repeti\u00e7\u00e3o) https://t.co/vaKwy0Z8tX"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-05-30T14:47:56.000Z",
            "id": "1001837620207472642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais  https://t.co/AW6HafMH1P"
        },
        {
            "author_id": "748728249694375937",
            "created_at": "2018-05-30T14:41:27.000Z",
            "id": "1001835986459025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda vou no parque nacional com a escola, podia ser s\u00f3 com a minha turma pq n\u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "966025811965960194",
            "created_at": "2018-05-30T14:25:57.000Z",
            "id": "1001832085957611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras possui uma fun\u00e7\u00e3o muito importante na boa utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos naturais e pra vida da popula\u00e7\u00f5es tradicionais dessa localidade. Assine a peti\u00e7\u00e3o no link (https://t.co/paKNxHCvbK ), para termos essa #RESEXParaSempre \ud83c\udf43 https://t.co/SSMFjiYtvd"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-05-30T14:21:54.000Z",
            "id": "1001831068578787333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 5, 6 e 7 de junho realizar-se-\u00e1, no Parque Municipal de Loul\u00e9, o X ENPAR - Encontro de Partilhas de Pr\u00e1ticas... https://t.co/GUFgyhwZCq"
        },
        {
            "author_id": "891318231834791936",
            "created_at": "2018-05-30T14:09:12.000Z",
            "id": "1001827871416115201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Par\u00e1 cria Monumento Natural Atalaia, em Salin\u00f3polis\n\nO Par\u00e1 ganha uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) da Natureza Estadual no munic\u00edpio de Salin\u00f3polis. A \u00e1rea faz parte da categoria de manejo Monumento... https://t.co/QFkVExy4fF"
        },
        {
            "author_id": "3221705859",
            "created_at": "2018-05-30T14:04:52.000Z",
            "id": "1001826781056430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loteamento Residencial Belvedere - concebido partir de um tra\u00e7ado harmonioso com a topografia local. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, nas proximidades da Universidade PUC, Parque Municipal, Country Club,... https://t.co/m29TBPXr06"
        },
        {
            "author_id": "68154178",
            "created_at": "2018-05-30T14:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1001826441338777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banquinha Tubo de Ensaio. Tem CD do Enne! #vemprotubo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/PEgUuh7RB6 https://t.co/be3Tu39E8b"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-05-30T13:58:08.000Z",
            "id": "1001825085899116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno participa do lan\u00e7amento do VetM\u00f3vel no Parque Estadual do Coc\u00f3  https://t.co/NnmXJET6oD"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-30T13:53:39.000Z",
            "id": "1001823960323981313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Artur Bruno participa do lan\u00e7amento do VetM\u00f3vel no Parque Estadual do Coc\u00f3  https://t.co/9tCb8N5Kul"
        },
        {
            "author_id": "2183342315",
            "created_at": "2018-05-30T13:28:02.000Z",
            "id": "1001817513825579009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha afilhada parou de chupar bico e me ligou ontem toda feliz dizendo que a gente precisa comemorar.\n\n~ a m\u00e3e dela prometeu uma Baby Alive eu prometi andar no minhoc\u00e3o do parque municipal ~ correndo o risco de passar na pastelandia pra comer."
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2018-05-30T13:08:56.000Z",
            "id": "1001812707560120322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano comemora Semana do Meio Ambiente com diversas\u00a0atividades https://t.co/O8z3ZfndYq https://t.co/WfGHMtizu4"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-05-30T11:49:09.000Z",
            "id": "1001792626713079810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ambiental Anibal Khury receber\u00e1 nos pr\u00f3ximos dias a implanta\u00e7\u00e3o de uma Super Arena \u2013 que contar\u00e1 com quadra de v\u00f4lei, skate, basquete e de futebol com grama sint\u00e9tica. O processo de... https://t.co/Yn7y4l4Gnb"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-05-30T11:47:36.000Z",
            "id": "1001792236726751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 aberto, seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 das 09:00 as 16:30, de quarta a domingo e feriados nacionais, inclusive neste feriado estar\u00e1 aberto.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es na Secretaria de... https://t.co/t8R0G2RqSv"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-05-30T11:46:15.000Z",
            "id": "1001791896363130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos \u00e0 descoberta do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas? https://t.co/qrzn5fMKiL"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-05-30T11:34:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1001789024594485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrando algumas aves do Parque Nacional do Itatiaia ao amigo Henrique Moreira.\nmais em \nhttps://t.co/f0sPUIkvVJ\n\nShowing some birds from the Itatiaia National Park to his friend Henrique Moreira.\nmore in\nhttps://t.co/iHtqzbnSym https://t.co/kK2hcKhLpx"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-05-30T10:44:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "1001776383905935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Rio Preto, em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/ MG.\n\nInfelizmente a chuva n\u00e3o permitiu que consegu\u00edssemos aproveitar mais toda a estrutura e atrativos do parque. Mas fica para uma pr\u00f3xima visita! #parqueestadualdoriopreto #minasgerais #Turismo #viagem https://t.co/YzlqLgNClJ"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-05-30T08:47:14.000Z",
            "id": "1001746847634001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto vale uma floresta em p\u00e9? A principal organiza\u00e7\u00e3o americana de conserva\u00e7\u00e3o, The Wilderness Society, fez as contas para estimar o valor da Floresta Nacional de Monte Baker-Snoqualmie, perto de Seattle, nos... https://t.co/8TEkxY2Nio"
        },
        {
            "author_id": "736994272885518337",
            "created_at": "2018-05-30T03:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "341823139",
                        "start": 0,
                        "username": "melaonz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001672062237323265",
            "in_reply_to_user_id": "341823139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melaonz Qualquer coisa nos dorme com os mendigos no parque municipal kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-05-30T03:45:13.000Z",
            "id": "1001670843397738497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecobooking on Twitter: \"Circuito Parque Estadual do Acara\u00ed FOI CANCELADO PELA A\u2026 https://t.co/B4jAySBTWn, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "3060353737",
            "created_at": "2018-05-30T03:06:07.000Z",
            "id": "1001661002079928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To sedento pra ir no parque municipal com meus amigos em um n\u00edvel t\u00e3o grande"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-05-30T00:37:16.000Z",
            "id": "1001623542620966915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Parque Estadual do Acara\u00ed FOI CANCELADO PELA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LOCAL, pelo motivo : DEVIDO \u00e0 GREVE DOS CAMINHONEIROS E SEUS DESDOBRAMENTOS, A CAMINHADA INTERNACIONAL NA NATUREZA -... https://t.co/G0SZ3SW0fz"
        },
        {
            "author_id": "2966018073",
            "created_at": "2018-05-29T23:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001610619999674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/dsiSMCdhMQ Parque Nacional Monte Le\u00f3n - CONHE\u00c7A - FM #21"
        },
        {
            "author_id": "141773900",
            "created_at": "2018-05-29T23:31:26.000Z",
            "id": "1001606973840936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caminhada\nDe ter a sex\n SA\u00cdDA: 7:30 da pra\u00e7a de boca do mato at\u00e9 o Mirante. \u2014 se sentindo produtivo em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ft9vSTDqM3"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-05-29T23:10:03.000Z",
            "id": "1001601594968952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 preparado para atender visitantes durante toda a semana! \ud83d\ude0d\ud83d\ude8c\u2705\n#cataratas #greve #fozdoiguacu \n.\n.\n\nhttps://t.co/6ky17XLtDs"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2018-05-29T23:00:24.000Z",
            "id": "1001599163379961857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da greve, o turismo de Foz do Igua\u00e7u continua a todo vapor!\ud83d\udcaa\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abasteceu seus \u00f4nibus para continuar os passeios das Cataratas do Igua\u00e7u! \ud83d\ude8c\n. \n#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #grevedoscaminhoneiros #tarobahotel\n.\nhttps://t.co/s6uJWBwFC8 https://t.co/hJrQVczO1s"
        },
        {
            "author_id": "741417865417482240",
            "created_at": "2018-05-29T22:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61018959",
                        "start": 0,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001588588977500168",
            "in_reply_to_user_id": "61018959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmbraturNews Parque nacional de Sete Cidades, Piracuruca PI https://t.co/lZOYJvEs3y"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LucianaPed_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LucianaPed_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LucianaPed_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeCommunard].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeCommunard",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeCommunard"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sand_assis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sand_assis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sand_assis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EvertonLeite18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EvertonLeite18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EvertonLeite18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pelotelefone].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pelotelefone",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pelotelefone"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [telestabi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "telestabi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "telestabi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Terezinha de Itaipu, Brasil",
                "id": "13ee06592fe169ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Hortol\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "dcfb523083152c0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio do Quilombo do Curia\u00fa",
                "id": "07d9d8a4a4481002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63304311",
                "name": "s\u00f3mod\u00e3o.web",
                "username": "CSAdvog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722114848427933697",
                "name": "Felix Santistevan",
                "username": "felixfsantistev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849624182283489281",
                "name": "Rog\u00e9rio Ramos",
                "username": "rogerioramos175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30023827",
                "name": "Kruel",
                "username": "gskruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31504246",
                "name": "G1 - Pol\u00edtica",
                "username": "g1politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224124188",
                "name": "Rafael Mendon\u00e7a",
                "username": "badernanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867738595876106240",
                "name": "P\u00e9 de Figo\u00ae",
                "username": "pedefigovls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277465884",
                "name": "Lisandro Trarbach",
                "username": "lisandrotrarbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55983744",
                "name": "CR",
                "username": "milaramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215666748",
                "name": "Elthon Arag\u00e3o",
                "username": "aragao_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182860175",
                "name": "Ang\u00e9lisson Tenharin",
                "username": "AngelissonJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293539573",
                "name": "RICHARD NIXON",
                "username": "O_PALPITADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65493086",
                "name": "Portal Novidade",
                "username": "portalnovidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846458126828273664",
                "name": "P\u00e1gina2",
                "username": "pagina2oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636344468",
                "name": "Fonoaudiologia pro Bolsonaro",
                "username": "SeuPessanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388621389",
                "name": "Central dos Puffs",
                "username": "c_dos_puffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38073785",
                "name": "Cleylton Sab\u00f3ia",
                "username": "cleylton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819255421",
                "name": "Semmas Manaus",
                "username": "ManausSemmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133404525",
                "name": "CENTRAC",
                "username": "centrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98218364",
                "name": "Heriberto Pozzuto",
                "username": "HPozzuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329774698",
                "name": "JEH BONARETTI",
                "username": "jehbonaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85195875",
                "name": "pororoca ou pururuca?",
                "username": "chernogabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712859130",
                "name": "Maria",
                "username": "mariaterezaffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135508314",
                "name": "samuelpedro",
                "username": "samuelcpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62851189",
                "name": "Marco T\u00falio C\u00e2mara",
                "username": "marcotuliopc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854849359246184450",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "barcelosanalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819794958718672896",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MicheITeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232564361",
                "name": "Ernesto",
                "username": "sou_o_netao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639518247",
                "name": "juliana",
                "username": "showliana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2891363009",
                "name": "GODSENT TACO",
                "username": "TACOCS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65461413",
                "name": "Douglas de Melo Martins",
                "username": "DouglasMMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156821948",
                "name": "lidia pita",
                "username": "lidiapita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624016345",
                "name": "Vera",
                "username": "Vlamartinp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450176891",
                "name": "Radio Seberi",
                "username": "radioseberi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108988113",
                "name": "Hugo Motta",
                "username": "HugoMottaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626709615",
                "name": "mica e luka conta de casal",
                "username": "IceBearLanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274479330",
                "name": "Portal AtaNews",
                "username": "Portal_Atanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440377100",
                "name": "Victor",
                "username": "viquitohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143441954",
                "name": "CICV",
                "username": "CICV_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902558886070276097",
                "name": "Rivison Jos\u00e9 Costa",
                "username": "RivisonJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274688443",
                "name": "Beatriz Cerqueira",
                "username": "BiaCerqueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771704180566265856",
                "name": "ACCA",
                "username": "accapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48045560",
                "name": "Fabiano Brilhante\ud83d\udc8e",
                "username": "FabianBrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55518321",
                "name": "Carla Visi",
                "username": "CarlaVisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15568991",
                "name": "Gabi VACINADA #vivaoSUS",
                "username": "gabrielagidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187723780",
                "name": "Reclamany da vida",
                "username": "AnyBnight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013661307",
                "name": "Fayire \u2606",
                "username": "Teffyhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16871663",
                "name": "Laura ignez",
                "username": "Lauraignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332540217",
                "name": "B\u00e1rbara  Mateus",
                "username": "BarbaraMateus19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908374355910037506",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasagrello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36376988",
                "name": "Rica Perrone",
                "username": "RicaPerrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815138674677579776",
                "name": "f\u00e1bio",
                "username": "stereofab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149390865",
                "name": "\ud83d\udc7d",
                "username": "404pug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828205803400208385",
                "name": "Di\u00e1rio de Uma Viajante",
                "username": "odiarioviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50419740",
                "name": "Cas\u00e9 Comunica",
                "username": "case_comunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220978378",
                "name": "Portal Acontece",
                "username": "portalacontece_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211925022",
                "name": "Agemt",
                "username": "age_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916352044730126336",
                "name": "Luiz Turco 13690",
                "username": "depluizturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439970973",
                "name": "Mossor\u00f3 Not\u00edcias",
                "username": "portalmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831930427023773701",
                "name": "Feirinha de Itaipava",
                "username": "FeirinhadeIta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175073431",
                "name": "Ricardo Ratide",
                "username": "MergulhoNoJapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948635272891326470",
                "name": "D.A.M.A PT",
                "username": "damapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940356336784756738",
                "name": "Luiz Claudio",
                "username": "LuizClaudiokino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193908988",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd64",
                "username": "thebest_gleice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989436433369915392",
                "name": "Not\u00edcias Imobili\u00e1rias - ERS",
                "username": "ERS_Imobiliario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895818493",
                "name": "Thalita Cavalcante",
                "username": "tcavalcanteadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250909486",
                "name": "Cleber Barbosa",
                "username": "cleberbarbosaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528998320",
                "name": "Mochila Mundo Afora",
                "username": "Juju_Claro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904853124661338114",
                "name": "'",
                "username": "kkrenr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429751053",
                "name": "Jefferson Portela",
                "username": "jeffersportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230340431",
                "name": "A Porta de Marfim",
                "username": "aportademarfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156562484",
                "name": "David Majerowicz",
                "username": "majerowiczd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897896794679648256",
                "name": "Dial.News",
                "username": "rededialnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966404628182073350",
                "name": "Planeje e Passe",
                "username": "planejeepasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33522694",
                "name": "Alessandro Almeida",
                "username": "leMacacoRoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466748424",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf3b",
                "username": "jexcunhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110801474",
                "name": "Habbo PT/BR",
                "username": "HabboPTBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334143457",
                "name": "La\u00eds DLima",
                "username": "LaisBeckman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47639316",
                "name": "larari larara",
                "username": "laracmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156065051",
                "name": "Clecio Ruver",
                "username": "Clecioruver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748887201715552256",
                "name": "Tapa ao Sal",
                "username": "TapaaoSal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539862239",
                "name": "@mauria_gouveia_",
                "username": "mauria_gouveia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856174938",
                "name": "Aquecimento Verbal",
                "username": "AquecimentoVerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1953033073",
                "name": "Markos",
                "username": "___markao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75935551",
                "name": "azedinho",
                "username": "ooohrivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941331488360026112",
                "name": "pietro de cabo frio",
                "username": "kingcandoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70195193",
                "name": "Paulo Fagundes",
                "username": "Mackrpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714322112",
                "name": "Sam Rodrigues",
                "username": "SamRodrigues99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62598743",
                "name": "123 Felipe Barbieri",
                "username": "FelipeBarbieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316550554",
                "name": "Elika Takimoto",
                "username": "elikatakimoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "411024120",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Urgente",
                "username": "SGOurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883774386",
                "name": "Camila Helena",
                "username": "camilena17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315795726",
                "name": "Marcos vitor",
                "username": "Marcosvitor14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41878061",
                "name": "Rock in Rio Lisboa",
                "username": "rockinriolisboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000969269130260480",
                "name": "Seba trip",
                "username": "lavidaesahora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15320259",
                "name": "Vinicius Luiz",
                "username": "viniciusluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9478542",
                "name": "jfalonso",
                "username": "jfalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802218233113804802",
                "name": "Dreampass Experiences",
                "username": "DreampassApp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756070187",
                "name": "Top Brazil Logistica",
                "username": "topbrlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77478217",
                "name": "amulher.com",
                "username": "portalamulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248445",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "ImovelSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394908640",
                "name": "Massa e Poder",
                "username": "blogmassaepoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157083695",
                "name": "Cle\u00f3patra do Cerrado",
                "username": "Jupiterianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225019649",
                "name": "Deputado Federal Luiz Lauro Filho",
                "username": "luizlaurofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244675372",
                "name": "SIGESTE",
                "username": "sigeste_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000008756",
                "name": "fenotipicamente desorganizada",
                "username": "blckheartd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339435492",
                "name": "Gabrielle Cristine",
                "username": "GabrielleCris14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16013053",
                "name": "Visit Indiana",
                "username": "VisitIndiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565957805",
                "name": "Jaderson a macedo",
                "username": "Macedocelmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271573108",
                "name": "Larry Bleck",
                "username": "Isthisreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964828837308784640",
                "name": "Renata Lobo",
                "username": "renatagdrlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84649552",
                "name": "Carnaval Muzambinho",
                "username": "CarnaMuzambinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448018054",
                "name": "A Voz do Algarve",
                "username": "AVozdoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608781593",
                "name": "Tubar\u00e3o-Martelo\ud83e\udd88\ud83d\udd28",
                "username": "gzerkalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941923070",
                "name": "japa$$$$$",
                "username": "krlstzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939218336386338817",
                "name": "\u00c1lvaro Pereira J\u00fanior \ud83c\uddf3\ud83c\uddff",
                "username": "alvaropereirajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247994379",
                "name": "Wagner Suzuki",
                "username": "wagsuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621109762",
                "name": "nikolle",
                "username": "nickrsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731986620031897600",
                "name": "Edson Campolina",
                "username": "edsoncampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605083105",
                "name": ".",
                "username": "bthneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36444572",
                "name": "Clemilson Marinho",
                "username": "cjmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884545327763685376",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "ja1vitro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89977882",
                "name": "Carminha Rezende Oficial",
                "username": "CarminhaRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256140386",
                "name": "Luis Cesar Nunes",
                "username": "webgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102144235",
                "name": "Andr\u00e9a Souza",
                "username": "agabi74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203263491",
                "name": "Rui Rocha",
                "username": "runroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82588713",
                "name": "Cesar Augusto \ud83c\udf36\ud83d\udea9\u2660\ufe0f\u264a",
                "username": "cesaraugfabbri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76536599",
                "name": "Soul Traveler",
                "username": "soul_traveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310802001",
                "name": "\u2122",
                "username": "jpmunaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867231769",
                "name": "Eve \ud83e\udd8b",
                "username": "Eveemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26531181",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "ronaldoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152043510",
                "name": "L\u00c9O MOREIRA",
                "username": "leomoreira65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840131273620303872",
                "name": "Erondi B Santos",
                "username": "SantosErondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260892558",
                "name": "Marco tulio",
                "username": "markinhotulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367115525",
                "name": "Willheln",
                "username": "wilhean_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395063333",
                "name": "Matheus Cafrune",
                "username": "MatheusCafrune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93748053",
                "name": "bem vindos a talynation",
                "username": "bomedian0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26114268",
                "name": "In\u00e1 Duarte",
                "username": "Azhhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80168737",
                "name": "Ana C Coutinho",
                "username": "anacantora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479027216",
                "name": "Kio",
                "username": "fuckkio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59121878",
                "name": "BlogDilmaBR3",
                "username": "BlogDilmaBR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165930011",
                "name": "Cesar Maccedo",
                "username": "cesarmacedosilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15191656",
                "name": "Maur\u00edcio Angelo",
                "username": "distopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084762873",
                "name": "Cr\u00f3nicas",
                "username": "Cronicas_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136288733",
                "name": "Camila",
                "username": "MissCamilaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250361296",
                "name": "Saul\u00e3o Barbieri",
                "username": "saulobarbieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325783690",
                "name": "Mayra Assis Gouveia",
                "username": "MayraGouveia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334847019",
                "name": "lifecoach qu\u00e2ntica",
                "username": "o_oriya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747837466351112193",
                "name": "Brandon\u2122",
                "username": "391_brandon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75831894",
                "name": "Agencia de Noticias JCMazella",
                "username": "AgJCMazella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3447433377",
                "name": "LivMundi",
                "username": "LivMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17075431",
                "name": "Vera Scherer",
                "username": "lewa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768389317",
                "name": "Branca Azeda",
                "username": "oliveira_alanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315288711",
                "name": "rafael",
                "username": "projectxjuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73104208",
                "name": "Col\u00e9gio Pro Campus",
                "username": "procampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379683010",
                "name": "Indio\u00ea Alan Autovicz",
                "username": "IndioeAutovicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41727411",
                "name": "Heldeni S Can\u00eada \ud83c\udfb8\u2605\u5f61\ud83d\udda4",
                "username": "heldeni3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166753339",
                "name": "Adelmo Le\u00e3o",
                "username": "deputadoadelmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4090246967",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e",
                "username": "findmari1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414731181",
                "name": "JOSU\u00c9 10 // NAILA 7",
                "username": "josu_jm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59476250",
                "name": "Arnon Costa de Melo",
                "username": "Arnoncorretor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181547390",
                "name": "Kinder_Bhr",
                "username": "well_ing_ton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15990240",
                "name": "F\u00e1bio Moon",
                "username": "fabiomoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534636814",
                "name": "ma",
                "username": "dearmarianax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325879792",
                "name": "T\u00falio Campos",
                "username": "TuleCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854185431839199238",
                "name": "Enciclop\u00e9dia\u267b",
                "username": "MitoSissu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328627352",
                "name": "vinicius",
                "username": "ViniciussFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15919076",
                "name": "\u00d3dio e Nojo",
                "username": "brunovox23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301940",
                "name": "Edson Heitor",
                "username": "EdsonHeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800327387384684544",
                "name": "procura-se",
                "username": "brenner_kaio28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240785600",
                "name": "cansada",
                "username": "thataaaviila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786536468",
                "name": "dre",
                "username": "drezinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251961053",
                "name": "Antonio Junior",
                "username": "Afajr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899170269",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalitaam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514926826",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "RJMarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981227133753282561",
                "name": "ValterAlencar",
                "username": "ValterAlencarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61805090",
                "name": "Paulo vieira",
                "username": "psmvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39755943",
                "name": "Roseli Luz",
                "username": "RoseliLuzMeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362547171",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "jornalodiariorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124194909",
                "name": "Amo Po\u00e7os de Caldas",
                "username": "amopocosdcaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242468806",
                "name": "amanda",
                "username": "amandarod_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71237298",
                "name": "Arnaldo Godoy",
                "username": "arnaldogodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147819289",
                "name": "Soltero Sin Apuro",
                "username": "soltersinapuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971515989224513538",
                "name": "Rupi's Drag Race",
                "username": "marciogabritney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68706303",
                "name": "Marco",
                "username": "marcoprimeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169269342",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucaasOlivveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57157823",
                "name": "Eduardo P. Schmitt",
                "username": "eduschmitt69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989971710572195841",
                "name": "Brasil de Fato MG",
                "username": "brasildefatomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395610268",
                "name": "VerdadeS/Manipula\u00e7\u00e3o",
                "username": "VerdadeSManip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259209201",
                "name": "LUZLUX",
                "username": "wwwLUZLUXcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92254736",
                "name": "Zaide corretora de im\u00f3vies",
                "username": "elisa1000s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55462987",
                "name": "Douglas Torres",
                "username": "byDouglasTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699193943",
                "name": "FMNA",
                "username": "fmnasapiranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775348515950256129",
                "name": "Simoni Bampi",
                "username": "SimoniBampi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445008070",
                "name": "Backpacker Tours ",
                "username": "Backpacker_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31112327",
                "name": "Gabriel B\u00e1",
                "username": "Gabriel_Ba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303304308",
                "name": "Dois em duas Rodas",
                "username": "DoisemduasRodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418514",
                "name": "Rodrigo  Furtado",
                "username": "rodrigosfurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63768736",
                "name": "Junior Ludgero",
                "username": "Juniorludgero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301614516",
                "name": "TabBarueri",
                "username": "TabBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36645711",
                "name": "Odelmo Le\u00e3o",
                "username": "odelmoleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89419656",
                "name": "Dr. Luizinho",
                "username": "Doutorluizinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64755437",
                "name": "Julio Lopes",
                "username": "JulioLopesrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465491996",
                "name": "Patroa.",
                "username": "mylenamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77071336",
                "name": "Carolina Pain \ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "carolinapain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134857150",
                "name": "Change.org Espa\u00f1a",
                "username": "change_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434616894",
                "name": "Luiz Marcelo",
                "username": "LuizMarcelo_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777652476183011328",
                "name": "mar\u00edlia p\u00eara a primeira mulher fruta",
                "username": "domeacefafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841457802421903360",
                "name": "Bee Benson",
                "username": "_Machada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105943868",
                "name": "Franklin Cavalcante",
                "username": "franklinmonstro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940398795619225600",
                "name": "B\u00e1rbara Blaso \ud83d\udc9c semi imunizada \ud83d\udc89",
                "username": "BarbaraBlaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526596615",
                "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc5b. \ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd5c \u2729",
                "username": "13fabixx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51607591",
                "name": "Marsylla Salgado",
                "username": "marsylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378931655",
                "name": "F Chagas R Reis",
                "username": "efychagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4375705174",
                "name": "caca",
                "username": "_camiladox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907749925030649856",
                "name": "CafeDiario",
                "username": "cafe_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35572349",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "Carlao126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584675645",
                "name": "Samuel Santos",
                "username": "samuelcaieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951895612156411904",
                "name": "amanda",
                "username": "mendxruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72699557",
                "name": "EDUARDO CATALANI",
                "username": "EDGCATALANI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406129148",
                "name": "Mauricio Matildes",
                "username": "MMatildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210725",
                "name": "Patrus Ananias",
                "username": "Patrus_Ananias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919999207720869888",
                "name": "LokoepocoORIGINAL",
                "username": "Lokoandreepoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96593946",
                "name": "F \ud83c\udd70\ufe0f L Q U A R E S M A \ud83d\udea9 #Lula2022",
                "username": "leiaflaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256224708",
                "name": "f\u00ea",
                "username": "feee_pc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231599678",
                "name": "Leonardo Koury",
                "username": "leo_koury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097973195",
                "name": "Bike Anjo Campinas",
                "username": "BikeAnjoCPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435776937",
                "name": "miriam daiane",
                "username": "DaianeScorsio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748728249694375937",
                "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc67",
                "username": "abeatrizrs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808729847912611840",
                "name": "Daiane",
                "username": "DaianeAssis17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162917196",
                "name": "jo\u00e3o galvino",
                "username": "jgalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966187625894895617",
                "name": "Vida Fosforescente",
                "username": "vidafforescente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355175421",
                "name": "lulu sasha",
                "username": "luatlmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434844836",
                "name": "stevin tandawijaya",
                "username": "StevinT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741417865417482240",
                "name": "AD Tur",
                "username": "ADTur_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115365589",
                "name": "Jo\u00e3o Renato Faria",
                "username": "joaorenatofaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73217377",
                "name": "Emidio de Souza",
                "username": "EmidioDeSouza_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844573605790973952",
                "name": "Rede ConecTV",
                "username": "RedeConecTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321259257",
                "name": "Site Ilh\u00e9us 24h",
                "username": "siteIlheus24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954019951634939904",
                "name": "Frost sciles",
                "username": "FrostSciles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633086141",
                "name": "Lockton Brasil",
                "username": "LocktonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158137648",
                "name": "Lady Sybylla \u2606",
                "username": "Sybylla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786643222755938305",
                "name": "Game Com Ci\u00eancia",
                "username": "GameComCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000525959257378816",
                "name": "Thiago \u00c1vila #ForaBolsonaro",
                "username": "thiagoavilabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966025811965960194",
                "name": "Rodrigo Medeiros",
                "username": "rmedeirosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891318231834791936",
                "name": "Mix Atualidades",
                "username": "MIXATUALIDADE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221705859",
                "name": "imobiliarialider",
                "username": "imoblider1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68154178",
                "name": "Lucas Mortimer",
                "username": "lucasmortimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183342315",
                "name": "Nathalia Freitas",
                "username": "nathaliamajella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736994272885518337",
                "name": "Paatrickk \ud83e\udd8a",
                "username": "patrricckk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341823139",
                "name": "m.",
                "username": "melaonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060353737",
                "name": "Fenotipicamente Gay \ud83c\udf08",
                "username": "Yuri___Soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966018073",
                "name": "Diogo Brites",
                "username": "DiogoBrites1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773900",
                "name": "Zara Aiye",
                "username": "Negozara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1004352276679544832",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0am141hjnswfo7elsxli4lpdrp19",
        "oldest_id": "1001588588977500168",
        "result_count": 497
    }
}