{
    "data": [
        {
            "author_id": "3099106510",
            "created_at": "2018-05-29T22:10:40.000Z",
            "id": "1001586648310788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finalmente peguei as fotos que fiz no parque municipal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "300945510",
            "created_at": "2018-05-29T22:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001584035444002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monte Le\u00f3n - CONHE\u00c7A - FM #21: https://t.co/HwrOkgcgzR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "34047397",
            "created_at": "2018-05-29T21:38:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1001578480180621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pensando como uma empresa de servi\u00e7o de esgoto, dali de S\u00e3o Jos\u00e9, vai conduzir os trabalhos de sele\u00e7\u00e3o de pessoal da Biblioteca Parque Estadual l\u00e1 do RJ. Se ainda existisse o Show do Milh\u00e3o, esta \u00e9 a pergunta de 1 milh\u00e3o de reais em barras de ouro que valem mais do que dinheiro."
        },
        {
            "author_id": "3318270520",
            "created_at": "2018-05-29T21:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "746911560845660160",
                        "start": 0,
                        "username": "laurjsaturn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001576879449628675",
            "in_reply_to_user_id": "746911560845660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurjsaturn perto do parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "300259518",
            "created_at": "2018-05-29T21:03:22.000Z",
            "id": "1001569712680198146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Al\u00f4 Fen\u00f4meno Azul, vem a\u00ed a I Corrida Azulina no Parque Estadual do Utinga, dia 15/08. Inscri\u00e7\u00f5es pelo site:https://t.co/sCM9Epyufw\n\nParte do valor arrecadado ser\u00e1 destinado as obras do est\u00e1dio Baen\u00e3o\n\n#CORRIDAAZULINA\n\n#PROJETORETORNODOREIAOBAENAO https://t.co/21yq3QSXUL"
        },
        {
            "author_id": "3309919289",
            "created_at": "2018-05-29T20:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2244755683",
                        "start": 0,
                        "username": "AmandaShellyda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1001564972206448640",
            "in_reply_to_user_id": "2244755683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmandaShellyda Oi Nanan saudades pensei que nem sabia mais entrar no twitter kkkkk estou na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica bjs"
        },
        {
            "author_id": "216302209",
            "created_at": "2018-05-29T20:00:07.000Z",
            "id": "1001553795980001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 at\u00e9 estranho pensar que este lugar est\u00e1 a 30 minutos do fervo de Las Vegas - Nevada. Nosso passeio hoje foi em Red Rock Canyon, um parque nacional que quero compartilhar com voc\u00ea! \nEstamos na estrada de... https://t.co/hnygv0SslZ"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-05-29T19:41:34.000Z",
            "id": "1001549128822861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "N\u00c3O ao PL 3068! A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob amea\u00e7a. O Projeto quer transformar a RESEX em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. A mudan\u00e7a coloca em risco a biodiversidade e o modo de vida das popula\u00e7\u00f5es tradicionais. Assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/JbtcxUHDKX https://t.co/XiRfGJSQwj"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-05-29T19:00:34.000Z",
            "id": "1001538809484464129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno feriado, Parque Nacional da Chapada do Veadeiros \u201cfecha\u201d - https://t.co/myE3cVoUaq"
        },
        {
            "author_id": "214429669",
            "created_at": "2018-05-29T18:02:10.000Z",
            "id": "1001524114039898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gosta de caminhar e acha importante aumentar a consci\u00eancia na prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente? Ent\u00e3o o rol\u00ea que voc\u00ea precisa \u00e9 esse: 3\u00aa Caminhada Sustent\u00e1vel, que acontece no dia 9 de junho, com in\u00edcio \u00e0s 6h no\u00a0Parque Estadual do Utinga (Peut). Saiba mais:\u00a0https://t.co/YjJdPd9C4z https://t.co/dW8LxfMYB0"
        },
        {
            "author_id": "337032606",
            "created_at": "2018-05-29T17:54:36.000Z",
            "id": "1001522208848703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O #Pandi \u00e9 inspirado na on\u00e7a pintada, tamb\u00e9m conhecida como yaguaret\u00e9, declarada Monumento Natural Nacional na Argentina e em perigo de extin\u00e7\u00e3o. O objetivo \u00e9 encorajar a juventude a construir um mundo melhor atrav\u00e9s do esporte. \u2665\ud83c\udf89\ud83d\udc2f #BuenosAires2018 #JogosOl\u00edmpicosDaJuventude https://t.co/ac0DL4xsqp"
        },
        {
            "author_id": "82104916",
            "created_at": "2018-05-29T17:38:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1001518063278313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Catimbau! Com uma das \u00faltimas \u00e1reas de Caatinga intocada, \u00e9 considerado de extrema import\u00e2ncia, com registros de pinturas rupestres, artefatos de ocupa\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e uma vasta e bela \u00e1rea natural com vistas incr\u00edveis! Vem!\nFoto: A. Duarte https://t.co/7r1HE7it7Q"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2018-05-29T17:33:33.000Z",
            "id": "1001516911811874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rainha Margrethe II inaugurou o quinto Parque Nacional da Dinamarca https://t.co/VZsP0jBPs2"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2018-05-29T17:11:45.000Z",
            "id": "1001511425993592834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDA DE 730 HECTARES (DENTRO DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DA MATA ESCURA) - Jequitinhonha/MG - https://t.co/EaYAyb5H7I"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-29T17:04:36.000Z",
            "id": "1001509626226102273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Peixe-palha\u00e7o entre as an\u00eamonas no Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia. Foto de Juan Murillo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/pZUfwwIoGE\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-29T17:00:02.000Z",
            "id": "1001508477729198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SuaFoto Peixe-palha\u00e7o entre as an\u00eamonas no Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia. Foto de Juan Murillo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/JDFZxzVFJQ"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-05-29T16:35:43.000Z",
            "id": "1001502355815362561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fecha para visita\u00e7\u00e3o devido ao protesto dos caminhoneiros\nhttps://t.co/yRbGrfX5bE"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-05-29T16:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "80378191",
                        "start": 88,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001493372417163265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate ca\u00e7a e tr\u00e1fico de animais silvestres no Par\u00e1 e em Mato Grosso. Ou\u00e7a na @RadioagenciaEBC. https://t.co/ryUB2BtTuQ \ud83d\udcf7 Evandro F. Lopes/Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/0O9JGbZFHJ"
        },
        {
            "author_id": "1161650503",
            "created_at": "2018-05-29T15:57:26.000Z",
            "id": "1001492721004154885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa ir na Chapada no feriado com o parque Nacional fechado?"
        },
        {
            "author_id": "1128394783",
            "created_at": "2018-05-29T15:01:02.000Z",
            "id": "1001478529555599365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pat\u00e3o do Mato, manso, \u00e0s margens do lado do Parque Municipal... https://t.co/0bjEuqQ9QX"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-29T14:43:34.000Z",
            "id": "1001474134637993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o inaugura a Trilha dos Sentidos https://t.co/MPggHXETlp"
        },
        {
            "author_id": "21007030",
            "created_at": "2018-05-29T14:28:11.000Z",
            "id": "1001470263853232129",
            "in_reply_to_user_id": "21007030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Pandi \ud83d\udc2f tem inspira\u00e7\u00e3o no jaguar, animal em perigo de extin\u00e7\u00e3o e considerado Monumento Natural da Argentina.\n\nOs Jogos Ol\u00edmpicos da Juventude de Buenos Aires ser\u00e3o disputados em outubro deste ano. https://t.co/Ng3zyWYfYh"
        },
        {
            "author_id": "115684759",
            "created_at": "2018-05-29T14:15:59.000Z",
            "id": "1001467191634558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de moto pela Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica Norte. Essa \u00e9 parte da estrada que nos leva a Riano, no Parque Nacional Picos da Europa."
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-05-29T14:14:33.000Z",
            "id": "1001466831914356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atende visitantes durante toda a semana https://t.co/vlq8cUtrUL"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2018-05-29T14:11:13.000Z",
            "id": "1001465990880940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fecha para visita\u00e7\u00e3o devido ao protesto dos caminhoneiros, em Goi\u00e1s https://t.co/5olMWBP74v #greve #G1 https://t.co/5GDwGRZs1N"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2018-05-29T14:05:57.000Z",
            "id": "1001464665195544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A presen\u00e7a feminina na ci\u00eancia\", dia 7, no Museu do Amanh\u00e3, faz uma homenagem \u00e0 antrop\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon. Para quem n\u00e3o liga ao nome \u00e0 pessoa, ela fundou o Parque Nacional da Serra da... https://t.co/7wUnkKSAQj"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2018-05-29T14:04:48.000Z",
            "id": "1001464378657558529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fecha para visita\u00e7\u00e3o devido ao protesto dos caminhoneiros, em Goi\u00e1s https://t.co/5olMWBP74v #G1 https://t.co/ZYgvTqug9A"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2018-05-29T13:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "150702719",
                        "start": 131,
                        "username": "museudoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001458774287310849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arque\u00f3loga Ni\u00e9de Guidon, idealizadora e mantenedora do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, dar\u00e1 palestra no Museu do @museudoamanha no dia 7 (quinta-feira). Inscri\u00e7\u00f5es abertas. https://t.co/7wUnkKSAQj https://t.co/RaiAAYJZOv"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-05-29T13:22:20.000Z",
            "id": "1001453690329489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca \u00e9 distrito do munic\u00edpio de Lima Duarte, e fica 3 Km antes da portaria do Parque Estadual do Ibitipoca, q... https://t.co/DVDt7jWitW https://t.co/MD9VgqdDoU"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-29T13:01:30.000Z",
            "id": "1001448446358847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque est\u00e1 preparado para atender visitantes durante toda a semana!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abasteceu nesta segunda-feira, 28, toda a sua frota de \u00f4nibus que transporta os visitantes diariamente do Centro... https://t.co/1jZsBaeDbw"
        },
        {
            "author_id": "142387351",
            "created_at": "2018-05-29T13:00:06.000Z",
            "id": "1001448094842617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com \u00e1rea de 93,52 ha, o Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o est\u00e1 sendo pioneiro no projeto de acessibilidade em suas trilhas. https://t.co/IBrajgp5J1"
        },
        {
            "author_id": "1612488528",
            "created_at": "2018-05-29T12:55:41.000Z",
            "id": "1001446983326978049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e9rola do dia: O cara parou do meu lado no ponto de \u00f4nibus olhou a fila do posto de gasolina e falou \"eu vou tentar negociar um jegue com o carinha do Parque Municipal, bem mais em conta\" kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-05-29T11:54:32.000Z",
            "id": "1001431592655564801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia frio na capital.\nQue a ter\u00e7a-feira possa vir com boas not\u00edcias!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @rafaelmartins___fotos\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nos\u2026 https://t.co/ef8zsnRsZe"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-29T11:47:01.000Z",
            "id": "1001429703675215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a-feira com uma linda imagem de um pescador no  encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/IBHJ6xqxn0"
        },
        {
            "author_id": "710590102699909121",
            "created_at": "2018-05-29T11:02:00.000Z",
            "id": "1001418372368740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta pra gente, nos coment\u00e1rios, algum fato marcante vivido por voc\u00ea no Parque Municipal! J\u00e1 andou de barquinho? J\u00e1 fez piquenique l\u00e1? \u2764\n\nFoto: @diegomartinsretratos \n\n#culturaliza #culturalizabh #bh #beag\u00e1 #belohorizonte #cultura #cult #fotografia #parquemunicipal #foto https://t.co/eeN4ojOkHD"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-05-29T07:21:30.000Z",
            "id": "1001362882079133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha contra o projeto de lei que prop\u00f5e o fim da Reserva Extrativista (ResEx) de Canavieiras. #ResExParaSempre\nVote e compartilhe: https://t.co/cXhZ8LRhQB\nO ICMBio e o MMA j\u00e1 se manifestaram contra em 2017.\nAqui demonstrado o apoio da sociedade civil."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-05-29T06:30:35.000Z",
            "id": "1001350068828540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Parque Estadual do Acara\u00ed , CLIQUE AQUI e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite. Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/G0SZ3SW0fz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-29T02:41:23.000Z",
            "id": "1001292391314345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "42442407",
            "created_at": "2018-05-29T02:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64277104",
                        "start": 0,
                        "username": "luvneves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1001286227465777152",
            "in_reply_to_user_id": "64277104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luvneves Isso! S\u00e3o 3 epis\u00f3dios. Semana que vem \u00e9 Serro / Milho Verde / Pico do Itamb\u00e9 / Parque Estadual do Rio Preto."
        },
        {
            "author_id": "73217377",
            "created_at": "2018-05-29T01:10:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1001269573117718528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itapecerica da Serra tem parte do seu territ\u00f3rio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e n\u00e3o recebe compensa\u00e7\u00e3o do Estado #EmidionoDebatedaConecTv"
        },
        {
            "author_id": "943477906457669632",
            "created_at": "2018-05-29T00:13:31.000Z",
            "id": "1001255176278290437",
            "in_reply_to_user_id": "940683071921295367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiArdes_Des Parque municipal amanha"
        },
        {
            "author_id": "360193943",
            "created_at": "2018-05-29T00:04:11.000Z",
            "id": "1001252829959458817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, a abertura do evento com amigas. Hoje, apresenta\u00e7\u00e3o oral do trabalho \u201cO Geoturismo no Parque Estadual da Pedra Branca: Potencialidades e Fragilidades Ambientais\u201d. E, por \u00faltimo, lan\u00e7amento de livro organizado... https://t.co/zgpsRx2VMC"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-29T00:01:33.000Z",
            "id": "1001252164419903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/kRfDap5cdn"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2018-05-28T23:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "791635",
                        "start": 89,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001248099443068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca tem novas regras de visita\u00e7\u00e3o - https://t.co/MwBeOcz1Ls via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2018-05-28T23:05:45.000Z",
            "id": "1001238123039346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! O projeto de lei 3068/2015 quer transformar a RESEX em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Diga N\u00c3O ao PL 3068! Assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/BU30UIXFUo\n#resexparasempre #forapl3068"
        },
        {
            "author_id": "111332061",
            "created_at": "2018-05-28T22:35:04.000Z",
            "id": "1001230401279594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece nossos pacotes tur\u00edsticos? Ent\u00e3o confere o pacote dispon\u00edvel na unidade de #Iju\u00ed. Aproveite! https://t.co/P0nK5Slkgd"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-28T21:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "978643086",
                        "start": 118,
                        "username": "prosnacional"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "253034260",
                        "start": 155,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1001214123726733313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os servidores do Parque Nacional do Capara\u00f3 tamb\u00e9m mostram sua indigna\u00e7\u00e3o com a pretensa nomea\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares do @prosnacional, para a presid\u00eancia do @ICMBio.\n\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental\n\n#PicodaBandeira #Montanhismo #Trilha #Natureza #nature #ParqueNacional #NationalPark https://t.co/0rfShzlKui"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2018-05-28T21:29:00.000Z",
            "id": "1001213777486938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras, no sul da Bahia, est\u00e1 sob amea\u00e7a de um Projeto de Lei que quer transform\u00e1-la em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, com MENOS fiscaliza\u00e7\u00e3o e cuidado com a natureza e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais #ForaPL3068 Assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/JTz09b0kPf https://t.co/RybHvzLyh8"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-05-28T21:00:10.000Z",
            "id": "1001206521571827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras, no sul da Bahia, est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! O projeto de lei 3068/2015 quer transformar a RESEX em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Diga N\u00c3O ao PL 3068! Assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/rvWR3iqHUG\n#resexparasempre #resexsim #forapl3068 https://t.co/iHm4ZQGmAq"
        },
        {
            "author_id": "183295371",
            "created_at": "2018-05-28T20:59:06.000Z",
            "id": "1001206249634058248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Corcovado, Costa Rica, 2018\nhttps://t.co/Ehtkmke6Ut"
        },
        {
            "author_id": "811188102903558144",
            "created_at": "2018-05-28T20:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3557809,
                        -22.9565005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07d9e0bd79086000"
            },
            "id": "1001205386609864709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u / Parque Estadual de Ibitipoca-MG \ud83e\udd8b\ud83c\udf3b  #TrilhandoComRick #18KmDeTrilha #LugarMaisIncr\u00edvelDoMundo \ud83c\udf33\ud83d\udc95 https://t.co/XF8YU51heS"
        },
        {
            "author_id": "994676077304918016",
            "created_at": "2018-05-28T20:13:12.000Z",
            "id": "1001194701867966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aves do Parque Nacional do Ja\u00fa (FVA, 2003)\nhttps://t.co/tRrTeYS5lM"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-05-28T20:01:12.000Z",
            "id": "1001191681314738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente e Sindicato dos Trabalhadores Rurais e  Agricultores Familiares (STTR) discutem sobre atividades relacionadas a Reserva Extrativista de Itapetininga (RESEX). Resex foi criada este ano pelo ICMBIO/Governo Federal no munic\u00edpio de Bequim\u00e3o/MA. https://t.co/jEYo7IGp0S"
        },
        {
            "author_id": "2248240430",
            "created_at": "2018-05-28T19:45:01.000Z",
            "id": "1001187606170828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pool goalssss! Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Brasil \ud83d\udca6\ud83d\ude0d https://t.co/y8HhacxNcz"
        },
        {
            "author_id": "78378630",
            "created_at": "2018-05-28T19:44:20.000Z",
            "id": "1001187437211774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Casamento Comunit\u00e1rio ser\u00e1 realizado em setembro, no Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Atletas Maurice Bou Assi, localizado nas depend\u00eancias do Parque Municipal Max Feffer (avenida Brasil, s/n\u00ba \u2013 Jardim Imperador).\n#fundosocialsuzano #casamentocomunitario... https://t.co/tLvyIe0NNk"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-05-28T19:30:10.000Z",
            "id": "1001183868874051585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio da semana \u00e9 a expedi\u00e7\u00e3o para conhecer o Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Tocantins, e a Ilha do Bananal, a maior ilha fluvial do mundo! Confira os pacotes para fazer essas viagens inesquec\u00edveis no link abaixo ou deixe... https://t.co/J9t93nhZxn"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-05-28T19:12:35.000Z",
            "id": "1001179443543642115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Inscri\u00e7\u00f5es: Parque Municipal do Idoso\n\ud83d\uddd3\ufe0f Quando: 6 a 8 de junho\n\u23f0 Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 16h\n\ud83d\uddc3\ufe0f Documentos: c\u00f3pias e originais do RG, CPF, comprovante de resid\u00eancia e uma foto 3x4.\nSaiba mais: https://t.co/ykHMEksF42. https://t.co/WLiEsTjbjU"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-05-28T19:12:00.000Z",
            "id": "1001179298152177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pernambuco agora conta com sua primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha, visse? \ud83d\udc99 V\u00ea que arretado! https://t.co/XEwSDROIsu"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-05-28T19:10:41.000Z",
            "id": "1001178969041928193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 aberta a exposi\u00e7\u00e3o \"Cactos do Parque Estadual da Serra da Tiririca, Niter\u00f3i \u2013 RJ\", no Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro! S\u00e3o exemplares vivos, fotos e informa\u00e7\u00f5es das 20 esp\u00e9cies de cactos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais &gt; https://t.co/CDwEakaUi8 https://t.co/erTFVNtvAZ"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-05-28T19:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001176314479628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O | Iniciaram o deslocamento na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 P https://t.co/jFeaU9gcEz (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-05-28T18:59:39.000Z",
            "id": "1001176189522849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "15h59 MANIFESTA\u00c7\u00c3O |  Iniciaram o deslocamento na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Pra\u00e7a Sete. https://t.co/2M2pmivmXZ"
        },
        {
            "author_id": "265638243",
            "created_at": "2018-05-28T18:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46740583",
                        "start": 0,
                        "username": "isabellebia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001173237823430656",
            "in_reply_to_user_id": "46740583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsabelleBia MOOD AMIGA eh pq a praia fica dentro de um parque municipal (eh rio e nao mar) e aqui tem que pagar pra entrar nesses parques"
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2018-05-28T18:25:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1001167709491654657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Victor me chamado pra ir pro parque nacional amanh\u00e3 de manh\u00e3 mega ultra cedo... gente, algu\u00e9m avisa a esse menino que eu n\u00e3o fa\u00e7o nada da vida antes das 14h"
        },
        {
            "author_id": "74523407",
            "created_at": "2018-05-28T17:39:00.000Z",
            "id": "1001155893877137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede que moradores fiquem com \u00e1rea no entorno do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nhttps://t.co/e3gU2rNZ06 https://t.co/dCiHtyk3D8"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2018-05-28T17:28:22.000Z",
            "id": "1001153218502709249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila imensa em posto aqui  perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-28T17:26:10.000Z",
            "id": "1001152665718525954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Caminho para o para\u00edso! Um lugar de renovar as energias...\" V\u00eddeo do visitante Marcos Massucath (@_massucath) que aproveitou cada momento no Parque Nacional do Igua\u00e7u para recarregar as energias. Voc\u00ea j\u00e1... https://t.co/a7ZidueFwA"
        },
        {
            "author_id": "3310745788",
            "created_at": "2018-05-28T17:06:22.000Z",
            "id": "1001147683057291265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase todo o contorno desse lago \u201c Bear Lake\u201d que fica na divisa dos Estados de Utah e Idaho \u00e9 um Parque Estadual!! Tem esportes N\u00e1uticos, prainhas e lugares para campings \u26fa\ufe0f entrem no site oficial do parque... https://t.co/cVO49h5DVx"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-28T17:03:20.000Z",
            "id": "1001146920344195073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto On\u00e7a-parda no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile. Foto de Jos\u00e9 Celso Vilela \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/NashOBMoLx\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-28T17:00:01.000Z",
            "id": "1001146083588935681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#SuaFoto On\u00e7a-parda no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile. Foto de Jos\u00e9 Celso Vilela \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/gtvjIzu5j5"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-05-28T16:51:07.000Z",
            "id": "1001143843629121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De Victoria Falls, no Zimb\u00e1bue, a Lusaka, na Z\u00e2mbia, s\u00e3o 10 horas de viagem em estradas de asfalto e de terra e nas mais diferentes condi\u00e7\u00f5es, para chegar ao Parque Nacional Luangwa do Sul, que abriga os Big Five dos animais: elefante, le\u00e3o, b\u00fafalo, rinoceronte e leopardo https://t.co/IisxfSUoKc"
        },
        {
            "author_id": "4213810275",
            "created_at": "2018-05-28T16:37:12.000Z",
            "id": "1001140340710166530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal... #bh https://t.co/ZweN88aGuw"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2018-05-28T16:18:20.000Z",
            "id": "1001135596155359233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "IV ENA | Jaj\u00e1 o Parque Municipal estar\u00e1 pronto para receber milhares de lutadoras e lutadores por todo pa\u00eds! \nVeja o v\u00eddeo:\nhttps://t.co/784faRjXzr https://t.co/gDBW398AKx"
        },
        {
            "author_id": "268274995",
            "created_at": "2018-05-28T15:12:11.000Z",
            "id": "1001118945577979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 indo para San Francisco, na Calif\u00f3rnia? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Nacional de Yosemite, famoso por seus precip\u00edcios de granito e cachoeiras. Se voc\u00ea ainda quiser um passeio mais sofisticado e charmoso, o parque conta com o luxuoso Ahwahnee Hotel, fundado em 1927. https://t.co/IcmE0qXIsQ"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-05-28T15:05:15.000Z",
            "id": "1001117202735665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas com estadia na Pousada da Cani\u00e7ada \ud83d\ude00 \u2014 a sentir-se maravilhado/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pGIkgsojKx"
        },
        {
            "author_id": "772908854187294720",
            "created_at": "2018-05-28T14:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001113698310737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda do Parque Municipal em BH, 11 anos - Mestre Manso e [nome]: https://t.co/j0IZFaYYKq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "772908854187294720",
            "created_at": "2018-05-28T14:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001113247246938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda do Parque Municipal em BH, 11 anos - Dim e Sururu: https://t.co/XAWC1aRttZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "772908854187294720",
            "created_at": "2018-05-28T14:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001113048810184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda do Parque Municipal em BH, 11 anos: https://t.co/kgHgAd5ncp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "772908854187294720",
            "created_at": "2018-05-28T14:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001112927494135810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda do Parque Municipal em BH, 11 anos - Riscadin e {cara}: https://t.co/ThqyRDRGfp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "772908854187294720",
            "created_at": "2018-05-28T14:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001111740560572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda do Parque Municipal em BH, 11 anos - Mestre Manso e Dim: https://t.co/mfv0UxXO0M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-28T14:01:52.000Z",
            "id": "1001101252212789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos e todas com bela vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagamar do Cau\u00edpe. https://t.co/FOeh5rWGFY"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-28T13:38:19.000Z",
            "id": "1001095323480190977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m promove Semana da Biodiversidade 2018  https://t.co/FzIL40feuM"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-05-28T13:33:17.000Z",
            "id": "1001094056993312769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora comemora a Semana do Meio Ambiente em Itaipua\u00e7u com uma caminhada ecol\u00f3gica no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a no dia 10 de junho, domingo. A concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 9h junto a \"Ponte Quebrada\", no acesso da Avenida Beira Rio.... https://t.co/3bVZMzCmzI"
        },
        {
            "author_id": "93747602",
            "created_at": "2018-05-28T13:18:59.000Z",
            "id": "1001090458171400193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja, com Maria Lu\u00edza, mais uma revela\u00e7\u00e3o do Lendas e  Hist\u00f3rias, desta vez destacando a lenda do esp\u00edrito do cemit\u00e9rio. Em curiosidades, saiba mais sobre o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es.\nhttps://t.co/SLqgx3uM76 https://t.co/SLqgx3uM76"
        },
        {
            "author_id": "69061316",
            "created_at": "2018-05-28T12:58:05.000Z",
            "id": "1001085200296706049",
            "in_reply_to_user_id": "69061316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho varias, mas uma boa foi quando eu fugi da minha m\u00e3e em pleno parque municipal e um policial me achou. Minha m\u00e3e foi at\u00e9 a pol\u00edcia LOUCA pq eu tinha sumido e eu tava em cima do cavalo de bouas. A\u00ed ela queria me pegar e me arrega\u00e7ar na porrada, ent\u00e3o eu me recusei a descer"
        },
        {
            "author_id": "23879793",
            "created_at": "2018-05-28T12:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69061316",
                        "start": 0,
                        "username": "zonalast_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1001083166898249728",
            "in_reply_to_user_id": "69061316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zonalast_ @etruscana Eu confio\nE tamb\u00e9m tenho hist\u00f3ria bizarra no parque municipal, com a mesma idade"
        },
        {
            "author_id": "69061316",
            "created_at": "2018-05-28T12:45:36.000Z",
            "id": "1001082056695320576",
            "in_reply_to_user_id": "75628630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@etruscana Amiga qdo eu tinha uns 5 anos fugi da minha m\u00e3e no parque municipal e ela me achou em cima de uma cavalo da pol\u00edcia? A veia quase me matou (eu mereci)"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-05-28T12:45:21.000Z",
            "id": "1001081994019819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEGUNDA 9h40: #ParqueNacional de #AparadosDaSerra fechado \u00e0s segundas. Brigadistas trabalhando na limpeza das caixas d'\u00e1gua do Centro de Visitantes #Itaimbezinho.\nVisita\u00e7\u00e3o ao #CanyonFortaleza no Parque Nacional da #Serra Geral aberta hj das 8h \u00e0s 17h.\n#ParquesNacionais"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-28T11:25:09.000Z",
            "id": "1001061812455006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3 de junho, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/PzcsNc6Ig2"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-28T11:25:05.000Z",
            "id": "1001061797078630403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3 de junho, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/8EaXN66EeH"
        },
        {
            "author_id": "989445738617884672",
            "created_at": "2018-05-28T10:04:57.000Z",
            "id": "1001041627744555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os Cmt do 51\u00ba e 52\u00ba BIS (23\u00aa Bda Inf Sl) realizaram a Jun\u00e7\u00e3o de suas tropas na Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra do Pardo, m\u00e9dio Xingu. SELVA! https://t.co/05INVW2e0K"
        },
        {
            "author_id": "811392181844004865",
            "created_at": "2018-05-28T07:48:09.000Z",
            "id": "1001007203720007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho de consumo eh ir pros EUA , alugar um motorhome e conhecer um monte de parque nacional, vcs que s\u00f3 pensam em Disney e etc n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de quanta coisa legal e bonita se tem por la"
        },
        {
            "author_id": "937583388948684800",
            "created_at": "2018-05-28T06:31:16.000Z",
            "id": "1000987855865475073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma banda francesa, Houle Douce, espantou espectadores chineses com um excitante concerto no c\u00e9u em fitas el\u00e1sticas atrav\u00e9s de um penhasco de 1.400 metros de altura na montanha Tianmen no Parque Nacional da Floresta Zhangjiajie no centro da China em 25 de maio. Desfrute o v\u00eddeo! https://t.co/4HoiorU1WH"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2018-05-28T06:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "4572804581",
                        "start": 98,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000980180930883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CA\u00c7A DESENFREADA: Aumenta a ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional de Zinave https://t.co/Mkrki0qlGU via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "323317415",
            "created_at": "2018-05-28T05:21:40.000Z",
            "id": "1000970339361452033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "capanema se localiza no in\u00edcio do sudoeste paranaense, fazendo divida com capit\u00e3o leonidas marques, planalto e uma grande extens\u00e3o com o parque nacional do igua\u00e7u\nmuito conhecida pela falecida estrada do colono e tbm sei famoso melado"
        },
        {
            "author_id": "4843692441",
            "created_at": "2018-05-28T05:15:51.000Z",
            "id": "1000968872848130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST NOVO! Roteiro de 2 dias em Caj\u00f3n del Maipo \u2013 Dia 2: Trilha no Monumento Natural El\u2026 https://t.co/OMZOZm8oZk"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2018-05-28T04:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000963449185284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escondido no Parque Nacional Clifton Heritage Bahamas,: https://t.co/8rU8SrzmE0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "70231756",
            "created_at": "2018-05-28T02:47:13.000Z",
            "id": "1000931468267413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao ENA (Encontro Nacional de Agroecologia)! \nEm BH, entre os dias 31 de maio e 3 de junho, no Parque Municipal. https://t.co/8Z7tZc4bYb"
        },
        {
            "author_id": "399432254",
            "created_at": "2018-05-28T02:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "31631327",
                        "start": 0,
                        "username": "gustastockler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000926711469563904",
            "in_reply_to_user_id": "31631327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustastockler Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha em Guarapari - ES https://t.co/zFNJEHHIns"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2018-05-28T02:21:32.000Z",
            "id": "1000925005616766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de junho faremos mais um manejo de p\u00ednus no Parque Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, Florian\u00f3polis. Interessados favor escrever para mdechoum@institutohorus.org.br https://t.co/CDgHivctb8"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-05-27T23:56:15.000Z",
            "id": "1000888443684179969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras protege ecossistemas importantes de onde os pescadores tradicionais da regi\u00e3o tiram seu sustento. Est\u00e1 amea\u00e7ada por projeto de lei resultante do lobby de empres\u00e1rio da carcinicultura que... https://t.co/PXq1blHySn"
        },
        {
            "author_id": "2478743190",
            "created_at": "2018-05-27T23:37:31.000Z",
            "id": "1000883732029591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26bd: Valdivia  - Temuco \n\ud83d\udcc6: Domingo  10/06\n\u23f0: 15:30\n\ud83c\udfdf: Parque Municipal \n\ud83c\udfc6: #CopaChile"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2018-05-27T23:00:08.000Z",
            "id": "1000874322372767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca  em Fortaleza\nhttps://t.co/Q0cUBKiH8r https://t.co/KpO04tozSA"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-05-27T22:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1000861195379920901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/fxzLBOf5Xf"
        },
        {
            "author_id": "129998334",
            "created_at": "2018-05-27T21:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1000852683014725633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/xc4cw3DuGw"
        },
        {
            "author_id": "977913632414687232",
            "created_at": "2018-05-27T21:30:32.000Z",
            "id": "1000851775245705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arroio 7 Quedas - S\u00edtio 7 Quedas \u2013 Tibagi?PR, perto do Parque Estadual do Guartel\u00e1.\nUm lugar fant\u00e1stico com in\u00fameras quedas em seu percurso.\nRegistro Trip Sem Limites: Tibagi/PR 14.10.2017\n#SemLimites #SemLimitesAventura #Hiking #Trekking #TrekkingLife #Parana #TodoDiaOutdoor https://t.co/wo7NSzSVzn"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2018-05-27T21:30:03.000Z",
            "id": "1000851652449062913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o inaugura uma trilha acess\u00edvel\nhttps://t.co/qzagfo0ylD https://t.co/3HNazzLNdv"
        },
        {
            "author_id": "74361172",
            "created_at": "2018-05-27T21:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "60722362",
                        "start": 88,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000847910811127809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o inaugura uma trilha acess\u00edvel  https://t.co/bKQ7cQi5RF via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "423622646",
            "created_at": "2018-05-27T20:37:29.000Z",
            "id": "1000838421567496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando \u2600\ufe0f no parque \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes"
        },
        {
            "author_id": "183376977",
            "created_at": "2018-05-27T19:54:03.000Z",
            "id": "1000827495137075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCURA-SE LAR TEMPOR\u00c1RIO OU ADOTANTE OU OS DONOS!!\n\nEste c\u00e3ozinho est\u00e1 aparentemente perdido no Parque Municipal de Itajub\u00e1. Infelizmente \u00e9 prov\u00e1vel que seja mais um c\u00e3ozinho abandonado. Se algu\u00e9m tiver alguma informa\u00e7\u00e3o sobre ele, por favor, nos avise."
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2018-05-27T19:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "3840480374",
                        "start": 74,
                        "username": "EmbacubaP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000821440726220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En #Panam\u00e1 \nParque Nacional Coiba \nPELIGRA SI...\nhttps://t.co/wqYVili9MG\n\n@EmbacubaP \n@ONUMedioAmb https://t.co/OdozoV8rl3"
        },
        {
            "author_id": "227153629",
            "created_at": "2018-05-27T19:08:26.000Z",
            "id": "1000816011535355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de aventuras... \u2014 em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/UhLS72GcHr"
        },
        {
            "author_id": "1340575777",
            "created_at": "2018-05-27T18:19:53.000Z",
            "id": "1000803797185294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos sim, eu tenho uma id\u00e9ia da gente ir no parque nacional, Samuel conhece muito bem la, eu nunca fui l\u00e1, a\u00ed ele vai com a gente \ud83d\ude0d https://t.co/gEFbl3hGNP"
        },
        {
            "author_id": "121563766",
            "created_at": "2018-05-27T18:14:22.000Z",
            "id": "1000802407205490689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de domingo !\n\nS\u00f4nia (s/face) \u2014 em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/aY5wGly01U"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-05-27T17:06:00.000Z",
            "id": "1000785202204041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco est\u00e1 se tornando cada vez mais verde, viu? \ud83d\ude09 Criamos, nesta semana, nossa Primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\nMarinha! \ud83d\udc99 Confere a\u00ed: https://t.co/XEwSDRx7AW"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-27T17:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "978643086",
                        "start": 199,
                        "username": "prosnacional"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "253034260",
                        "start": 231,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "39591928",
                        "start": 266,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1000783871758225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "No dia da Mata Atl\u00e2ntica, o Parque Nacional do Itatiaia, primeiro do Brasil, criado em 1936, um dos s\u00edmbolos de conserva\u00e7\u00e3o do bioma, fechou hoje por 2 horas em rep\u00fadio \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares, @prosnacional, \u00e0 presid\u00eancia do @ICMBio.\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental\n@MichelTemer https://t.co/l7581hzMH6"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-05-27T17:00:17.000Z",
            "id": "1000783761523511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Legado das \u00c1guas: maior reserva privada de Mata Atl\u00e2ntica, \u00e9 exemplo de biodiversidade e conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/c5pvRwry0C Ele tem + de 31 mil hectares e forma, c/ o Parque Estadual do Jurupar\u00e1 e outras UCs, importante corredor ecol\u00f3gico entre interior e litoral do estado de SP https://t.co/nY38vGLFBi"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2018-05-27T16:46:47.000Z",
            "id": "1000780365257207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eles querem que Temer reconsidere a nomea\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares, 31 anos, considerada uma barganha pol\u00edtica. Neste domingo (27/5), servidores do Instituto fecharam o Parque Nacional de Bras\u00edlia, onde fica a \u00c1gua Mineral, em protesto.\"... https://t.co/cIQcsTQc4v"
        },
        {
            "author_id": "859511727037325313",
            "created_at": "2018-05-27T16:42:15.000Z",
            "id": "1000779224196767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais bonito que voc\u00ea j\u00e1 foi? \u2014 Parque Nacional da Tijuca https://t.co/b0nFaBhhzQ"
        },
        {
            "author_id": "210980779",
            "created_at": "2018-05-27T16:04:10.000Z",
            "id": "1000769639880773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/nu7jLZSy8O"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-27T16:02:03.000Z",
            "id": "1000769108638666753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha cancela visitas https://t.co/GMfzj5WC1I"
        },
        {
            "author_id": "914907996",
            "created_at": "2018-05-27T15:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "107227875",
                        "start": 0,
                        "username": "caraIeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000767089261600769",
            "in_reply_to_user_id": "107227875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caraIeo Direto eu vejo evento no parque municipal ou l\u00e1 no mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2018-05-27T15:09:17.000Z",
            "id": "1000755829304328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia da Mata Atl\u00e2ntica pe\u00e7o  que nunca venham a desistir de estudar, salvar e usar o Parque Municipal da Boa Esperan\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "180947668",
            "created_at": "2018-05-27T14:58:50.000Z",
            "id": "1000753200356618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque pra tirar o estresse da semana e de duas noites mal dormidas.... \u2014 se sentindo energizada em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/3NDQmJCsbw"
        },
        {
            "author_id": "778420190384103425",
            "created_at": "2018-05-27T14:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "41508659",
                        "start": 0,
                        "username": "marycagnin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000745274619252738",
            "in_reply_to_user_id": "41508659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marycagnin Tipo pra se locomover at\u00e9 o fiq e bem f\u00e1cil , fica perto do parque municipal e v\u00e1rios \u00f4nibus passam l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2018-05-27T14:06:04.000Z",
            "id": "1000739919646679045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato da caminhada ao Morro do Queimado\nPor Marcia Moura\n\nCaminhada leve superior ao Morro Queimado, localizado no Setor B do Parque Nacional da Tijuca - Serra da Carioca - com ida pela Trilha da Torres... https://t.co/c067SVdAZE"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-27T13:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "978643086",
                        "start": 147,
                        "username": "prosnacional"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1000728432194609153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado. Servidores protestam contra entrega da presid\u00eancia do ICMBio a um indicado sem qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do @prosnacional.\nDomingo \u00e9 dia de maior visita\u00e7\u00e3o no Parque, e visitantes ser\u00e3o informados sobre o motivo.\n\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/G6hz8BTjEx"
        },
        {
            "author_id": "380467437",
            "created_at": "2018-05-27T13:01:35.000Z",
            "id": "1000723693344051201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara possui diversas atra\u00e7\u00f5es, como: a Gruta de Ubajara, trilhas, cavernas e rochas calc\u00e1rias cercadas por muito verde e o telef\u00e9rico. O Sebrae apoia o turismo no Estado e j\u00e1 est\u00e1 trabalhando na qualifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos e atrativos tur\u00edsticos. https://t.co/AazT01c8lb"
        },
        {
            "author_id": "68684451",
            "created_at": "2018-05-27T12:59:48.000Z",
            "id": "1000723242380857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela. Ecoparque e Equ\u00edvoco. Pensam fazer um ecoparque. Deve ser um tremendo equ\u00edvoco. N\u00e9, n\u00e3o. Afinal, somos 350 km2; 83% de mata atl\u00e2ntica protegida h\u00e1 41 anos pelo Parque Estadual. Temos a charmosa \u201cVila\u201d... https://t.co/0keuC1GSZw"
        },
        {
            "author_id": "885511198384541697",
            "created_at": "2018-05-27T12:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "816340235621715968",
                        "start": 0,
                        "username": "poxa_janis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1000721822437068801",
            "in_reply_to_user_id": "816340235621715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poxa_janis 13:30 no parque municipal? te aplico 1"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-27T11:17:08.000Z",
            "id": "1000697407984881665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/djiufskBHu"
        },
        {
            "author_id": "180110799",
            "created_at": "2018-05-27T11:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "9745212",
                        "start": 56,
                        "username": "pni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000694857369903105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia Parque Nacional de Itati\u00e1ia @pni deveria fazer o mesmo..... \n#naoaoretrocesso https://t.co/zvSUoSLYbP"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-05-27T09:11:21.000Z",
            "id": "1000665750493855745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/OVrleYF6mr https://t.co/qNaMfzkiot"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2018-05-27T07:47:53.000Z",
            "id": "1000644746463862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NORT\u00c3O Terra Nova do Norte ganha Parque Municipal\n\nParque nomeado de Vale do Esperan\u00e7a ser\u00e1 o maior de Mato Grosso. Governador Z\u00e9 Pedro Taques tamb\u00e9m inaugurou obras em Nova Cana\u00e3. https://t.co/XxiyTDL4WH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-27T03:03:13.000Z",
            "id": "1000573107437006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "351998553",
            "created_at": "2018-05-27T01:30:50.000Z",
            "id": "1000549859919835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra da boca Araruna PB https://t.co/pjDxIKDJlV"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2018-05-27T01:23:37.000Z",
            "id": "1000548041848483841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagens em detalhes do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qAyUqOU8NC"
        },
        {
            "author_id": "162913694",
            "created_at": "2018-05-27T01:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "753070781496717312",
                        "start": 71,
                        "username": "brielts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000545551635681281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agradecer\nSarauzada na biblioteca parque estadual... Fala pra eles, @brielts https://t.co/ZcYHh4eZoB"
        },
        {
            "author_id": "1390750116",
            "created_at": "2018-05-27T01:10:35.000Z",
            "id": "1000544762754158603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de \u00edndio, Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/Xtxm8oILLw"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2018-05-27T01:08:57.000Z",
            "id": "1000544353998127105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o inaugura uma trilha acess\u00edvel https://t.co/29OFXca8un"
        },
        {
            "author_id": "97245473",
            "created_at": "2018-05-27T00:50:14.000Z",
            "id": "1000539642498895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\udc35 \u2014 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/fjDWFd0F1N"
        },
        {
            "author_id": "298166978",
            "created_at": "2018-05-26T23:34:50.000Z",
            "id": "1000520668742635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bambuzal, Cachoeira do Gavi\u00e3o e Cachoeira das Andorinhas!!! \u2014 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/syVbwgCram"
        },
        {
            "author_id": "964126562223304704",
            "created_at": "2018-05-26T23:15:40.000Z",
            "id": "1000515843447578624",
            "in_reply_to_user_id": "964126562223304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Organiza\u00e7\u00e3o\u00a0Social\u00a0Par\u00e1\u00a02000,\u00a0uma das administradoras do\u00a0Parque\u00a0Estadual do\u00a0Utinga\u00a0(PEUT) apoia\u00a0a\u00a0ABETA,\u00a0e\u00a0em\u00a0agosto,\u00a0a\u00a0marca\u00a0do\u00a0PEUT estar\u00e1\u00a0presente\u00a0no\u00a0evento\u00a0que\u00a0tem\u00a0alcance\u00a0nacional\u00a0e\u00a0sul-americano,\u00a0o\u00a0ABETA\u00a0Summit,\u00a0que\u00a0ser\u00e1\u00a0realizado\u00a0em\u00a0Minas\u00a0Gerais. https://t.co/rnLLEWjHNE"
        },
        {
            "author_id": "977913632414687232",
            "created_at": "2018-05-26T22:31:53.000Z",
            "id": "1000504825921105922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha pelo Parque Estadual do Guartel\u00e1 \u00e9 um local de excepcional beleza.\n\nRegistro Trip Sem Limites: Tibagi/PR 12.10.2017\n#SemLimites #SemLimitesAventura #TrilhandoMontanhas #Hiking #Trekking  #TrekkingLife #TrilhaseTravessias  #Mountains #FreeSpirit #SemLimitesFloripa #Parana https://t.co/XtLY6tb6SJ"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2018-05-26T21:16:04.000Z",
            "id": "1000485746241777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, dia 26, aconteceu no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari a Caminhada contra a Esclerose M\u00faltipla. https://t.co/nsbs7LeC8Q"
        },
        {
            "author_id": "3438474009",
            "created_at": "2018-05-26T21:09:40.000Z",
            "id": "1000484136308666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueTecnol\u00f3gico #BioTIC\nO BioTIC \u00e9 um projeto revolucion\u00e1rio desde a origem. Projetado pela Terracap, em local estrat\u00e9gico, h\u00e1 20 minutos do Aeroporto e ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Ele vai contar com um robusto fundo de investimentos p\u00fablico-privados. https://t.co/m6QVPDHQ7Z"
        },
        {
            "author_id": "1537092980",
            "created_at": "2018-05-26T20:00:13.000Z",
            "id": "1000466659126243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Mato Grosso \ud83c\udf33\ud83c\udf04\nParque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT https://t.co/BLxDP77z2o"
        },
        {
            "author_id": "56824728",
            "created_at": "2018-05-26T19:56:46.000Z",
            "id": "1000465787168215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pra casa mais cedo por motivos de: QUASE ZERO TRANSPORTE\n\nObrigada, Parque Nacional da Tijuca \u2764\u2764\u2764"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2018-05-26T19:20:28.000Z",
            "id": "1000456652330536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, dia 26, aconteceu no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari a Caminhada contra a Esclerose M\u00faltipla. https://t.co/dDHUkGuRRY"
        },
        {
            "author_id": "57982801",
            "created_at": "2018-05-26T19:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 54,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1000452252329500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso Mariano #RCC (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/uaKsf5sf6h"
        },
        {
            "author_id": "275806409",
            "created_at": "2018-05-26T17:17:52.000Z",
            "id": "1000425800464850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao sair para o mercado me deparei com esse lugar lindo maravilhoso no Centro de Niter\u00f3i \u2014 em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/ki3wlkFj7H"
        },
        {
            "author_id": "784504850",
            "created_at": "2018-05-26T16:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "60722362",
                        "start": 88,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000417686793412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o inaugura uma trilha acess\u00edvel  https://t.co/lq5U4VE4mB via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-05-26T16:22:51.000Z",
            "id": "1000411954362703873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/Gxdp0TIaro #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-05-26T16:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "891318167108243458",
                        "start": 53,
                        "username": "sand_assis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1000411931033899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @sand_assis https://t.co/IwJbNRl1K6"
        },
        {
            "author_id": "772222904998256640",
            "created_at": "2018-05-26T15:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000392526841499649",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Parque Nacional do Igua\u00e7u uma p\u00e9rola nas m\u00e3os de um despreparado \n#absurdo \n\ud83d\ude32"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2018-05-26T15:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68820966",
                        "start": 1,
                        "username": "TulioMilman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000391108424228866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@TulioMilman: \"Projeto de reformas no Parque Estadual de Itapeva est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 7 milh\u00f5es\" #ExclusivoGZH\n\nhttps://t.co/YVBpLvhKxn"
        },
        {
            "author_id": "3756160515",
            "created_at": "2018-05-26T14:36:00.000Z",
            "id": "1000385063576535042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca \u00e9 mec"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-05-26T12:57:23.000Z",
            "id": "1000360246978727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente espetacular \ud83d\ude00 \u2014 a sentir-se maravilhado/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rCKSACxZlI"
        },
        {
            "author_id": "14112166",
            "created_at": "2018-05-26T12:47:03.000Z",
            "id": "1000357646837452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Guane Barichara, Santander https://t.co/3qqA0FHyjv"
        },
        {
            "author_id": "14112166",
            "created_at": "2018-05-26T12:46:23.000Z",
            "id": "1000357479916691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Guane Barichara, Santander. https://t.co/IKX8VWva1n"
        },
        {
            "author_id": "82092293",
            "created_at": "2018-05-26T11:48:10.000Z",
            "id": "1000342830475304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra terminar a semana fomos agraciados com esse v\u00eddeo de uma linda jaguatirica (Leopardus pardalis) que adora borboletas \ud83e\udd8b. Ela ativou v\u00e1rias vezes nossas c\u00e2meras de monitoramento na regi\u00e3o do Parque Estadual... https://t.co/u7lM28n3XZ"
        },
        {
            "author_id": "387359834",
            "created_at": "2018-05-26T11:34:53.000Z",
            "id": "1000339487715717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, mais conhecido como Cataratas de Foz do Igua\u00e7u, uma das maravilhas da natureza que n\u00e3o pod\u00edamos deixar de trazer o grupo Balbitour para conhecer. Show de bola."
        },
        {
            "author_id": "1017592178",
            "created_at": "2018-05-26T11:23:46.000Z",
            "id": "1000336687191543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhoc\u00e3o do parque municipal parece o ferrugem https://t.co/9fUxlDguv4"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-26T11:16:08.000Z",
            "id": "1000334766003060738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/n4m6dvMAGK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-26T07:09:49.000Z",
            "id": "1000272777931378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "382045570",
            "created_at": "2018-05-26T04:34:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1000233696950136833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na manh\u00e3 da \u00faltima sexta-feira, 25, o Guarda Parques Nerivan da Silva  esteve na R\u00e1dio Escola JP Web para tomar um cafezinho e compartilhar um  pouco dos seus conhecimentos ambientais, em especial sobre a \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha - APA.\nhttps://t.co/RbsJeRZXdA https://t.co/T4p0s04T8e"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2018-05-26T02:24:49.000Z",
            "id": "1000201055051898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do meio ambiente, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (Pelag), elaborou uma ampla programa\u00e7\u00e3o entre os dias, 04 a 09 de junho, com palestras, exposi\u00e7\u00e3o, cine teatro,... https://t.co/czuAwrOxWx"
        },
        {
            "author_id": "1327314553",
            "created_at": "2018-05-26T02:10:37.000Z",
            "id": "1000197482545123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero compania pra ir fazer caminhada amanh\u00e3, ou ir no parque nacional. Algu\u00e9m se abilita?"
        },
        {
            "author_id": "329810620",
            "created_at": "2018-05-26T02:06:05.000Z",
            "id": "1000196343527337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta tocando mulher de fases no parque municipal (?)"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-05-26T01:33:24.000Z",
            "id": "1000188117788319745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do meio ambiente, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (Pelag), elaborou uma ampla programa\u00e7\u00e3o entre os dias, 04 a 09 de junho, com palestras, exposi\u00e7\u00e3o, cine teatro,... https://t.co/W4PqVroIXs"
        },
        {
            "author_id": "2634089126",
            "created_at": "2018-05-26T01:05:27.000Z",
            "id": "1000181085450289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da capivara l\u00e1 no Piau\u00ed https://t.co/GYm2Dod0Z7"
        },
        {
            "author_id": "161827646",
            "created_at": "2018-05-26T00:44:32.000Z",
            "id": "1000175821972221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 uma cidade tur\u00edstica na prov\u00edncia de Alberta, localizada dentro do Parque Nacional de Banff. Os picos do Monte. Rundle e Mt. Cascade, parte das Montanhas Rochosas, domina o seu horizonte. Na avenida... https://t.co/i1H9EYQCrC"
        },
        {
            "author_id": "578088310",
            "created_at": "2018-05-26T00:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "131286287",
                        "start": 23,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000170104968105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Carlos Minc (@minc_rj):\n\nMuito necess\u00e1rio.  N\u00f3s j\u00e1 hav\u00edamos incorporado toda est\u00e1 \u00e1rea ao Parque Estadual da Serra da Tiririca- que criamos em 1992. A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria obteve liminar para... https://t.co/jBcOlcremp"
        },
        {
            "author_id": "305085624",
            "created_at": "2018-05-25T23:06:51.000Z",
            "id": "1000151237977952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah esses landinhos! \u2014 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/VWzRXRpvoB"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2018-05-25T22:29:01.000Z",
            "id": "1000141714693206017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 assim que nasce um roteiro Ana Wanke Turismo e Aventura! #ecoturismo #turismosustentavel Leia em nosso blog: https://t.co/monDcldy1t https://t.co/CPcNtEqg1v"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-25T22:16:08.000Z",
            "id": "1000138473234485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/sn8us11nJe"
        },
        {
            "author_id": "57123772",
            "created_at": "2018-05-25T22:04:01.000Z",
            "id": "1000135424445120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia maravilhosa hoje no parque nacional de Ubajara, pequena caminhanda de 3KM em mata fechada, depois descer s\u00f3 900m pra pegar o final da Cachoeira do cafund\u00f3 que tem aproximadamente *contando pelo... https://t.co/L9xhMH86y7"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-05-25T21:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000134184168574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nServidores do ICMBio indignados c/nomea\u00e7\u00e3o de filiado do PROS (s/qualquer qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica) p/a presid\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o se manifestaram em todo o pa\u00eds. Confira as imagens: no Parque Nacional da Tijuca \ud83d\udc47 https://t.co/2CtHMzjrrG"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2018-05-25T21:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1000132894659104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/SUvBSXxN7i"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2018-05-25T21:50:13.000Z",
            "id": "1000131949883731969",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #ICMBio\n#MeioAmbienteExigeRespeito https://t.co/1nvnchhrRt"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2018-05-25T21:43:29.000Z",
            "id": "1000130255401693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 370,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 118
            },
            "text": "Servidores do ICMBio indignados c/nomea\u00e7\u00e3o de filiado do PROS (s/qualquer qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica) p/a presid\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o se manifestaram em todo o pa\u00eds. Confira as imagens: no Parque Nacional da Tijuca \ud83d\udc47 https://t.co/ypVZFCCGW3"
        },
        {
            "author_id": "906258618",
            "created_at": "2018-05-25T21:30:47.000Z",
            "id": "1000127062533910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom termos a oportunidade de unir este time para mais um projeto incr\u00edvel. \nCiclo Arquitetura, Belight e EMBY\u00c1 | Paisagens e Ecossistemas \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/E629kFIdCS"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2018-05-25T21:20:15.000Z",
            "id": "1000124409661870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de unir a corrida de rua com paisagens maravilhosas? \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0d  \nSe liga: as inscri\u00e7\u00f5es para a 11\u00aa Meia Maratona das #Cataratas est\u00e3o abertas at\u00e9 31 de maio! \n\n\u00c9 a sua chance de correr perto de um dos cart\u00f5es postais do Brasil:... https://t.co/KN27bC2b3t"
        },
        {
            "author_id": "163934934",
            "created_at": "2018-05-25T21:02:10.000Z",
            "id": "1000119859546673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8e  Nas f\u00e9rias a pedida \u00e9 o paradis\u00edaco Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #vemproSesc \ud83c\udfdd\ufe0f https://t.co/0z4JuuY5wz"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-05-25T20:50:14.000Z",
            "id": "1000116854839365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tamb\u00e9m s\u00e3o contra a nomea\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares, do PROS Nacional para a presid\u00eancia do ICMBio. O instituto precisa de algu\u00e9m com qualifica\u00e7\u00e3o... https://t.co/JqjaZySmvV"
        },
        {
            "author_id": "2564416597",
            "created_at": "2018-05-25T20:20:29.000Z",
            "id": "1000109367608397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Monumento Natural Atalaia no munic\u00edpio de Salin\u00f3polis https://t.co/5usKbRh5tZ"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2018-05-25T20:13:33.000Z",
            "id": "1000107624313081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piumhi tem representante no Conselho da Serra da Canastra. O munic\u00edpio de Piumhi passa a ser representado no Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra d... https://t.co/H1QzQyuh3e"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-05-25T20:04:18.000Z",
            "id": "1000105297883656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "2273446201",
            "created_at": "2018-05-25T19:55:04.000Z",
            "id": "1000102973429702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Com mais de 200 mil livros no acervo, a Biblioteca Parque Estadual, no Centro, foi reinaugurada!\n\nL\u00e1 tem oficinas, laborat\u00f3rios, plataformas multim\u00eddia e muito mais. Vem conferir! Ela fica pertinho da parada Saara. #VemDeVLT https://t.co/50n1uwCbsP"
        },
        {
            "author_id": "22635254",
            "created_at": "2018-05-25T19:46:23.000Z",
            "id": "1000100789774405633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba in Ubatuba, S\u00e3o Paulo https://t.co/XYvELF2Uh6"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2018-05-25T19:23:36.000Z",
            "id": "1000095053807665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido \u00e0 seca e \u00e0 baixa produ\u00e7\u00e3o nas machambas durante a \u00e9poca agr\u00edcola, a popula\u00e7\u00e3o tem invadido o Parque Nacional de Zinave, no distrito de Mabote, matando animais com pontas de marfim. A carne \u00e9 para comer, mas tamb\u00e9m para vende\u2026https://t.co/vyQm5UVWje https://t.co/tjPTB3YS7E"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2018-05-25T19:23:11.000Z",
            "id": "1000094949998723080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Aumenta a ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional de Zinave https://t.co/fJv7mF8Rd7"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-25T19:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "978643086",
                        "start": 106,
                        "username": "prosnacional"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "253034260",
                        "start": 141,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000090891778961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Servidores do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tamb\u00e9m s\u00e3o contra nomea\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares, @prosnacional, para presid\u00eancia do @ICMBio. Precisamos de algu\u00e9m com qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e de qualidade para gerir nosso patrim\u00f4nio natural.\n\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/NXMpv0mFT7"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2018-05-25T19:03:05.000Z",
            "id": "1000089890770505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o pessoal! \n\nA Corrida da Lua Cheia que aconteceria nesse s\u00e1bado, 26, no Parque Municipal da Uva, foi adiada. https://t.co/mWSGbFG86J"
        },
        {
            "author_id": "50414120",
            "created_at": "2018-05-25T18:52:27.000Z",
            "id": "1000087213386944515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem a fauna tamb\u00e9m! \n#naestradatour #saradawsey #ecobe #pesquisadecampo \u2014 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Q2z73eMiCh"
        },
        {
            "author_id": "245536702",
            "created_at": "2018-05-25T18:32:41.000Z",
            "id": "1000082242620637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ru\u00ednas da cidade abandonada de Air\u00e3o, atualmente Parque Nacional das Anavilhanas - Rio Negro - AM \u2014 em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/sa7Z1E4C5K"
        },
        {
            "author_id": "992177646422327296",
            "created_at": "2018-05-25T18:24:33.000Z",
            "id": "1000080193984212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual \u00e9 reaberta, mas continua\u00a0fechada https://t.co/W8ivgR6IWi https://t.co/kHkNLQB6Ib"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2018-05-25T18:21:46.000Z",
            "id": "1000079492206022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Foz, a paralisa\u00e7\u00e3o t\u00e1 assim:\n- caminh\u00f5es\n- Ponte da Amizade*\n- Hospital Municipal*\n- Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nt\u00e1 bem massa o fim do mundo."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-25T18:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "253034260",
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1000074843155521542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 fechado em rep\u00fadio \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares para a presid\u00eancia do @ICMBio. Os servidores est\u00e3o na entrada do parque orientando os visitantes e distruibindo panfletos informativos.\n\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental\n#N\u00e3oAoRetrocessoSocioambiental https://t.co/QDcJlWDQoA"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2018-05-25T18:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 52,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000074024502857731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Pra\u00e7as do @cbmerjoficial realizou uma simula\u00e7\u00e3o de busca e resgate em matas e montanhas no Parque Nacional da Tijuca. Alunos do Curso Especial de Forma\u00e7\u00e3o de Cabos participaram da atividade, que durou cerca de seis horas.   \ud83c\udfde\ud83c\udfd5 https://t.co/CdP0iP0xUt"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-05-25T17:53:07.000Z",
            "id": "1000072284143538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meia das Cataratas ser\u00e1 100% dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/5oSV6OlcVs https://t.co/pwDZBfxv61"
        },
        {
            "author_id": "775165242",
            "created_at": "2018-05-25T17:51:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1000071821893369857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LMR02MsOSm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-25T17:23:56.000Z",
            "id": "1000064939728523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Base Avan\u00e7ada de Capanema (PR) aproxima estudantes e professores da natureza no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira! https://t.co/iKkjZQp6ns https://t.co/sVpfnLaWWm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-25T17:13:08.000Z",
            "id": "1000062219726487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mata de herba de namorar #armeriapubigera na illa de Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/qxORs8VQ48"
        },
        {
            "author_id": "50414120",
            "created_at": "2018-05-25T16:44:59.000Z",
            "id": "1000055136901836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisando a flora!!!\n#saradawsey #naestradatour #pesquisadecampo \u2014 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/o7Wl2GSanq"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-25T16:31:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1000051691788668928",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "S\u00e3o eles: Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque Nacional da Tijuca, Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional do Itatiaia, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/8Y99NcGD0n"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-05-25T16:29:42.000Z",
            "id": "1000051290477654021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MataAtl\u00e2ntica #DesmatamentoZero #Biodiversidade \nO Bom Dia Brasil fez uma reportagem no Parque Estadual da Serra do Mar mostrando as pol\u00edticas adotadas pela Secretaria do Meio Ambiente do Estado de SP.\nhttps://t.co/zgmGfH4FRZ"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-05-25T16:28:04.000Z",
            "id": "1000050880501223426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MataAtl\u00e2ntica #DesmatamentoZero #Biodiversidade O Bom Dia Brasil fez uma reportagem no Parque Estadual da Serra do Mar mostrando que as pol\u00edticas adotadas pela Secretaria do Meio Ambiente do Estado de SP, coligadas com as a\u00e7\u00f5es da... https://t.co/zgmGfH4FRZ"
        },
        {
            "author_id": "871744846750416897",
            "created_at": "2018-05-25T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "139183350",
                        "start": 0,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1000047180021927938",
            "in_reply_to_user_id": "139183350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrizek #SelecaoSportv E ao lado da bolha da Granja Comary, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os entra em greve contra a nomea\u00e7\u00e3o de nome do PROS para a presid\u00eancia do ICMBio. Um cara sem nenhuma liga\u00e7\u00e3o ou experi\u00eancia com a causa ambiental. https://t.co/K0JzXz16dT"
        },
        {
            "author_id": "141205905",
            "created_at": "2018-05-25T16:04:21.000Z",
            "id": "1000044912509796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, localizado no sul do estado de S\u00e3o Paulo, concentra um dos maiores complexos de cavernas no Brasil. Conhe\u00e7a mais os detalhes desse lugar bel\u00edssimo, na edi\u00e7\u00e3o de mar\u00e7o de 2017. \n#belezanatural #natureza... https://t.co/QCPQPExRdC"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-05-25T16:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "891318167108243458",
                        "start": 53,
                        "username": "sand_assis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1000044336015396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @sand_assis https://t.co/kPfKtxbNVu"
        },
        {
            "author_id": "3030669425",
            "created_at": "2018-05-25T15:49:36.000Z",
            "id": "1000041199850450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piedra Lobera, monumento natural https://t.co/e9T1NVtnP0"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-25T15:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "253034260",
                        "start": 118,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1000041193294753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Servidores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os fazem protesto contra nomea\u00e7\u00e3o de Cairo Tavares para presid\u00eancia do @ICMBio. O \u00f3rg\u00e3o precisa de algu\u00e9m com perfil t\u00e9cnico e de qualidade para gerir nosso patrim\u00f4nio natural.\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental\n#N\u00e3oAoRetrocessoSocioambiental https://t.co/tT3Afns535"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-25T15:29:43.000Z",
            "id": "1000036196981067776",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Protoesto dos servidores do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/doubgp1Adf"
        },
        {
            "author_id": "141773900",
            "created_at": "2018-05-25T15:02:17.000Z",
            "id": "1000029292586328069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada hoje foi com nosso grande parceiro Pelegrino \u00e0 sede do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos N\u00facleo Jequitib\u00e1.  \n#vibepositiva #trilhasrj #trilhasrjj #naturezaperfeita #godvibe #educa\u00e7\u00e3oambiental #soalegria #vivamata #agua #florestaencantada #aventura #mata"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2018-05-25T14:52:34.000Z",
            "id": "1000026847684562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dada Ordem de Servi\u00e7o para Obras do Parque Municipal Vale do Rio Esperan\u00e7a em Terra Nova do Norte https://t.co/Sah77V47iv"
        },
        {
            "author_id": "65201001",
            "created_at": "2018-05-25T14:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1000025568082087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o de fotos da chegada da #Stella \ud83d\ude0d (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/HUiAVeFrTw https://t.co/zFlI2WhMNf"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-25T14:35:00.000Z",
            "id": "1000022425751388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83d\udc9a Nessa exposi\u00e7\u00e3o no @j_bonatico_rj voc\u00ea vai conhecer exemplares vivos, fotos e informa\u00e7\u00f5es das 20 esp\u00e9cies de cactos encontradas no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Saiba mais \u2192 https://t.co/yTNRBQU3w8 #AmbienteRJ #PESET https://t.co/vq4zNPghKr"
        },
        {
            "author_id": "187578875",
            "created_at": "2018-05-25T13:29:58.000Z",
            "id": "1000006061108224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom fin de semana! https://t.co/5ZRAFpqBiZ"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2018-05-25T13:12:00.000Z",
            "id": "1000001538771779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o marinha \u00e9 oficializada em Pernambuco https://t.co/oPcyx8McgB https://t.co/5D70zFNmph"
        },
        {
            "author_id": "987615047693324288",
            "created_at": "2018-05-25T10:57:17.000Z",
            "id": "999967633792557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\ud83d\ude1a\ud83d\ude19\ud83d\ude09 se desejar conhecer ou indicar um passeio no parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is marafnhenses entre em contato\ud83d\ude09estaremos a sua disposi\u00e7\u00e3o\ud83d\ude00 vanha curtir o seu fim de semana ou f\u00e9riado @Marreirostur\ud83c\udf05\ud83d\ude0d\ud83c\udfde\ud83c\udfdd\ud83c\udfd6 https://t.co/H4AZpJllVO"
        },
        {
            "author_id": "460047642",
            "created_at": "2018-05-25T10:24:28.000Z",
            "id": "999959376143241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Capa Negra de Agost ser\u00e1 declarada Monumento Natural https://t.co/ZrHo0LAzvQ https://t.co/DcpT1t4fPy"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2018-05-25T09:52:28.000Z",
            "id": "999951324753018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia passado no Parque Nacional de Pilanesberg na Africa do Sul.\nEste Parque fica somente a 2 horas de distancia de Joanesburgo sendo por isso ideal para aqueles com um dia livre e queiram ver os animais da savana Africana no seu habitat natural. https://t.co/bryuLFsjTg"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-05-25T09:51:55.000Z",
            "id": "999951186680799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "12879042",
            "created_at": "2018-05-25T02:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "791635",
                        "start": 11,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "999843462131351555",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig @Shareaholic Mesmo partido do indicado pra Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. Parece que o Pros quer virar \"especialista\" em meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-05-25T02:20:34.000Z",
            "id": "999837598662131713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Itatiaia, o visitante encontra montanhas e lugares perfeitos para a pr\u00e1tica de escalada, uma grande variedade de cachoeiras e o Parque Nacional de Itatiaia. Preparamos uma lista com algumas pousadas onde se... https://t.co/aBPJlolWij"
        },
        {
            "author_id": "17606510",
            "created_at": "2018-05-25T00:44:21.000Z",
            "id": "999813384123002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conversacoessegundatemporada\n\nManu (11) e Gabi (12) dando show de literatura!\n\nEquipe nota 10: Dirceu Alves, Eduardo Amorim, Flip Lopes Ivanicska, Pedro Pereira \n\n\ud83d\udcf7 Pedro Pereira \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XhXthgiNP6"
        },
        {
            "author_id": "382045570",
            "created_at": "2018-05-25T00:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "382045570",
                        "start": 240,
                        "username": "radiojpweb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "999811130427092993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, 25, teremos a presen\u00e7a do Guarda-Parques Nerivan da Silva que vem tomar um cafezinho com a gente e falar da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha.\nOu\u00e7a em https://t.co/H9SvqXTYuU ou atrav\u00e9s dos Aplicativos RadiosNet e @radiojpweb #cafenaradio https://t.co/Glq8OwRW6X"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-05-25T00:20:49.000Z",
            "id": "999807463456149506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras para visita\u00e7\u00e3o do parque estadual do Ibitipoca https://t.co/h2pZHWvmHY"
        },
        {
            "author_id": "4851259450",
            "created_at": "2018-05-25T00:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1198594499192209408",
                        "start": 67,
                        "username": "Cities_PDX"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "19393570",
                        "start": 79,
                        "username": "PdxInteractive"
                    }
                ]
            },
            "id": "999807041974743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVE ON! https://t.co/7buekI4EtK \ud83c\udfea\ud83c\udfe8\ud83c\udfec\ud83c\udfe2\n\nCities: Skylines - Parklife @Cities_PDX @PdxInteractive \n\nE o Misery continua a evoluir sua cidade e seu parque municipal iniciados ontem! Vamos tentar fazer um Zoo hoje! https://t.co/TW96H42N2E"
        },
        {
            "author_id": "33541273",
            "created_at": "2018-05-24T23:43:01.000Z",
            "id": "999797952997666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Papagaio | Expedi\u00e7\u00f5es | TV Brasil | Not\u00edcias https://t.co/qHhwM3aonK"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-05-24T23:16:49.000Z",
            "id": "999791357332897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS https://t.co/kXZPz1CKtV https://t.co/WAztjKIois"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-24T23:16:17.000Z",
            "id": "999791223551479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "705142612668317696",
            "created_at": "2018-05-24T21:18:39.000Z",
            "id": "999761618459418626",
            "in_reply_to_user_id": "705142612668317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque natural \u00e9 uma \u00e1rea protegida por lei com paisagens naturais, seminaturais e humanizadas, de interesse nacional. O objetivo do parque natural \u00e9 conservar a fauna e a flora existentes para as gera\u00e7\u00f5es vindouras."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-05-24T21:00:00.000Z",
            "id": "999756927511990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gosta de unir a corrida de rua com paisagens maravilhosas? \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0d  \nSe liga: as inscri\u00e7\u00f5es para a 11\u00aa Meia Maratona das #Cataratas est\u00e3o abertas at\u00e9 31 de maio! \n\n\u00c9 a sua chance de correr perto de um dos cart\u00f5es postais do Brasil: https://t.co/27JzaQJ3Tr.\n\n\ud83d\udcf7 Nilton Rolin https://t.co/lgSJlJQO44"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-05-24T20:46:42.000Z",
            "id": "999753580923031553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Po\u00e7o Negro em Soajo, bem dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f https://t.co/5S4NSEHD79"
        },
        {
            "author_id": "381056515",
            "created_at": "2018-05-24T20:39:56.000Z",
            "id": "999751878136168450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To com muita vontade de conhecer o parque nacional da serra do divisor"
        },
        {
            "author_id": "740932886161969152",
            "created_at": "2018-05-24T20:34:15.000Z",
            "id": "999750446175600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos, na Bahia, \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, e fica a 75k... https://t.co/qFEbqvCKc4 https://t.co/pW8eYjyZDx"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-05-24T20:32:26.000Z",
            "id": "999749987243319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#RadarCostaVerde\n\nO Parque Nacional do Itatiaia registrou um novo recorde de temperatura mais baixa de 2018 nesta quinta-feira (24). Os term\u00f4metros marcaram -5.1\u00ba durante a manh\u00e3 na esta\u00e7\u00e3o do Instituto Nacional... https://t.co/zxTA6ZhqCg"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-05-24T20:22:52.000Z",
            "id": "999747582850052097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova trilha do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o promove inclus\u00e3o social https://t.co/hLBxE3SDcN"
        },
        {
            "author_id": "361824411",
            "created_at": "2018-05-24T20:19:59.000Z",
            "id": "999746857046888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para que o Inea e o Estado elaborem plano de manejo do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/tsRbJJyXrC"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-05-24T20:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "999745382086336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O | Manifestantes em deslocamento pela Afonso Pena, altura do Parque Municipal, ocupam  https://t.co/olMj1iYt8d (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-05-24T20:13:22.000Z",
            "id": "999745189983019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "17h13 MANIFESTA\u00c7\u00c3O | Manifestantes em deslocamento pela Afonso Pena, altura do Parque Municipal, ocupam duas faixas \u00e0 direita da via, sentido Mangabeiras/Pra\u00e7a Sete. https://t.co/ERvDU74iML"
        },
        {
            "author_id": "169630923",
            "created_at": "2018-05-24T20:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "999744092983709696",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Alguma possibilidade de saber as temperaturas registradas na esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis?"
        },
        {
            "author_id": "1068613129",
            "created_at": "2018-05-24T19:45:08.000Z",
            "id": "999738086048354307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea Protegida da Serra da Montejunto vai trazer-nos esta prova, um Hard Trail SkyMarathon que promete uma verdadeira dureza. TRAIL 36K D+2600 e TRAIL 26K D+2000, s\u00e3o as 2 principais dist\u00e2ncias. Porque n\u00e3o mudares o teu dia e fazeres uma destas... https://t.co/dBlpXaRl9A"
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2018-05-24T19:11:16.000Z",
            "id": "999729563423924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina hoje o prazo para se inscrever na 5.\u00aa \u00abCorrida Kids\u00bb, que decorrer\u00e1 no s\u00e1bado, 26 de maio, no Parque Municipal. A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e deve ser feita atrav\u00e9s do link:... https://t.co/y4O5OQnGOG"
        },
        {
            "author_id": "978621344660287491",
            "created_at": "2018-05-24T19:07:37.000Z",
            "id": "999728642937802757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cirrose do Senai aumentar\u00e1, os mendigos de BH irao habitar no parque municipal, as drogas e prostituicao no Senai da Rua Tupinambas aumentarao e a lavagdm do mercado central sera iscar\u00e7a para muitos de n\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-05-24T18:24:30.000Z",
            "id": "999717791627345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo Sema e Secult trazem para o Parque Estadual do Coc\u00f3, a Orquestra de Sopros do Piamarta\n Saiba mais: (https://t.co/qtAT8GWXtt) https://t.co/6RU3gMcVhz"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-24T18:22:47.000Z",
            "id": "999717359647682561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo Sema e Secult trazem para o Parque Estadual do Coc\u00f3, a Orquestra de Sopros do Piamarta\n Saiba mais: (https://t.co/tKloj2v7u6) https://t.co/ESgLPTLjaM"
        },
        {
            "author_id": "2850716123",
            "created_at": "2018-05-24T18:06:39.000Z",
            "id": "999713301838942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos percursos mais conhecidos dos ciclistas da cidade \u00e9 a trilha da Vista Chinesa. O caminho que corta o Parque Nacional da Tijuca e te leva at\u00e9 o Corcovado percorre importantes atrativos da cidade, em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica.  \ud83d\udeb2\n#VC18 #vemprorio\n\ud83d\udcf7 Alexandre Macieira | Riotur https://t.co/TYIZxVtWiV"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2018-05-24T18:03:02.000Z",
            "id": "999712393319141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/Tgtg6RtUS0"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-05-24T17:49:17.000Z",
            "id": "999708930166018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Gincana Corrida de Orienta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o https://t.co/VmYzi1XQcC"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-05-24T15:45:26.000Z",
            "id": "999677763094220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas imagens dos meus Safaris no Parque Nacional do Kruger \u2014 at Kruger Park https://t.co/7ujdlraNNQ"
        },
        {
            "author_id": "3030669425",
            "created_at": "2018-05-24T15:27:46.000Z",
            "id": "999673318151278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piedra Lobera, monumento natural https://t.co/H3Dvgw02l6"
        },
        {
            "author_id": "998316213334880257",
            "created_at": "2018-05-24T15:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1209165292062101529",
                        "start": 0,
                        "username": "SexXavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "999666450968272897",
            "in_reply_to_user_id": "266829985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sexxavier Mas nesse para\u00edso n\u00e3o pode pescar, esse local fica no Parque Nacional de Anavilhanas e \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente."
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2018-05-24T14:57:47.000Z",
            "id": "999665770098515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Adam escolheu:\n\ud83d\udc9a Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o\n\ud83d\udc9b Ilha de Maraj\u00f3, Par\u00e1\n\ud83d\udc99 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar), em S\u00e3o Paulo\n\nVoc\u00ea concorda?\n\n\ud83d\udc49 Polon\u00eas indica paisagens naturais preferidas pelo Brasil https://t.co/yfQbb5ZD5Q https://t.co/rjZAlcURMi"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-24T14:56:28.000Z",
            "id": "999665438840840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\n\u00daLTIMOS DIAS DE INSCRI\u00c7\u00c3O!!!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e whatsapp: 51-9-95959626 c/ Leandro https://t.co/T6s8W710m8"
        },
        {
            "author_id": "334617287",
            "created_at": "2018-05-24T14:52:34.000Z",
            "id": "999664459508535301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que espera que apare\u00e7a em sua foto?\nLeveza, felicidade, simpatia, espontaneidade... So fale e vja o resultado...031 988136043 w app\n\nEnsaio externo casual. Parque municipal de Belo Horizonte. \nPra\u00e7a... https://t.co/UL9vIpiHHY"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-05-24T14:37:10.000Z",
            "id": "999660581417242625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com - 5.1\u00ba, Parque Nacional do Itatiaia registra menor temperatura do ano https://t.co/q0oqLBGMPO https://t.co/e0GnC7lFhI"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2018-05-24T14:26:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "999657803005521922",
            "in_reply_to_user_id": "3411717832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o SNUC (Sistema Nacional  de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza), instituir um Monumento Natural tem como objetivo b\u00e1sico, a preserva\u00e7\u00e3o de s\u00edtios naturais raros, singulares ou de grande beleza c\u00eanica."
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2018-05-24T14:23:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "999657180868562944",
            "in_reply_to_user_id": "3411717832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural est\u00e1 inserido dentro do grupo de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL."
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2018-05-24T14:21:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "999656579493449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente saiu a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Salin\u00f3polis: Monumento Natural Atalaia (MN Atalaia) https://t.co/2T1nEDslFe"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2018-05-24T14:04:42.000Z",
            "id": "999652413605863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "27 de maio - 9h - Caminhada \"O que nos Liga\" . Concentra\u00e7\u00e3o: 9h - Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Organiza\u00e7\u00e3o: Liga Portuguesa Contra o Cancro https://t.co/XJVRACr9Ab"
        },
        {
            "author_id": "54270728",
            "created_at": "2018-05-24T14:03:06.000Z",
            "id": "999652008821952514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso t\u00fanel da Estrada de Manuten\u00e7\u00e3o, local emblem\u00e1tico com tr\u00eas quedas de cachoeiras e um visual incr\u00edvel do Parque Estadual da Serra do Mar. Um grande potencial para o cicloturismo.\n\nSaiba como realizar essa... https://t.co/Pie5Mfatn7"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2018-05-24T14:00:02.000Z",
            "id": "999651239032950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Flona do Jamanxim: foram detectados 18 km\u00b2 de desmatamento na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que est\u00e1 sob amea\u00e7a de projetos de leis para redu\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio. https://t.co/VJ4tNV6n0W"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2018-05-24T13:42:27.000Z",
            "id": "999646813912223745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas ser\u00e1 100% dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/klmHnFsiWl"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-05-24T13:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "253034260",
                        "start": 71,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "999642354146594821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica  (ReBio) Gurupi gerida pelo Instituto Chico Mendes  (@ICMBio) https://t.co/d4hsla22tn"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-05-24T13:23:27.000Z",
            "id": "999642033424928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00eddo na d\u00e9cada de 1950, o Abrigo Rebou\u00e7as localizado no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o abrigo p\u00fablico mais alto do Brasil,\u00a0com\u00a0altitude\u00a0de 2.350 metros.\n\n#trilhamos #parquenacionaldoitatiaia #montanhismo #trekking #mantiqueira https://t.co/HgWS1DaCls"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-05-24T13:23:14.000Z",
            "id": "999641979008012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em curso avalia\u00e7\u00e3o preliminar junto ao MMA para forma\u00e7\u00e3o do mosaico proposto pela Reserva Biol\u00f3gica (ReBio) Gurupi e pelos \u00edndios das terras ind\u00edgenas da proposta, com apoio da ONG ISPN. https://t.co/hhR6fHCsXH"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-05-24T13:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "246799701",
                        "start": 118,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "153505589",
                        "start": 154,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "999640292314746881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Criada a 26\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Par\u00e1: Monumento Natural Atalaia, em Salin\u00f3polis.\nParab\u00e9ns \u00e0 equipe do @IDEFLOR_PA envolvida no trabalho. (@GovernoPara). https://t.co/cTaMnPlMjI"
        },
        {
            "author_id": "714440174",
            "created_at": "2018-05-24T13:13:15.000Z",
            "id": "999639464623435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Europeu dos Parques Naturais\n\nNa foto do Banco de Imagens da Casa das Ci\u00eancias v\u00ea-se o Bosque de vidoeiros no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n#casadasci\u00eancias #imagem_cdc https://t.co/l0E4znrd1t"
        },
        {
            "author_id": "999630971791134722",
            "created_at": "2018-05-24T13:12:57.000Z",
            "id": "999639390598156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "PELA PRESERVA\u00c7\u00c3O DOS LIMITES DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA https://t.co/Dy24kQThVH"
        },
        {
            "author_id": "296416945",
            "created_at": "2018-05-24T13:11:05.000Z",
            "id": "999638919804346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Pati\nLocalizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, \u00e9 considerado um dos trekkings mais bonitos do mundo, tornando-se uma experi\u00eancia marcante na vida de todos os visitantes. Al\u00e9m dos bel\u00edssimos visuais... https://t.co/ByDmxtjjo2"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-05-24T12:53:42.000Z",
            "id": "999634545807851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O territ\u00f3rio que registra o maior \u00edndice de desmatamento do bioma amaz\u00f4nico..., e se destaca por grande diversidade cultural e biol\u00f3gica sustentada pela conex\u00e3o entre terras ind\u00edgenas e uma reserva biol\u00f3gica.\nhttps://t.co/uQaB5NgL0K"
        },
        {
            "author_id": "3064967735",
            "created_at": "2018-05-24T12:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "999633729919356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6AuhxFiCZX no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - 1988"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2018-05-24T12:44:37.000Z",
            "id": "999632260772122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saudade do Parque Itapeva? \u2600\n\nFechado h\u00e1 8 anos, ele ser\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do RS a ter um plano exclusivo para receber visitantes. \nConfira: https://t.co/o48iN6PUdb https://t.co/oRQZts9yFQ"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-05-24T12:42:09.000Z",
            "id": "999631640249892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com - 5.1\u00ba, Parque Nacional do Itatiaia registra menor temperatura do ano https://t.co/TIr96a7TKu"
        },
        {
            "author_id": "169120275",
            "created_at": "2018-05-24T12:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "272430201",
                        "start": 0,
                        "username": "filhoosvaldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "999630038021607424",
            "in_reply_to_user_id": "169120275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filhoosvaldo O evento acontecer\u00e1 no dia 20/05, \u00e0s 9h, no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria do Torto (entre a Granja do Torto e o Parque Nacional de Bras\u00edlia)"
        },
        {
            "author_id": "245470522",
            "created_at": "2018-05-24T12:31:29.000Z",
            "id": "999628953047502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo cria Monumento Natural Atalaia no munic\u00edpio de Salin\u00f3polis\nhttps://t.co/vo3gN0iwfl https://t.co/qZV54a9zVI"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2018-05-24T12:13:42.000Z",
            "id": "999624479725715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a noite em S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1, cidade marcada por uma  expressiva coloniza\u00e7\u00e3o alem\u00e3, plantamos um Ip\u00ea Amarelo no Parque Municipal, que tem um belo monumento a S\u00e3o Pedro. Est\u00e1 \u00e9 a segunda vez que visito a cidade. https://t.co/CGIeVze6Cg"
        },
        {
            "author_id": "967894204901978112",
            "created_at": "2018-05-24T12:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1310596862",
                        "start": 0,
                        "username": "viralatas_raca"
                    }
                ]
            },
            "id": "999623514486398976",
            "in_reply_to_user_id": "1310596862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viralatas_raca odeio  Disney , eu prefiro ir no parque  nacional por que l\u00e1 eu tenho  contato com natureza e  os animais"
        },
        {
            "author_id": "4805082095",
            "created_at": "2018-05-24T11:52:36.000Z",
            "id": "999619166796697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as fotos do 1\u00ba Circuito Ecoturismo Cultural do Parque Estadual Serra Nova\n\nFotos: Lenisson Farias\n\nAciport - CDL Porteirinha Cassio Samuel Mendes Fran\u00e7a Patricia Antunes Dane R\u00f4mulo\n\nCompartilhe com os amigos e ajude a fortalecer o turismo local! https://t.co/Ot0tA3LsNO"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-05-24T11:51:03.000Z",
            "id": "999618780677443585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O novo percurso valoriza ainda mais a experi\u00eancia de esporte e natureza, com a dupla passagem em frente \u00e0s Cataratas. https://t.co/lMz8OD62FM"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-24T11:34:58.000Z",
            "id": "999614732758847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Gincana Corrida de Orienta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o   https://t.co/k77TY2NlV3"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2018-05-24T11:30:19.000Z",
            "id": "999613562766221313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida promove Oficinas de Ver\u00e3o #Educa\u00e7\u00e3o #Sociedade https://t.co/HsUgqYzMV0"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-24T11:15:08.000Z",
            "id": "999609740681465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/RJV1K23ifI"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-05-24T11:15:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "999609714391552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Muito necess\u00e1rio.  N\u00f3s j\u00e1 hav\u00edamos incorporado toda est\u00e1 \u00e1rea ao Parque Estadual da Serra da Tiririca- que criamos em 1992. A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria obteve liminar para construir. Na ALERJ batalhando para aprovar PL que protege toda a \u00e1rea.  A Prefeitura n\u00e3o pode se omitir! https://t.co/1U27CQhzCB"
        },
        {
            "author_id": "969531504345968640",
            "created_at": "2018-05-24T11:05:00.000Z",
            "id": "999607189525422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai cair ao p\u00e9 do Parque Nacional de #Killarney, na #Irlanda, pura beleza natural. https://t.co/VnQ2hz7waO"
        },
        {
            "author_id": "66746062",
            "created_at": "2018-05-24T10:45:30.000Z",
            "id": "999602282831515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Cemit\u00e9rio Parque Municipal Jardim das Flores https://t.co/l91QSEnjRh"
        },
        {
            "author_id": "203692109",
            "created_at": "2018-05-24T10:34:05.000Z",
            "id": "999599409976565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 4,6 \u00baC, novo recorde de 2018 https://t.co/QiLrIQDwfd"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2018-05-24T10:30:09.000Z",
            "id": "999598420640849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcccPRA\u00c7A SECA | \u2611\ufe0fFesta da Dan\u00e7a Cigana no Parque Municipal Pinto Teles.\n\nApresenta\u00e7\u00e3o, comidas t\u00edpicas.\nS\u00e1bado dia 26 de Maio de 2018\nTravessa Pinto Teles 333, Pra\u00e7a Seca.\nCoordenador S\u00e9rgio Paiva.... https://t.co/HVxlTHhTzV"
        },
        {
            "author_id": "714440174",
            "created_at": "2018-05-24T10:07:04.000Z",
            "id": "999592612251209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Europeu dos Parques Naturais\n\nNa foto do Banco de Imagens da Casa das Ci\u00eancias, Reserva Biogen\u00e9tica da Mata de Albergaria. \nA Mata de Albergaria \u00e9 um dos mais importantes bosques do Parque Nacional... https://t.co/AIamNpJwob"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-05-24T01:48:09.000Z",
            "id": "999467051931586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Parque Estadual Alto Cariri e Comunidade Cabeceira do Piabanha, Salto da Divisa/MG. 07/4/18: https://t.co/QawcXgEUhs via"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-05-24T01:35:09.000Z",
            "id": "999463781225910274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia Martim de S\u00e1 est\u00e1 situada na Reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga, dentro dos limites do munic\u00edpio de Paraty. A enseada  est\u00e1 localizada em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual com extens\u00e3o de 450... https://t.co/zhHptypuc0"
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2018-05-24T01:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "968608533003501568",
                        "start": 0,
                        "username": "Br4zuc4Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "999455652157296641",
            "in_reply_to_user_id": "968608533003501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Br4zuc4Br n\u00e3o, parque nacional do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-24T01:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "256004385",
                        "start": 91,
                        "username": "demasrusli"
                    }
                ]
            },
            "id": "999454987850788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal de Libra nessas horas faz o que? Hahahahaha\ud83d\ude07\n\n-Floresta Estadual de Belanglo\nFoto: @demasrusli https://t.co/7lJs0UwLOh"
        },
        {
            "author_id": "38789283",
            "created_at": "2018-05-24T00:07:19.000Z",
            "id": "999441676367290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-escolas de Cascais, Oeiras, Sintra e Mafra celebram o Dia do Ambiente nesta festa que decorrer\u00e1 no Parque Municipal Marechal Carmona, em Cascais encerrando com a presen\u00e7a do D.A.M.A. https://t.co/XcuuZYREvk"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-05-23T23:51:32.000Z",
            "id": "999437706445934593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00edmbolo do abandono! Nos Picos dos Andr\u00e9, no Parque Nacional da Serra do Castelo, beleza natural e hist\u00f3ria poderiam estar sendo aproveitadas para incrementar o turismo e a economia da regi\u00e3o, mas o... https://t.co/d1NaIcDpWe"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-23T23:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "158274710",
                        "start": 99,
                        "username": "jude_allen"
                    }
                ]
            },
            "id": "999432340765134856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquela vontade de ir pro meio da natureza.... \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\n\n- Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia.\nFoto: @jude_allen https://t.co/xJyWDVt6PN"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2018-05-23T22:59:50.000Z",
            "id": "999424694712438786",
            "in_reply_to_user_id": "70962322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (como um parque municipal) serve para, entre outras coisas, conserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas naturais.\n\nVoc\u00eas espalharem milhares de sementes de uma esp\u00e9cie invasora n\u00e3o \u00e9 a melhor maneira de conservar esses ecossistemas."
        },
        {
            "author_id": "31186854",
            "created_at": "2018-05-23T22:53:12.000Z",
            "id": "999423025694068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testando os 50 km de percurso do Aventure Camp de 23 e 24 de Junho no Parque Estadual Caminhos do Mar."
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2018-05-23T22:38:48.000Z",
            "id": "999419403119808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "T\u00e3o organizando um evento para \"jogarem\" milhares de sementes de girassol no parque municipal de Mossor\u00f3.\n\nN\u00c3O FA\u00c7AM ESSA CAGADA!!!\n\nIsso \u00e9 t\u00e3o irrespons\u00e1vel que boa parte de voc\u00eas n\u00e3o fazem nem ideia\n\nH\u00e1 muitas op\u00e7\u00f5es de plantas nativas para usarem nisso\n \nRespeitem a CAATINGA!! https://t.co/D2XKeahF4I"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-05-23T22:30:04.000Z",
            "id": "999417205564551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43Vamos curtir esse feriado no belo Parque Estadual dos TR\u00caS PICOS? \ud83c\udf0e\n\n&gt;&gt; Pr\u00f3ximas Datas de sa\u00edda &lt;&lt;\n\ud83d\udcc5 31/MAI/2018 - Quinta-feira (FERIADO) \n\ud83d\udcc5 20/JUL/2018 - Sexta-feira\n\ud83d\udcc5 24/AGO/2018 - Sexta-feira\n\ud83d\udcc5 07/SET/2018 -... https://t.co/3I84apOky5"
        },
        {
            "author_id": "78725785",
            "created_at": "2018-05-23T21:43:21.000Z",
            "id": "999405446246039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela proposta, quem for flagrado ca\u00e7ando ter\u00e1 que pagar multa de cerca de R$ 4 mil. No caso de o animal estar em \u00e1rea protegida ou amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este valor pode ser triplicado. Projeto agora aguarda san\u00e7\u00e3o do governador https://t.co/gGveK6LxAa #ca\u00e7a #alesp https://t.co/XnWzPpzIjX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-23T21:34:45.000Z",
            "id": "999403281980981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entre os dias 16 e 18 de maio, foi realizado pelo ICMBio e sua concession\u00e1ria, a ECONORONHA, curso de interpreta\u00e7\u00e3o ambiental para a capacita\u00e7\u00e3o de guarda-parques e condutores que atuam no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Saiba mais: https://t.co/mkHOmTalR8 https://t.co/M9uiv8IQxN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-23T21:30:24.000Z",
            "id": "999402187032875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Reserva Extrativista (Resex) do Rio Unini, localizada em Barcelos no Amazonas, lan\u00e7ou uma cartilha resumida do Plano de Manejo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Confira: https://t.co/Ka2Cqrz1I5 https://t.co/S72W68fjQI"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-05-23T21:18:58.000Z",
            "id": "999399313372573703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais passos est\u00e3o sendo dados para a conserva\u00e7\u00e3o em Macei\u00f3 (AL). Confira: https://t.co/6vusYb6Usy https://t.co/fCqLdmWAHA"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-23T21:10:00.000Z",
            "id": "999397057084485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nParque Nacional. https://t.co/uLngnuNvj5"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2018-05-23T21:03:28.000Z",
            "id": "999395410551721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Labtan intitulado \"Parque Nacional dos Campos Gerais: patrim\u00f4nio paranaense\", aprovado pelo Profice 2018, da Secretaria de Estado da Cultura !"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2018-05-23T20:52:49.000Z",
            "id": "999392731486040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8 ALERTA DE FRIO INTENSO | A postagem de hoje come\u00e7a com a seguinte pergunta: Voc\u00ea j\u00e1 fez uma doa\u00e7\u00e3o hoje? J\u00e1 acolheu um animal de rua e colocou em uma \u00e1rea protegida do frio esperado para o amanhecer desta... https://t.co/AApqn7k21i"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-05-23T20:13:14.000Z",
            "id": "999382769263415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampar perto de vulc\u00f5es e junto \u00e0 natureza exuberante do Chile e 63 mil hectares de esp\u00e9cies nativas no Parque Nacional #Villarrica. Comece a planejar sua visita aqui \u2192 https://t.co/6khIZQ3J2V https://t.co/pYx2SfxCVP"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-05-23T19:57:24.000Z",
            "id": "999378782879297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Baleia Jubarte se posiciona, juntamente com outras entidades ambientalistas que atuam no meio marinho, totalmente A FAVOR DA MANUTEN\u00c7\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA DE CANAVIEIRAS e CONTRA SUA... https://t.co/Jz9LopqRFG"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2018-05-23T19:50:29.000Z",
            "id": "999377044625674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, a Reserva Extrativista de Canavieiras protege ecossistemas importantes de onde os pescadores tradicionais da regi\u00e3o tiram seu sustento. Est\u00e1 amea\u00e7ada pelo projeto de lei resultante do lobby de empres\u00e1rio da... https://t.co/3KaE5bIZqq"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-05-23T19:37:00.000Z",
            "id": "999373648866689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro da Juventude (CJ) arrecadou 115 quilos de alimentos no evento Zumba de Rua, que ocorreu no Parque Municipal Ambiental Anibal Khury. Os alimentos foram doados para a APMI (Associa\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0... https://t.co/IQzZhKH1PD"
        },
        {
            "author_id": "57515107",
            "created_at": "2018-05-23T19:28:59.000Z",
            "id": "999371634757853185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Notei hoje uma mudan\u00e7a no estilo do #OSM , vejam na imagem que o Parque Nacional n\u00e3o est\u00e1 mais preenchido em verde nessa escala. Ou j\u00e1 era assim e n\u00e3o havia reparado? https://t.co/NaBVo9CfKd"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2018-05-23T19:21:36.000Z",
            "id": "999369776576286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Ilhabela continua a acompanhar e dar assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas do acidente com um jipe da empresa Ecowy, no trecho do km 9 da estrada sentido Castelhanos, no Parque Estadual, e seus familiares. #Ilhabela # https://t.co/hvRutAANlf https://t.co/afhJ4bNvRL"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2018-05-23T19:16:26.000Z",
            "id": "999368474756632577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de frio: Parque Nacional do Itatiaia registra\u00a0-4,6\u00b0C https://t.co/YnddKu1Vc8 https://t.co/Q6HqLppXxJ"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-23T19:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "880943125354741762",
                        "start": 70,
                        "username": "gufigueiroa"
                    }
                ]
            },
            "id": "999364888349888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem voc\u00ea levaria?\n\n- Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia! \nFoto: @gufigueiroa https://t.co/duY1Upe8lP"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-05-23T18:38:59.000Z",
            "id": "999359048637173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "[Video] Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/dJEDIeS74h"
        },
        {
            "author_id": "932724384",
            "created_at": "2018-05-23T18:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "916153071620755457",
                        "start": 0,
                        "username": "datilindepe"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "342203942",
                        "start": 13,
                        "username": "cmonNl"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "3504318874",
                        "start": 21,
                        "username": "elnacionalcat_e"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "203824276",
                        "start": 38,
                        "username": "estermartia"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "874357112930959361",
                        "start": 51,
                        "username": "xaviinma2"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "78034120",
                        "start": 62,
                        "username": "HansPeterT"
                    }
                ]
            },
            "id": "999356927569252352",
            "in_reply_to_user_id": "916153071620755457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@datilindepe @cmonNl @elnacionalcat_e @estermartia @xaviinma2 @HansPeterT Al Parque Nacional de Aguas Torcidas"
        },
        {
            "author_id": "815582868",
            "created_at": "2018-05-23T18:20:04.000Z",
            "id": "999354287963680780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui perseguida por um filho da puta do parque municipal at\u00e9 ao ol\u00edmpico, de abuso decorei a matr\u00edcula daquele nojento d merda"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-05-23T18:16:49.000Z",
            "id": "999353473283043329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina a retirada de obras na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Anhatomirim\u00a0(SC) https://t.co/en6QSVEZHe"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2018-05-23T18:14:53.000Z",
            "id": "999352984868933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina a retirada de obras na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Anhatomirim (SC). https://t.co/dKzTKT6gTu"
        },
        {
            "author_id": "788963790364770305",
            "created_at": "2018-05-23T18:07:15.000Z",
            "id": "999351065245077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 mais f\u00e1cil fumar um em Versailles do que no parque municipal, espalhem"
        },
        {
            "author_id": "1701825972",
            "created_at": "2018-05-23T18:03:45.000Z",
            "id": "999350183266803713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: Vereadores refor\u00e7am luta pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das Dunas de Abrantes https://t.co/t5TnNIURks"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2018-05-23T18:00:03.000Z",
            "id": "999349252282298369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPRJ aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para impor que o Inea e o Estado elaborem plano de manejo do Parque Estadual da Costa do Sol: https://t.co/ho4SrtILpD https://t.co/jQIFHDBQWF"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-23T17:50:03.000Z",
            "id": "999346734395469826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano a #MeiaDasCataratas ser\u00e1 100% dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha viver esta experi\u00eancia \u00fanica! \n \nA Meia Maratona das Cataratas, uma das provas mais lindas do mundo, ganhou um percurso... https://t.co/uDTSYRqq8D"
        },
        {
            "author_id": "48207049",
            "created_at": "2018-05-23T17:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "999345848818552839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nLoteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo... https://t.co/fdBMRPS1O8"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-23T17:46:08.000Z",
            "id": "999345751753928713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nGrupo 2 no Parque Nacional. https://t.co/wva2NMT3yg"
        },
        {
            "author_id": "527148519",
            "created_at": "2018-05-23T17:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.12477958,
                        20.93490958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ab1b719dd4b74492"
            },
            "id": "999345589312720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blusas para las primas Sosa. (@ Parque Municipal De Kimbila) https://t.co/sP4GuCcmpr"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-23T17:45:28.000Z",
            "id": "999345582186647554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nGrupo 2 no Parque Nacional. https://t.co/ayK6ts5NM1"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-23T17:30:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "999341718943215622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje n\u00f3s comemoramos 57 anos do #ParqueNacional de Capara\u00f3, rico em #cachoeiras e #piscinas naturais..\nEste \u00e9 tamb\u00e9m um \u00f3timo lugar para praticar #trilha e #montanhismo, pois o Parque Nacional de Capara\u00f3 abriga o Pico da Bandeira, com 2982 metros de altitude.\n\n#Natureza https://t.co/TxXSx51rBz"
        },
        {
            "author_id": "54979892",
            "created_at": "2018-05-23T17:25:32.000Z",
            "id": "999340566981816325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 203,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Pela 1\u00aa vez, a Meia das Cataratas vai ser toda dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.  Sensacional!! Estarei l\u00e1!\u2019\ud83d\ude0a\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/4EMLg2h2mv"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-05-23T17:21:03.000Z",
            "id": "999339439536115713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 22/5/18, BSB/DF,  reuni\u00e3o F\u00f3rum T\u00e9cnico do Programa ARPA, maior programa de conserva\u00e7\u00e3o, para cria\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o da AM. Governo do Acre, participa do Programa atrav\u00e9s da SEMA, que recebe apoio p/ consolidar o Parque Estadual Chandless https://t.co/bXxQP1WOe2"
        },
        {
            "author_id": "933324297363435520",
            "created_at": "2018-05-23T17:02:08.000Z",
            "id": "999334678573256705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira \u2013 14:06 \u2013 Montanhista morre de infarto durante uma caminhada no Parque Nacional em Itatiaia. Click na foto e veja a mat\u00e9ria\u00a0completa: https://t.co/2MPPpqbanD"
        },
        {
            "author_id": "998256603227934720",
            "created_at": "2018-05-23T16:51:09.000Z",
            "id": "999331914480791553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Natureza Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u.\nLink para inscri\u00e7\u00e3o: https://t.co/YcAFv92NGT"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2018-05-23T16:38:49.000Z",
            "id": "999328807763968001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Assuntos Econ\u00f4micos (CAE) aprovou nesta ter\u00e7a-feira (22) um substitutivo de Jorge Viana (PT-AC) ao projeto que reduz o tamanho da Reserva Extrativista do Rio Ouro... https://t.co/yWJKLFudn8"
        },
        {
            "author_id": "2648510512",
            "created_at": "2018-05-23T16:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1122569756257726464",
                        "start": 0,
                        "username": "BhPegacao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 11,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "999321504352489473",
            "in_reply_to_user_id": "990025933821218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BhPegacao @BoysBHOficial Parque municipal, rola adoidado kkk"
        },
        {
            "author_id": "965614852281651200",
            "created_at": "2018-05-23T16:00:43.000Z",
            "id": "999319222445596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Artigo analisa os aspectos legais para a Redu\u00e7\u00e3o do Desmatamento e da Degrada\u00e7\u00e3o Florestal.\n\nNa imagem, quatis na reserva biol\u00f3gica do Saltinho, em Tamandar\u00e9 (PE). Foto de Luiz Netto. MATA ATL\u00c2NTICA PERNAMBUCANA: ARGUMENTOS JUR\u00cdDICOS PARA IMPLEMENTA\u2026 https://t.co/osciegqiHA https://t.co/bk2TLcbBZZ"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2018-05-23T15:33:17.000Z",
            "id": "999312318126272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que friaca \u00e9 essa, produ\u00e7\u00e3o? \u26c4\ud83d\udc99 #G1 #TVRioSul https://t.co/nLrY9mmfRA"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-05-23T15:18:11.000Z",
            "id": "999308517298327557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Este \u00e9 o #LagoVerde, uma das v\u00e1rias lagoas do Parque Nacional #Huerquehue, no sul do Chile \n\ud83d\udcf8 childofthericefield (Instagram)\" https://t.co/nwYsfa393q"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2018-05-23T14:49:51.000Z",
            "id": "999301389259075585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PERCA ESSA OPORTUNIDADE DE CONHECER UM DOS PARQUES MAIS LINDO DO BRASIL, PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA E SE AVENTURAR NESSA TRIP, BORA PRA MONTANHA COM A CIA ADVENTURE .\nRESERVAS E INFORMA\u00c7\u00d5ES: (19) 99312-0768 ADRIELLI OU ciaadventureviagens@gmail.com https://t.co/Q4SXTl2K0V"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2018-05-23T14:48:00.000Z",
            "id": "999300922860818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PERCA ESSA OPORTUNIDADE DE CONHECER UM DOS PARQUES MAIS LINDO DO BRASIL, PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA E SE AVENTURAR NESSA TRIP, BORA PRA MONTANHA COM A CIA ADVENTURE .\nRESERVAS E INFORMA\u00c7\u00d5ES: (19) 99312-0768 ADRIELLI OU ciaadventureviagens@gmail.com https://t.co/2DeWPeRNBA"
        },
        {
            "author_id": "997247870989303808",
            "created_at": "2018-05-23T14:14:07.000Z",
            "id": "999292395543040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCinema l\u00e1 fora\u201d\u00a0acontecer\u00e1 no Parque\u00a0Municipal https://t.co/GYL7AblhGD"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-23T14:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "70069604",
                        "start": 71,
                        "username": "erubes1"
                    }
                ]
            },
            "id": "999289896304078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura mas \u00e9 real \ud83d\ude0d\n\n- Parque Nacional de Yosemite. \nFoto: @erubes1 https://t.co/6xfX7IV5BM"
        },
        {
            "author_id": "44632152",
            "created_at": "2018-05-23T14:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "309087942",
                        "start": 38,
                        "username": "RoySocChem"
                    }
                ]
            },
            "id": "999289642246688774",
            "in_reply_to_user_id": "44632152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa 3\u00aa-feira, 22/05, representantes @RoySocChem e #SINBrazil presentes na 41\u00aa Reuni\u00e3o Anual da @sbqnet fizeram reuni\u00e3o #ScienceisGREAT no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Local foi escolhido para promover o Ano Brasil-Reino Unido de Ci\u00eancia e Inova\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/kdvdxQyOVR"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2018-05-23T13:46:55.000Z",
            "id": "999285549503365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 4,6 \u00baC, novo recorde de 2018 https://t.co/rSxNCBvVqh"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-23T13:31:54.000Z",
            "id": "999281771966599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAS DE ROD\u00c3O - MONUMENTO NATURAL https://t.co/QbuGIiWGbw"
        },
        {
            "author_id": "736270209770737666",
            "created_at": "2018-05-23T13:20:23.000Z",
            "id": "999278870577729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ciclista Juliana faz relato de \"quase\" atropelamento, na mesma via que na semana passada, a Prefeita de Palmas, vetou integralmente lei que criava a primeira \u00e1rea protegida de treino na capital. Continuamos sem prote\u00e7\u00e3o na cidade que respira esporte.#gironaespn https://t.co/KjwlMr8Jh6"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-05-23T13:16:13.000Z",
            "id": "999277825260769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 4,6 \u00baC, novo recorde de 2018 https://t.co/mAn5pvnStB"
        },
        {
            "author_id": "736270209770737666",
            "created_at": "2018-05-23T13:11:15.000Z",
            "id": "999276573567143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um relato da Juliana. Ciclista Juliana faz relato de \"quase\" atropelamento, na mesma via que na semana passada, a Prefeita de Palmas, vetou integralmente lei que criava a primeira \u00e1rea protegida de treino na capital. Continuamos sem prote\u00e7\u00e3o na cidade que respira esporte. https://t.co/OYqgbyuVze"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-05-23T12:46:14.000Z",
            "id": "999270276063027201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento est\u00e1 marcado para os dias 8 a 12 de agosto no Parque Municipal https://t.co/M3zEhU7qLv"
        },
        {
            "author_id": "46649576",
            "created_at": "2018-05-23T12:03:35.000Z",
            "id": "999259545552740353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Urupema teve nesse 23/05,  -5,5\u00b0C. A menor temperatura de 2018 at\u00e9 agora n\u00e3o s\u00f3 em SC, mas no Brasil. A segunda menor tamb\u00e9m foi hoje no Parque Nacional do Itatiaia com -4,6\u00b0C. Fonte: Inmet."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-23T11:42:58.000Z",
            "id": "999254357764952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 segue para o Parque Nacional e o \u00f4nibus 2 para o S\u00edtio Semente."
        },
        {
            "author_id": "2445282894",
            "created_at": "2018-05-23T11:11:17.000Z",
            "id": "999246383226929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTAS DE PORTUGAL online\u00ae PELAS ROTAS DOS SENTIDOS NAS CASAS DA C\u00caRCA DOS PASSAIS\n\nLogo de manh\u00e3, sinta o pulsar do cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, e v\u00e1 \u00e0 descoberta deste para\u00edso\u2026https://t.co/3PbHeTgRMQ https://t.co/YJlgrh0NNp"
        },
        {
            "author_id": "4064619135",
            "created_at": "2018-05-23T10:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "10228272",
                        "start": 118,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "999236274576875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rastreamos invasores do Parque Nacional - Invas\u00f5es nas terras selvagens da Serra do Cip\u00f3: https://t.co/6txQYOOovg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "633828690",
            "created_at": "2018-05-23T10:17:08.000Z",
            "id": "999232757531381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDRJ@silvanaramiro\nPrestes a comemorar o dia do meio ambiente, prefeitura do Rio desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fazer um bosque. Ningu\u00e9m merece mais este descaso!"
        },
        {
            "author_id": "3603339435",
            "created_at": "2018-05-23T10:16:48.000Z",
            "id": "999232672366039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Afonso pena \u00e9 a rua do parque municipal?????"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2018-05-23T05:44:19.000Z",
            "id": "999164101141057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro discute quest\u00e3o ambiental e turismo no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/isXJ7qg01M https://t.co/D1SS7PkiPq"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-05-23T05:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "999162990703226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O manejo dos planos de manejo: Parque Estadual do Desengano https://t.co/0vLYhHCJa4 https://t.co/91HGAF9Fia"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-05-23T05:39:53.000Z",
            "id": "999162982096560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O manejo dos planos de manejo: Parque Estadual do Desengano https://t.co/8upYR17g2O https://t.co/wcTBAlF4fE"
        },
        {
            "author_id": "284620877",
            "created_at": "2018-05-23T05:25:01.000Z",
            "id": "999159244099375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Globo | Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil | Globoplay https://t.co/QE3gl8vDk8"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-05-23T02:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67015904",
                        "start": 0,
                        "username": "lorensamaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1166127618590236676",
                        "start": 13,
                        "username": "Fora_mo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "182634957",
                        "start": 22,
                        "username": "piko288"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "29274419",
                        "start": 31,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "999119114483437568",
            "in_reply_to_user_id": "67015904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorensamaro @Fora_mo @piko288 @otempo Liberar uma constru\u00e7\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL por acaso beneficia o Cruzeiro? Beneficia o America? Beneficia o meio ambiente? Deixem de hipocrisia n\u00e9? Passe saber das coisas antes de falar potoca."
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-05-23T02:43:27.000Z",
            "id": "999118583023259653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na realidade o foco \u00e9 exatamente esse querida. Kalil cagou em BH para todos e os clubistas idiotas como vc preferem continuar apoiando pq ele mexeu os palzinhos pra liberar a constru\u00e7\u00e3o do seu est\u00e1dio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL, ningu\u00e9m falou nada de constru\u00e7\u00e3o comum burra https://t.co/lIUBJFIFOz"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-05-23T02:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1166127618590236676",
                        "start": 0,
                        "username": "Fora_mo"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "182634957",
                        "start": 9,
                        "username": "piko288"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "67015904",
                        "start": 18,
                        "username": "lorensamaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "29274419",
                        "start": 31,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "999116420951703553",
            "in_reply_to_user_id": "2863109616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Fora_mo @piko288 @lorensamaro @otempo Na realidade o foco \u00e9 exatamente esse querida. Kalil cagou em BH toda e os clubistas idiotas feito vc prefere continuar apoiando pq ele mexeu os palzinhos para liberar a constru\u00e7\u00e3o do seu est\u00e1dio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL, ningu\u00e9m falou nada de constru\u00e7\u00e3o comum burra."
        },
        {
            "author_id": "44817827",
            "created_at": "2018-05-23T02:15:40.000Z",
            "id": "999111590799691787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro reabre a Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro https://t.co/4f2HCI36Ol"
        },
        {
            "author_id": "869768367997042689",
            "created_at": "2018-05-23T00:50:44.000Z",
            "id": "999090216563490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cineasta Joe Salinas enfrentou o medo do deserto ao gravar no Parque Nacional Joshua Tree. Joe fala sobre sua inspira\u00e7\u00e3o para o clipe e a supera\u00e7\u00e3o para gravar em um ambiente t\u00e3o in\u00f3spito. Para assistir, acesse https://t.co/WCySGEVBag. https://t.co/XYq4a7qBw1"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-05-23T00:33:16.000Z",
            "id": "999085820677148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Legado das \u00c1guas: maior reserva privada de Mata Atl\u00e2ntica, \u00e9 exemplo de biodiversidade e conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Muy6CQLGY4 Ele tem + de 31 mil hectares e forma, c/ o Parque Estadual do Jurupar\u00e1 e outras UCs, importante corredor ecol\u00f3gico entre interior e litoral do estado de SP https://t.co/9shB8yU0mv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-05-22T23:30:59.000Z",
            "id": "999070148400177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O manejo dos planos de manejo: Parque Estadual do Desengano https://t.co/J82MMMBNao https://t.co/0CVK9nXzEL"
        },
        {
            "author_id": "94380351",
            "created_at": "2018-05-22T23:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "84377699",
                        "start": 88,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "999065275264897026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeamos hoje com o nosso drone, doado \u00e0 Secretaria de #DefesaCivil de #Petr\u00f3polis pelo @MP_RJ atrav\u00e9s de TAC, \u00e1reas vulner\u00e1veis a inc\u00eandios florestais do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Bonfim. E seguimos com os trabalhos preventivos do Plano Inverno de Petr\u00f3polis! https://t.co/qYFHdHvlG3"
        },
        {
            "author_id": "308836493",
            "created_at": "2018-05-22T22:43:34.000Z",
            "id": "999058212207972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Enquanto no Acre aproximadamente metade do territ\u00f3rio \u00e9 composto por \u00e1rea protegida, o Brasil possui apenas 17% de territ\u00f3rio preservado por lei. https://t.co/tVps2QAP7Q\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2018-05-22T22:38:16.000Z",
            "id": "999056880407203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro discute quest\u00e3o ambiental e turismo no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/ZcJHNAdypW https://t.co/gjgK6uZEY6"
        },
        {
            "author_id": "308836493",
            "created_at": "2018-05-22T22:34:31.000Z",
            "id": "999055937255235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontro discute quest\u00e3o ambiental e turismo no Parque Nacional da Serra do Divisor  https://t.co/m6NxMuMF4R"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2018-05-22T22:14:29.000Z",
            "id": "999050896582553603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro discute quest\u00e3o ambiental e turismo no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/4GxiSRIxB0"
        },
        {
            "author_id": "2389765195",
            "created_at": "2018-05-22T21:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1025016289",
                        "start": 0,
                        "username": "maina_serena"
                    }
                ]
            },
            "id": "999046925381971970",
            "in_reply_to_user_id": "1025016289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maina_serena Lindaaaa eu e zala queremos vc de volta para irmos pro parque nacional \nTirar ft nas cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2018-05-22T21:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "999036019755364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza natural do Parque Estadual Samuel H Boardman n\u00e3o pode ser contestada: https://t.co/kgBQBGDy4s via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2018-05-22T21:13:49.000Z",
            "id": "999035628783325188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00edcio de mais uma nova etapa na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o se iniciou hoje com a inaugura\u00e7\u00e3o do Viveiro. A produ\u00e7\u00e3o de mudas para restaura\u00e7\u00e3o das \u00e1reas degradadas ganha um novo e feliz cap\u00edtulo em sua hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-05-22T20:58:57.000Z",
            "id": "999031886444945411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h58 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sentido Mangabeiras/Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2018-05-22T20:57:20.000Z",
            "id": "999031477621968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer popularizar acesso da comunidade \u00e0 Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri, um dos biomas mais preservados do Par\u00e1\n [Clique e saiba mais] https://t.co/RE6rQbtgM9"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2018-05-22T20:56:56.000Z",
            "id": "999031378531381249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer popularizar acesso da comunidade \u00e0 Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri, um dos ...\nhttps://t.co/hxxsf6OQZc"
        },
        {
            "author_id": "41614613",
            "created_at": "2018-05-22T20:41:42.000Z",
            "id": "999027543750664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A mais tradicional prova de corrida de aventura ter\u00e1 a primeira etapa em junho no Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Bernardo do Campo.\n#adventurecamp #canoagem #trekking #escalada #escola #webventure #mountainbike #navegacao\nhttps://t.co/xUtPBRcl2F"
        },
        {
            "author_id": "76754000",
            "created_at": "2018-05-22T20:02:12.000Z",
            "id": "999017605812940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada Olho D'\u00c1gua sempre sens\u00edvel a ajudar quem trabalha com pesquisas e a conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, tem a grata satisfa\u00e7\u00e3o de sempre ajudar ao Parque Nacional da Serra da Bodoquena e todos seus volunt\u00e1rios. Contem sempre com nosso apoio! https://t.co/2eKj4Vk2BD"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2018-05-22T18:59:58.000Z",
            "id": "999001944906719233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Alto Capara\u00f3 homenageia volunt\u00e1rios do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/bhRA9fiYvM https://t.co/p5AIXgF08t"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2018-05-22T18:56:24.000Z",
            "id": "999001045383761926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica do dia! v#vemprachapada! Antes de se tornar uma das portas de entrada do Parque Nacional da Chapada Diamantina, Len\u00e7\u00f3is ostentou o t\u00edtulo de \"capital\" do Diamante. Tombada pelo Instituto do Patrim\u00f4nio... https://t.co/dUOl27ai0H"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2018-05-22T18:55:37.000Z",
            "id": "999000849987919879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Assuntos Econ\u00f4micos (CAE) aprovou nesta ter\u00e7a-feira (22) um substitutivo de Jorge Viana (PT-AC) ao projeto que reduz o tamanho da Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto... https://t.co/005TkhxKxu"
        },
        {
            "author_id": "929769252",
            "created_at": "2018-05-22T18:34:52.000Z",
            "id": "998995628003819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 5.000 esp\u00e9cies de \u00e1rvores e somando quase 10% das plantas de todo o planeta, a Floresta Amaz\u00f4nica representa o maior lar da #biodiversidade existente... https://t.co/BeHRojvP3S"
        },
        {
            "author_id": "216121750",
            "created_at": "2018-05-22T18:23:04.000Z",
            "id": "998992656184291334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Evento ser\u00e1 nesta quinta-feira (24), \u00e0s 9 horas, no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, em S\u00e3o Vicente https://t.co/vGIfHtOEs7"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2018-05-22T18:08:02.000Z",
            "id": "998988875619069953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando uma tenda para ampliar sua \u00e1rea protegida no camping? Veja o Review deTenda Poseidon, da ZAKA\n\nhttps://t.co/LlUno58h3G https://t.co/LlUno58h3G"
        },
        {
            "author_id": "2705109921",
            "created_at": "2018-05-22T17:21:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "998977172906921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal aqui pertinho de casa!  Um gelo s\u00f3... \u2764 https://t.co/hJEKHHR6LP"
        },
        {
            "author_id": "88770088",
            "created_at": "2018-05-22T16:29:29.000Z",
            "id": "998964071977304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma vergonha ver o Parque Natural Municipal Da Taquara assim. N\u00e3o \u00e9 de hoje que est\u00e1 nessa situa\u00e7\u00e3o. Um local lindo, largado. Estive no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u e nossa, sem compara\u00e7\u00f5es! Tudo... https://t.co/LKWmcI9Wmd"
        },
        {
            "author_id": "88770088",
            "created_at": "2018-05-22T16:27:39.000Z",
            "id": "998963612713652225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma vergonha ver o Parque Natural Municipal Da Taquara assim. N\u00e3o \u00e9 de hoje que est\u00e1 nessa situa\u00e7\u00e3o. Um local lindo, largado. Estive no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u e nossa, sem compara\u00e7\u00f5es!\nAlo... https://t.co/sYbWzM0oql"
        },
        {
            "author_id": "64451003",
            "created_at": "2018-05-22T16:26:13.000Z",
            "id": "998963248920752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores refor\u00e7am luta pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das Dunas de Abrantes https://t.co/jgULFUgM8r"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-05-22T16:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "10228272",
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998961685074411525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Alto Cariri e Comunidade da Cabeceira do Piabanha, Salto da Divisa/MG. 07/4/18: https://t.co/qgjFxIM1EL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1855841822",
            "created_at": "2018-05-22T16:17:35.000Z",
            "id": "998961076455821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA, de Nuno Moreira, no Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes, em Lagoa, abre programa\u00e7\u00e3o oficial dos Encontros de Fotografia de Lagoa 2018\n\nZONA, um projecto fotogr\u00e1fico de Nuno Moreira, \u00e9 a primeira grande proposta dos Encontros... https://t.co/2nL5PVRiVQ"
        },
        {
            "author_id": "229443442",
            "created_at": "2018-05-22T16:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "13553912",
                        "start": 0,
                        "username": "jordiborras"
                    }
                ]
            },
            "id": "998960742090059779",
            "in_reply_to_user_id": "13553912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jordiborras M\u00e9s clar que l'aigua que baixa pel parque nacional de aguastorcidas https://t.co/MQmqQvZLMS"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-05-22T15:41:27.000Z",
            "id": "998951985436078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gestores do Parque Nacional do Pico da Neblina visitam APA do Lago do Amap\u00e1 || Leia mais:https://t.co/PifuJ6kTPf"
        },
        {
            "author_id": "867837036",
            "created_at": "2018-05-22T15:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "82086393",
                        "start": 29,
                        "username": "UFPA_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "998951501258207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disserta\u00e7\u00f5es em PPGEDAM/NUMA @UFPA_Oficial Problem\u00e1tica s\u00f3cio-ambiental \u00e0 luz do sensoriamento remoto: o caso da  comunidade Jardim Nova Vida na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental metropolitana  do munic\u00edpio de Bel\u00e9m, estado do Par\u00e1 https://t.co/GcLTrMRSfb"
        },
        {
            "author_id": "160258943",
            "created_at": "2018-05-22T15:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76093496",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadepalmas"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "175438359",
                        "start": 14,
                        "username": "CinthiaCRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "id": "156619759",
                        "start": 282,
                        "username": "MPETocantins"
                    },
                    {
                        "end": 309,
                        "id": "243592064",
                        "start": 296,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "998950844484800513",
            "in_reply_to_user_id": "76093496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadepalmas @CinthiaCRibeiro Ciclista Juliana faz relato de \"quase\" atropelamento, na mesma via que na semana passada, a Prefeita de Palmas, vetou integralmente lei que criava a primeira \u00e1rea protegida de treino na capital. Continuamos sem prote\u00e7\u00e3o na cidade que respira esporte. @MPETocantins @DefensoriaTO https://t.co/pMadHX5yDA"
        },
        {
            "author_id": "1454769372",
            "created_at": "2018-05-22T14:59:30.000Z",
            "id": "998941429891325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui novamente ao Parque Municipal da Tremedeira ( me desculpe se nao for esse o nome oficial ), e encontro com essas imagens que vem acontecendo um bom tempo e nada foi modificado em rela\u00e7ao ao acumulo de... https://t.co/Dl3XICSkwl"
        },
        {
            "author_id": "2490241586",
            "created_at": "2018-05-22T14:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "23081234",
                        "start": 147,
                        "username": "eduardospohr"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "77225484",
                        "start": 163,
                        "username": "affonsosolano"
                    }
                ]
            },
            "id": "998936822020485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cobertura completa do Sal\u00e3o Carioca do Livro, que aconteceu no \u00faltimo domingo (20) na Biblioteca Parque Estadual, e um bate-papo com os escritores @eduardospohr e @affonsosolano sobre universo fant\u00e1stico e o processo de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/PUkyoOHvLP\n\n#mesapra4 #mp4 #eventos"
        },
        {
            "author_id": "998635482073452546",
            "created_at": "2018-05-22T14:40:52.000Z",
            "id": "998936736704225283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA! A ORDEM PARTIU DE GEISEL. CHACINA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U https://t.co/uMMIiwjl8x"
        },
        {
            "author_id": "991742868946644992",
            "created_at": "2018-05-22T14:38:10.000Z",
            "id": "998936057482760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciada em 2 de outubro de 2017, a obra do Parque Estadual S\u00edtio do Rangedor, de responsabilidade do governo do Estado do Maranh\u00e3o, desrespeita lei e p\u00f5e o ecossistema em... https://t.co/t0xvPSMloC"
        },
        {
            "author_id": "207549296",
            "created_at": "2018-05-22T14:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "949957314806796288",
                        "start": 22,
                        "username": "RomeriaRock"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "292430650",
                        "start": 48,
                        "username": "eukzspace"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "88677198",
                        "start": 59,
                        "username": "Dakidarria"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "909379490186514436",
                        "start": 71,
                        "username": "33malandras3"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1515627672",
                        "start": 123,
                        "username": "ccarballino"
                    }
                ]
            },
            "id": "998926459690336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegou o d\u00eda chegou a @RomeriaRock.\nEste s\u00e1bado @eukzspace @Dakidarria @33malandras3 #nubekingston #SusieQ's. e #13Bats no @ccarballino.\n\ud83d\udd25 Lume!! https://t.co/wIbsIp1WjR\nhttps://t.co/qqbWWg285e"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-05-22T13:56:43.000Z",
            "id": "998925625896337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago do Amap\u00e1 atrai acad\u00eamicos e pesquisadores || Leia mais:https://t.co/Wt51aZn5sX"
        },
        {
            "author_id": "38170088",
            "created_at": "2018-05-22T13:52:16.000Z",
            "id": "998924508076691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual reabre no Rio de Janeiro.\n(via Volnei Canonica) https://t.co/DAuko0Gmhp"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-22T13:50:06.000Z",
            "id": "998923963504918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Na sexta-feira, o Inea promoveu a\u00e7\u00e3o ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Massambaba, em Arraial do Cabo. L\u00e1 foram demolidos muros e retiradas cercas irregulares. Saiba mais em nosso portal \u2192 https://t.co/sEmsm80t2t #AmbienteRJ https://t.co/jakonY1aCZ"
        },
        {
            "author_id": "111944370",
            "created_at": "2018-05-22T13:42:23.000Z",
            "id": "998922020975980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Aluizio Ferreira Palmar:\n\nhttps://t.co/6ueUb0MfER https://t.co/6ueUb0MfER"
        },
        {
            "author_id": "153953598",
            "created_at": "2018-05-22T13:34:03.000Z",
            "id": "998919925380079618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protocolamos mais 2 dois projetos na \u00e1rea de Meio Ambiente. 1\u00ba: cria a categoria \u201cEstrada Parque\u201d, 2\u00ba prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do trecho da rodovia ES-356 que atravessa a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama Saiba mais: https://t.co/i7njkqpWGV / https://t.co/Szj8aaVh0o #DeputadoMajeski https://t.co/aXEBQVYh8u"
        },
        {
            "author_id": "82688421",
            "created_at": "2018-05-22T12:38:20.000Z",
            "id": "998905903524077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Rio | Biblioteca Parque Estadual vai reabrir hoje depois de quase dois anos fechada | Globoplay https://t.co/npulPllje1"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-22T12:35:01.000Z",
            "id": "998905068102541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa de  Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/DK02GBVBIe"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-05-22T11:42:25.000Z",
            "id": "998891832040927233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o \u00f3rg\u00e3o, a\u00a0Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Arraial do Cabo (Aremac) e a Col\u00f4nia de Pescadores n\u00e3o t\u00eam acesso a\u00a0arrecada\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a. Prefeitura tem dez dias para prestar esclarecimentos. https://t.co/APHgXrClbO"
        },
        {
            "author_id": "2559567896",
            "created_at": "2018-05-22T11:20:38.000Z",
            "id": "998886347896246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilig\u00eancia a Foz do Igua\u00e7u , no interior do parque nacional. Reuni\u00e3o preparat\u00f3ria. https://t.co/erMLFGZioA"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-22T11:14:08.000Z",
            "id": "998884713204015106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/57E4GXKcEb"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2018-05-22T11:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3646173496",
                        "start": 3,
                        "username": "WagnerFarias19"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "269832565",
                        "start": 149,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "998884200458719233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @WagnerFarias19: Colis\u00e3o entre dois carros ocupa faixa da Av. L\u00facio Costa, altura do Parque Natural Municipal de Marapendi, sentido S\u00e3o Conrado.  @RadarCostaVerde"
        },
        {
            "author_id": "162519703",
            "created_at": "2018-05-22T11:10:22.000Z",
            "id": "998883764641173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melipeuco, Parque nacional Conguillio \ud83d\udc9a\ud83c\udf43 https://t.co/Sx6EtwWuFw"
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2018-05-22T11:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "46152686",
                        "start": 128,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "269832565",
                        "start": 139,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "998883364185747457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colis\u00e3o entre dois carros ocupa faixa da Av. L\u00facio Costa, altura do Parque Natural Municipal de Marapendi, sentido S\u00e3o Conrado. @LeiSecaRJ @RadarCostaVerde"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-05-22T10:54:11.000Z",
            "id": "998879691498024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-05-22T10:47:48.000Z",
            "id": "998878085171875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ZONA OESTE | BARRA: Colis\u00e3o entre dois carros ocupa faixa da Av. L\u00facio Costa, altura do Parque Natural Municipal de Marapendi, sentido S\u00e3o Conrado. CET-Rio no local."
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-05-22T10:36:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "998875139470217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Stranger #ToveLo \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/y4gdpRUBci"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2018-05-22T10:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "200610355",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "998872253558415360",
            "in_reply_to_user_id": "200610355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosilva_to @andrenaraujo E se ficar na \u00e1rea protegida, melhor ainda!!!"
        },
        {
            "author_id": "579373782",
            "created_at": "2018-05-22T09:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1122569756257726464",
                        "start": 0,
                        "username": "BhPegacao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 11,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "998850996141948929",
            "in_reply_to_user_id": "990025933821218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BhPegacao @BoysBHOficial O do Parque Municipal, as vezes a gente d\u00e1 sorte... Sarrei com um moreno l\u00e1 essa semana q puta q pariu"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2018-05-22T04:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998776503809781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/PKZT5nglTj for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional |"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2018-05-22T04:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998776485342253057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PKZT5nglTj for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-22T02:41:53.000Z",
            "id": "998755801677291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia cresce em mais 400 hectares  #BoaNot\u00edcia https://t.co/0Z2qvh8xYx"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2018-05-22T02:17:59.000Z",
            "id": "998749786781241353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, museu ainda administra a Esta\u00e7\u00e3o ecologica Ferreira Penna uma base de pesquisas localizada na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, no munic\u00edpio de Melga\u00e7o, Par\u00e1 https://t.co/UZpJH9GpvD"
        },
        {
            "author_id": "45675612",
            "created_at": "2018-05-22T02:07:58.000Z",
            "id": "998747265186574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Caragu\u00e1 promove minicurso sobre Telhados Verdes | Not\u00edcias do Litoral Norte SP - Tamoios News https://t.co/nfbL7B3y4S"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2018-05-22T01:50:00.000Z",
            "id": "998742743294791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de reformas no Parque Estadual de Itapeva est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 7 milh\u00f5es\n #ExclusivoGZH https://t.co/DhZjRieSup"
        },
        {
            "author_id": "965648849976086529",
            "created_at": "2018-05-22T01:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1083427368",
                        "start": 0,
                        "username": "beautykueenn"
                    }
                ]
            },
            "id": "998740624408023040",
            "in_reply_to_user_id": "1083427368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@beautykueenn @Aninhapp_ @NathLima0 Vcs no parque municipal, princesas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-22T01:35:22.000Z",
            "id": "998739060209405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "132412670",
            "created_at": "2018-05-22T01:22:20.000Z",
            "id": "998735781513527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liked on YouTube: Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca   RJ #DroneAventura https://t.co/juY9Wh1mgM"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-22T00:03:25.000Z",
            "id": "998715920875835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/lKmeoUnBOo"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-21T23:37:20.000Z",
            "id": "998709356538380289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery retira 1,5 toneladas de lixo do rio https://t.co/bTB0SKC0V4"
        },
        {
            "author_id": "941617437828624384",
            "created_at": "2018-05-21T23:26:13.000Z",
            "id": "998706559101341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale Verde, Parque Nacional do Capara\u00f3\n\ud83d\udcf8Instagram/pv_radical\nSiga nossa p\u00e1gina no Instagram: https://t.co/I0xYMmgDIm https://t.co/paM68rxame"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-05-21T23:19:17.000Z",
            "id": "998704814526693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: Trilha dos carrapatos\nFoto tirada por Annanda Tonini. \nLocal: Serra do Cip\u00f3 - MG (Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3)\nCURTA E DESCUBRA &gt;&gt;https://t.co/HbHs5s7sI9&lt;&lt;\n#bioorbis #FotografiaDeNatureza #NaturezaCuriosa #natureza #nature https://t.co/wk7c0iSM3l"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-21T23:09:49.000Z",
            "id": "998702432975753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuidade da limpeza de trecho da Avenida Rotariana e da Piscina Slopper, na altura do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no sentido do Alto. Ro\u00e7ada, varri\u00e7\u00e3o e retirada de lixo."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-21T22:56:05.000Z",
            "id": "998698976252575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe acaba de ser criado #BoaNot\u00edcia https://t.co/VL2Og7s982"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-05-21T22:45:04.000Z",
            "id": "998696203738058757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF/RJ e do ICMBio reduz em 44% o n\u00famero de antenas no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/2VfLukVPwD"
        },
        {
            "author_id": "904853124661338114",
            "created_at": "2018-05-21T22:29:54.000Z",
            "id": "998692385289916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as fotos do parque municipal com a geada que bonitinhoooooo"
        },
        {
            "author_id": "2609851456",
            "created_at": "2018-05-21T22:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49318144",
                        "start": 0,
                        "username": "MauroNakada"
                    }
                ]
            },
            "id": "998685387550806022",
            "in_reply_to_user_id": "49318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauroNakada mano porque voc\u00ea n\u00e3o faz as pr\u00f3ximas viagens para as 7 maravilhas da natureza?\nBa\u00eda de Ha Long\nIlha de Jeju\nParque Nacional Komodo\nParque Nacional de Puerto Princesa\nMontanha da Mesa\nFloresta Amaz\u00f4nica e Rio Amazonas\nCataratas do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2018-05-21T21:47:22.000Z",
            "id": "998681682608902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS https://t.co/AjfrtiWYvG"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2018-05-21T21:32:47.000Z",
            "id": "998678011518926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAGU\u00c1 - O evento \u00e9 gratuito, aberto ao p\u00fablico e os interessados devem inscrever-se at\u00e9 o dia 22 de maio por e-mail. Saiba mais no Portal Tamoios News https://t.co/Wr9XfLDeQi"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-05-21T21:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "56683654",
                        "start": 97,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "998670124382146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF/RJ e do ICMBio reduz em 44% o n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca (via @MPF_PRRJ) #mpf \nhttps://t.co/OSRW9mzLL1"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-05-21T20:40:48.000Z",
            "id": "998664930441203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pernoitar na Pousada da Cani\u00e7ada com uma vista e um fim de dia espetacular \u2014 a sentir-se agradecido/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/utMBhsguYC"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-05-21T20:33:23.000Z",
            "id": "998663065037131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF/RJ e do ICMBio reduz em 44% o n\u00famero de antenas no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/SWrKqr9px5"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2018-05-21T20:26:12.000Z",
            "id": "998661258856591362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF/RJ e do ICMBio reduz em 44% o n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca. Termos de ajustamento de conduta possibilitaram a recupera\u00e7\u00e3o de 965 m2 de \u00e1rea https://t.co/FtngN4PvPD https://t.co/2EKyRkhCna"
        },
        {
            "author_id": "590834896",
            "created_at": "2018-05-21T18:28:50.000Z",
            "id": "998631721745702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque ao sul da Patag\u00f4nia Chilena. O parque n\u00e3o est\u00e1 localizado em alta altitude, portanto, a caminhada em um dos dos parques mais impressionantes do sul do Chile, demanda mais das pernas do que dos pulm\u00f5es! \ud83d\ude05\n#fisk60anos #fiskgaribaldi https://t.co/HeCaYJkq8w"
        },
        {
            "author_id": "2435275399",
            "created_at": "2018-05-21T18:24:00.000Z",
            "id": "998630504890028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ud83c\udfdd Co gallo do #D\u00edaEuropeoDosParques, o vindeiro xoves 24 de maio proxectarase a nosa curta #F\u00f3radoContinente no Edificio Camb\u00f3n de #Vigo, sede do Parque Nacional das #illasAtl\u00e1nticas. + info no cartaz \ud83d\udc47 https://t.co/CezjF9ZhOd"
        },
        {
            "author_id": "79462248",
            "created_at": "2018-05-21T18:08:17.000Z",
            "id": "998626547035713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela me entende, Nelma Hair, mantendo a cara de atentada aos 43 anos ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \u2014 se sentindo apaixonada em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/V2dtdCG8jV"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-05-21T18:05:56.000Z",
            "id": "998625957157142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Ger\u00eas para mais um Tour com clientes vindos de Inglaterra \ud83d\ude00 \u2014 a sentir-se em paz em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Xetj9YXVxA"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-05-21T17:48:38.000Z",
            "id": "998621602823712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia - RJ: https://t.co/flY8C5Euki"
        },
        {
            "author_id": "583075509",
            "created_at": "2018-05-21T17:21:52.000Z",
            "id": "998614869367762945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, DIRIGIDA,PRESIDIDA POR UM PADEIRO ? COMO  ISSO SE EXPLICA ???"
        },
        {
            "author_id": "112510992",
            "created_at": "2018-05-21T17:01:12.000Z",
            "id": "998609666811858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero Parabenizar a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro-AM (Comunidade Santa Helena do Ingl\u00eas) pela recep\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o da  Reuni\u00e3o de F.A.S.(Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel) com as... https://t.co/erQ6ZM8deF"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-05-21T16:51:57.000Z",
            "id": "998607339165974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de resgate de um bigu\u00e1 que acabara de ser atropelado na Rodovia Amaral Peixoto (pr\u00f3ximo ao Manu Manoela), em Maric\u00e1. Ser\u00e1 levado a administra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Itaipua\u00e7u. \ud83d\ude07\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "386080351",
            "created_at": "2018-05-21T16:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "237281607",
                        "start": 0,
                        "username": "DER_Pernambuco"
                    }
                ]
            },
            "id": "998606505208410112",
            "in_reply_to_user_id": "237281607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DER_Pernambuco PE - 507 est\u00e1 horr\u00edvel, ela d\u00e1 acesso aos Munic\u00edpios de Granito , Moreil\u00e2ndia, Exu e ao Parque Nacional do Vaqueiro.\n\u00c9 bom verificarem !!!!\nAbra\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2018-05-21T16:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998605812804317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Pg3IJB7hh0\u00e7\u00e3o a Pedra Menina | Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-05-21T16:23:42.000Z",
            "id": "998600231171383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Paulo C\u00e2mara assinou um conv\u00eanio com a CPRH para a realiza\u00e7\u00e3o de obras de infraestrutura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Natural Municipal Mucuri-Himalaia, localizado no munic\u00edpio de Bonito. \n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/xsucPt4vgu https://t.co/KYZ4mg2FVI"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2018-05-21T16:13:37.000Z",
            "id": "998597690840805383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Corpo de Bombeiros RJ realiza capacita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca &gt; https://t.co/bbI84wNXQR"
        },
        {
            "author_id": "466844337",
            "created_at": "2018-05-21T15:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998592706250240002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AC77yRtfct for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-05-21T15:22:49.000Z",
            "id": "998584907617226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa\n\nO Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada nos estados do Amazonas e de Roraima, com territ\u00f3rio distribu\u00eddo pelos... https://t.co/xYZaxB0tej"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-05-21T15:00:05.000Z",
            "id": "998579187387641859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nInclui hospedagem e todas as taxas referentes \u00e0 viagem \u2013 op\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-21T14:36:19.000Z",
            "id": "998573203885871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Misses visitam o Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3 \n\nSaiba mais em: https://t.co/TduuNX4dUc\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #Geral #ManoelReis https://t.co/CtOD0lnGY8"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-21T14:36:10.000Z",
            "id": "998573168016154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misses visitam o Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3\n\nSaiba mais em: https://t.co/TduuNX4dUc\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #Geral, #ManoelReis https://t.co/TduuNX4dUc"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-21T14:32:25.000Z",
            "id": "998572225954439169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misses visitam o Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3 https://t.co/TduuNWMCvC"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-21T14:32:16.000Z",
            "id": "998572184858775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Misses visitam o Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3 - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/1oxDYKXhSI"
        },
        {
            "author_id": "83983601",
            "created_at": "2018-05-21T14:26:11.000Z",
            "id": "998570653690269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi esta triste not\u00edcia! Jos\u00e9 Carlos Camello da Costa, descanse em paz, que o Senhor console os familiares e amigos. Fiocruz/COC de luto! https://t.co/T2jD8nAuU4"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-05-21T14:22:04.000Z",
            "id": "998569619928608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticante de trekking falece durante caminhada no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Inlg74yuf1"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-05-21T13:30:06.000Z",
            "id": "998556539874095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha 68 anos e era morador da cidade do Rio de Janeiro https://t.co/rOoq4zULYF"
        },
        {
            "author_id": "970598833632792576",
            "created_at": "2018-05-21T13:13:09.000Z",
            "id": "998552275030290433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Portugal: O Parque Natural da Ribeira dos Caldeir\u00f5es \u00e9 uma \u00e1rea protegida a\u00e7oriana, localizada ao longo de parte do curso de \u00e1gua da Ribeira dos Caldeir\u00f5es, na ilha de S\u00e3o Miguel. / A\u00e7ores - Portugal / #Livingtours https://t.co/lgcXpor4ad https://t.co/lwLT64xYDb"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-05-21T12:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "998545346560184325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/RtoIMHubIv"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-05-21T12:35:44.000Z",
            "id": "998542858561970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evidenciando:\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses National Parque\n\nBreve ser\u00e1 um dos... https://t.co/7PyA9JRdew"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-05-21T12:22:56.000Z",
            "id": "998539637848268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticante de trekking falece durante caminhada no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/N3fzq9qIQq #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "365666900",
            "created_at": "2018-05-21T12:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "365666900",
                        "start": 0,
                        "username": "tribunabm"
                    }
                ]
            },
            "id": "998537025904095232",
            "in_reply_to_user_id": "365666900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tribunabm Bom Repouso ganha Pista de Caminhada no Parque Municipal: A Prefeitura de Bom\u2026 https://t.co/YO2Dmn7G2S"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-05-21T12:09:59.000Z",
            "id": "998536380799176706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os estudos na Floresta Nacional de Sacar\u00e1-Taquera (PA) foram reunidos em um #livro sobre a herpetofauna da #Amaz\u00f4nia Central. Ele traz os resultados das pesquisas e monitoramento desenvolvidos sobre os r\u00e9pteis e anf\u00edbios da UC ao longo dos \u00faltimos 12 anos. https://t.co/SgsZLvnvCn https://t.co/a18HTDVjbe"
        },
        {
            "author_id": "772908854187294720",
            "created_at": "2018-05-21T11:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998526316210282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/axjvQkyf1c Roda do Parque Municipal em BH, 11 anos - Caba\u00e7a e Amarelo"
        },
        {
            "author_id": "772908854187294720",
            "created_at": "2018-05-21T11:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998526312552845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda do Parque Municipal em BH, 11 anos - Caba\u00e7a e Amarelo: https://t.co/axjvQkyf1c via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-21T11:26:44.000Z",
            "id": "998525494231478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O faro da Porta no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #CulturaAtl\u00e1ntica #R\u00edasBaixas https://t.co/MNyM7pIp8r"
        },
        {
            "author_id": "942934987325702144",
            "created_at": "2018-05-21T11:25:02.000Z",
            "id": "998525068018966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu-canastra, considerado maior do mundo, est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o. Animal foi flagrado a 10 km do centro de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/vWysPsv3gC https://t.co/S2mguNHEY0"
        },
        {
            "author_id": "805943792541073409",
            "created_at": "2018-05-21T10:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998512701453283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/z9pgUWGR0U for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "3066381401",
            "created_at": "2018-05-21T10:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2821080130",
                        "start": 0,
                        "username": "leodagama8"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "818998855555497984",
                        "start": 12,
                        "username": "regisabela"
                    }
                ]
            },
            "id": "998506693863632896",
            "in_reply_to_user_id": "3066381401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leodagama8 @regisabela E ainda tem essa aqui oh\nhttps://t.co/oxMKtT3azA"
        },
        {
            "author_id": "159104789",
            "created_at": "2018-05-21T09:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998493090037010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Q2Pq8QlOXk for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2018-05-21T07:02:11.000Z",
            "id": "998458918639726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Depois de ficar mais de um ano fechada, por falta de recursos, a Biblioteca Parque Estadual reabre esta semana no Rio de Janeiro. Veja, agora, no #GNewsLiteratura!"
        },
        {
            "author_id": "383528186",
            "created_at": "2018-05-21T05:07:01.000Z",
            "id": "998429936980561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal\u00a0Catacumba https://t.co/TQ5zzRS7MK https://t.co/j26Xm3rcmW"
        },
        {
            "author_id": "842119518843461635",
            "created_at": "2018-05-21T02:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998395865441161217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/zePjM7vSHj for Speed The Run - Parte 3 - Modo Desafio - Parque Nacional | MCLAREN MP4"
        },
        {
            "author_id": "1229256415",
            "created_at": "2018-05-21T02:13:12.000Z",
            "id": "998386192856043521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De noite a gente fez um som, at\u00e9 parecia algo tipo um Blues, Cata Catatau na viola e eu na gaita. \nNo solar do Xik\u00e3o e Daniele Sauner \u2014 em Parque Estadual Do Pico Marumbi https://t.co/UNDmDVEzLd"
        },
        {
            "author_id": "895793089171906562",
            "created_at": "2018-05-21T01:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "72352405",
                        "start": 0,
                        "username": "KoreiaJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "998367803991314434",
            "in_reply_to_user_id": "72352405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KoreiaJr Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os na nossa querida cidade imperial"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-21T00:33:15.000Z",
            "id": "998361040223076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "516385073",
            "created_at": "2018-05-20T23:57:53.000Z",
            "id": "998352140920938497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/YzAnkKmZ3k"
        },
        {
            "author_id": "49506581",
            "created_at": "2018-05-20T22:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61836890",
                        "start": 0,
                        "username": "Carinarissi"
                    }
                ]
            },
            "id": "998335748846874624",
            "in_reply_to_user_id": "61836890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carinarissi come\u00e7ou a autografar aqui na LER, na Biblioteca Parque Estadual! \u2764\ufe0f https://t.co/thg8INBhHx"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-05-20T22:25:58.000Z",
            "id": "998329009124593670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "66368340",
            "created_at": "2018-05-20T21:59:24.000Z",
            "id": "998322324876165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi \u00f3timo. Valeu pela parceria! \ud83d\udcaa\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \u2014 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/1l2DUiuj3S"
        },
        {
            "author_id": "712773468853547009",
            "created_at": "2018-05-20T21:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "998318515361927173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/VKKGdoKm0v"
        },
        {
            "author_id": "802349702",
            "created_at": "2018-05-20T21:31:22.000Z",
            "id": "998315269725532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha tanto tempo que eu n\u00e3o ia no parque Municipal, nu"
        },
        {
            "author_id": "1406377393",
            "created_at": "2018-05-20T21:04:15.000Z",
            "id": "998308444535967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s \u2013 Austr\u00e1lia para proibir o abate de cavalos selvagens no parque\u00a0nacional https://t.co/hP379At1KA https://t.co/ShOOu3WGWd"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-05-20T21:00:49.000Z",
            "id": "998307580039581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Venturas - As Lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2018-05-20T20:56:09.000Z",
            "id": "998306406293037058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A documenta\u00e7\u00e3o exigida nos casos de meia-entrada deve ser apresentada na entrada do Parque Municipal, em todos os dias de acesso ao evento. https://t.co/ezwSn3mReE"
        },
        {
            "author_id": "57443795",
            "created_at": "2018-05-20T20:53:54.000Z",
            "id": "998305841710153729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas com umas cachoeiras daora e uma delas s\u00f3 pra mim \u2014 em Parque Estadual Da Serra De Caldas Novas - Pescan https://t.co/nnH9fBcl1z"
        },
        {
            "author_id": "3350596786",
            "created_at": "2018-05-20T20:43:31.000Z",
            "id": "998303224821157890",
            "in_reply_to_user_id": "3350596786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou a tweetar isto pq na sexta passada, ele chamou me e fez o q vos disse e 10 min antes um amigo meu tmb foi abordado por ele (o .eu amigo foi no parque municipal do mtj e eu foi ao pingo doce ao lado do olimpico)"
        },
        {
            "author_id": "49506581",
            "created_at": "2018-05-20T20:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "23081234",
                        "start": 41,
                        "username": "eduardospohr"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "77225484",
                        "start": 57,
                        "username": "affonsosolano"
                    }
                ]
            },
            "id": "998300841495973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 175,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "At\u00e9 o Deadpool veio pegar aut\u00f3grafos com @eduardospohr e @affonsosolano aqui na LER, na Biblioteca Parque Estadual! \u2728 https://t.co/eI7G1NHvZ0"
        },
        {
            "author_id": "846178548",
            "created_at": "2018-05-20T20:04:48.000Z",
            "id": "998293483210321921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 a nathalia pra me aguentar acordando de madrugada falando de pure de cenoura com banana\ne depois na manh\u00e3 congelante arrastar ela pra feira hippie/parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "246062812",
            "created_at": "2018-05-20T19:42:36.000Z",
            "id": "998287896925917185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham porque est\u00e1 \u00f3timo.\nBiblioteca Parque Estadual, RJ"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2018-05-20T19:41:17.000Z",
            "id": "998287563239534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista do Rio morre durante caminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BEgxRJCIqg https://t.co/6zeqTLa1nu"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [laurjsaturn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "laurjsaturn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "laurjsaturn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sand_assis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sand_assis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sand_assis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sand_assis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sand_assis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sand_assis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Fora_mo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Fora_mo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Fora_mo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Fora_mo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Fora_mo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Fora_mo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "ibitipoca",
                "id": "07d9e0bd79086000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Izamal, Yucat\u00e1n",
                "id": "ab1b719dd4b74492",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3099106510",
                "name": "clarissa",
                "username": "_claribru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300945510",
                "name": "Maiquel - Virando Mundo",
                "username": "MaiquelVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34047397",
                "name": "Jorge do Prado",
                "username": "jorgedoprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318270520",
                "name": "'",
                "username": "rphmzrhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300259518",
                "name": "Clube do Remo (de \ud83d\ude37)",
                "username": "ClubeDoRemo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3309919289",
                "name": "Maria Aldeide",
                "username": "mariaaldeide2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244755683",
                "name": "Amanda Shellyda",
                "username": "AmandaShellyda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216302209",
                "name": "Vision Idiomas",
                "username": "visionidiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214429669",
                "name": "Seduc Par\u00e1",
                "username": "SeducPara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337032606",
                "name": "Jogos Ol\u00edmpicos",
                "username": "JogosOlimpicos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82104916",
                "name": "Turismo Pernambuco",
                "username": "turismo_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161650503",
                "name": "Poemas & \u00c1lcool",
                "username": "PoemaseAlcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128394783",
                "name": "Cairo Henrique",
                "username": "py4yyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21007030",
                "name": "Olympic Channel",
                "username": "OlympicCh_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115684759",
                "name": "BLOGDOJOTABE",
                "username": "BLOGDOJOTABE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142387351",
                "name": "Revista Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "revista_reacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612488528",
                "name": "valk",
                "username": "bieberhoderk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710590102699909121",
                "name": "Culturaliza BH",
                "username": "CulturalizaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42442407",
                "name": "Diego Gomes",
                "username": "gomesdiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64277104",
                "name": "Luiza Neves \u2744\ud83c\udf3b",
                "username": "luvneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73217377",
                "name": "Emidio de Souza",
                "username": "EmidioDeSouza_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943477906457669632",
                "name": "Jey\u03c0",
                "username": "Zuao_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360193943",
                "name": "Vivian Costa",
                "username": "VivianCostaUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111332061",
                "name": "Sesc/RS",
                "username": "sesc_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978643086",
                "name": "PROS Nacional",
                "username": "prosnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183295371",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s PV",
                "username": "jose19901223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811188102903558144",
                "name": "EITA GEOVANA \ud83e\udd8b",
                "username": "ariellen_barsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994676077304918016",
                "name": "Parque Nacional do Ja\u00fa",
                "username": "parnajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248240430",
                "name": "Karen Alexandra",
                "username": "karenalexandrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78378630",
                "name": "R\u00c1DIO SAT FM",
                "username": "radiosatfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265638243",
                "name": "\u2661 bongbongie",
                "username": "WooziOveralls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46740583",
                "name": "Bianca",
                "username": "isabellebia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745670908",
                "name": "tainah",
                "username": "taiigl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74523407",
                "name": "Programa Via Legal",
                "username": "vialegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310745788",
                "name": "Glaucia_USA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Vovoaki1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4213810275",
                "name": "D\u00e9bora Souza",
                "username": "debis_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268274995",
                "name": "4ALL Brazil Idiomas",
                "username": "4AllBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061976523",
                "name": "Natourtracks",
                "username": "natourtracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772908854187294720",
                "name": "Capoeira Social Proj",
                "username": "CapoeiraSocProj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93747602",
                "name": "Nalda Lima",
                "username": "nalda_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69061316",
                "name": "Letsc\u00e9tera \u262d",
                "username": "zonalast_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23879793",
                "name": "debra",
                "username": "ReinaldaAntonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989445738617884672",
                "name": "Gen Pacelli",
                "username": "general_pacelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811392181844004865",
                "name": "ig: eibrendaaa",
                "username": "eibrendaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937583388948684800",
                "name": "M\u00e1rcio C\u00e9sar de Carvalho",
                "username": "MrcioCsardeCar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572804581",
                "name": "...",
                "username": "SatankMKR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323317415",
                "name": "izabeus dark punch",
                "username": "izabeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843692441",
                "name": "Pegadas na Estrada",
                "username": "PegadasEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70231756",
                "name": "Greenpeace BH",
                "username": "GreenpeaceBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399432254",
                "name": "ana",
                "username": "anaprsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31631327",
                "name": "gusta",
                "username": "gustastockler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478743190",
                "name": "Albiverdes Conecta2",
                "username": "albiverdesavc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129998334",
                "name": "Althyere Silva",
                "username": "althyere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977913632414687232",
                "name": "Sem Limites",
                "username": "SemLimites_SL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74361172",
                "name": "PATRICIO ALMEIDA",
                "username": "ADVPATRICIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423622646",
                "name": "Giovanni Streletcki",
                "username": "streletcki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183376977",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Resgacti",
                "username": "resgacti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3840480374",
                "name": "Embacuba Panama",
                "username": "EmbacubaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227153629",
                "name": "MAX ARTUR CHIAPINOTO",
                "username": "maxfloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340575777",
                "name": "miss nothing \ud83c\udf3a",
                "username": "flor_mendes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121563766",
                "name": "Paulo Saboia",
                "username": "SaboiaPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859511727037325313",
                "name": "Km\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "crfkm15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210980779",
                "name": "Leonardo Ribeiro",
                "username": "Leoericajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914907996",
                "name": "birruxim",
                "username": "bigabreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107227875",
                "name": "the life of",
                "username": "caraIeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180947668",
                "name": "Ta\u00eds Schwingel",
                "username": "TaisSchwingel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778420190384103425",
                "name": "Yuri e seus Cometas no Pa\u00eds do Baurets",
                "username": "YurieosCometas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41508659",
                "name": "Just Mary",
                "username": "marycagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380467437",
                "name": "Sebrae no Cear\u00e1",
                "username": "CESebrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68684451",
                "name": "sidney apocalypse",
                "username": "sidneyapoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885511198384541697",
                "name": "nabru \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "bruxahellena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816340235621715968",
                "name": "Janis",
                "username": "poxa_janis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180110799",
                "name": "Luiz Milan",
                "username": "milanluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9745212",
                "name": "pni",
                "username": "pni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351998553",
                "name": "Guia Daniele Andr\u00e9",
                "username": "niely_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162913694",
                "name": "BOCA DRE HIT DISPON\u00cdVEL NO YOUTUBE - LINK NA BIO",
                "username": "Marcuscau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753070781496717312",
                "name": "\u00d7 b r i z i n \u00d7",
                "username": "brielts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390750116",
                "name": "gl\u00f3ria barbosa",
                "username": "alcansedaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97245473",
                "name": "Ge Martins",
                "username": "gemartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298166978",
                "name": "Andr\u00e9 Mano\u00e1",
                "username": "AndreManoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964126562223304704",
                "name": "Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000",
                "username": "ospara2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438474009",
                "name": "Terracap",
                "username": "terracap360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537092980",
                "name": "NOVA INFORTEL",
                "username": "DiskInfortel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56824728",
                "name": "Gleyce",
                "username": "donagleyce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57982801",
                "name": "Dout\u00f4Dotuso",
                "username": "ray_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275806409",
                "name": "julio marcos  souza",
                "username": "juliokayros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784504850",
                "name": "Patricio Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "melo_patricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772222904998256640",
                "name": "S\u00f4nia Azevedo",
                "username": "regazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68820966",
                "name": "Tulio Milman",
                "username": "TulioMilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3756160515",
                "name": "GABIZOCA IMUNIZADA",
                "username": "heygabxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14112166",
                "name": "Ernesto Lazo",
                "username": "KLAREUNDKRATZEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82092293",
                "name": "Deise Miola",
                "username": "DEISEMIOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387359834",
                "name": "Alberto Balbino",
                "username": "Alberto_Balbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017592178",
                "name": "brunu",
                "username": "brunubtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382045570",
                "name": "R\u00e1dio Educativa JP",
                "username": "radiojpweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327314553",
                "name": "L\u00ea Freitas \ud83c\udf38",
                "username": "lee_freitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329810620",
                "name": "Euler Ribeiro",
                "username": "_EulerRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634089126",
                "name": "ully\ud83c\udfad",
                "username": "folkookv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161827646",
                "name": "Jardel Barth",
                "username": "BarthTVTriunfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578088310",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Zefacilitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305085624",
                "name": "Chilton Souza",
                "username": "chilton_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57123772",
                "name": "Thomas Magone \u2605",
                "username": "djmagone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906258618",
                "name": "Ciclo Arquitetura",
                "username": "CicloArq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163934934",
                "name": "Sesc no Maranh\u00e3o",
                "username": "sescma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2564416597",
                "name": "Rodrigo SBN",
                "username": "RSBN160682",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273446201",
                "name": "VLT Carioca",
                "username": "VLTCarioca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22635254",
                "name": "Rog\u00e9rio Wong",
                "username": "RogerioWong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50414120",
                "name": "Gelson Lima",
                "username": "gelsonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245536702",
                "name": "andre carvalho",
                "username": "lordcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992177646422327296",
                "name": "#Culturalizei",
                "username": "culturalizei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775165242",
                "name": "JM \u2620\ufe0f\ud83e\udd4b",
                "username": "Juanmoota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871744846750416897",
                "name": "Carlos Fortuna",
                "username": "CarlosFortuna6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139183350",
                "name": "Andr\u00e9 Rizek",
                "username": "andrizek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141205905",
                "name": "Revista Fam\u00edlia Crist\u00e3",
                "username": "familiacrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030669425",
                "name": "Andr\u00e9s Ivorra",
                "username": "AndresIvorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773900",
                "name": "Zara Aiye",
                "username": "Negozara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65201001",
                "name": "\u2665 Erica Loira \u266a \u266b",
                "username": "ericaesloira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187578875",
                "name": "Orango Parque Hotel",
                "username": "hotelorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987615047693324288",
                "name": "Marreiros tur Santo Amaro  MA",
                "username": "MarreirosTursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460047642",
                "name": "NoticiasCV.com",
                "username": "Noticias_CV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879042",
                "name": "Wanderley Neves (em \ud83d\udd29)",
                "username": "nevesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17606510",
                "name": "Cl\u00e1udio Henrique",
                "username": "henriqueclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851259450",
                "name": "MiseryCop \ud83d\ude80",
                "username": "MiseryCop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198594499192209408",
                "name": "Cities: Skylines",
                "username": "Cities_PDX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19393570",
                "name": "Paradox Interactive",
                "username": "PdxInteractive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33541273",
                "name": "Aiuruoca-MG Helder",
                "username": "aiuruoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705142612668317696",
                "name": "ROBERTO JOSE CABRAL",
                "username": "ROBERTO04952891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381056515",
                "name": "Mare",
                "username": "maremsq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740932886161969152",
                "name": "abav-rn",
                "username": "abav_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361824411",
                "name": "Dalva Mansur",
                "username": "DalvaMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169630923",
                "name": "Rafael Vieira",
                "username": "rafaeljpv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068613129",
                "name": "All4Running",
                "username": "all4_running",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115642985",
                "name": "Municipio de Arouca",
                "username": "MunicipioArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978621344660287491",
                "name": "The End",
                "username": "SILVAABIMAEL3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850716123",
                "name": "Velo-city Conference",
                "username": "VelocitySeries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998316213334880257",
                "name": "Lince Gallaecia",
                "username": "LinceGallaecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209165292062101529",
                "name": "Xavi",
                "username": "SexXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334617287",
                "name": "MARKKINHO",
                "username": "MARKKINHO9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "Nicole :||: #ForeverNE",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54270728",
                "name": "Bike Zona Sul",
                "username": "bikezonasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714440174",
                "name": "Casa das Ci\u00eancias",
                "username": "casa_cienciasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999630971791134722",
                "name": "Claudio Salles",
                "username": "ClaudioSalles12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296416945",
                "name": "Extreme EcoAdventure",
                "username": "ExtremeEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064967735",
                "name": "Naly de Araujo Leite",
                "username": "naly_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169120275",
                "name": "Sebrae no DF",
                "username": "sebraenodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272430201",
                "name": "Osvaldo Filho",
                "username": "filhoosvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245470522",
                "name": "IOEPA",
                "username": "ioepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967894204901978112",
                "name": "Karina Aparecida Hilgenstieler",
                "username": "karinahilgens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310596862",
                "name": "Vira-Latas com Ra\u00e7a",
                "username": "viralatas_raca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4805082095",
                "name": "Portal Porteirinha",
                "username": "siteporteirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969531504345968640",
                "name": "Special Tours PT",
                "username": "SpecialTours_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746062",
                "name": "Simone Ribeiro",
                "username": "santissimasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203692109",
                "name": "Heverton M",
                "username": "HevertonSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968608533003501568",
                "name": "Nebulosa da Chama #CovidPegaNoAr \ud83d\ude37 \u2728\ud83d\udc89\u2728",
                "username": "Br4zuc4Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256004385",
                "name": "Demas Rusli",
                "username": "demasrusli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38789283",
                "name": "Eco-Escolas",
                "username": "EcoEscolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981227133753282561",
                "name": "ValterAlencar",
                "username": "ValterAlencarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158274710",
                "name": "Jude Allen",
                "username": "jude_allen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "del\u00edrio comunista",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31186854",
                "name": "Henrique Boney",
                "username": "Boneysp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78725785",
                "name": "Alesp",
                "username": "AssembleiaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57515107",
                "name": "Pirralho Maricas V\u00e2ndalo",
                "username": "edmarmoretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880943125354741762",
                "name": "Augustinho Figueir\u00f4a",
                "username": "gufigueiroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932724384",
                "name": "SisoMako",
                "username": "SisoMako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916153071620755457",
                "name": "Gamba amb samarreta \ud83e\udd90 @ConsellxRep",
                "username": "datilindepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342203942",
                "name": "C'M\u0424\u0418 \ud83d\udd4a",
                "username": "cmonNl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3504318874",
                "name": "ElNacional .cat",
                "username": "elnacionalcat_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203824276",
                "name": "Ester Mart\u00ed",
                "username": "estermartia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874357112930959361",
                "name": "xaviinma\ud83c\udf97",
                "username": "xaviinma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78034120",
                "name": "Hans-Peter Trauschke",
                "username": "HansPeterT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815582868",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "crlpati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "788963790364770305",
                "name": "just_kev",
                "username": "samuweeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701825972",
                "name": "A\u00e7\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "Aacaonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48207049",
                "name": "Helena Maria",
                "username": "hemaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527148519",
                "name": "Irving KH",
                "username": "irving_stolz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979892",
                "name": "Sergio Aguiar",
                "username": "SergioAguiar07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933324297363435520",
                "name": "Blog do Adilson Ribeiro",
                "username": "blogdoadilsonr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998256603227934720",
                "name": "Talita Dos SSantoos.\ud83d\udc99\u264b\ud83e\udd80",
                "username": "TalitaD42240649",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648510512",
                "name": "beto",
                "username": "gatosafado2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122569756257726464",
                "name": "Pega\u00e7\u00e3o Bh",
                "username": "BhPegacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965614852281651200",
                "name": "Revista Veredas do Direito",
                "username": "RevistaVeredas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522235981",
                "name": "PAULO MENEZES",
                "username": "paulomenezes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997247870989303808",
                "name": "Di\u00e1rio de Franco",
                "username": "diario_defranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70069604",
                "name": "Eric Rubens",
                "username": "erubes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44632152",
                "name": "UK in Brazil\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ukinbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309087942",
                "name": "Royal Society of Chemistry",
                "username": "RoySocChem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736270209770737666",
                "name": "Cl\u00e9ssio Anderson",
                "username": "NeClessio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46649576",
                "name": "Leandro Puchalski",
                "username": "LeandroPuchalsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445282894",
                "name": "Rotas de Portugal",
                "username": "RotasdePortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4064619135",
                "name": "missaocarcara",
                "username": "missaocarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633828690",
                "name": "Paty F Salvador",
                "username": "PatyFSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3603339435",
                "name": "Anna Fernandes",
                "username": "f_anna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284620877",
                "name": "ROBERTO BOLSONARO OLIVEIRA",
                "username": "BETOLUO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015904",
                "name": "Lorena \ud83c\udd70\ufe0fmaro",
                "username": "lorensamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634957",
                "name": "Tiago Costinha",
                "username": "piko288",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44817827",
                "name": "DOZOTRO",
                "username": "dozotro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869768367997042689",
                "name": "Splice Portuguese",
                "username": "Splice_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308836493",
                "name": "Raimundo Angelim",
                "username": "RaimundoAngelim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2389765195",
                "name": "LUCIL0V\u20ac\ud83d\udc99\ud83d\udc9c",
                "username": "luciano087",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025016289",
                "name": "stoner boner",
                "username": "maina_serena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41614613",
                "name": "Webventure",
                "username": "sitewebventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76754000",
                "name": "Pousada Olho d'\u00c1gua",
                "username": "BonitoOlhodAgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175220009",
                "name": "LPF Turismo",
                "username": "loucosporfolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929769252",
                "name": "Florestabilidade",
                "username": "florestabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216121750",
                "name": "Prefeitura de Itanha\u00e9m",
                "username": "pref_itanhaem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2705109921",
                "name": "Adriana Lopes",
                "username": "LopeesDrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88770088",
                "name": "Thiago Ollivier",
                "username": "thiagoollivier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64451003",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Cama\u00e7ari",
                "username": "CamaraCamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855841822",
                "name": "Nuno Loureiro",
                "username": "nsloureirophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229443442",
                "name": "Ferran Mitjans",
                "username": "maxmitx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13553912",
                "name": "Jordi Borr\u00e0s",
                "username": "jordiborras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867837036",
                "name": "RIUFPA\ud83d\uddc3\ud83d\udcc0",
                "username": "riufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160258943",
                "name": "MLRS",
                "username": "marcioluiz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175438359",
                "name": "Cinthia Ribeiro",
                "username": "CinthiaCRibeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156619759",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Tocantins",
                "username": "MPETocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243592064",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Tocantins",
                "username": "DefensoriaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454769372",
                "name": "Rodrigo A Leandro",
                "username": "producao15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490241586",
                "name": "Mesa pra 4",
                "username": "_mesapra4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23081234",
                "name": "Eduardo Spohr | eduardospohr.com.br",
                "username": "eduardospohr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77225484",
                "name": "Affonso Solano",
                "username": "affonsosolano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998635482073452546",
                "name": "Cesar Cavalcanti",
                "username": "CesarCavalcan20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991742868946644992",
                "name": "Celso Almeida",
                "username": "CelsoAlmeida018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207549296",
                "name": "Ataquilla.com",
                "username": "Ataquilla_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949957314806796288",
                "name": "RomeriaRock",
                "username": "RomeriaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292430650",
                "name": "El Ultimo Ke Zierre",
                "username": "eukzspace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88677198",
                "name": "[DAKIDARR\u00cdA]",
                "username": "Dakidarria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "909379490186514436",
                "name": "33malandras",
                "username": "33malandras3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515627672",
                "name": "O Carballi\u00f1o",
                "username": "ccarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38170088",
                "name": "VGL Translations",
                "username": "VGLtranslations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111944370",
                "name": "elisabete ventura",
                "username": "tikita57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153953598",
                "name": "Sergio Majeski",
                "username": "sergiomajeski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82688421",
                "name": "Renata Nakano",
                "username": "RenataNakano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559567896",
                "name": "CEMDP",
                "username": "CEMDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3646173496",
                "name": "Wagner Farias",
                "username": "WagnerFarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162519703",
                "name": "Tama Riqueros",
                "username": "Tama_Rc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579373782",
                "name": "Richard A.",
                "username": "richardafonsow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605988307",
                "name": "A N D Y G A M E R",
                "username": "AndyGamer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45675612",
                "name": "Solange Travassos",
                "username": "Lusolmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965648849976086529",
                "name": "yAyA \ud83e\udd8b",
                "username": "araycrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083427368",
                "name": "perereca assanhada",
                "username": "beautykueenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132412670",
                "name": "Osvaldo Calder\u00f3n",
                "username": "Ostwalldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941617437828624384",
                "name": "Eu amo ES",
                "username": "euamo_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904853124661338114",
                "name": "'",
                "username": "kkrenr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609851456",
                "name": "RCnato",
                "username": "rcmskate29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49318144",
                "name": "Mauro Nakada",
                "username": "MauroNakada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590834896",
                "name": "FISK Garibaldi",
                "username": "FISKGaribaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435275399",
                "name": "OMEN",
                "username": "omencinema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79462248",
                "name": "LUCIANA GON\u00c7ALVES",
                "username": "CLAUDIALOUKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583075509",
                "name": "ELCIDBRASIL",
                "username": "elerio_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112510992",
                "name": "Antonio Pimenta",
                "username": "antoniopimentab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386080351",
                "name": "Gustavo Freitas",
                "username": "GustavoJFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237281607",
                "name": "DER-PE",
                "username": "DER_Pernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466844337",
                "name": "EDSON ALMEIDA",
                "username": "EDSON_GAMER2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83983601",
                "name": "Andr\u00e9a Oliveira",
                "username": "aluapanadeim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970598833632792576",
                "name": "Living Tours",
                "username": "LivingTours_GL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365666900",
                "name": "Tribuna Popular",
                "username": "tribunabm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942934987325702144",
                "name": "ZeroCarbon",
                "username": "zerocarbon_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805943792541073409",
                "name": "rodrigo de araujo",
                "username": "ral_games",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066381401",
                "name": "Arthur",
                "username": "ArthurMorganCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821080130",
                "name": "leo",
                "username": "leodagama8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818998855555497984",
                "name": "isa, a bela",
                "username": "regisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159104789",
                "name": "carlos fernandes",
                "username": "garfieldce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383528186",
                "name": "Lerdianne",
                "username": "anne_schuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842119518843461635",
                "name": "Eduardo Ferraz de Ara\u00fajo",
                "username": "eduardo24225097",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229256415",
                "name": "Knek Personalizada",
                "username": "KnekP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895793089171906562",
                "name": "joao\ud83e\udd81 #1312",
                "username": "jvguedino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72352405",
                "name": "koreiannn #GoFLA",
                "username": "KoreiaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516385073",
                "name": "Criszoel Souza",
                "username": "criszoelzootec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49506581",
                "name": "Grupo Editorial Record",
                "username": "editorarecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61836890",
                "name": "Carina Rissi",
                "username": "Carinarissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66368340",
                "name": "HELOISA",
                "username": "LOFUCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712773468853547009",
                "name": "Mateus Freitas",
                "username": "mateus_freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802349702",
                "name": "pamela",
                "username": "pamelaianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406377393",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s",
                "username": "opiniaogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57443795",
                "name": "Kleber Lima",
                "username": "prosadokleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350596786",
                "name": "castro",
                "username": "diogomcastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846178548",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "jacksonbollocks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246062812",
                "name": "Joao W.Nery",
                "username": "JoaoWNery1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1001586648310788097",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44zg7des8o1w3vn5fgfcmhujxtpbx",
        "oldest_id": "998287563239534592",
        "result_count": 500
    }
}