{
    "data": [
        {
            "author_id": "162722653",
            "created_at": "2018-12-05T01:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070123109079048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/m29R0axR8B no Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "2874363383",
            "created_at": "2018-12-05T01:06:09.000Z",
            "id": "1070122115985301506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As atra\u00e7\u00f5es s\u00e3o divididas por etapas, passando pelo in\u00edcio da mat\u00e9ria, o sistema solar e a forma\u00e7\u00e3o das placas tect\u00f4nicas. Por fim, os visitantes poder\u00e3o entender um pouco mais sobre o per\u00edodo de dom\u00ednio dos dinossauros e claro, os impactos causados... https://t.co/iUxs3lGZRH"
        },
        {
            "author_id": "143561552",
            "created_at": "2018-12-05T00:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.21919,
                        -25.41957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1070115167055286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de Superagui!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\u2764\u2764 em Parque Nacional do Superagui https://t.co/XTbfbk6cS0"
        },
        {
            "author_id": "64253905",
            "created_at": "2018-12-05T00:30:02.000Z",
            "id": "1070113031055650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o mecanismo sem fim de nossa vergonhosa \nsociedade...\n\nhttps://t.co/lO6nT63UG4 https://t.co/lO6nT63UG4"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2018-12-05T00:19:45.000Z",
            "id": "1070110439902720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/4VxbC8tSlg"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2018-12-05T00:05:20.000Z",
            "id": "1070106814929428481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/IszRMKqlz3"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2018-12-04T23:49:59.000Z",
            "id": "1070102952080277506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/rskfmyTVQr"
        },
        {
            "author_id": "77310151",
            "created_at": "2018-12-04T23:12:08.000Z",
            "id": "1070093425775644677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia invade e constr\u00f3i pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cobra aluguel, d\u00e1 \u00e1gua e energia de gra\u00e7a e ainda ganha por isso. #rjfalido #terrasemlei https://t.co/jq9AFuvj7R"
        },
        {
            "author_id": "434957120",
            "created_at": "2018-12-04T23:01:43.000Z",
            "id": "1070090804545372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente se sente t\u00e3o pequena diante de tamanha grandeza...esse v\u00eddeo eu fiz no Parque Nacional da Chapada Diamantina \ud83d\ude0d \n Morro do Pai In\u00e1cio \u26f0 https://t.co/q9BHrjLA3m"
        },
        {
            "author_id": "109987100",
            "created_at": "2018-12-04T21:57:12.000Z",
            "id": "1070074568570658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Ensenada de Utr\u00eda https://t.co/RJO899UohY"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-12-04T21:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "viagemsecretabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070064927434371074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque -PE.\n\ud83d\udcf8 por luancassadanta\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Para mais imagens siga @viagemsecretabr\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #ecoturismo\u2026 https://t.co/2rN4qRjn3M"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-12-04T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 193,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 204,
                        "username": "MAdeEncantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070045078314467332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Carolina (MA): veja 30 motivos (em fotos) para conhecer o destino que de lindas cachoeiras e \u00e9 ponto de apoio para a visita ao Parque Nacional da Chapada das Mesas: https://t.co/1pALKxpDUr.  \n\n@GovernoMA @MAdeEncantos \n\ud83d\udcf7 Jhonatha Conection https://t.co/7GANzjE4bE"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2018-12-04T19:52:41.000Z",
            "id": "1070043233399525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio ampliado na alta temporada\n\nhttps://t.co/8PGxKYk4g1 https://t.co/ykp3EKuOnx"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2018-12-04T19:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1070035236677971970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UsaXGXpz4s"
        },
        {
            "author_id": "1025370210738552833",
            "created_at": "2018-12-04T19:02:53.000Z",
            "id": "1070030699476996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aprender o quanto o Piau\u00ed \u00e9 rico os alunos da U.E. Maria de Castro Ribeiro, em S\u00e3o Raimundo Nonato, tiveram uma aula ao ar livre no Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nOs\u2026 https://t.co/vq7gTFcwti"
        },
        {
            "author_id": "908709246384164864",
            "created_at": "2018-12-04T18:48:10.000Z",
            "id": "1070026997303132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/W5IHSkXnDk"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-12-04T18:30:00.000Z",
            "id": "1070022424236843010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Clodomir Cardoso instalou e operou a atividade que \u00e9 potencialmente poluidora, sem o devido licenciamento, no interior de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal. https://t.co/5SnkgoLRaU"
        },
        {
            "author_id": "784456453",
            "created_at": "2018-12-04T18:23:10.000Z",
            "id": "1070020705130045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Yona com potencialidades tur\u00edsticas\n\nMo\u00e7\u00e2medes - O Parque Nacional do Yona, prov\u00edncia do Namibe, possui in\u00fameras potencialidades tur\u00edsticas que devem ser bem explorados para melhor gest\u00e3o e arrecada\u00e7\u00e3o de... https://t.co/s2nbm9z5UL"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-12-04T17:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1070007739596881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Alpes Julianos - Parque Nacional do Triglav: uma viagem por uma das regi\u00f5es mais lindas da Eslov\u00eania, um pa\u00eds rico de belezas naturais! #feelslovenia #alpes https://t.co/r1etrlOvLG"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2018-12-04T17:09:25.000Z",
            "id": "1070002145540390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grupo de Apoio ao Desenvolvimento Social (Gads) realizou no final da tarde desta segunda-feira (03) a soltura no Parque Nacional do Descobrimento, no... https://t.co/mlWQziyI9i"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2018-12-04T16:52:07.000Z",
            "id": "1069997789365460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo apura quantidade de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/m2pgtXYj5X https://t.co/21ZbiznT8B"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2018-12-04T16:52:05.000Z",
            "id": "1069997784009334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo apura quantidade de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wreRHVb6nG https://t.co/XSYqXoUtxb"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-12-04T16:36:15.000Z",
            "id": "1069993799487840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo apura quantidade de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/d4e5XYHeUT"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-12-04T16:36:09.000Z",
            "id": "1069993770266038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo apura quantidade de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4EHJziVJdl"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-12-04T16:36:08.000Z",
            "id": "1069993768097587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo apura quantidade de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hEafuqnlNQ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-12-04T16:36:06.000Z",
            "id": "1069993757838319622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo apura quantidade de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/W55zpHckRR"
        },
        {
            "author_id": "177221721",
            "created_at": "2018-12-04T16:30:27.000Z",
            "id": "1069992339488174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque foi criada h\u00e1 20 anos e \u00e9 respons\u00e1vel por grande parte das a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/OknZMevYce"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-12-04T16:19:42.000Z",
            "id": "1069989632601935873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o ocorre no interior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, onde vivem comunidades quilombolas e ribeirinhas. A bauxita, mat\u00e9ria prima utilizada na produ\u00e7\u00e3o de alum\u00ednio, \u00e9 comercializada no mercado nacional e internacional. https://t.co/HKEsvsLESt"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2018-12-04T16:18:46.000Z",
            "id": "1069989396408082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estacional Semidecidual - a chuva cai sobre as montanhas e alimenta as nascentes dos c\u00f3rregos e rios fluminenses. Epa hei Oy\u00e1! Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, Silva Jardim,\u2026 https://t.co/WxdvDAHQ1J"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-12-04T16:16:16.000Z",
            "id": "1069988767770046466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio ampliado na alta temporada https://t.co/OQvn2spnHw"
        },
        {
            "author_id": "100357857",
            "created_at": "2018-12-04T16:00:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "1069984676574580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas ele \u00e9 um criminoso ambiental. Ele foi multado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agora vai se vingar. https://t.co/H9XFH58lda"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-12-04T15:56:35.000Z",
            "id": "1069983813206466563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio ampliado na alta temporada\u2028https://t.co/IaRoPfx8YS https://t.co/GFw7me3GC0"
        },
        {
            "author_id": "723307077347729412",
            "created_at": "2018-12-04T15:51:18.000Z",
            "id": "1069982486359228417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara.\n#picturetokeep_nature #picoftheday #fotografiadenatureza #naturephotography #natureza #picturetokeep_nature #bnw #bnw_users #bnwsouls\u2026 https://t.co/iXDDmcevJz"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2018-12-04T15:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "pedro_peloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069980327932805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pesquisadores Silvia Pavan e @pedro_peloso apresentam, nesta quinta (6), palestra e mostra fotogr\u00e1fica sobre expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica realizada no Parque Nacional del R\u00edo Abiseo, no Peru. O evento ser\u00e1 no Campus de Pesquisa e \u00e9 gratuito, participe! https://t.co/Nxun74HEWr"
        },
        {
            "author_id": "883356748815454208",
            "created_at": "2018-12-04T15:40:03.000Z",
            "id": "1069979654424051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Regional Appia Antica \u00e9 uma \u00e1rea protegida de cerca de 3400 hectares, estabelecida pela regi\u00e3o italiana do L\u00e1cio. Ela cai principalmente dentro do territ\u00f3rio de Roma, mas partes tamb\u00e9m se estendem at\u00e9 as cidades vizinhas de Ciampino e Marino. https://t.co/IeHT5M7fNw"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-12-04T15:39:56.000Z",
            "id": "1069979625097478149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio ampliado na alta temporada:\nhttps://t.co/d8GjqnWJFl"
        },
        {
            "author_id": "237763867",
            "created_at": "2018-12-04T15:20:09.000Z",
            "id": "1069974646743805952",
            "in_reply_to_user_id": "123339012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalfab Alguma not\u00edcia do monomotor que est\u00e1 desaparecido na Amaz\u00f4nia (parque Nacional do tumucumaque) ?"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2018-12-04T14:03:43.000Z",
            "id": "1069955411669856258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bicudo reintroduzido na RPPN Porto Cajueiro, de propriedade da Usina Coruripe, parece muito feliz na natureza, em Janu\u00e1ria, no Norte de Minas. Um dos machos reintroduzidos pelo Projeto Bicudo j\u00e1 canta forte pelas... https://t.co/RsAyVS9SC5"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2018-12-04T13:10:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0b3e2cce19547000"
            },
            "id": "1069942141256896517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de natureza, paisagens de tirar o f\u00f4lego e caminhadas, esse lugar \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine no extremo sul do Chile na prov\u00edncia \u00daltima Esperanza. \nA vista \u00e9 para o lago Pehue. https://t.co/bYKB2GKaky"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2018-12-04T13:10:04.000Z",
            "id": "1069941910758920193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude03 No munic\u00edpio, se pode usufruir das praias do rio Tocantins e do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, um raro patrim\u00f4nio cientifico mundial. #VisiteOTocantins"
        },
        {
            "author_id": "1418178384",
            "created_at": "2018-12-04T13:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RegiaoSul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069940486465568768",
            "in_reply_to_user_id": "42625523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RegiaoSul Baia de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara vai ter \u00c1rea Marinha Protegida por quem? E com que meios? A Ria Formosa j\u00e1 \u00e9 considerada \u00e1rea protegida mas as infrac\u00e7\u00f5es s\u00e3o constantes."
        },
        {
            "author_id": "803322286589747200",
            "created_at": "2018-12-04T13:00:53.000Z",
            "id": "1069939600209121286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural? E que voc\u00ea pode criar uma em sua propriedade e receber incentivos fiscais, al\u00e9m de estar \u201cdoando natureza \u00e0 natureza\u201d? ##PorAqui https://t.co/qOUFdP716r"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-04T12:53:03.000Z",
            "id": "1069937626113806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/iKB5Ng3eDX"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-12-04T12:48:31.000Z",
            "id": "1069936487968444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de s\u00e1bado, 22 de dezembro, o visitante do Parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 uma hora a mais para programar a sua visita ao Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que... https://t.co/nQmD2pnLbT"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2018-12-04T12:33:58.000Z",
            "id": "1069932825170853889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e\u2026 https://t.co/VRGlWC7d3a"
        },
        {
            "author_id": "946114908659253248",
            "created_at": "2018-12-04T12:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069931125278048257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fq0zYXJMcT ao Topo Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional - Serra da Canastra (Parte"
        },
        {
            "author_id": "101030458",
            "created_at": "2018-12-04T12:23:04.000Z",
            "id": "1069930081563361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as surpreendem visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Ry9Rn2lCkv"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2018-12-04T12:15:23.000Z",
            "id": "1069928148488331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e Valores\u27a1 https://t.co/OE600isqA9 https://t.co/YtQg7r7fb5"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2018-12-04T12:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 261,
                        "username": "FECAM_SC"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 271,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069925841939910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de se aventurar na natureza? Conhe\u00e7a o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias em S\u00e3o Domingos e Parque Nacional em Passos Maia e Ponte Serrada. Acesse: https://t.co/22syhCvnNu https://t.co/9T1AhkReW1 https://t.co/IALnafTm1C\n#eucurtomeumunicipio  #turismoregional @FECAM_SC @ICMBio https://t.co/Hlj1TGgLsN"
        },
        {
            "author_id": "537262959",
            "created_at": "2018-12-04T11:51:59.000Z",
            "id": "1069922260180484101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Raposa encontrada em Itamaraju \u00e9 solta no Parque Nacional do Descobrimento l Rep\u00f3rter Coragem*\nhttps://t.co/lsVxLHgTVL https://t.co/lsVxLHgTVL"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-12-04T11:35:10.000Z",
            "id": "1069918028186443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo. https://t.co/qNPv9x8Adk"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-12-04T11:09:32.000Z",
            "id": "1069911575644069889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marisqueo a flote en augas do arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril no interior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/Wipy3ck40j"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-12-04T11:01:15.000Z",
            "id": "1069909490999455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lanterna do #faro da #IllaDeOns #Ons #Bueu no exterior da #riadepontevedra #pontevedra #riasbaixas de #galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #illasatlanticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/9d0EyOB1Ub"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-12-04T11:00:00.000Z",
            "id": "1069909178909671425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7ar o dia com essa vista maravilhosa do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 come\u00e7ar o dia bem. O que achou o que desse visual? Tem vontade de ver de perto? Conta para a gente \ud83d\ude09 https://t.co/ezuXyzIl7f"
        },
        {
            "author_id": "990609217483571201",
            "created_at": "2018-12-04T10:59:26.000Z",
            "id": "1069909035355435008",
            "in_reply_to_user_id": "990609217483571201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Info 0476. CC 115.282-RS. 8/6/2011.\nO suposto delito contra o meio ambiente (pesca sem autoriza\u00e7\u00e3o mediante petrechos proibidos) foi praticado em \u00e1rea adjacente \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. (4/5)\u27a1\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "990609217483571201",
            "created_at": "2018-12-04T10:59:26.000Z",
            "id": "1069909034013204480",
            "in_reply_to_user_id": "990609217483571201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE  PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL da Bacia do Rio S\u00e3o Bartolomeu, criada pelo Decreto Federal n. 88.940/1993, N\u00c3O H\u00c1 FALAR EM INTERESSE DA UNI\u00c3O NO CRIME AMBIENTAL SOB APURA\u00c7\u00c3O, j\u00e1 que LEI FEDERAL SUBSEQUENTE DELEGOU A FISCALIZA\u00c7\u00c3O E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA APA PARA O DISTRITO Federal.(3/5)"
        },
        {
            "author_id": "990609217483571201",
            "created_at": "2018-12-04T10:59:25.000Z",
            "id": "1069909031064612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito Ambiental. CRIMES AMBIENTAIS.\n\ud83e\udd13COMPET\u00caNCIA PARA O JULGAMENTO DE CRIME AMBIENTAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O FEDERAL\n STJ. CC 158747/DF, j. 3/06/2018\n\"1. A orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial desta Corte \u00e9 de que se o CRIME AMBIENTAL for COMETIDO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O (1/5)\u27a1\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "995021949553266688",
            "created_at": "2018-12-04T10:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069899050512736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ceN847HEZc ao Topo Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional - Serra da Canastra (Parte"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-12-04T10:00:27.000Z",
            "id": "1069894190190997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fugir com o SIMBora Safari do Carnaval ?\n\nVoc\u00ea vai ter uma conex\u00e3o com um lugar inesquiv\u00e1vel dentro do nosso Estado, o Vale do Catimbau. \n\nO Vale do Catimbau \u00e9 um parque nacional que fica na divisa entre... https://t.co/tZeMKdUGsR"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2018-12-04T09:00:49.000Z",
            "id": "1069879183776604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio ampliado na alta temporada: https://t.co/jMyZlwyZBo"
        },
        {
            "author_id": "2282615540",
            "created_at": "2018-12-04T06:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "juveniaprado"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "cristinaarfrei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069840845409533952",
            "in_reply_to_user_id": "2282615540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juveniaprado @cristinaarfrei1 Bolsonaro admitiu ter pescado na regi\u00e3o. N\u00e3o se pode fazer pesca esportiva em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, TODO pescador consciente se informa antes de pescar, o Bolsonaro cometeu infra\u00e7\u00e3o e ponto. O pior \u00e9 ver gente defendendo-o, brasileiro \u00e9 um bicho corrupto mesmo...."
        },
        {
            "author_id": "48463592",
            "created_at": "2018-12-04T03:40:03.000Z",
            "id": "1069798461825052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu terminar o TCC, provavelmente amanh\u00e3, vou ficar bem longe do assunto meio ambiente e unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-12-04T01:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069770903372865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/qRSDyCUpDd"
        },
        {
            "author_id": "212965253",
            "created_at": "2018-12-04T01:24:56.000Z",
            "id": "1069764457264504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou da um mini curso em um curso qe vai acontecer no Parque Nacional do Capara\u00f3, qe daora mano \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "989274807303852033",
            "created_at": "2018-12-04T00:51:02.000Z",
            "id": "1069755926675111937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Huerquehue possui trilhas lindas.\nEstas fotos s\u00e3o do Sendero Los Lagos, uma trilha de 12km que passa por 3 lagos, 2 cachoeiras e um mirante do Vulc\u00e3o\u2026 https://t.co/Ankxhey5TL"
        },
        {
            "author_id": "1003750203021824001",
            "created_at": "2018-12-03T23:55:54.000Z",
            "id": "1069742051988779009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edi\u00e7\u00e3o especial da Revista Desenvolvimento e Meio Ambiente em homenagem aos 30 anos do legado de Chico Mendes. Participei do artigo \"DESMATAMENTO E INC\u00caNDIOS FLORESTAIS TRANSFORMANDO A REALIDADE DA RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES\". F. Mascarenhas, F. Brown, S. Silva. https://t.co/zFYgZMdyui"
        },
        {
            "author_id": "42339538",
            "created_at": "2018-12-03T23:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "username": "TravelingIsa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069733321591148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regram: rostosandinos \n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o, Brasil.\n\nFoto: @TravelingIsa https://t.co/nYy11pREmC"
        },
        {
            "author_id": "1057200275553955841",
            "created_at": "2018-12-03T23:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "FzMataAtlantica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069732950927908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NASCENTES,RIOS,FLORESTAS ACEITAMOS PROJETOS,FINANCIAMENTOS Nossa @FzMataAtlantica possui 40Hectares/400Milm\u00b2,\u00e1rea protegida por N\u00d3S e degrada por OUTROSmais de 95%Mata Atl\u00e2ntica preservada Precisamos de Parcerias e Incentivos PRECISAMOS DE AJUDA E CONTINUAR A PROTEGER! PARTICIPE! https://t.co/ezAqYgLZDo"
        },
        {
            "author_id": "78953631",
            "created_at": "2018-12-03T23:11:58.000Z",
            "id": "1069730996604481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hj, desbravando a natureza! Conhecendo Teres\u00f3polis. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/ZsJSNFX77Q"
        },
        {
            "author_id": "4123987552",
            "created_at": "2018-12-03T22:44:38.000Z",
            "id": "1069724116238905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como vai o laboratorio? \u2014 Vou come\u00e7ar a mexer com amostras que v\u00e3o vim l\u00e1 do Parque Nacional Das Emas... Ou seja, est\u00e1 indo muito bem https://t.co/w2LO601jUk"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-03T22:30:00.000Z",
            "id": "1069720433602191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em entrevista ao programa #NaturezaViva, a ambientalista Bruna Duarte, do projeto Ilhas do Rio, fala sobre um mutir\u00e3o de limpeza realizado no monumento natural das Ilhas Cagarras. Confira: https://t.co/sIT3HLYTRY \ud83d\udcf7 Marinelson Almeida/Flickr https://t.co/5Wl3yW4RNP"
        },
        {
            "author_id": "398997287",
            "created_at": "2018-12-03T22:08:26.000Z",
            "id": "1069715006898368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite para os amigos de bom de cora\u00e7\u00e3o. \u2014 em Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo https://t.co/OSRMLp4AWR"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2018-12-03T22:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069713111798697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restauro da Mata da Albergaria do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas vais iniciar | Peneda Ger\u00eas TV: https://t.co/UCJy9JPadw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-12-03T21:00:10.000Z",
            "id": "1069697826379173889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A Justi\u00e7a alega que o territ\u00f3rio, solo sagrado para os Tux\u00e1 e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 altamente produtivo.  \ud83e\udd14 https://t.co/9UFosK48LH"
        },
        {
            "author_id": "96825813",
            "created_at": "2018-12-03T20:34:17.000Z",
            "id": "1069691310603415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TESES/AMBIENTAL - Se o crime ambiental foi cometido em unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada por DECRETO FEDERAL - o que evidencia o interesse federal na preserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o -, fixa-se a compet\u00eancia da JUSTI\u00c7A FEDERAL p/ o julgamento, ante poss\u00edvel les\u00e3o a bens, servi\u00e7os ou..."
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2018-12-03T20:03:12.000Z",
            "id": "1069683491133161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo da medida \u00e9 melhorar a capacidade de vegeta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Manancial. \ud83c\udf33\n\nConfira os detalhes: https://t.co/6NvdFqhl0B \ud83c\udf10\n-\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o/Prefeitura de Cordeiro https://t.co/6h6vlVKLrX"
        },
        {
            "author_id": "2216468522",
            "created_at": "2018-12-03T19:56:27.000Z",
            "id": "1069681791966027776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CADERNO N\u00ba. 8 - S\u00c9RIE ESTADOS E REGI\u00d5ES DA RBMA A MATA TL\u00c2NTICA DO SUL DA BAHIA\n12\nFigura 1. Localiza\u00e7\u00e3o das Zonas N\u00facleo da Reserva da Biosfera da\nMata Atl\u00e2ntica na regi\u00e3o de estudo.\n.\n13\nA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE... https://t.co/ydk6sJMlK1"
        },
        {
            "author_id": "2544306560",
            "created_at": "2018-12-03T19:45:37.000Z",
            "id": "1069679065047724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo pin em Dicas de Viagem: Alpes Julianos - Parque Nacional do Triglav: uma viagem por uma das regi\u00f5es mais lindas da Eslov\u00eania um pa\u00eds rico de belezas naturais! #feelslovenia #alpes https://t.co/wrFy2j0H5v https://t.co/DIlfhTjuZ7"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2018-12-03T18:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27416,
                        -22.94806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1069663883055501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ I live fast die a legend\n\u2022\n\u2022\n~ Pedra do Conde - Parque Nacional da Tijuca ~\n\u2022\n\u2022\n#MontanhistasCorsarios #CorsariosRJ  #PontoDeEquilibrio #Paz #VemComigo #TrilhandoMontanhas\u2026 https://t.co/VlzFktIaLg"
        },
        {
            "author_id": "119773237",
            "created_at": "2018-12-03T18:43:49.000Z",
            "id": "1069663514325852160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Oasis (Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil) #naturaleza https://t.co/TTtd0u5F1G"
        },
        {
            "author_id": "474260939",
            "created_at": "2018-12-03T18:07:36.000Z",
            "id": "1069654397347684355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to fazendo um projetinho pro MONA Pedra Grande, que nada mais \u00e9 que MOnumento NAtural, mas sempre imagino beesha frondosa bafonica"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2018-12-03T18:05:22.000Z",
            "id": "1069653837420683266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para n\u00f3s a palavra Ger\u00eas rima com magia e serenidade. Venha conhecer este santu\u00e1rio natural atrav\u00e9s dum roteiro de 2 e 3 dias com o melhor do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas #PNPG https://t.co/X1JuLLMPhD"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2018-12-03T17:59:38.000Z",
            "id": "1069652395339235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Itupararanga --que integram munic\u00edpios como Votorantim, Alum\u00ednio, Cotia, Ibi\u00fana, Mairinque, Piedade, S\u00e3o Roque, Sorocaba e Vargem Grande Paulista-- completou, no \u00faltimo s\u00e1bado (1\u00ba), 20 anos.\n\nhttps://t.co/FDHxklRdYz"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2018-12-03T17:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.48188885,
                        -23.50782054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1069648549468610561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorteio rel\u00e2mpago de inscri\u00e7\u00e3o para a Corrida Amazul, a Corrida da Marinha, que acontece no pr\u00f3ximo domingo (09/12) na bel\u00edssima Floresta Nacional de Ipanema - Inscri\u00e7\u00f5es abertas no link:\u2026 https://t.co/AxIkZRhrqc"
        },
        {
            "author_id": "410306475",
            "created_at": "2018-12-03T17:29:13.000Z",
            "id": "1069644741132857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A doutora em Arqueologia Marian Helen Rodrigues, nascida na pequena Coronel Jos\u00e9 Dias, da pr\u00f3pria regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, \u00e9 a nova chefe do... https://t.co/w02zDdieYN"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2018-12-03T17:05:49.000Z",
            "id": "1069638851004633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encerramento do Monumento Natural da Caldeira Velha, em S. Miguel - Jornal A\u00e7ores 9 https://t.co/P7JRCw0Cmg"
        },
        {
            "author_id": "350397821",
            "created_at": "2018-12-03T16:53:14.000Z",
            "id": "1069635682266750978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem andando no parque nacional eu s\u00f3 queria ter encontrado uma on\u00e7a mas o m\u00e1ximo que eu encontrei foi filhotinhos de quati iti malia que pequeninos"
        },
        {
            "author_id": "1317057546",
            "created_at": "2018-12-03T16:01:35.000Z",
            "id": "1069622686668808193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel\nhttps://t.co/kZkIhM0qmD"
        },
        {
            "author_id": "82646113",
            "created_at": "2018-12-03T16:01:27.000Z",
            "id": "1069622652543877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel\nhttps://t.co/TrP0si7qaa"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-03T15:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 41,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069622028733435910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcd7\ud83c\udf3fA 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da #Biodiversa, revista do @ICMBio, j\u00e1 est\u00e1 no ar. Confira reportagens sobre a concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no #Parque Nacional do Itatiaia, sobre o XIV Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias e mais \ud83e\udd29 Leia aqui: https://t.co/3eUZLZfH1D https://t.co/LjZUcauUDq"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2018-12-03T15:56:08.000Z",
            "id": "1069621313088585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para fazer da Ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara uma \u00e1rea protegida entregue ao Governo em 2019 https://t.co/lU21EUeqV3 https://t.co/UXt043X4zy"
        },
        {
            "author_id": "1059560031581036544",
            "created_at": "2018-12-03T15:38:20.000Z",
            "id": "1069616835769888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja s\u00f3 quem tentou\"retaliar\"o Ibama. Ficou magoado ser\u00e1? Algu\u00e9m pode avisar que \u00e9 proibido pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica preservada por lei?https://t.co/fBWyGAIbkk"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2018-12-03T15:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "joicehasselmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069614671290920960",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang @joicehasselmann Por favor, convide ela para vir conhecer a Floresta Nacional de Ipanema, onde est\u00e3o os remanescentes da primeira siderurgia nacional. Fica em Iper\u00f3/SP, do lado de Sorocaba. Abra\u00e7os xar\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "294064335",
            "created_at": "2018-12-03T15:10:39.000Z",
            "id": "1069609868108201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom!!! https://t.co/qhTjrQELJR"
        },
        {
            "author_id": "2804427977",
            "created_at": "2018-12-03T14:53:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e8a44469439a4c8"
            },
            "id": "1069605450348470273",
            "in_reply_to_user_id": "2804427977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o - TO\n\n||\u2022 Combina\u00e7\u00e3o de \u00c1guas claras + cachoeiras + rios = perfei\u00e7\u00e3o!!! &lt;3 https://t.co/rvwtJusIjV"
        },
        {
            "author_id": "751555716545118208",
            "created_at": "2018-12-03T14:34:57.000Z",
            "id": "1069600882763816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova fant\u00e1stica no cen\u00e1rio id\u00edlico da Serra do Ger\u00eas. \u2014 a sentir-se motivado em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/xnZ86buBmD"
        },
        {
            "author_id": "725436757697794048",
            "created_at": "2018-12-03T14:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1069594088255586306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 felicidade com esse grupo \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/J1HxuKUUal"
        },
        {
            "author_id": "267965032",
            "created_at": "2018-12-03T14:03:23.000Z",
            "id": "1069592937632276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: Pesquisa Pronta trata da compet\u00eancia para julgar crime ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal . https://t.co/q1hz4yWCzC"
        },
        {
            "author_id": "459600132",
            "created_at": "2018-12-03T13:46:13.000Z",
            "id": "1069588618287751169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois.\n\nO Mar\u00e9s Vivas mudou de localiza\u00e7\u00e3o devido \u00e0 anterior ser demasiado pr\u00f3xima da zona protegida.\n\nPassei l\u00e1 ontem.\n\nE n\u00e3o \u00e9 que est\u00e1 a nascer um condom\u00ednio habitacional de luxo?\n\u00c1rea Protegida o tanas.Interesses.... https://t.co/j3iv3NdngG"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2018-12-03T13:13:02.000Z",
            "id": "1069580267390672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa Pronta trata da compet\u00eancia para julgar crime ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - https://t.co/nk6j9MAYYo https://t.co/hTK8PAl8CN"
        },
        {
            "author_id": "62970978",
            "created_at": "2018-12-03T13:08:39.000Z",
            "id": "1069579166734065665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente t\u00e1 se estressando muito aqui \ud83d\ude05 \u2014 em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/TlJdbaqbYp"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-12-03T12:34:41.000Z",
            "id": "1069570617966555137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa Pronta trata da compet\u00eancia para julgar crime ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0federal https://t.co/WXaOjLDP2n"
        },
        {
            "author_id": "113042731",
            "created_at": "2018-12-03T12:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "sulinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069568104357904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para fazer da Ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara uma \u00e1rea protegida entregue ao Governo em 2019 https://t.co/S6s8cj4OSa via @sulinformacao"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-12-03T12:09:25.000Z",
            "id": "1069564259913424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pedreira de sienito, situada na encosta da serra de Monchique, foi mandada embargar pela c\u00e2mara, mas n\u00e3o parou. A cerca de 1,5 quil\u00f3metros de dist\u00e2ncia, mais abaixo, ficam as termas das Caldas de Monchique, inseridas em \u00e1rea protegida: produ\u00e7\u00e3o de... https://t.co/SKRqAIDz3o"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-12-03T12:04:22.000Z",
            "id": "1069562988540166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pedreira de sienito, situada na encosta da serra de Monchique, foi mandada embargar pela c\u00e2mara, mas n\u00e3o parou. A cerca de 1,5 quil\u00f3metros de dist\u00e2ncia, mais abaixo, ficam as termas das Caldas de Monchique, inseridas em \u00e1rea protegida: produ\u00e7\u00e3o de... https://t.co/qSrpuVZzwd"
        },
        {
            "author_id": "823993755132981250",
            "created_at": "2018-12-03T11:13:59.000Z",
            "id": "1069550309050118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcf8Na presentaci\u00f3n do selo que edita Correos e que dedica o  Monumento Natural do Souto da Retorta. https://t.co/fJpWpLP4TZ"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2018-12-03T09:37:08.000Z",
            "id": "1069525936742297601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para fazer da Ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara uma \u00e1rea protegida entregue ao Governo em 2019 - https://t.co/DdjzvEA7aT - #Algarve"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2018-12-03T09:30:08.000Z",
            "id": "1069524174228652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta para fazer da Ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara uma \u00e1rea protegida entregue ao Governo em 2019 - https://t.co/SaRAHtdm3W"
        },
        {
            "author_id": "226159378",
            "created_at": "2018-12-03T09:28:32.000Z",
            "id": "1069523771508383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SeaoiGoias: Crian\u00e7as do Programa Educacional Bombeiro Mirim de Silv\u00e2nia, fizeram uma caminhada at\u00e9 a Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, onde al\u00e9m de contemplar a beleza natural aprenderam sobre a import\u00e2ncia de se preservar o meio ambiente. https://t.co/ReDcLHvKOp"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2018-12-03T09:26:37.000Z",
            "id": "1069523290362769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe quantas on\u00e7as-pintadas existem no Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 bom saber, n\u00e3o? https://t.co/8aJ4rEAQhN"
        },
        {
            "author_id": "62254660",
            "created_at": "2018-12-03T09:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "happiness1906"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "AGameofPwns"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "rpOliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069516699425259523",
            "in_reply_to_user_id": "3077480181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@happiness1906 @AGameofPwns @rpOliveira \"Parque Nacional do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\", \u00e9 tudo um todo..."
        },
        {
            "author_id": "452545634",
            "created_at": "2018-12-03T08:29:26.000Z",
            "id": "1069508898179170311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crian\u00e7as do Programa Educacional Bombeiro Mirim de Silv\u00e2nia, fizeram uma caminhada at\u00e9 a Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, onde al\u00e9m de contemplar a beleza natural aprenderam sobre a import\u00e2ncia de se preservar o meio ambiente. https://t.co/dU2cNUy2dR #MaisSeguran\u00e7a #goiania #goias"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2018-12-03T08:25:05.000Z",
            "id": "1069507802698264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as do Programa Educacional Bombeiro Mirim de Silv\u00e2nia, fizeram uma caminhada at\u00e9 a Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, onde al\u00e9m de contemplar a beleza natural aprenderam sobre a import\u00e2ncia de se preservar o meio ambiente. https://t.co/uld66RBNHn"
        },
        {
            "author_id": "350397821",
            "created_at": "2018-12-03T02:22:10.000Z",
            "id": "1069416472450084865",
            "in_reply_to_user_id": "165472271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hecgomes dentro do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1069212720757641216",
            "created_at": "2018-12-03T01:48:32.000Z",
            "id": "1069408007853940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Troca das placas indicativas da nossa reserva biol\u00f3gica! Agora com placas novas e leg\u00edveis ! #VereadoraSabrinaColela #SantanaDeParnaiba #Alphaville https://t.co/ZCGsDzi03x"
        },
        {
            "author_id": "238943736",
            "created_at": "2018-12-03T00:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1069389735192186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campe\u00e3o dos 10km Cross Parques etapa Dois Candangos na Floresta Nacional.\n\nOs meus agradecimentos a todos que sempre torcem por mim. \n\nNa foto duas das pessoas especiais na minha vida. Meu\u2026 https://t.co/jxcIfXnkjV"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-12-02T23:49:50.000Z",
            "id": "1069378138210099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A jun\u00e7\u00e3o das palavras \u201cbora\u201d e \u201candar\u201d te convida a se reaproximar da natureza. Borand\u00e1 ent\u00e3o?\u00a0\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\n.\nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\n#visiteteresopolis\n#visiteguapi #turismo #parnaso\u2026 https://t.co/I1U5BfyiX3"
        },
        {
            "author_id": "2726989358",
            "created_at": "2018-12-02T21:45:24.000Z",
            "id": "1069346820248272897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier conta com uma vista inesquec\u00edvel. Que tal conhecer? Conte com a Netvistos para solicitar o seu visto e passaporte. \u2764\ufe0f https://t.co/gakD2y3cS3"
        },
        {
            "author_id": "612053808",
            "created_at": "2018-12-02T21:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1069344362444832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo extremamente vitoriosa, por cumprir algo que me prometi esse ano. \u2705\n#trilhando #pedradoelefante \u23e9\u23e9 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/T5O0gKWea4"
        },
        {
            "author_id": "154335397",
            "created_at": "2018-12-02T20:14:05.000Z",
            "id": "1069323842735095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pessoa leva os filhos a uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para apreciar a natureza e criar um esp\u00edrito ecol\u00f3gico nos filhos.\nMas votou em Bolsonaro e concorda com a guerra declarada contra o meio ambiente.\nSe chamar de hip\u00f3crita ser\u00e1 que ela se ofende?"
        },
        {
            "author_id": "16355023",
            "created_at": "2018-12-02T19:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1069315703164030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Lago Azul... \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/WuFku42KrF"
        },
        {
            "author_id": "398997287",
            "created_at": "2018-12-02T19:05:12.000Z",
            "id": "1069306505164337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigou do Am\u00e9m. \u2014 em Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo https://t.co/OXRMoq5jop"
        },
        {
            "author_id": "72019122",
            "created_at": "2018-12-02T19:02:58.000Z",
            "id": "1069305946088882177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de Petra Paul sobre as Terras do Priolo e os projetos de conserva\u00e7\u00e3o desenvolvidos pela SPEA e o Governo Regional dos A\u00e7ores para conservar esta \u00e1rea protegida (em alem\u00e3o). https://t.co/X1wc3N6z7I"
        },
        {
            "author_id": "94642289",
            "created_at": "2018-12-02T18:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.09578,
                        -19.19134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1069299027550687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de casa...\nA Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama est\u00e1 localizada nos munic\u00edpios de Sooretama e Linhares no estado de Esp\u00edrito Santo na regi\u00e3o sudeste do Brasil. O bioma predominante\u2026 https://t.co/YROE0qTKjc"
        },
        {
            "author_id": "984874715931127808",
            "created_at": "2018-12-02T18:23:50.000Z",
            "id": "1069296095841460226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspirado no Che, vou tecendo meus di\u00e1rios de motocicleta. \n\nParque Nacional Cerro Castillo, Chile. Maio / 2018 https://t.co/TPXPEDEOku"
        },
        {
            "author_id": "284069563",
            "created_at": "2018-12-02T17:36:33.000Z",
            "id": "1069284195443314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querer integrar \u00edndio a sociedade \u00e9 destruir o pouco de cultura que nos resta .\nO IBAMA errou em n\u00e3o ter dado multa maior por pescar em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/ZQBvmdPzSB"
        },
        {
            "author_id": "104367554",
            "created_at": "2018-12-02T17:26:11.000Z",
            "id": "1069281587794231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens 360\u00ba do Parque Nacional Igua\u00e7u. https://t.co/uTRCYPsJvB"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-12-02T17:20:07.000Z",
            "id": "1069280062657232897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce com a\u00e7\u00e3o de refer\u00eancia em conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/1JHsLjFzQa"
        },
        {
            "author_id": "96152215",
            "created_at": "2018-12-02T17:00:38.000Z",
            "id": "1069275157032828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SmartPoem 20 de abril de 2015\n\nO \u00cdNDIO NA VITRINE\n\nO \u00edndio nas redomas dos displays\n\u00e9 mera commodity antropol\u00f3gica\nda atividade psicossocial extrativista de gente.\nAnimal isolado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nO \u00edndio, no entanto, prefere ser(-)humano. https://t.co/Pv5XzAQmfc"
        },
        {
            "author_id": "800541424512942082",
            "created_at": "2018-12-02T16:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069273607531044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ukoGae1phv MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2018-12-02T16:52:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "262a8525f5d25ff9"
            },
            "id": "1069273177988218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar \u00e0s 6 da matina em pleno domingo tamb\u00e9m tem suas vantagens, pelo menos para a colega de rede Leila Daiane Gums Morsch que foi quem registrou esta bela imagem, visto a partir do bairro Aymor\u00e9 em Guabiruba-SC, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s montanhas do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. https://t.co/yuKbf1e2y2"
        },
        {
            "author_id": "130011279",
            "created_at": "2018-12-02T16:15:40.000Z",
            "id": "1069263840007909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #cycling #BikeLife #bike #roadcycling #roadbike #Paineiras https://t.co/W9QDeTTWfP"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-12-02T15:45:42.000Z",
            "id": "1069256301983801344",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi depois da multa de R$ 10 mil aplicada pelo Ibama em janeiro de 2012 que Bolsonaro come\u00e7ou sua guerra contra os fiscais do Ibama, analistas ambientais e procuradores.\nhttps://t.co/9PpGYuuIpY"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-12-02T15:42:16.000Z",
            "id": "1069255438259105792",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro [na \u00e9poca pelo PP do Rio] entrou com mandado de seguran\u00e7a na Justi\u00e7a Federal pra ter autoriza\u00e7\u00e3o privilegiada pra de pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: Verdadeiro"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2018-12-02T15:40:31.000Z",
            "id": "1069254994522705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost lomejordeveraguas\n\u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Coiba\ud83c\udfd6\ud83c\udfd6\ud83c\udfd6\ud83c\udfd6\ud83c\udfd6\nby unlimitedadventurescoiba https://t.co/9zRkQYh3Z0"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-12-02T15:39:47.000Z",
            "id": "1069254811852386305",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro foi multado pr\u00e1tica de pesca amadora na Ilha de Samambaia, parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios [Esec Tamoios], em Angra dos Reis [RJ], unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral: Verdadeiro"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-12-02T15:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lcschwenck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069254347878481922",
            "in_reply_to_user_id": "50483855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lcschwenck ent\u00e3o, eu tava agora mesmo pensando em incluir: \nBolsonaro foi multado pr\u00e1tica de pesca amadora na Ilha de Samambaia, parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios [Esec Tamoios], em Angra dos Reis [RJ], unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral: Verdadeiro"
        },
        {
            "author_id": "162563905",
            "created_at": "2018-12-02T15:13:10.000Z",
            "id": "1069248111816527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brooks  Falls Parque Nacional Katmai/Alaska#0sos#Naturaleza https://t.co/4a9VJSyoqa"
        },
        {
            "author_id": "96152215",
            "created_at": "2018-12-02T14:45:15.000Z",
            "id": "1069241088991469570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012 - O \u00cdNDIO NA VITRINE: O \u00edndio nos displays \u00e9 mera commodity antropol\u00f3gica da atividade psicossocial extrativista de gente. Animal isolado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O \u00edndio, no entanto, prefere ser humano."
        },
        {
            "author_id": "160716496",
            "created_at": "2018-12-02T14:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1069236661622591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/VEISQkiEod"
        },
        {
            "author_id": "256591915",
            "created_at": "2018-12-02T13:59:12.000Z",
            "id": "1069229497034133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu novo sonho de viagem chama-se: Parque nacional cavernas do perua\u00e7u!!"
        },
        {
            "author_id": "193509818",
            "created_at": "2018-12-02T13:36:44.000Z",
            "id": "1069223845104676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cara foi pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, d\u00e1 carteira da, leva multa, cria projeto de lei contra o Ibama e me vem com essa.\n\nEssa porra tinha que enfiar os dois p\u00e9s no cu e rasgar. https://t.co/gGLo1lGC0Z"
        },
        {
            "author_id": "1428593976",
            "created_at": "2018-12-02T13:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Propalando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069220581961228288",
            "in_reply_to_user_id": "17765151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@propalando Ele \u00e9 uma ave noturna que come inseto. Curiangos, por isso ele vai ficar parado num canto pois seu per\u00edodo de atividade \u00e9 a noite. N\u00e3o se preocupe, deixe ele fora de casa, numa \u00e1rea protegida que logo ele voa."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-12-02T12:01:00.000Z",
            "id": "1069199752338624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o tantas atra\u00e7\u00f5es oferecidas pela natureza que, \u00e0s vezes, ficamos sem ideia do que ver em um Parque Nacional. Se isso acontecer com voc\u00ea, \u00e9 s\u00f3 entrar no Wikiparques, l\u00e1 as principais atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o reunidas. F\u00e1cil e pr\u00e1tico, acesse https://t.co/xBpV7THSSf e veja. https://t.co/qurlP16PiX"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-12-02T11:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069196284958003201",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson 2018 foi o ano que a gente foi no parque nacional das emas e fez boia Cross no Rio Formoso junto com um Anta (tapirus terrestris)"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2018-12-02T11:43:22.000Z",
            "id": "1069195316002459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas - Portugal. https://t.co/n9K9sceqI4"
        },
        {
            "author_id": "867802419836706816",
            "created_at": "2018-12-02T11:31:30.000Z",
            "id": "1069192330689880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ABSURDO! DESCASO!\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 virando lix\u00e3o na Rua da Ch\u00e1cara 460 , final da Rua da Serenidade na PRA\u00c7A SECA.\n#unidosporjpa https://t.co/2h9QcMrNok"
        },
        {
            "author_id": "995021949553266688",
            "created_at": "2018-12-02T10:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1069179394479017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yyaSYjrZan a Trilha Parte Alta - Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "234668779",
            "created_at": "2018-12-02T10:01:07.000Z",
            "id": "1069169583871967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina (by Pablo Vaz) https://t.co/xWWfHNx3uV"
        },
        {
            "author_id": "164889045",
            "created_at": "2018-12-02T02:04:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "269958f94c74af01"
            },
            "id": "1069049725842792452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz trilha na Floresta Nacional de Irati eu to me achando muito das conectada com a natureza"
        },
        {
            "author_id": "3976390457",
            "created_at": "2018-12-02T00:52:05.000Z",
            "id": "1069031414811820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0 LUGAR GERAL\ud83c\udfc6 (Circuito Caixa Cross Parque - Etapa Dois Candangos). Feliz demais\ud83d\ude03! #ObrigadaSenhor\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n.\nFoi maravilhoso correr na Floresta Nacional de Bras\u00edlia \ud83c\udf32. Apesar de algumas po\u00e7as de lama no meio do... https://t.co/Wz3aEM3i6K"
        },
        {
            "author_id": "15679930",
            "created_at": "2018-12-01T23:32:14.000Z",
            "id": "1069011320115265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai participar do Pedal Anchieta 2018? Seja um ciclista respons\u00e1vel e n\u00e3o deixe nada pelo caminho. A Serra do Mar \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #VaDeBike #PedalAnchieta2018"
        },
        {
            "author_id": "2512720679",
            "created_at": "2018-12-01T22:18:31.000Z",
            "id": "1068992767773351937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara pesca em \u00e1rea protegida e quer oq?????? soca multa nesse fodido mesmo https://t.co/PmjmwxNQOP"
        },
        {
            "author_id": "1042079615022493696",
            "created_at": "2018-12-01T21:59:48.000Z",
            "id": "1068988055858614272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai acabar com a \"farra de multas do Ibama\" s\u00f3 por que foi multado por estar pescando em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica NOSSA O CARA T\u00c1 ERRADO MAS TEM QUE COLOCAR A CULPA NO IBAMA E N\u00c3O PAGAR A MULTA, AH VAI SE FODER COMO CONSEGUEM DEFENDER ALGU\u00c9M ASSIM??? PELO AMOR DE DEUS ABRAM OS OLHOS"
        },
        {
            "author_id": "46582614",
            "created_at": "2018-12-01T21:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -16.975,
                        64.023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3932d3da7922986"
            },
            "id": "1068976218857500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SVARTIFOSS\nFica em Skaftafell, dentro do Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull. As colunas de basalto ao redor dela s\u00e3o consideradas as mais pitorescas encontradas no pa\u00eds, onde ela cai, bem no\u2026 https://t.co/9Zi3HmphdY"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-12-01T21:02:06.000Z",
            "id": "1068973538646872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce com a\u00e7\u00e3o de refer\u00eancia em conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/b49r8u3JpT"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-12-01T21:00:48.000Z",
            "id": "1068973208878161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador assina decreto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Itapeti no Alto Tiet\u00ea | Mogi das Cruzes e Suzano | G1 https://t.co/xn5iGKlof3"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2018-12-01T20:25:00.000Z",
            "id": "1068964200737849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara. \u267b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764 https://t.co/5bu38NRlDJ https://t.co/LM4TuZOJ0S"
        },
        {
            "author_id": "961012109269192705",
            "created_at": "2018-12-01T20:17:47.000Z",
            "id": "1068962385686343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camilo autoriza unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Fortaleza https://t.co/IihRuMpR3X https://t.co/sdnej9ZArN"
        },
        {
            "author_id": "80725797",
            "created_at": "2018-12-01T20:17:45.000Z",
            "id": "1068962376987410433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camilo autoriza unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Fortaleza https://t.co/zc1sFNTPRN https://t.co/jitqfbs6bR"
        },
        {
            "author_id": "965691389966249984",
            "created_at": "2018-12-01T20:15:34.000Z",
            "id": "1068961825218326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro querendo acabar com a FESTA (?) de multa do Ibama s\u00f3 pq ele foi multado PQ PESCAVA EM UMA \u00c1REA PROTEGIDA TENDO TANTAS OUTRAS \u00c1REAS LEGAIS PARA PESCA AAAAAAAA UM AMOR O FUTURO PRESIDENTE. Mas ele ama o meio ambiente e as leis siiimmmm \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-12-01T19:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 44,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1068954945758666753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos convidados pelo Minist\u00e9rio do Turismo @mturismo para explorar um pouquinho do bel\u00edssimo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!! \ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83d\uddbc\ud83d\ude0d\nUma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de\u2026 https://t.co/TBYoMUD43d"
        },
        {
            "author_id": "67056090",
            "created_at": "2018-12-01T19:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068952205095575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saindo do Parque Nacional do Aparados da Serra! 25.11.2018 https://t.co/k1lbpvsG6m via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67056090",
            "created_at": "2018-12-01T19:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068951976979955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saindo do Parque Nacional do Aparados da Serra! 25.11.2018: https://t.co/M6SX41sqGd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58558250",
            "created_at": "2018-12-01T19:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1068946294830505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/Gmjj2Wt0xX"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2018-12-01T19:00:09.000Z",
            "id": "1068942846672232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Siamig est\u00e1 acompanhando os Bicudos que foram reintroduzidos na RPPN Porto Cajueiro, da Usina Coruripe, em Janu\u00e1ria, no Norte de MInas. \n\nOu\u00e7a o canto dele j\u00e1 solto na natureza! https://t.co/GxqcXlIAuW"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2018-12-01T18:51:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1068940646415769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Eu mesmo fui multado. Se n\u00e3o me engano em 2012. Foram R$10 mil reais\"\nS\u00f3 porque ele tava pescando em uma ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA? Tem que acab\u00e1 com isso dai, t\u00e1 o quei ?"
        },
        {
            "author_id": "415107405",
            "created_at": "2018-12-01T18:42:01.000Z",
            "id": "1068938285513408513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado foi multado em R$ 10 mil pelo Ibama em janeiro de 2012 por pesca ilegal numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida por lei... \n\n\"N\u00e3o vou mais admitir o Ibama sair multando a torto e a direito por a\u00ed, bem como o ICMbio [Instituto Chico Mendes de... https://t.co/wK9BQfr7sr"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2018-12-01T18:14:11.000Z",
            "id": "1068931277645066240",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 476,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 175
            },
            "text": "O futuro presidente j\u00e1 foi autuado pelo IBAMA. Ele e seus funcion\u00e1rios j\u00e1 foram denunciados pelo MPF por pesca irregular em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. As pessoas t\u00eam 95% da Ba\u00eda da Ilha Grande p/ praticarem pesca mas querem ir onde \u00e9 proibido. E quem comete abuso s\u00e3o os \u00f3rg\u00e3o ambientais"
        },
        {
            "author_id": "210436536",
            "created_at": "2018-12-01T17:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1068919286691819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua 2018 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/U0gPjVsd6B"
        },
        {
            "author_id": "226781221",
            "created_at": "2018-12-01T17:11:07.000Z",
            "id": "1068915407338254338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro critica o Ibama que o autuou s\u00f3 pq o coitadinho estava com apetrechos de pesca em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e s\u00f3 foi absolvido pelo STF com base no Princ\u00edpio da Insignific\u00e2ncia. (+)"
        },
        {
            "author_id": "940281804635983873",
            "created_at": "2018-12-01T16:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "cufuruuu"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 10,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068906455032627200",
            "in_reply_to_user_id": "999685373147209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cufuruuu @g1 Primeiro que ele n\u00e3o estava pescando. Na hora da multa ele estava em vota\u00e7\u00e3o na c\u00e2mara.\nE outra: mesmo que ele estivesse, qual o problema de largar um anzol em uma \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1002353804434661376",
            "created_at": "2018-12-01T15:11:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1068885215010009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 369,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 125
            },
            "text": "Cada vez mais eu me surpreendo com o boso, o cara foi multado em R$ 10 mil ap\u00f3s ser flagrado pescando em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ em 2012 e mesmo at\u00e9 hoje ele nem ter pago a multa, ele ainda alega que a culpa \u00e9 do Ibama que n\u00e3o sabe fiscalizar direito, s\u00e9rio que cara imbecil https://t.co/e4jnP4GKpi"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-12-01T14:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 53,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068879168681725957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A catrefa petralha de burocratas no @mmeioambiente e @icmbio fez o diabo pra tentar impedir a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, favorecendo a m\u00e1fia da pesca ilegal de compressor que devasta a Natureza na regi\u00e3o. Felizmente ser\u00e3o escorra\u00e7ados. Fora! #MaisAbrolhos https://t.co/OCuGoeU8hx"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2018-12-01T14:43:00.000Z",
            "id": "1068878131942080513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Perua\u00e7u #MinasGerais \n#cavernas #patrimonio #arqueologico\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\nhttps://t.co/HCK52Nxt8Y"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2018-12-01T14:42:16.000Z",
            "id": "1068877950861361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n#Perua\u00e7u #MinasGerais \n#cavernas #patrimonio #arqueologico\n\nhttps://t.co/h32p825ezn"
        },
        {
            "author_id": "62613320",
            "created_at": "2018-12-01T14:34:39.000Z",
            "id": "1068876031015231489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com participa\u00e7\u00e3o de melhores especialistas da \u00e1rea e ampla participa\u00e7\u00e3o social de milhares de cidad\u00e3os em dezenas de audi\u00eancias p\u00fablicas em todas regi\u00f5es,o Plano Diretor de Niter\u00f3i \u00e9 inovador ao garantir maior propor\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "551351577",
            "created_at": "2018-12-01T14:01:32.000Z",
            "id": "1068867697738342402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde tem cachoeira no RJ ?!\ud83e\udd14 No Parque Nacional da Tijuca tem v\u00e1rias!!! \ud83d\udc9a\n... https://t.co/QdEq1Tt8fl https://t.co/uwhdtfXfbX"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-12-01T13:31:50.000Z",
            "id": "1068860223589359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra da Tiririca, ontem, onde tamb\u00e9m se celebrou os 27 anos da cria\u00e7\u00e3o dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nE onde igualmente se lamentou a aprova\u00e7\u00e3o do... https://t.co/LHWwt7fb6G"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2018-12-01T13:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1068853898268405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agulhasnegras \ud83d\udc99 em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/Oon7gR3CgC"
        },
        {
            "author_id": "174062128",
            "created_at": "2018-12-01T12:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 83,
                        "username": "rkoerich"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068847341430628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, destaque do #meusroteirosdeviagem, pelo viajante @rkoerich.\n.\nUse a hashtag do blog @meusroteirosdeviagem para ver sua foto por aqui tamb\u00e9m! https://t.co/MtrSFRRPMj https://t.co/6f8T3plmf0"
        },
        {
            "author_id": "721846371746201600",
            "created_at": "2018-12-01T12:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gurudepre"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "FERNAND45112872"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "ElaineG16"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "ManuelP93494825"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "username": "KetanMadeira2"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 71,
                        "username": "DilmaResiste"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "alexandrecct"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "MCCdoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "username": "MariluParreiras"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 146,
                        "username": "Lelecoutz"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 157,
                        "username": "pahega"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 165,
                        "username": "patativaparana"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 181,
                        "username": "souguereira"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 194,
                        "username": "JeanSena"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 204,
                        "username": "diraholanda"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 217,
                        "username": "sonia_divinaa"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 232,
                        "username": "beruta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068842934068498432",
            "in_reply_to_user_id": "847844733410041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@gurudepre @FERNAND45112872 @ElaineG16 @ManuelP93494825 @KetanMadeira2 @DilmaResiste @Adrianasscamar1 @alexandrecct @MCCdoBrasil @MariluParreiras @Lelecoutz @pahega @patativaparana @souguereira @JeanSena @diraholanda @sonia_divinaa @beruta 10k \ud83d\ude04 \ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83d\ude04\ud83d\ude06\n10k \u00e9 no. m\u00e1gico na vida do picareta fascista. \u00c9 o mesmo valor da multa q o IBAMA deu nele por pescar em \u00e1rea protegida, de ACESSO PROIBIDO, em 2012. P escapar da multa chantageou os fiscais com amea\u00e7a de PL p desarm\u00e1-los (p serem mortos)\nhttps://t.co/ErbWq9ObQj"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2018-12-01T12:01:51.000Z",
            "id": "1068837576872726528",
            "in_reply_to_user_id": "1056453484562780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@florzinhaapp @marciofrancagov Tenho parentes que moram em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.tios,primos,regi\u00e3o de S\u00e3o Loren\u00e7o. Sim,criminalidade avan\u00e7a,por isso escola tem de ser um abrigo e n\u00e3o o lugar onde meu.filho vai ser aterrorizado por traficante \"de menor\""
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-12-01T11:17:20.000Z",
            "id": "1068826375526727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objeto de desejo da ind\u00fastria imobili\u00e1ria desde a d\u00e9cada de 70, a lagoa de Itaip\u00fa, na Regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i, perdeu a chance de ganhar mais um t\u00edtulo oficial de \"\u00e1rea protegida\". Registro meus parab\u00e9nsaqueles... https://t.co/cV34vH72yv"
        },
        {
            "author_id": "2954262987",
            "created_at": "2018-12-01T04:44:55.000Z",
            "id": "1068727621268267009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu novo objetivo de destino a ser conhecido \u00e9 o Parque Nacional do Monte Roraima"
        },
        {
            "author_id": "2584354267",
            "created_at": "2018-12-01T02:11:20.000Z",
            "id": "1068688968466747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOA DO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA https://t.co/2MCKfR2Lh3"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2018-12-01T01:28:26.000Z",
            "id": "1068678173410426880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost oviajante369\n#mtur\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\n.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o deserto brasileiro, com 155.000 hectares, pra se ter uma no\u00e7\u00e3o desse tamanho, caberia a cidade de S\u00e3o paulo\u2026 https://t.co/sPXF1p85gW"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-12-01T01:00:07.000Z",
            "id": "1068671048999149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "898343489162936320",
            "created_at": "2018-11-30T23:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068645904012464129",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel Parab\u00e9ns governador ....\nSou de Resende, visitem o Parque Nacional de Itatiaia, Regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1, Academia Militar das Agulhas Negras, Pedra Selada, etc...\nHj \u00e9 a 66a cidade melhor para se investir no pa\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-11-30T23:10:23.000Z",
            "id": "1068643433030524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador assina decreto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Itapeti no Alto Tiet\u00ea https://t.co/hD9xEUahGG"
        },
        {
            "author_id": "551239158",
            "created_at": "2018-11-30T23:05:21.000Z",
            "id": "1068642165272784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo Cajamarca https://t.co/CD25xZWaX2"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2018-11-30T22:00:43.000Z",
            "id": "1068625900307193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem POST NOVO no ar!\nSaiba como \u00e9 fazer a trilha da Pedra do Sino, no Parque Nacional do Itatiaia.\nPaisagens lindas e uma longa caminhada para a 9\u00aa montanha mais alta do Brasil!\n#rodasnospes #sourbbv #brasil #trilha #trekking https://t.co/jGgKc8Nfmn https://t.co/AgTCAsNdgR"
        },
        {
            "author_id": "124809467",
            "created_at": "2018-11-30T21:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1068622534055211009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando estamos bem com n\u00f3s mesmo, tudo conspira a nosso  favor! #Vibes\u270c #paz #natureza #Tranquilidade em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/AlMSR6GZqa"
        },
        {
            "author_id": "905053633473126400",
            "created_at": "2018-11-30T21:19:13.000Z",
            "id": "1068615456758657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso me deixa muito orgulhoso deste homem. Apoiado completamente. Malditos sejam estes assassinos de criaturas t\u00e3o magn\u00edficas e inocentes criadas por Deus.\nLuz pra n\u00f3s! Olho por olho neste... https://t.co/gHfmydBPkm"
        },
        {
            "author_id": "2761016155",
            "created_at": "2018-11-30T21:17:13.000Z",
            "id": "1068614955392479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vQjMIA5OQa"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-30T20:10:46.000Z",
            "id": "1068598229737058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18 de dezembro ;) https://t.co/lrbmzR8kZ0"
        },
        {
            "author_id": "56780945",
            "created_at": "2018-11-30T20:00:01.000Z",
            "id": "1068595523802693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ser\u00e1 implantado no munic\u00edpio de Carauari, onde existem duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a Reserva Extrativista M\u00e9dio Juru\u00e1, vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Uacari. Saiba mais: https://t.co/APiefgVBdF https://t.co/K5rALq3qku"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-11-30T19:32:42.000Z",
            "id": "1068588651985068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost informativo_belaguanabara\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nPARAB\u00c9NS PARNASO!!! 79 ANOS!\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os foi criado em 1939 para proteger a paisagem e a biodiversidade deste trecho\u2026 https://t.co/0xV1b6SdTi"
        },
        {
            "author_id": "71909334",
            "created_at": "2018-11-30T18:59:07.000Z",
            "id": "1068580198176702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inteligente! Sabe que tem que se esconder da humanidade.....ou vacilo na,  apareceu e agora j\u00e1 era, o bicho homem vem matar \ud83d\ude08 https://t.co/yaoMKIA1As"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2018-11-30T18:34:02.000Z",
            "id": "1068573888186122241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos mais famosos de #Manaus, no #Amazonas, \u00e9 o Parque Nacional de Anavilhanas, que est\u00e1 entre a capital Manaus e a cidade de Novo Air\u00e3o. Est\u00e1 a 200 km de Manaus.\nhttps://t.co/RJsgpzR3Xz \n#Turismo #viagem #Brasil https://t.co/GkZxGfItAj https://t.co/QTFwDbdpR4"
        },
        {
            "author_id": "83579954",
            "created_at": "2018-11-30T18:26:37.000Z",
            "id": "1068572019736879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria deste Parque Nacional mo\u00e7ambicano \u00e9 triste, mas felizmente o seu estado atual \u00e9 uma narrativa de supera\u00e7\u00e3o. Hoje em dia, a preserva\u00e7\u00e3o do local \u00e9 feita no feminino, de armas em punho e atrav\u00e9s da Ci\u00eancia. \ud83d\ude0d\n\nLeia toda a mat\u00e9ria atrav\u00e9s do link:\nhttps://t.co/bHfJCCD7EO https://t.co/A1i0ep3vlw"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-11-30T18:14:47.000Z",
            "id": "1068569043563466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbota Catimbau!!! J\u00e1 fechamos uma Toyota para a nossa aventura 4x4 no Parque Nacional Vale do Catimbau.\n\nAbrimos reservas para a segunda turma para os dias 08 e 09/12.\n\nreservas no 81 3221 4488/99704 0491 TIM... https://t.co/DBaXijzaNZ"
        },
        {
            "author_id": "75831894",
            "created_at": "2018-11-30T18:11:29.000Z",
            "id": "1068568211749314562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbota Catimbau!!! J\u00e1 fechamos uma Toyota para a nossa aventura 4x4 no Parque Nacional Vale do Catimbau.\n\nAbrimos reservas para a segunda turma para os dias 08 e 09/12.\n\nreservas no 81 3221 4488/99704 0491 TIM... https://t.co/JAUWCXJhlu"
        },
        {
            "author_id": "731235413805940737",
            "created_at": "2018-11-30T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 192,
                        "username": "Arteris_APS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068565322658078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveita para conhecer a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Papagaio-de-peito-roxo localizado em Bocai\u00fava do Sul, na regi\u00e3o metropolitana de Curitiba/PR, que foi constru\u00edda pela @Arteris_APS. Desfrute e descubra mais sobre a fauna brasileira. #ViajeArteris https://t.co/MQz0BbLCAr"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2018-11-30T17:11:35.000Z",
            "id": "1068553139647860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SIAMIG est\u00e1 acompanhando a hist\u00f3ria do Bicudo, que foi reintroduzido na RPPN Porto Cajueiro, da Usina Coruripe, em Janu\u00e1ria no Norte de Minas. Fizemos um storie para ele no Instagram. Clique aqui e veja:  https://t.co/V47n9K8OQ1. \n\nNa semana que vem teremos mais not\u00edcias!"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-11-30T16:24:24.000Z",
            "id": "1068541263635509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins recebeu, no dia 24, o Projeto Cinema na Pra\u00e7a da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o com a exibi\u00e7\u00e3o do filme A Era do Gelo. Na sess\u00e3o as crian\u00e7as puderam aprender mais sobre inclus\u00e3o, esquim\u00f3s e o per\u00edodo glacial. https://t.co/iJXIXhTFmd https://t.co/L3ttmt9S7X"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-11-30T16:00:07.000Z",
            "id": "1068535154384216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1997, o parque \u00e9 uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o, que tem por objetivo a defesa dos \u00faltimos remanescentes florestais do bioma Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/eRCw7XB9S6"
        },
        {
            "author_id": "222188915",
            "created_at": "2018-11-30T15:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1068522035448446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \u2022 \ud83c\udf33\ud83d\udc12 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/d0m3UBWTJ1"
        },
        {
            "author_id": "555338936",
            "created_at": "2018-11-30T14:52:20.000Z",
            "id": "1068518096288178178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra nascimento de tr\u00eas filhotinhos de on\u00e7a-pintada https://t.co/TyPCVHxrYU"
        },
        {
            "author_id": "135258641",
            "created_at": "2018-11-30T14:37:40.000Z",
            "id": "1068514402364665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou p\u00e9ssima pra gerir minha pr\u00f3pria vida, mas eu levo tanto jeito pra gerir unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Tomo decis\u00f5es r\u00e1pidas e inteligentes\n\nJ\u00e1 sei vou fazer da minha vida uma UC"
        },
        {
            "author_id": "63163444",
            "created_at": "2018-11-30T14:16:59.000Z",
            "id": "1068509200249208834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores viram ca\u00e7a em parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/dsK3NmZsL3 https://t.co/8znN1cQmuS"
        },
        {
            "author_id": "1063823886570147840",
            "created_at": "2018-11-30T14:13:43.000Z",
            "id": "1068508378014654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u -  Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil. #cataratasdoiguacu #parana #brasil #visitebrasil #belezanatural #beleza #mundo #ferias #f\u00e9rias #destinos #prefiroviajar #viajando #trip #destinosimperdiveis #turismo #turistando https://t.co/I85iJd2G0j https://t.co/GCnp3ptEKY"
        },
        {
            "author_id": "537358680",
            "created_at": "2018-11-30T14:08:59.000Z",
            "id": "1068507185418825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Y5yfpglfcm"
        },
        {
            "author_id": "1227964500",
            "created_at": "2018-11-30T13:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1068500640085630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de f\u00e9rias, renovando as energias. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/jLNHQZ1JJr"
        },
        {
            "author_id": "219655711",
            "created_at": "2018-11-30T13:19:41.000Z",
            "id": "1068494780160708609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o m\u00eas de agosto, o Ifac, atrav\u00e9s do campus Cruzeiro do Sul, vem desenvolvendo o curso de condutor de Turismo Ecol\u00f3gico, junto \u00e0 comunidade P\u00e9 da Serra, localizada no Parque Nacional da Serra do Divisor. https://t.co/WaJlKNthqa"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2018-11-30T12:32:18.000Z",
            "id": "1068482852688457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um local perfeito para quem adora um climinha mais friozinho e aconchegante, o Hotel Lago Grey \u00e9 cercado de lagos, rios e florestas nativas, com montanhas e geleiras que formam um cen\u00e1rio radiante. Al\u00e9m de poder  descobrir um pouco mais do Parque Nacional Torres Del Paine. https://t.co/8XzyJCjm6r"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-11-30T12:15:08.000Z",
            "id": "1068478535424270341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasNot\u00edcias  \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\n\nCidade trabalha para ganhar o t\u00edtulo de primeira \u201cCidade Parque Nacional\u201d do mundo. https://t.co/F88L24XEr9"
        },
        {
            "author_id": "66332685",
            "created_at": "2018-11-30T12:10:04.000Z",
            "id": "1068477260087390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NessasFeriasEu quero ir por onde n\u00e3o haja estrada e deixar a minha trilha.\nLinha Macboot ADVENTURE \ud83c\udf33\n\u00b0 https://t.co/0qOUh94ShN\n\nFoto | @giomanfroi - Trilha para a laguna sucia, autorizada pelo parque nacional- El chalten https://t.co/Yug53n9Y7u"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2018-11-30T11:51:24.000Z",
            "id": "1068472562194235395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho que virou realidade O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 simplesmente deslumbrante. Um dos tesouros da humanidade, e passar s\u00f3 um dia neste lugar \u00e9 um erro tremendo! Ent\u00e3o, corre e leia tudinho que eu estou falando de uma... https://t.co/oxhXY0HOAD"
        },
        {
            "author_id": "951124310973960198",
            "created_at": "2018-11-30T10:58:11.000Z",
            "id": "1068459168783392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia https://t.co/RT8f0Djej6"
        },
        {
            "author_id": "1058190216832397312",
            "created_at": "2018-11-30T10:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "username": "alemarchetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068456123810758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \u201c..eu nem sofro em olhar voc\u00ea de costas indo embora\u201d \u2022 valeu pelo click @alemarchetti e pela produ\u00e7\u00e3o da megsrmakeup querida \ud83d\udc9a em Parque nacional Iguaz\u00fa https://t.co/20L0yyvvaG"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2018-11-30T09:32:29.000Z",
            "id": "1068437602850799617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salto Ang\u00e9l, localizado no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, \u00e9 a maior cachoeira do mundo, com uma queda livre de 980 metros de altura."
        },
        {
            "author_id": "1018826662199353344",
            "created_at": "2018-11-30T09:25:32.000Z",
            "id": "1068435853188452353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 meu mel, vamo se casa e constitui um RPPN???"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2018-11-30T09:22:00.000Z",
            "id": "1068434961999507457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/wg02cpIpbe"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2018-11-30T09:12:15.000Z",
            "id": "1068432511733301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/ZOp47zIf3j"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2018-11-30T08:55:42.000Z",
            "id": "1068428343199113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/61fWkXoaLB"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2018-11-30T08:37:24.000Z",
            "id": "1068423738872553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/CymZ1UUHEQ"
        },
        {
            "author_id": "277402253",
            "created_at": "2018-11-30T07:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "elcolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068403435396112384",
            "in_reply_to_user_id": "104441186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elcolla Non creo que chegue a feito,\nAgora e un parque nacional e a le\u00ed o protexe para estas instalacions"
        },
        {
            "author_id": "14848415",
            "created_at": "2018-11-30T03:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1068352384676573185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s #southamerica #photographer #landscapephotography #nationalparks #chapadadosveadeiros #photography #canon #visitbrasil #mtur em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4B2Z25HDvb"
        },
        {
            "author_id": "159127294",
            "created_at": "2018-11-30T02:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1068333852580618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um #tbt buc\u00f3lico dessa viagem nas alturas \ud83c\udf43\ud83d\udc9a\ud83c\udf3e #trilhandotrilhas #trilhandomontanhas  #ilovenature #mochilaogol @voegoloficial em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/pY4bAfREaM"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-30T00:46:07.000Z",
            "id": "1068305135976292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de macacos da esp\u00e9cie bugio-preto. Na foto, duas f\u00eameas e um filhote, com poucos dias de vida.\n\nA imagem foi realizada no Parque Nacional Encontro das\u2026 https://t.co/5SMpfIdriV"
        },
        {
            "author_id": "35071010",
            "created_at": "2018-11-29T23:54:21.000Z",
            "id": "1068292111626317826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado nas trilhas! \ud83d\ude0d https://t.co/zAKKmpCwE0"
        },
        {
            "author_id": "564852060",
            "created_at": "2018-11-29T23:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1068282974402097154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse lugar lindo \u2764\ufe0f em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/t7EAp4nhS6"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-11-29T22:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 186,
                        "username": "Wild"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068267396010573841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os elefantes brancos ou 'fantasmas' do Parque Nacional de Etosha, Nambia. Eles s\u00e3o extremamente raros. Ver um desses animais \u00e9 considerado um sinal de boa fortuna, paz e riqueza!\n\nFoto: @wild.anjadenker https://t.co/4QdW3QlGlb"
        },
        {
            "author_id": "187218887",
            "created_at": "2018-11-29T22:05:30.000Z",
            "id": "1068264715678294018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hjHaUhe0jr"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2018-11-29T22:01:43.000Z",
            "id": "1068263766503116801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/11: Algumas efem\u00e9rides de hoje no link abaixo: Hoje faz 2 anos do dia mais triste do Futebol brasileiro (vcs sabem n\u00e9)!  Hoje tb \u00e9 o Dia Int dos Defensores dos Direitos da Mulher. Em 1961 aconteceu a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nhttps://t.co/dDXy44w4gm"
        },
        {
            "author_id": "41749894",
            "created_at": "2018-11-29T21:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31368,
                        -22.86949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1068259363352166401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eparrey Oy\u00e1 \ud83c\udf2a\u2607 \nOk\u00ea ar\u00f4, arol\u00e9 \ud83c\udff9\ud83d\udc07 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/EI1j8wtoj4"
        },
        {
            "author_id": "125729123",
            "created_at": "2018-11-29T21:12:45.000Z",
            "id": "1068251440806809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GYmD7jJAvI"
        },
        {
            "author_id": "108996678",
            "created_at": "2018-11-29T21:10:10.000Z",
            "id": "1068250792065404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2bYkfM8GKR"
        },
        {
            "author_id": "883205652549705729",
            "created_at": "2018-11-29T21:07:57.000Z",
            "id": "1068250233241575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rendeu ... colei com os manos da tijuca no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "410306475",
            "created_at": "2018-11-29T20:55:48.000Z",
            "id": "1068247174323032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A analista ambiental do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) Luciana Nars, que ocupava o cargo em comiss\u00e3o de chefe do Parque Nacional da... https://t.co/eIKQXbfLVs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-29T20:42:41.000Z",
            "id": "1068243876366991360",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira o document\u00e1rio feito por Adriano Gambarini e lan\u00e7ado no evento no Parque Nacional do Igua\u00e7u em celebra\u00e7\u00e3o do Dia Nacional da On\u00e7a-pintada \ud83c\udfa5\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/Fg4CN13bLR"
        },
        {
            "author_id": "90845484",
            "created_at": "2018-11-29T20:39:08.000Z",
            "id": "1068242983537958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Professor Erli recebeu uma homenagem muito significativa no Parque Nacional de Bras\u00edlia! \ud83c\udf31\n\nParab\u00e9ns professor!\n\n#ProjetoPedePlanta"
        },
        {
            "author_id": "334143457",
            "created_at": "2018-11-29T20:37:03.000Z",
            "id": "1068242456116899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YkF0hyo0en"
        },
        {
            "author_id": "932981753165307904",
            "created_at": "2018-11-29T20:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068236080988737537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer quando ver uma on\u00e7a ? | Dia da on\u00e7a | Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/ux7q2u8e2X via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3407578773",
            "created_at": "2018-11-29T19:42:39.000Z",
            "id": "1068228767259205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional \u00e9 t\u00e3o longe que nem a chuva consegue chegar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "43553162",
            "created_at": "2018-11-29T19:33:55.000Z",
            "id": "1068226567556538370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/aiyZ8UicO1"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-11-29T19:32:47.000Z",
            "id": "1068226284973694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Comando de Pol\u00edcia Ambiental, Administra\u00e7\u00e3o do Parque da Floresta Nacional da Tijuca e Secretarias do Meio Ambiente! \nDezenas de constru\u00e7\u00f5es, inclusive abrigando com\u00e9rcios, se instalaram nos dois lados da... https://t.co/xVLdaBTRON"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-29T19:03:08.000Z",
            "id": "1068218824401592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Conhe\u00e7a o Parque Nacional Tanjung Puting, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental que resgata, reabilita e reintroduz os orangotangos na natureza. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/kKHHjjdCZZ\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-29T19:00:00.000Z",
            "id": "1068218034219900933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Tanjung Puting, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental que resgata, reabilita e reintroduz os orangotangos na natureza. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/HYQYjhOK1O"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-11-29T18:22:08.000Z",
            "id": "1068208504018739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00edmbolo nacional da biodiversidade, a on\u00e7a-pintada acaba de ganhar data comemorativa: o Dia Nacional da On\u00e7a Pintada, que \u00e9 comemorado hoje, dia 29 de novembro. https://t.co/xLqxaajGmu"
        },
        {
            "author_id": "42721878",
            "created_at": "2018-11-29T18:20:57.000Z",
            "id": "1068208205799587841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense que era mentira. https://t.co/QduhXAbk6C https://t.co/GhGkekEDG1"
        },
        {
            "author_id": "2518021354",
            "created_at": "2018-11-29T18:01:50.000Z",
            "id": "1068203397713678336",
            "in_reply_to_user_id": "2518021354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vivi pra ver o meio ambiente sufocar alguma coisa. Aqui tem muito verde, ne? Muita \u00e1rea protegida. \n\nPra ter uma no\u00e7\u00e3o, o escrit\u00f3rio que eu trabalho \u00e9 em cima de uma \u00e1rvore que n\u00e3o pode ser derrubada."
        },
        {
            "author_id": "230532942",
            "created_at": "2018-11-29T17:58:38.000Z",
            "id": "1068202591379693570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dirigi 2 horas. To esperando um bus\u00e3o mais 1 hora e meia. Vou sacolejar nele por mais meia pra ir num povoado de \u00e1rea protegida pra ver le\u00f5es-marinhos pq sou mto adulta."
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2018-11-29T17:51:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "1068200750818516995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos mais famosos de Manaus, no Amazonas, \u00e9 o Parque Nacional de Anavilhanas, que est\u00e1 entre a capital Manaus e a cidade de Novo Air\u00e3o.\nEst\u00e1 a 200 km de Manaus.\nhttps://t.co/LlyZgGZ8KF\n#Turismo #viagem #Brasil https://t.co/KjggDbOJfj"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-29T17:33:22.000Z",
            "id": "1068196233490169857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Hoje \u00e9 o #DiaDaOn\u00e7a!\nPara estrear, veja imagens que d\u00e3o esperan\u00e7a para os bi\u00f3logos brasileiros e servem como alerta para a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o de seu habitat.\nhttps://t.co/ytZEbekaaU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-29T17:24:33.000Z",
            "id": "1068194015244361731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o #DiaDaOn\u00e7a!\nPara estrear, veja imagens que d\u00e3o esperan\u00e7a para os bi\u00f3logos brasileiros e servem como alerta para a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o de seu habitat.\nhttps://t.co/23yy0Vcq8y"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-29T17:23:17.000Z",
            "id": "1068193695701352449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Hoje \u00e9 o #DiaDaOn\u00e7a!\nPara estreiar, veja imagens que d\u00e3o esperan\u00e7a para os bi\u00f3logos brasileiros e servem como alerta para a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o de seu habit\u00e1t.https://t.co/ytZEbekaaU\""
        },
        {
            "author_id": "84981824",
            "created_at": "2018-11-29T17:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1068192899932831746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encare a dura realidade, mas n\u00e3o se torne um pessimista! Pensamento positivo! Dias melhores vir\u00e3o! #tbt em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yN3ARRobUv"
        },
        {
            "author_id": "1783570915",
            "created_at": "2018-11-29T17:17:29.000Z",
            "id": "1068192233793486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achava que tinha \"Zerado o Rio\", mas, dessa lista, s\u00f3 conhe\u00e7o o Parque Nacional do Graja\u00fa, Barra de Guaratiba e Praia do Secreto https://t.co/7KBLP53oRX"
        },
        {
            "author_id": "1063222339637252102",
            "created_at": "2018-11-29T17:06:35.000Z",
            "id": "1068189489930088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem estive acompanhando o Projeto de Extens\u00e3o \u201cGuarda Compartilhada na Floresta Nacional Mario Xavier\u201d em Serop\u00e9dica (RJ), coordenado pela Profa. Karine Vargas do Depto. de Geografia (campus Serop\u00e9dica). Fundamental trazer a comunidade para as unidades de conserva\u00e7\u00e3o #ufrrj https://t.co/1Ev9RMjIsk"
        },
        {
            "author_id": "1058515457559400448",
            "created_at": "2018-11-29T16:04:51.000Z",
            "id": "1068173957021528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/8SCXGQpqij\nC\u00e2meras flagram on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MSG1CCzsgk"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-29T16:03:46.000Z",
            "id": "1068173682131038209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Hoje \u00e9 #DiaDaOn\u00e7a!\n#SuaFoto On\u00e7a-pintada descansa no Parque Nacional Encontro das \u00c1guas (MT).\nFoto de Izalete Tavares. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/4FInFPAa5u\""
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2018-11-29T16:01:09.000Z",
            "id": "1068173024980058117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais de 27 mil pessoas se re\u00fanem contra a reativa\u00e7\u00e3o da Mina Casa Branca dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Rola Mo\u00e7a (MG). \"Este projeto p\u00f5e em risco os 6 mananciais que abastecem 40% da Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte.\"\nPara ajudar, assine: https://t.co/HO2fJYYzk0"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-29T16:00:01.000Z",
            "id": "1068172741629497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #DiaDaOn\u00e7a!\n#SuaFoto On\u00e7a-pintada descansa no Parque Nacional Encontro das \u00c1guas (MT).\nFoto de Izalete Tavares. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/bqPjdxEvXz"
        },
        {
            "author_id": "883205652549705729",
            "created_at": "2018-11-29T15:42:06.000Z",
            "id": "1068168229816885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um parque nacional agora. .. toma um Cantina e fica de boa.. . Por\u00e9m estou sem Maconha"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2018-11-29T15:13:54.000Z",
            "id": "1068161133268344833",
            "in_reply_to_user_id": "73429972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3fO Munic\u00edpio capixaba \u00e9 famoso pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Pedra Azul e pelo turismo hist\u00f3rico, de esportes e de aventura. S\u00e3o 34.757 habitantes e extens\u00e3o territorial de 1.225 km\u00b2.  Um desafio \u00e9 a conex\u00f5es de n\u00facleos existentes, inclusive em \u00e1reas rurais. \ud83c\udf33 https://t.co/ZjhBREivXY"
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2018-11-29T15:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1068160530530095106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada-se #TBT #MOCHILAOGOL @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KN5Rr61jNY"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-11-29T15:00:07.000Z",
            "id": "1068157664201506817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com atra\u00e7\u00f5es para toda a fam\u00edlia, a reserva natural possui a maior rede de trilhas do pa\u00eds, al\u00e9m de vias para escalada, piscinas naturais e \u00e1reas de lazer https://t.co/UE0zPraTvr"
        },
        {
            "author_id": "74234605",
            "created_at": "2018-11-29T14:49:41.000Z",
            "id": "1068155039951347714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca est\u00e1 comemorando 27 anos! Essa foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Rio que surgiu a partir da mobiliza\u00e7\u00e3o de movimentos ambientalistas e comunit\u00e1rios. https://t.co/eNBbytCZQk"
        },
        {
            "author_id": "2383021782",
            "created_at": "2018-11-29T14:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1068149188272091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffd em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/gaww1Mlcj5"
        },
        {
            "author_id": "913753306597593088",
            "created_at": "2018-11-29T13:38:57.000Z",
            "id": "1068137238695829505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um lugar, onde h\u00e1 paz. S\u00f3 n\u00f3s dois\"\nIliane e Felipe\n#fazendaipanema #sorocaba #ensaionafazenda #iper\u00f3 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/ZSyRHdWL9T"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2018-11-29T13:00:01.000Z",
            "id": "1068127441632165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Campe\u00e3 de desmatamento, a \u00e1rea protegida sofre com retirada ilegal de madeira, avan\u00e7o da pecu\u00e1ria e invas\u00f5es. Em outubro, contabilizou 1.800 hectares de floresta no ch\u00e3o.\nhttps://t.co/B41G7jK5Xc"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-11-29T11:02:39.000Z",
            "id": "1068097904416452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos nesta parte da viagem do parque nacional da Amaz\u00f4nia e continuamos deslocando rumo a Jacareacanga,... https://t.co/MRpEmEt6oR"
        },
        {
            "author_id": "38071241",
            "created_at": "2018-11-29T10:59:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1068097174028894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Nacional do Igua\u00e7u: uma das sete maravilhas da Natureza !"
        },
        {
            "author_id": "4870531071",
            "created_at": "2018-11-29T09:05:13.000Z",
            "id": "1068068350717235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o que o jefersoncorte aprontou na Reserva Biol\u00f3gica do Sahy nesse final de semana! https://t.co/riqeVA1YgO"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2018-11-29T08:54:14.000Z",
            "id": "1068065588000501761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Brasilia est\u00e1 comemorando 57 anos e n\u00e3o h\u00e1 muito a ser comemorado. \u00c9 um lugar lindo que sofre com a pressa imobili\u00e1ria e a grilagem de terra. Temos que preservar e a luta deve ser de toda popula\u00e7\u00e3o #bddf"
        },
        {
            "author_id": "301895512",
            "created_at": "2018-11-29T08:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 61,
                        "username": "Malpartida_cc"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 76,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1068053671999651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#LosBarruecos\nMonumento Natural de #Extremadura\n#FelizJueves\n@Malpartida_cc @Extremadura_tur https://t.co/X1MM4TKgLS"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2018-11-29T06:54:24.000Z",
            "id": "1068035430791155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Boqueir\u00e3o da On\u00e7a foram criados primeiro semestre de 2018 https://t.co/PD0zb06R9y"
        },
        {
            "author_id": "1031894331215343617",
            "created_at": "2018-11-29T03:28:56.000Z",
            "id": "1067983724564963333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost arleyrodriguesbm (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque nacional do igua\u00e7u... contemplando uma grande obra de deus... #fozdoiguacu\n#vamopapao\n#payxao\n#parquenacionaldoigua\u00e7u\n#cataratasbrasileiras https://t.co/dKgs69pcVz"
        },
        {
            "author_id": "3056104760",
            "created_at": "2018-11-29T02:41:14.000Z",
            "id": "1067971718336192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Finally made it to Parque Nacional #Chingaza #Colombia to enjoy my favorite ecosystem, the p\u00e1ramo. https://t.co/17p2rxbRou"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-29T01:21:26.000Z",
            "id": "1067951636696522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega a ser ir\u00f4nica tem\u00e1tica na Regi\u00e3o.\nSo tem aumentado as constru\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional.\nRio Pregui\u00e7as. https://t.co/Rg8Z9ojGFN"
        },
        {
            "author_id": "36242668",
            "created_at": "2018-11-29T01:09:01.000Z",
            "id": "1067948511629664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras recebe a visita de alunos do PUMA, da PM Ambiental de Canoinhas https://t.co/ZHMPVOLIx8"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-29T00:05:42.000Z",
            "id": "1067932577128951809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGADA DA NEVE AO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/HxmJmiGBfo"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-29T00:01:34.000Z",
            "id": "1067931536534765569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGADA DA NEVE AO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/e28Sr0OPMR"
        },
        {
            "author_id": "1065574124259631104",
            "created_at": "2018-11-28T23:32:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ebb468884001"
            },
            "id": "1067924199061233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lembrancinha do #Facebook que adoreiii #floresta #Nacional #ipanema https://t.co/VVYmTZwESR"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-11-28T23:23:13.000Z",
            "id": "1067921886514950145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/DVI3QkuUGD"
        },
        {
            "author_id": "744131348",
            "created_at": "2018-11-28T22:59:32.000Z",
            "id": "1067915927256207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf32\u270c\ufe0f em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/8JhTJBnO0u"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-11-28T21:46:24.000Z",
            "id": "1067897522193145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PA: Em 1 \u00fanico m\u00eas, destrui\u00e7\u00e3o na Terra #Ind\u00edgena Cachoeira Seca supera o total desmatado em 2017\nhttps://t.co/Ek6FoUb2DB\n\nCampe\u00e3 d desmatamento, a \u00e1rea protegida sofre c/retirada ilegal d madeira, avan\u00e7o da pecu\u00e1ria e invas\u00f5es. Em out., foram 1.800 hectares d floresta no ch\u00e3o https://t.co/H8jFuHX0LR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-28T21:35:54.000Z",
            "id": "1067894879689342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar a 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da #Biodiversa, a revista do #ICMBio!\nConfira, neste n\u00famero, reportagens sobre a concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia, sobre o XIV Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias e mais \ud83d\ude0d\nLeia aqui: https://t.co/vDO3rJKRhw https://t.co/OnQr5T03Oe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-28T21:29:05.000Z",
            "id": "1067893163992522781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio est\u00e1 testando o uso drones para apoiar as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento na Amaz\u00f4nia!\nNeste m\u00eas, servidores do Instituto testaram drones na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (PA). Confira no v\u00eddeo, de Bruno Bimbato, registros dos testes \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/XDNfJvloQd"
        },
        {
            "author_id": "68509216",
            "created_at": "2018-11-28T20:52:57.000Z",
            "id": "1067884070196191246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que temos para salada??? Prote\u00edna de Escargot.... em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/Q2vk6IuvII"
        },
        {
            "author_id": "236490498",
            "created_at": "2018-11-28T20:00:22.000Z",
            "id": "1067870839029280769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Phong Nha\u2013Ke Bang, Vietnam. Patrimonio de la humanidad. https://t.co/baxX1IGOb8"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-11-28T19:54:01.000Z",
            "id": "1067869240320057346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/fFCvS4DG7r"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-11-28T19:13:28.000Z",
            "id": "1067859035758706690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o dia 2 de Dezembro, propomos um trilho de outrora, em Cabana Maior. O percurso inicia-se junto \u00e0 Porta do Mezio, uma das portas de entrada do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e ser\u00e1... https://t.co/oFsm88Tmv9"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-11-28T19:05:09.000Z",
            "id": "1067856941710479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o ver\u00e3o, s\u00e3o 3 os passeios que n\u00e3o se pode perder em Ushuaia: a caminhada com pinguins na Ilha Martillo, o passeio ao Parque Nacional Tierra del Fuego e a navega\u00e7\u00e3o pelo Canal de Beagle https://t.co/xOrTHcdDhM https://t.co/iDI4VOLgnw"
        },
        {
            "author_id": "56079729",
            "created_at": "2018-11-28T18:58:35.000Z",
            "id": "1067855291167981573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos amigos perguntando sobre o parque Beto Carrero World, resolvi postar e dizer que SIM! Vale a pena ir conhecer este parque nacional e com uma bela hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o! O ideal,\u2026 https://t.co/Vz8siU6wnf"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2018-11-28T16:48:38.000Z",
            "id": "1067822585696657409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SISTELO \"O PEQUENO TIBETE PORTUGU\u00caS!\n\nA freguesia situa-se no concelho de Arcos de Valdevez, vizinha do PNPG - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \u00c9 famosa pelos seus socalcos -... https://t.co/FPw41F7uRA"
        },
        {
            "author_id": "786204051713122304",
            "created_at": "2018-11-28T16:20:56.000Z",
            "id": "1067815616302800898",
            "in_reply_to_user_id": "319774200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roger_branda0 Surgiu uma chance de conhecer a floresta nacional de Silv\u00e2nia \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2018-11-28T15:48:23.000Z",
            "id": "1067807422708895747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidos e unindo esfor\u00e7os para regularizar a situa\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio da humanidade, participei ao lado da dra. Ni\u00e9de Guidon; do deputado federal, Paes Landim de reuni\u00e3o com o ministro do Meio Ambiente, Edson Duarte para discutir a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/RsjxO6n7OL"
        },
        {
            "author_id": "2801516096",
            "created_at": "2018-11-28T14:53:20.000Z",
            "id": "1067793572378734593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 a decorrer na sede do Parque Natural do Vale do Guadiana uma ac\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o sobre os valores naturais e culturais desta \u00e1rea protegida. Actividade que pretende capacitar os diferentes agentes do... https://t.co/DmBLF9nxLy"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2018-11-28T14:45:06.000Z",
            "id": "1067791497725177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Aventura e beleza no norte de Minas Gerais. 24,25/Novembro \n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre... https://t.co/M7i9Up0kSd"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-11-28T14:08:50.000Z",
            "id": "1067782373599793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SaiuNaM\u00eddia\nO jornal O Hoje destaca em sua edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira, 28, as obras da Prefeitura de Goi\u00e2nia que est\u00e3o realizadas no Pq. Arei\u00e3o. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi atingida por um inc\u00eandio no ano passado que destruiu parte da vegeta\u00e7\u00e3o, o anfiteatro e a \u00e1rea do bambuzal https://t.co/SKO8bcjeXA"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-11-28T13:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 72,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067766064027705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo para o Brasil onde os CAFAJESTES aboletados no @mmeioambiente e @ICMBio est\u00e3o boicotando ativamente a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, impedindo ampliar tamb\u00e9m a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda com Mergulho e Ecoturismo. Por sorte a faxina vem a\u00ed!!! https://t.co/pPHIxrnAlF"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-11-28T13:00:09.000Z",
            "id": "1067765088462012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as maravilhas da fauna desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que se constitui em uma das seis \u00e1reas em que o Mater Natura est\u00e1 realizado atividades de restaura\u00e7\u00e3o florestal, com o patroc\u00ednio do BNDES. https://t.co/sU7Gm4G7Td"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-11-28T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067765052860768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Convidamos voc\u00ea a conhecer o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina. \n\n#ParquesdoBrasil \u00e0s 21h45 na @TVBrasil | https://t.co/QLEKtrp8eV https://t.co/0zd1hPxqQh"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2018-11-28T12:44:14.000Z",
            "id": "1067761081370718210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 07.11.2018 aconteceu a Oficina de Manejo e Sinaliza\u00e7\u00e3o de Trilhas do Caminho da Mata Atl\u00e2ntica (CMA) no Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca, realizada pela Coordena\u00e7\u00e3o do CMA, em... https://t.co/AS5KbWMEat"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-11-28T12:30:00.000Z",
            "id": "1067757501267894277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AmbienteRJ O Inea j\u00e1 deu dezenas de palestras sobre a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural para incentivar a cria\u00e7\u00e3o desse tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Estado do Rio. E voc\u00ea, quer ajudar a preservar a Mata Atl\u00e2ntica? https://t.co/dvy7owC6Gy https://t.co/y22qk55gKO"
        },
        {
            "author_id": "1038849553561276417",
            "created_at": "2018-11-28T12:21:00.000Z",
            "id": "1067755235291086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansou pra voltar? \u00c9 s\u00f3 pegar o bus\u00e3o do Parque Nacional. \ud83d\ude09\n \u2611\ufe0fhttps://t.co/LHdw8lqw7u\n #Bike #Turismo #FozdoIgua\u00e7u #Passeio #EcoTurismo #IguassuBikeTour https://t.co/J5MwZe7Zeh"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2018-11-28T12:00:10.000Z",
            "id": "1067749992687984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara tombado como Patrim\u00f4nio da Humanidade desde 1991, ganhar\u00e1 em breve o Museu da Natureza. O complexo cultural vai reunir conte\u00fado hist\u00f3rico que remete da cria\u00e7\u00e3o do universo at\u00e9 a exist\u00eancia do ser humano e seu... https://t.co/536GSgTrd0"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-28T11:52:28.000Z",
            "id": "1067748052792950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracter\u00edstica proa dunha dorna da #IlladeOns #Bueu. En concreto a de Ces\u00e1reo, probablemente a derradeira que navegue e pesque nestas augas como recordo vivo dun pasado non tan lonxano no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas https://t.co/87L734sylU"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-11-28T11:19:54.000Z",
            "id": "1067739856867127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParquesNacionais #FiqueSabendo #On\u00e7aPintada\nA fam\u00edlia de on\u00e7as pintadas que vive no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi flagrada por c\u00e2meras do parque. M\u00e3e e filhotes est\u00e3o bem.\nhttps://t.co/spM9n9EGha"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2018-11-28T10:55:50.000Z",
            "id": "1067733801261035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas devem discutir uso sustent\u00e1vel de recursos naturais em assembleia no Parque Nacional do Xingu em MT https://t.co/3M5O7wPEkZ"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-11-28T10:45:24.000Z",
            "id": "1067731176851480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuamos a viagem dentro do parque nacional da Amaz\u00f4nia e ficamos surpresos com a qualidade da estrada... https://t.co/1Msog1e6qT"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-11-28T08:30:28.000Z",
            "id": "1067697217014833153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed\nReserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\nMonitoramento do Callithrix aurita e de outros micos invasores.\n.\nBelezas da Mata Atl\u00e2ntica\nAtlantic Forest Beauties\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#animal #animais\u2026 https://t.co/pvVLK4VlJb"
        },
        {
            "author_id": "1014042091",
            "created_at": "2018-11-28T03:38:25.000Z",
            "id": "1067623721769283586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se o avan\u00e7o do cultivo de soja gera impactos diretos e constatados sobre o solo do parque nacional da chapada dos veadeiros?"
        },
        {
            "author_id": "928923347374759937",
            "created_at": "2018-11-28T01:06:45.000Z",
            "id": "1067585553099571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova filmagem da fam\u00edlia de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil.\nhttps://t.co/qab482B0VC"
        },
        {
            "author_id": "67056090",
            "created_at": "2018-11-28T00:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067576080951857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saindo do Parque Nacional dos Aparados da Serra!: https://t.co/7m88hQ5n7Z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "962626026",
            "created_at": "2018-11-27T23:50:22.000Z",
            "id": "1067566331560632321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a gente ama piquenique! \ud83c\udf4e\nNo meu primeiro encontro com o Cl\u00e1udio, ele me levou para fazer um piquenique no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, depois disso virou um h\u00e1bito nosso! Sempre fazemos, em v\u00e1rios lugares diferentes!\nNem preciso falar o quanto \u2026 https://t.co/bXVO0wiD0N"
        },
        {
            "author_id": "962626026",
            "created_at": "2018-11-27T23:31:03.000Z",
            "id": "1067561472178425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a gente ama piquenique! \ud83c\udf4e\nNo meu primeiro encontro com o Cl\u00e1udio, ele me levou para fazer um piquenique no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, depois disso virou um h\u00e1bito nosso! Sempre fazemos, em v\u00e1rios lugares diferentes!\nNe\u2026 https://t.co/tGHXdGzmWZ https://t.co/jrW9MviZU9"
        },
        {
            "author_id": "962626026",
            "created_at": "2018-11-27T22:55:43.000Z",
            "id": "1067552576374214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a gente ama piquenique! \ud83c\udf4e\nNo meu primeiro encontro com o Cl\u00e1udio, ele me levou para fazer um piquenique no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, depois disso virou um\u2026 https://t.co/yQCjwiMQex"
        },
        {
            "author_id": "200264334",
            "created_at": "2018-11-27T22:51:09.000Z",
            "id": "1067551429899010049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos em negocia\u00e7\u00e3o parceria e fechamento de contrato de Funcion\u00e1rios para transporte cont\u00ednuo\nAo Aterro sanit\u00e1rio de Serop\u00e9dica \u00e9 o Outro para \nReserva Biol\u00f3gica de Tingua \n\u00d4nibus e Micro \u00d4nibus\n\n2019 j\u00e1 come\u00e7a a todo vapor \n\n#aquitemtrabalhomeufilho"
        },
        {
            "author_id": "1067518334072168448",
            "created_at": "2018-11-27T22:50:35.000Z",
            "id": "1067551287221329922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia https://t.co/B80Q7ZZxZC"
        },
        {
            "author_id": "960182355481776130",
            "created_at": "2018-11-27T22:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067549209400918018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kvfAqjzjO1 DE CACHOEIRA | Trilha de 11 Km | Parque nacional SERRA DO CIP\u00d3 | CAMINHADA"
        },
        {
            "author_id": "840238268440551424",
            "created_at": "2018-11-27T21:47:51.000Z",
            "id": "1067535497260658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Pine Island, um dos pontos mais fotografados do Parque Nacional Connemara. O lago normalmente tem as \u00e1guas t\u00e3o paradas que elas viram um espelho. E para coroar, ao fundo ficam lindas montanhas para completar a foto.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n#ireland\u2063\n#\u2026 https://t.co/wJTADYxH6O https://t.co/6tYZtxorpL"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-11-27T21:47:05.000Z",
            "id": "1067535307225088002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento natural\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia #viveiro https://t.co/kfOyBHrDbr"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2018-11-27T21:31:39.000Z",
            "id": "1067531420363513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0C\u00e2nion Fortaleza\u00a0situa-se no\u00a0Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de\u00a0Cambar\u00e1 do Sul, no estado do\u00a0Rio Grande do Sul\u00a0e\u00a0Jacinto Machado, no estado de\u00a0Santa\u2026 https://t.co/qKBOgjvMB6"
        },
        {
            "author_id": "73891855",
            "created_at": "2018-11-27T21:24:35.000Z",
            "id": "1067529645640290309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul, SC"
        },
        {
            "author_id": "56780945",
            "created_at": "2018-11-27T20:55:48.000Z",
            "id": "1067522398944182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ser\u00e1 implantado no munic\u00edpio de Carauari, onde existem duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a Reserva Extrativista M\u00e9dio Juru\u00e1, vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Uacari. Saiba mais: https://t.co/APiefgE0m7 https://t.co/NnfY65TBh1"
        },
        {
            "author_id": "203168012",
            "created_at": "2018-11-27T20:45:27.000Z",
            "id": "1067519797640994821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a reestrutura\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do pau-brasil\u00a0Mamanguape/PB https://t.co/A04g7eoXQ3"
        },
        {
            "author_id": "3389397196",
            "created_at": "2018-11-27T20:45:05.000Z",
            "id": "1067519704154218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a reestrutura\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do pau-brasil\u00a0Mamanguape/PB https://t.co/7T4kYyCcB2"
        },
        {
            "author_id": "941242778612387842",
            "created_at": "2018-11-27T20:32:32.000Z",
            "id": "1067516546204033024",
            "in_reply_to_user_id": "920272899159875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuSouRye Eu mesmo n\u00e3o o vi, mas um amigo meu do Orkut que \u00e9 \u00edndio disse que ele estava na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1, que fica l\u00e1 no Acre. N\u00e3o sei se \u00e9 verdade."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-27T20:18:15.000Z",
            "id": "1067512952234889218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro plano gaivota patiamarela #larusmichahellis no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons no exterior da #R\u00edadePontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Aves #Birdindg #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #ManuelAgullaRodr\u00edguez https://t.co/VOH1ZqKvCU"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2018-11-27T20:06:05.000Z",
            "id": "1067509888329277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Bica realiza oficina sobre o plano de manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/WrwamxwMFh https://t.co/1XvIlvd6Hh"
        },
        {
            "author_id": "247774560",
            "created_at": "2018-11-27T20:04:40.000Z",
            "id": "1067509531457003521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriel Goffi, se reinventar \u00e9 ele!!! @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/YeGNu12NU6"
        },
        {
            "author_id": "914285960141172736",
            "created_at": "2018-11-27T19:41:34.000Z",
            "id": "1067503719556747266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3 possui uma das maiores diversidades de flora e fauna do mundo, inclusive de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. A regi\u00e3o abriga o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, que tem por\u2026 https://t.co/N65vCo5Pha"
        },
        {
            "author_id": "338016316",
            "created_at": "2018-11-27T19:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1067503142273638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfaPROJETO SERRA DA MANTIQUEIRA:\nD\u00e1 uma olhada no visual da chegada \u00e0 serra no Parque Nacional de Itatiaia!\nEstamos com pouco sinal \ud83d\udcf6, mas aos poucos compartilhamos mais novidades nos\u2026 https://t.co/uAmuSwRfd2"
        },
        {
            "author_id": "2761290622",
            "created_at": "2018-11-27T19:26:32.000Z",
            "id": "1067499935346696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram sete elefantes este ano, contra dois no ano passado, sem contar com rinocerontes que tamb\u00e9m foram abatidos para extra\u00e7\u00e3o de pontas, no Parque Nacional de Limpopo, em Gaza."
        },
        {
            "author_id": "2241033224",
            "created_at": "2018-11-27T19:04:13.000Z",
            "id": "1067494321409191937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/bJ8POe8AUi"
        },
        {
            "author_id": "494067655",
            "created_at": "2018-11-27T18:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "odacy_amorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067490522720362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@odacy_amorim (PT) repercutiu reportagem do Fant\u00e1stico, no \u00faltimo domingo, que denunciou maus tratos de jumentos que s\u00e3o exportados para o Vietn\u00e3. Parlamentar prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional de prote\u00e7\u00e3o a estes animais."
        },
        {
            "author_id": "2901670091",
            "created_at": "2018-11-27T17:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "tinsmar_caslu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1067477440426065921",
            "in_reply_to_user_id": "713046230994182145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tinsmar_caslu Parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-11-27T17:52:12.000Z",
            "id": "1067476196475183105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional marinho Ilha dos Currais \n\n\u00c9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1. Ele \u00e9 formado por tr\u00eas ilhas e fica entre as ba\u00edas de Guaratuba e Paranagu\u00e1, a 6,2 milhas de dist\u00e2ncia costa, em frente \u00e0 Praia... https://t.co/pQbsbVPSNK"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2018-11-27T17:50:45.000Z",
            "id": "1067475829142245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a\u00a0determina reestrutura\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau-brasil, em Mamanguape - https://t.co/bmSsij8XOF"
        },
        {
            "author_id": "92445912",
            "created_at": "2018-11-27T17:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067474022953349121",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel Existem lugares na baixada fluminense que podem ser exploradas . Bom exemplo \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. Existe algum plano para viabilizar o turismo na baixada fluminense?"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-11-27T16:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067463023533670401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Reserva Biol\u00f3gica Praia do Sul - Nattrip Expedi\u00e7\u00f5es: https://t.co/xgmzDkJuF4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-11-27T16:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067462973302718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/DlSBXt6bR4 Reserva Biol\u00f3gica Praia do Sul - Nattrip Expedi\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-11-27T16:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067461543569342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/Rg83IlOm9K via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "940946125955137537",
            "created_at": "2018-11-27T16:27:31.000Z",
            "id": "1067454885581467649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#THREAD Jericoacoara \u00e9 uma das praias mais famosas do Brasil, j\u00e1 s\u00e3o 16 anos desde que um decreto federal incluiu a vila e seu entorno de mais de 8,8 mil hectares dentro da \u00e1rea do Parque Nacional de Jericoacoara, Cear\u00e1 https://t.co/8IdUChlJQm"
        },
        {
            "author_id": "934085137037451266",
            "created_at": "2018-11-27T16:04:06.000Z",
            "id": "1067448989610590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 fazendo um trabalho de topografia sobre o Parque Nacional Sete Cidades daqui do Piau\u00ed e to odiando amando... Quero ir l\u00e1 de novo, AAAAA\nVer as pinturas rupestres \u00e9 muito enriquecedor pq d\u00e1 uma no\u00e7\u00e3o de identidade \u00e0 nossa ra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "234516461",
            "created_at": "2018-11-27T15:45:22.000Z",
            "id": "1067444275221327873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ja9kKkf2Ob"
        },
        {
            "author_id": "67056090",
            "created_at": "2018-11-27T15:18:12.000Z",
            "id": "1067437440011460610",
            "in_reply_to_user_id": "67056090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2018-11-27T15:10:01.000Z",
            "id": "1067435381614817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interditado o acesso \u00e0 Montanha do Pico e encerrado o Monumento Natural da Caldeira Velha, em S\u00e3o Miguel - Jornal A\u00e7ores 9 https://t.co/fHRHJA8MF4"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2018-11-27T15:02:35.000Z",
            "id": "1067433509533376519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Projeto faz registro in\u00e9dito de fam\u00edlia de on\u00e7as pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/s2aR9B2f8L"
        },
        {
            "author_id": "51525989",
            "created_at": "2018-11-27T14:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1067424080054374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/XzsLeOVPi1"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2018-11-27T14:10:48.000Z",
            "id": "1067420477591830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas devem discutir uso sustent\u00e1vel de recursos naturais em assembleia no Parque Nacional do Xingu em MT\nhttps://t.co/v18oricYpz"
        },
        {
            "author_id": "973213124697444355",
            "created_at": "2018-11-27T14:08:41.000Z",
            "id": "1067419946907516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1CONDOMINIO\nA construtora entregou o condom\u00ednio sem muro na parte de tr\u00e1s porque alega ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pode isso?"
        },
        {
            "author_id": "593657151",
            "created_at": "2018-11-27T14:06:31.000Z",
            "id": "1067419402147168257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa eleito pela National Geographic Travel para as Melhores Viagens de\u00a02019 https://t.co/uXVmPFEa2U https://t.co/YOEzsU7Akx"
        },
        {
            "author_id": "1208019122",
            "created_at": "2018-11-27T13:59:34.000Z",
            "id": "1067417653248229377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udca7Dia de Muita divers\u00e3o, contato com a natureza e descobertas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mina D\u2019\u00c1gua em Apucarana com nossos alunos do terceiro ano do Ensino Fundamental.\ud83d\udca7\ud83c\udf3f\n\nPrevis\u00e3o de retorno \u00e0s 17:30h."
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-11-27T13:45:55.000Z",
            "id": "1067414217840578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto faz registro in\u00e9dito de fam\u00edlia de on\u00e7as pintadas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/T08D5hmZXh https://t.co/glo9ac0rPS"
        },
        {
            "author_id": "24687059",
            "created_at": "2018-11-27T13:38:30.000Z",
            "id": "1067412350297432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina reestrutura\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do pau-brasil, na PB https://t.co/wZOw7ctiJ5"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2018-11-27T13:00:06.000Z",
            "id": "1067402688038621186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Itacarambi] Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: https://t.co/CUrepVCX1S"
        },
        {
            "author_id": "147557691",
            "created_at": "2018-11-27T12:43:37.000Z",
            "id": "1067398536843673600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE): APA da Bica realiza oficina sobre o plano de manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Hf23H5AJnK"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2018-11-27T12:10:19.000Z",
            "id": "1067390156842459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa eleito pela National Geographic Travel para as Melhores Viagens de 2019 https://t.co/4Woibmi6sy"
        },
        {
            "author_id": "385454233",
            "created_at": "2018-11-27T11:21:47.000Z",
            "id": "1067377942265823233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, faz parte da lista dos 28 Melhores Lugares para visitar em 2019, de acordo com os Editores e Exploradores da National Geographic Traveler. https://t.co/DCO9253UgT"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-11-27T11:12:06.000Z",
            "id": "1067375505471651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as pintadas \u00e9 vista em Parque Nacional. https://t.co/BwCUBdvsRB"
        },
        {
            "author_id": "933357105695903746",
            "created_at": "2018-11-27T10:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "marcinhrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067371889830625280",
            "in_reply_to_user_id": "925533837014290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcinhrs Kkkkkkkk, cara \u00e9 muito linda e aquela perto do parque nacional \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-27T10:31:55.000Z",
            "id": "1067365394099388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O faro da Porta na illa do Medio ou Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/IqFiLgajFA"
        },
        {
            "author_id": "3749667443",
            "created_at": "2018-11-27T08:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067327898871156737",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro https://t.co/kawKfA31yR Alerta de entrega de um Patrim\u00f4nio Nacional que \u00e9 o Parque Nacional de Itatiaia. Tem muita coisa por tr\u00e1s disso . Meu Presidente veja isso com cuidado"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2018-11-27T02:26:37.000Z",
            "id": "1067243265194364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea as m\u00e3os e proteja a natureza. Eis uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Basta dar as m\u00e3os. #icmbio #unidadesdeconservacao #uc"
        },
        {
            "author_id": "441109869",
            "created_at": "2018-11-27T02:24:45.000Z",
            "id": "1067242793419063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada parque nacional :3 \u270a"
        },
        {
            "author_id": "2936320169",
            "created_at": "2018-11-27T00:57:53.000Z",
            "id": "1067220933528756224",
            "in_reply_to_user_id": "2805921604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hbrunaaaa Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o.\n\nPertinho pertinho daqui"
        },
        {
            "author_id": "1066084156235546625",
            "created_at": "2018-11-27T00:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 249,
                        "username": "aluizioh"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 271,
                        "username": "UNIFEBE"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "262a8525f5d25ff9"
            },
            "id": "1067219733764861953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do Projeto Clube de Ci\u00eancias do Sesc Brusque visitam a RPPN Ch\u00e1cara Edith localizada na cidade de Brusque/SC. O objetivo foi complementar os estudos realizados em sala de aula sobre a fauna e flora de nosso pa\u00eds: O Brasil! #passeiopedagogico @aluizioh #posunifebe @UNIFEBE https://t.co/tywkLpgXQC"
        },
        {
            "author_id": "360151787",
            "created_at": "2018-11-27T00:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1067206395244744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela sensa\u00e7\u00e3o de ter o mundo nas m\u00e3os. em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XZaIocafhl"
        },
        {
            "author_id": "975119803",
            "created_at": "2018-11-26T23:55:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1067205240586452992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u00f3 no Parque Nacional da Tijuca tem 481 esp\u00e9cies de passaro.\nA Europa inteira, tem 680 esp\u00e9cies\nO Brasil e o melhor pa\u00eds do mundo e vcs vem me pagar pau de EUA pq tem Disney. \nPrimeiro vao se foderem e dps valorizem nosso pais e nossas riquezas"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-26T23:51:57.000Z",
            "id": "1067204343038967810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem maneiras de se valorizar a experi\u00eancia.\nTravessia a p\u00e9 do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma delas \ud83d\ude06\ud83d\udc63\ud83c\udf35\ud83c\udf19\u2b50\ud83d\udd2d\u26fa\ud83c\udf43\ud83d\udc22\ud83d\udc1f\ud83d\udc1d\ud83d\udc26\ud83d\udc3e https://t.co/nTUSwpruQ2"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-26T23:11:38.000Z",
            "id": "1067194194127712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos a uma vers\u00e3o p&amp;b, pra variar um pouco. \n\nOn\u00e7a-pintada desfilando nas margens do Parque Nacional Encontro das \u00c1guas. em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, Mato Grosso https://t.co/2DoIqSyuLx"
        },
        {
            "author_id": "1064986720582672390",
            "created_at": "2018-11-26T22:15:59.000Z",
            "id": "1067180192676937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma v\u00edtima perdida no Parque Nacional da Tijuca resgatada com sucesso!\n.\n.\nAlgumas dicas aqueles que pensam em um dia fazer trilhas: N\u00e3o v\u00e1 sozinho em\u2026 https://t.co/b3G4ez1L3B"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2018-11-26T22:15:12.000Z",
            "id": "1067179996165431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES\n\ud83d\udcf8 Ismaile Pinheiro\n#BlogCapixaba #ParnaCapara\u00f3 https://t.co/nH81fGadBd"
        },
        {
            "author_id": "883356748815454208",
            "created_at": "2018-11-26T22:13:54.000Z",
            "id": "1067179665150889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Inverno no Parque Nacional de Yosemite \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, nos condados de Mariposa e Tuolumne. https://t.co/3hvWWZCq4g"
        },
        {
            "author_id": "1053685116415959040",
            "created_at": "2018-11-26T21:22:56.000Z",
            "id": "1067166842119168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada equipe Upaon A\u00e7u, mais um sonho realizado. Patag\u00f4nia Chilena - Parque Nacional de Torre del Paine. Meu cora\u00e7\u00e3o escolheu quase o fim do mundo, fauna, flores, animais  diferentes,\u2026 https://t.co/7QIpOQWq0E"
        },
        {
            "author_id": "1039987911154982913",
            "created_at": "2018-11-26T21:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "CUSIIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067166218552057856",
            "in_reply_to_user_id": "804438212886216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CUSIIN quem acha q \u00e9 importante saber q porra \u00e9 o parque nacional do catimbau - bu\u00edque, tupanatinga e ibimirim"
        },
        {
            "author_id": "490231001",
            "created_at": "2018-11-26T20:32:50.000Z",
            "id": "1067154230962720778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 Ricardo Boelter Moraes, que bacana isso!\nEra disso que estava falando na outra postagem. https://t.co/Yty2yW01C3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-26T20:30:19.000Z",
            "id": "1067153598465884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Coordena\u00e7\u00e3o de Uso P\u00fablico e Neg\u00f3cios (CGEUP) do ICMBio promoveu a 1\u00aa Oficina de Sinaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco. Foram sinalizados 5 km da rec\u00e9m-criada Trilha do Velho Chico. Confira: https://t.co/miMEP8lDr2 https://t.co/GsRnMR6ndJ"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-11-26T20:29:24.000Z",
            "id": "1067153366969651208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Barata-d'\u00e1gua (Belastomatidae) devorando uma r\u00e3zinha (Chiasmocleis albopunctata) no Parque Nacional da #SerradoCip\u00f3, MG. Apesar do nome, a barata-d'\u00e1gua n\u00e3o \u00e9 barata, mas 'prima' de cigarras e percevejos e famosa predadora de girinos e #anf\u00edbios adultos.\n\nhttps://t.co/TQ3h5nzoXT https://t.co/XsqTjyE1WP"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-11-26T20:26:02.000Z",
            "id": "1067152520739504129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lei abrange ramais incluindo a liga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Oeste/Sudoeste, ao Litoral e na regi\u00e3o de Campo Mour\u00e3o\nhttps://t.co/ZEJNq9HOjn"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-11-26T20:15:57.000Z",
            "id": "1067149982833102853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram criadas na \u00e1rea de reintrodu\u00e7\u00e3o duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul, de prote\u00e7\u00e3o integral, e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha Azul, de uso sustent\u00e1vel.\n\n\ud83d\udd0e A lista completa voc\u00ea confere no #SitedoMMA \ud83d\udcf2https://t.co/hNuyoSkfJG"
        },
        {
            "author_id": "1281321740",
            "created_at": "2018-11-26T20:10:11.000Z",
            "id": "1067148530652012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas devem discutir uso sustent\u00e1vel de recursos naturais em assembleia no Parque Nacional do Xingu https://t.co/rbVo2cS5kP"
        },
        {
            "author_id": "56780945",
            "created_at": "2018-11-26T19:00:00.000Z",
            "id": "1067130872057524226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ser\u00e1 implantado no munic\u00edpio de Carauari, onde existem duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a Reserva Extrativista M\u00e9dio Juru\u00e1, vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Uacari. Saiba mais: https://t.co/APiefgE0m7 https://t.co/3lF0d2AovW"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2018-11-26T18:51:19.000Z",
            "id": "1067128684128231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 315,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "#THREAD Jericoacoara \u00e9 apontada como uma das praias mais famosas do Brasil, j\u00e1 s\u00e3o 16 anos desde que um decreto federal incluiu a vila e seu entorno de mais de 8,8 mil hectares dentro da \u00e1rea do Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/5gU040R3gT"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2018-11-26T18:02:44.000Z",
            "id": "1067116460848439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as tem registro in\u00e9dito no parque Nacional do Igua\u00e7u -\nhttps://t.co/ZVtFkudwky https://t.co/SckoRSERTe"
        },
        {
            "author_id": "2467881045",
            "created_at": "2018-11-26T17:45:45.000Z",
            "id": "1067112183249686530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas devem discutir uso sustent\u00e1vel de recursos naturais em assembleia no Parque Nacional do Xingu em MT\nhttps://t.co/CaevzsW4op https://t.co/40YWO6BkFa"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2018-11-26T16:53:21.000Z",
            "id": "1067098996844433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na segunda parte da participa\u00e7\u00e3o na bancada do Di\u00e1rio TV 1 Edi\u00e7\u00e3o, falamos sobre a a\u00e7\u00e3o de limpeza na \u00e1rea do Brejinho de C\u00e9sar de Souza. https://t.co/NSqSsEZJKp"
        },
        {
            "author_id": "1059963282952540160",
            "created_at": "2018-11-26T15:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Robinso49081124"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "LeonardoBoff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067080883189018625",
            "in_reply_to_user_id": "942906183115001856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Robinso49081124 @LeonardoBoff Quem deveria estar aposentado e sem pescar, pois n\u00e3o respeita \u00e1rea protegida e est\u00e1 respondendo processo, \u00e9 seu presidente. J\u00e1 tem 27 anos s\u00f3 mamando nas tetas e n\u00e3o contribuindo em nada. J\u00e1 o Boff excelente escritor com vis\u00e3o ampla da realidade."
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2018-11-26T15:32:09.000Z",
            "id": "1067078562220515329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/iYqNSdyqzg"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-11-26T15:04:33.000Z",
            "id": "1067071618759966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 vista passeando com tr\u00eas filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/g3HmEMNoJM"
        },
        {
            "author_id": "91030188",
            "created_at": "2018-11-26T15:01:04.000Z",
            "id": "1067070740950851585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador bom \u00e9 ca\u00e7ador morto https://t.co/QDzBZirjk4"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2018-11-26T14:07:21.000Z",
            "id": "1067057222931423234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a dire\u00e7\u00e3o da Cooperture, o parque ainda est\u00e1 em fase de implanta\u00e7\u00e3o e precisa de adapta\u00e7\u00f5es \n ... \n[Clique e saiba mais] https://t.co/G8E7o0Ch3V"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2018-11-26T14:07:19.000Z",
            "id": "1067057214735544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a dire\u00e7\u00e3o da Cooperture, o parque ainda est\u00e1 em fase de implanta\u00e7\u00e3o e precisa de adapta\u00e7\u00f5es \n\nhttps://t.co/La84pZT06v"
        },
        {
            "author_id": "402095347",
            "created_at": "2018-11-26T14:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1067057171731406850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/MBFRtxISKW Lugar Mais Lindo da Nossa Viagem - PARQUE NACIONAL PLITVICE CRO\u00c1CIA"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-11-26T13:52:14.000Z",
            "id": "1067053417321951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Depois de quase tr\u00eas meses, fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IG8uOZJc3b"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-11-26T13:52:07.000Z",
            "id": "1067053388922277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase tr\u00eas meses, fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EOqPbfMRXA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-11-26T13:52:06.000Z",
            "id": "1067053384728002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase tr\u00eas meses, fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UESjJUzvad"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-11-26T13:52:04.000Z",
            "id": "1067053377144700930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase tr\u00eas meses, fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1BbuSf0SFT"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2018-11-26T13:46:29.000Z",
            "id": "1067051971620802562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf7Foto: luciano_zulu_\n.\n.\nPonto culminante do estado do Rio de Janeiro, e quinto maior do Brasil, o Pico das Agulhas\u2026 https://t.co/Q2EUVgVgiI"
        },
        {
            "author_id": "194081049",
            "created_at": "2018-11-26T12:45:00.000Z",
            "id": "1067036498065788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/8OuN1tx1pQ"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-11-26T12:33:24.000Z",
            "id": "1067033580268937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organizada pela Comunidade Intermunicipal do Alto Minho (CIM Alto Minho), em parceria com os seus dez... https://t.co/F7d3igUhLQ"
        },
        {
            "author_id": "2340412885",
            "created_at": "2018-11-26T12:08:26.000Z",
            "id": "1067027295221817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o dia 17/11/2018 com a segunda parte das fotos, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, tem uma vasta hist\u00f3ria de aventuras, desafios e supera\u00e7\u00e3o, com a\u2026 https://t.co/a7vDWsQOl7"
        },
        {
            "author_id": "56492089",
            "created_at": "2018-11-26T10:49:07.000Z",
            "id": "1067007335980302337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande prazer em reencontrar em Bras\u00edlia a grande antrop\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, respons\u00e1vel maior pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed. https://t.co/qUeh0YDEU4"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2018-11-26T10:48:09.000Z",
            "id": "1067007091800506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea as m\u00e3os e proteja a natureza. Eis uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Basta dar as m\u00e3os. #icmbio #unidadesdeconservacao #uc"
        },
        {
            "author_id": "635764127",
            "created_at": "2018-11-26T10:47:50.000Z",
            "id": "1067007013601898498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O viaduto ser\u00e1 constru\u00eddo na BR-101 no Rio de Janeiro com o objetivo de reduzir o \u00edndice de atropelamento de animais no trecho da rodovia que corta as \u00e1reas da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o / Mico-Le\u00e3o-Dourado. https://t.co/ywR3AU9f4j"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-11-26T10:26:27.000Z",
            "id": "1067001630338486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com atra\u00e7\u00f5es para toda a fam\u00edlia, a reserva natural possui a maior rede de trilhas do pa\u00eds, al\u00e9m de vias para escalada, piscinas naturais e \u00e1reas de lazer https://t.co/UE0zPraTvr"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2018-11-26T10:05:47.000Z",
            "id": "1066996431842668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Biodiversidade no Alto Minho: Educar para a Sustentabilidade\u201d em exposi\u00e7\u00e3o na Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, em Lindoso\n\nA exposi\u00e7\u00e3o estar\u00e1 patente ao p\u00fablico em Lindoso, na Porta do Parque Nacional... https://t.co/Lnhu4k3WVu"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-11-26T09:30:18.000Z",
            "id": "1066987502651809793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville ter\u00e1 primeira reserva biol\u00f3gica  https://t.co/cgSh2DN87v"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2018-11-26T09:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1066983818802925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0.\n #phoneographic #shotoniphone #errejota #shotoniphonex #itatiaia #riointerior #cachoeira #waterfall #brazil em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ct8Ridea7v"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2018-11-26T09:08:24.000Z",
            "id": "1066981989532745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga segue para Conselho Estadual do Meio Ambiente em\u00a0Recife https://t.co/vgPo9o3tTi https://t.co/yxCRGEwTxQ"
        },
        {
            "author_id": "199301009",
            "created_at": "2018-11-26T05:20:50.000Z",
            "id": "1066924719037911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas dias e eu ainda n\u00e3o consegui superar esses lugares, meu Deus!\nComo eu amo esse estado!\nA gente precisa proteger a M\u00e3e!\n\nMonumento Natural Canions do Suba\u00e9 - Santo Amaro\nBarragem de Pedra do Cavalo - Cachoeira https://t.co/3LMukO4zk8"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-11-26T03:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066890004344029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/mjshXVw1Mz"
        },
        {
            "author_id": "90541895",
            "created_at": "2018-11-26T01:24:26.000Z",
            "id": "1066865229710192643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville ter\u00e1 primeira reserva biol\u00f3gica https://t.co/WMsEDpAwdk"
        },
        {
            "author_id": "938089295159668736",
            "created_at": "2018-11-26T01:19:05.000Z",
            "id": "1066863880738091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/jlfJT5xMhw"
        },
        {
            "author_id": "3316085572",
            "created_at": "2018-11-26T00:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066857588162146309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/8ns6gzNj3k via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1013928950",
            "created_at": "2018-11-26T00:00:57.000Z",
            "id": "1066844220827344901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ta usando meu final de semana pra ir andar nos mato nos parque nacional que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "938089295159668736",
            "created_at": "2018-11-25T23:57:04.000Z",
            "id": "1066843241457360898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta uma cachoeira nesse calor ! em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/FLyk7AE9KL"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-11-25T22:18:56.000Z",
            "id": "1066818546813083650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo de Itaituba pela BR 230 chegamos a surpreendente floresta fechada do parque nacional da Amaz\u00f4nia o... https://t.co/tmnu9W8Nre"
        },
        {
            "author_id": "3042112603",
            "created_at": "2018-11-25T22:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1066814177707245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico incr\u00edvel \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u2705 em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/riUd3a0aYS"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-11-25T22:00:07.000Z",
            "id": "1066813812211425283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Black 5 Days \u26ab \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2018-11-25T21:44:52.000Z",
            "id": "1066809974335201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra transfere ao ICMBio 77 mil hectares de terras no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/xMFrL4m6V6 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "3159298130",
            "created_at": "2018-11-25T21:14:41.000Z",
            "id": "1066802375808167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do caminho para o um dos c\u00e2nions da #chapadadosveadeiros \n#gaptriathlon2014 #coachgilpeixoto #triathloncoach em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eHBw7XhuOT"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2018-11-25T21:00:11.000Z",
            "id": "1066798729481646087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo m\u00eas, em 18 de dezembro, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no estado do Piau\u00ed, inaugurar\u00e1 o Museu da Natureza. Confira o que voc\u00ea ir\u00e1 encontrar nesse lugar m\u00e1gico! \ud83d\ude0d https://t.co/p5McOFZGVS"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2018-11-25T20:23:45.000Z",
            "id": "1066789557369229317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/75Y1OY9FhG"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2018-11-25T20:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1066787390138851334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Independente da for\u00e7a da tempestade, a primavera sempre florescer\u00e1! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/v3wzputZfk"
        },
        {
            "author_id": "78131866",
            "created_at": "2018-11-25T20:06:50.000Z",
            "id": "1066785300586860546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara \n https://t.co/9KvoxzUJy0"
        },
        {
            "author_id": "17149381",
            "created_at": "2018-11-25T20:00:28.000Z",
            "id": "1066783700606689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias acoge a protagonistas de #Nicaragua https://t.co/Spe7dudR5G https://t.co/OaXTU1mFRb"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2018-11-25T19:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1066777963541221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me perguntando pq nunca postei essa foto antes, essa luz t\u00e1 incr\u00edvel em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0wFdKYjhIQ"
        },
        {
            "author_id": "488430105",
            "created_at": "2018-11-25T18:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1066766648873443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sai do meu quarto e vi que o mundo \u00e9 bom\ud83c\udf40\ud83c\udf3f #tardeboa #paz #amor #cachoeiradohorto #rj #parquenacionaldatijuca em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/2wkFM26V9E"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-11-25T17:58:22.000Z",
            "id": "1066752972661522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de partilha, conviv\u00eancia e aprendizagem no Parque Nacional dos Picos de Europa. \u2014 em Parque Nacional dos Picos de Europa https://t.co/KVS1i5sO3S"
        },
        {
            "author_id": "32891741",
            "created_at": "2018-11-25T17:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1066752931477823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro #florestadatijuca #tijuca #parque #park #rio #riodejaneiro #rj  #sudeste #s\u00fcdosten #southeast #brasil #brasilien #brazil #americadosul\u2026 https://t.co/c4CPJlDICo"
        },
        {
            "author_id": "61606093",
            "created_at": "2018-11-25T17:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 87,
                        "username": "portalpanrotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066751899809079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem edital de concess\u00e3o aberto https://t.co/m3VaKOtJCl via @portalpanrotas"
        },
        {
            "author_id": "3000806878",
            "created_at": "2018-11-25T17:50:30.000Z",
            "id": "1066750993625427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhamente, \nem \"2012\", \nA *Dilma* decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do *Paran\u00e1*.\nS\u00f3 para terem uma no\u00e7\u00e3o essa bacia do Paran\u00e1 e a que foi descoberta no Rio de Janeiro seria equivalente a toda a produ\u00e7\u00e3o de g\u00e1s do Planeta inteiro."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-11-25T16:27:12.000Z",
            "id": "1066730028761796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o marca a retomada dos processos de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais. https://t.co/zCnJXn3Tfr"
        },
        {
            "author_id": "3128299709",
            "created_at": "2018-11-25T16:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 81,
                        "username": "thismattexists"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066724580784570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"100 Palavras\" para essa imagem.\ud83d\ude0d\ud83d\ude32\ud83d\ude31\n\n Parque Nacional Huascar\u00e1n - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \n\n\ud83d\udcf7 By @thismattexists https://t.co/QVR52xuAtc"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-25T14:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1066703719406931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camptosema scarlatinum - com a colabora\u00e7\u00e3o de Rog\u00e9rio Vieira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ur1NPWeNxK"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-25T14:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1066702614585323521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epidendrum secundum - com a colabora\u00e7\u00e3o de Cl\u00e1udio Nicolette em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/FzowOYNIVq"
        },
        {
            "author_id": "277580195",
            "created_at": "2018-11-25T14:20:19.000Z",
            "id": "1066698099379322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira nevoeira (parque nacional dos lagos Plitvice, Croatia). Foto do @beboy_photography Quem voc\u00ea levaria para este cen\u00e1rio m\u00e1gico? \ud83d\ude0d https://t.co/IvVr75Uqro"
        },
        {
            "author_id": "23058377",
            "created_at": "2018-11-25T14:03:30.000Z",
            "id": "1066693865044918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preferia fazer 50 provas do que ficar criando programas dentro de um zoneamento de RPPN."
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-11-25T13:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066685058684080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/e9fvoWhg9u Embora para Camping -Saida do Parque Nacional -Serra da Canastra- Fogueira"
        },
        {
            "author_id": "1518282470",
            "created_at": "2018-11-25T13:20:03.000Z",
            "id": "1066682931391942657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vorrei essere un fiume nascosto in mezzo alle montagne em Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG https://t.co/VJQp2pIm45"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-11-25T13:11:12.000Z",
            "id": "1066680703084044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Corcovado \u00e9 um Parque Nacional do sudoeste da Costa Rica e \u00e9 parte da \u00c1rea de Conserva\u00e7\u00e3o de Osa. Foi fundado em 24 de outubro de 1975, com uma \u00e1rea de cerca de 42.500 hectares.\" https://t.co/psfys2FppT"
        },
        {
            "author_id": "1094289138",
            "created_at": "2018-11-25T13:01:02.000Z",
            "id": "1066678146731253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARDAS MUNICIPAIS AMBIENTAL FLAGRA RETIRADA IRREGULAR DE AREIA EM \u00c1REA PROTEGIDA NO BAIRRO COLINAS\n\nOs Guardas municipais  Rodoltho e Passalani flagraram na manh\u00e3 deste domingo (25) dois indiv\u00edduos retirando... https://t.co/GStniRo6aR"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-11-25T13:00:12.000Z",
            "id": "1066677934419783682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior floresta urbana do mundo, conhecida como Parque Nacional da Floresta da Tijuca, RJ.\n.\n.\nFoto: @buarquepelomundo https://t.co/h3ttmbR5NO"
        },
        {
            "author_id": "1228798632",
            "created_at": "2018-11-25T12:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1066677515903778818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/T7LlQNID1F"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-11-25T12:00:12.000Z",
            "id": "1066662836166889474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma imensid\u00e3o branca cravejada de lagoas cristalinas, no norte do Maranh\u00e3o\ud83d\ude0d\n.\n.\nFoto: @andarilhos_apaixonados https://t.co/jNe6Z5gzy2"
        },
        {
            "author_id": "995021949553266688",
            "created_at": "2018-11-25T10:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066641609138163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DR5aBAbF6W Embora para Camping -Saida do Parque Nacional -Serra da Canastra- Fogueira"
        },
        {
            "author_id": "585793746",
            "created_at": "2018-11-25T09:18:45.000Z",
            "id": "1066622206673920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Yacutinga (Pipile jacutinga), black-fronted piping-guan, parque nacional do Igua\u00e7u, Brasil, 17-agost-2017. Gracias pilucagago #blackfrontedpipingguan #yacutinga #pipilejacutinga #brazil\u2026 https://t.co/0lUrGwH4tT"
        },
        {
            "author_id": "64274675",
            "created_at": "2018-11-25T03:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "debiru22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066527251389431808",
            "in_reply_to_user_id": "1036624463096410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debiru22 Se eu tivesse falado koprulu, dava um parque nacional maneiro"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-11-25T02:46:34.000Z",
            "id": "1066523508820316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio de mam\u00edferos terrestres na ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal https://t.co/CpF2fDixJ1"
        },
        {
            "author_id": "992501106327670791",
            "created_at": "2018-11-25T01:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "claudioslazaroc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066501793646026754",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@gleisi @claudioslazaroc Com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Acari, das Florestas Nacionais de Urupadi e Aripuan\u00e3, da Reserva Biol\u00f3gica de Manicor\u00e9 e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Campos de Manicor\u00e9, no gov Dilma, houve um acr\u00e9scimo de 2,6 mi de hectares em \u00e1reas para conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia Legal"
        },
        {
            "author_id": "336931279",
            "created_at": "2018-11-25T00:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13525381,
                        -22.90265201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1066493515075596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffe em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/uEicxYcEAZ"
        },
        {
            "author_id": "228539021",
            "created_at": "2018-11-24T23:39:07.000Z",
            "id": "1066476336519225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "*Semana da Esperan\u00e7a em Novo Air\u00e3o, Amazonas*\n\nHoje realizamos um lindo batismo \u00e0s margens do Rio Negro no Parque Nacional Anavilhanas.\n\nDeus \u00e9 bom demais. Ele \u00e9 maravilhoso!\n\nVamos com TUDO e com TODOS, meus amigos.\n\n#SemanadaEsperan\u00e7a\n#Ess\u00eancias\n#PorAmor https://t.co/sZXr1D9s4L"
        },
        {
            "author_id": "410306475",
            "created_at": "2018-11-24T21:20:40.000Z",
            "id": "1066441496604393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 prestes a ganhar mais um bom motivo para ser visitado. A regi\u00e3o, que abriga a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios... https://t.co/RlITWOsViq"
        },
        {
            "author_id": "330466708",
            "created_at": "2018-11-24T20:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1066429004536795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza encarregada de curar at\u00e9 a alma \ud83c\udf43\ud83c\udf35 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/rROMQMfMM6"
        },
        {
            "author_id": "3159298130",
            "created_at": "2018-11-24T20:19:51.000Z",
            "id": "1066426187864391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rEqJd1LwiQ"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2018-11-24T20:10:38.000Z",
            "id": "1066423871040118790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia Tem Edital De Concess\u00e3o De Servi\u00e7os Divulgado https://t.co/FGS8YLVU1f #recursoshumanos"
        },
        {
            "author_id": "453674992",
            "created_at": "2018-11-24T20:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 75,
                        "username": "jlagmatu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066422383454633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NoviembreVamosAdelante Parque Nacional de Ferias \n\n#NicaraguaSiempreLinda\n@jlagmatu https://t.co/t3VP9vyWRs"
        },
        {
            "author_id": "939579294485041155",
            "created_at": "2018-11-24T20:02:38.000Z",
            "id": "1066421856515878914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Preto - Parque Nacional dos Veadeiros (Goi\u00e1s) https://t.co/NCK1dssIdi"
        },
        {
            "author_id": "453674992",
            "created_at": "2018-11-24T20:01:21.000Z",
            "id": "1066421535299260417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias #NoviembreVamosAdelante https://t.co/3J0QVmccK3"
        },
        {
            "author_id": "879271441627320320",
            "created_at": "2018-11-24T19:35:25.000Z",
            "id": "1066415006596718593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas ganha pr\u00eamio internacional https://t.co/CDGa1NVqkL"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2018-11-24T19:32:58.000Z",
            "id": "1066414389329309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio assume servi\u00e7os do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/nUKjdRiZmy"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-11-24T19:28:17.000Z",
            "id": "1066413211598143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de visita ao Parque Nacional dos Picos de Europa. \u2014 a sentir-se entusiasmado em Lagos de Covadonga https://t.co/F9RSNtMcJS"
        },
        {
            "author_id": "32891741",
            "created_at": "2018-11-24T19:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1066410741488656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento aos escravos, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro #florestadatijuca #tijuca #rio #riodejaneiro #rj #sudeste #s\u00fcdosten #southeast #brasil #brasilien #brazil #americadosul\u2026 https://t.co/LAKMvQyf6D"
        },
        {
            "author_id": "16559426",
            "created_at": "2018-11-24T18:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066396352232353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/cqSvPXmp5X Lugar Mais Lindo da Nossa Viagem - PARQUE NACIONAL PLITVICE CRO\u00c1CIA"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2018-11-24T18:15:34.000Z",
            "id": "1066394912885755905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de conserva\u00e7\u00e3o, da natureza e da cultura do fandango. RPPN Guaricica, da spvsbrasil. Parab\u00e9ns aos alunos da Escola de Conserva\u00e7\u00e3o. em Antonina, Parana https://t.co/mkOtnsZFEJ"
        },
        {
            "author_id": "838158639131209729",
            "created_at": "2018-11-24T16:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066365539042377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Uiq99IEC5b Aereas Lindas Cachoeira Casca'Danta 186 Metros- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-11-24T16:11:45.000Z",
            "id": "1066363751878852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho aprova revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/E2sq9xySqe"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2018-11-24T16:11:41.000Z",
            "id": "1066363738436046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho aprova revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/c0MpLfW8HP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [cristinaarfrei1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cristinaarfrei1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cristinaarfrei1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JeanSena].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JeanSena",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JeanSena"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Camping Pehoe",
                "id": "0b3e2cce19547000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barbalha, Brasil",
                "id": "0e8a44469439a4c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brusque, Brasil",
                "id": "262a8525f5d25ff9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Irati, Brasil",
                "id": "269958f94c74af01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "\u00cdsland",
                "country_code": "IS",
                "full_name": "\u00cdsland",
                "id": "c3932d3da7922986",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Floresta Nacional de Ipanema",
                "id": "07d9ebb468884001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "162722653",
                "name": "Alexandre F M Souza",
                "username": "winchester9999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2874363383",
                "name": "Wylinka",
                "username": "wylinka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143561552",
                "name": "Iara Zambonin \u2605",
                "username": "iaaah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64253905",
                "name": "Victor Drummond",
                "username": "drummondcomunic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77310151",
                "name": "Chiquinho Lucchini",
                "username": "ChicoLucchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434957120",
                "name": "Elires Rosa",
                "username": "Elires777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109987100",
                "name": "Pradera Online Radio",
                "username": "praderaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844960540778778630",
                "name": "Maranh\u00e3o Terra de Encantos",
                "username": "MAdeEncantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40223473",
                "name": "MaMarcita \ud83c\udd98",
                "username": "marciavvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025370210738552833",
                "name": "Seduc PI",
                "username": "SeducPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908709246384164864",
                "name": "Arthur Soares",
                "username": "soaresarth65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784456453",
                "name": "Portal ANGOP",
                "username": "portalangop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177221721",
                "name": "TV PUC-Rio",
                "username": "TvPucRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100357857",
                "name": "Cristovam\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\uddd4\ud83d\udc0a\u21a9\ufe0f",
                "username": "CristovamD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723307077347729412",
                "name": "Cadu de Castro",
                "username": "Cadudecastrosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724700668645265414",
                "name": "Pedro Peloso",
                "username": "pedro_peloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883356748815454208",
                "name": "Smartbuy1000",
                "username": "smartbuy1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237763867",
                "name": "\u2622Rafael",
                "username": "CarlosRafaelAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69614558",
                "name": "SIAMIG",
                "username": "SIAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1418178384",
                "name": "Soltanotas",
                "username": "soltanotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42625523",
                "name": "jornal diariOnline Regi\u00e3o Sul",
                "username": "RegiaoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803322286589747200",
                "name": "PorAqui",
                "username": "PorAquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946114908659253248",
                "name": "Benedito Ladislei de Souza",
                "username": "ladislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101030458",
                "name": "Iane Cruz",
                "username": "IaneCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308455276",
                "name": "FECAM",
                "username": "FECAM_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537262959",
                "name": "Rep\u00f3rter Coragem",
                "username": "rcoragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990609217483571201",
                "name": "Anaconcurseiraemaedejoao\ud83d\udc4a\ud83d\udc95",
                "username": "Anacaro33761277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995021949553266688",
                "name": "Careca Vicentini",
                "username": "CarecaVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282615540",
                "name": "Carlos Roberto",
                "username": "CarlosRobertoAh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301529818",
                "name": "Juvenia Sara Prado",
                "username": "juveniaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48463592",
                "name": "camilla",
                "username": "camillaknd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212965253",
                "name": "Isteliene Lopes",
                "username": "_IstelieneLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989274807303852033",
                "name": "Flip Flops",
                "username": "BlogFlipFlops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003750203021824001",
                "name": "Sonaira Silva",
                "username": "silva_sonaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42339538",
                "name": "Rafael Silveira de Souza",
                "username": "rafaelsdesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676335737",
                "name": "Isabelle Fabre",
                "username": "TravelingIsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057200275553955841",
                "name": "Fazenda Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "FzMataAtlantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78953631",
                "name": "Breno Fortes",
                "username": "FortesBreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4123987552",
                "name": "Mochileiro Das Gal\u00e1xias",
                "username": "StivalMat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398997287",
                "name": "Brequeiro 100%",
                "username": "brequeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96825813",
                "name": "Bruno Cavalcante",
                "username": "brunocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216468522",
                "name": "JOELMA SANTANA",
                "username": "joelmafgtyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544306560",
                "name": "Desbravando Madrid",
                "username": "DesbravandoMad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119773237",
                "name": "Becario en Hoth",
                "username": "becarioenhoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474260939",
                "name": "\u2734 \ud83c\udf80 \ud835\udcb2\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcc8' \ud835\udcae\u2741\ud835\udcc3 \ud83c\udf80 \u2734",
                "username": "djoeew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410306475",
                "name": "vejasrn",
                "username": "vejasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350397821",
                "name": "mayara",
                "username": "mayolegini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317057546",
                "name": "Promoci\u00f3n de Cursos",
                "username": "PromoCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82646113",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Duarte",
                "username": "JoselDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059560031581036544",
                "name": "Virginiana \ud83c\udf36",
                "username": "driborghetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294064335",
                "name": "paula moura",
                "username": "pamoura11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804427977",
                "name": "\u25d0\u098c Henrik",
                "username": "HenrikZalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751555716545118208",
                "name": "Jorge Serra",
                "username": "Jmmatosserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725436757697794048",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gbmacedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267965032",
                "name": "Boletim Jur\u00eddico",
                "username": "juridicoboletim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459600132",
                "name": "Jo\u00e3o Castro",
                "username": "joaoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62970978",
                "name": "Will Carvalho \u00a9",
                "username": "WillBCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113042731",
                "name": "clotilde houzelle",
                "username": "clhouzelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823993755132981250",
                "name": "Belen do Campo",
                "username": "belen_do_campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226159378",
                "name": "Luiz Oliveira",
                "username": "luizfred15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62254660",
                "name": "I \u043c\u03c3\u03c5\u0455\u0442\u03b1c\u043d\u0454 \u0443\u03c3\u03c5 \u03b1 q\u03c5\u0454\u0455\u0442\u03b9\u03c3\u03b7",
                "username": "MoustacheShades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3077480181",
                "name": "Happiness",
                "username": "happiness1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561028430",
                "name": "Jorge Sanchez",
                "username": "AGameofPwns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14166909",
                "name": "\u2796RPO\u25aa\ufe0f",
                "username": "rpOliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "452545634",
                "name": "Martins",
                "username": "smigol_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069212720757641216",
                "name": "Vereadora Sabrina Colela",
                "username": "ColelaSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238943736",
                "name": "Otoniel Batista",
                "username": "otonielbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726989358",
                "name": "Netvistos",
                "username": "Netvistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612053808",
                "name": "Thy",
                "username": "thyffannychrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154335397",
                "name": "Alexandre Aguiar - ANTIFASCISTA",
                "username": "alecarlosaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355023",
                "name": "Divano Amorim Silva",
                "username": "divanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72019122",
                "name": "Centro do Priolo",
                "username": "CentroPriolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642289",
                "name": "Marco Correia",
                "username": "_MarcoCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984874715931127808",
                "name": "\u262d\ud83c\udf77 MotoK\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0441\u0442\ud83c\udf77\u262d \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "MotoKomunnist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284069563",
                "name": "Luiz henrique",
                "username": "LuizinChestter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104367554",
                "name": "Jorgito Rock",
                "username": "jorgitorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96152215",
                "name": "edeRRede \u30b5\u30c8\u30b7\u30fb\u30ca\u30ab\u30e2\u30c8",
                "username": "velhopino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800541424512942082",
                "name": "Freedom Skate Shop",
                "username": "FreedomSk8Shop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130011279",
                "name": "Luckese \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "pluckese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "489906077",
                "name": "Ing Julio Robles",
                "username": "ingjuliorobles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483855",
                "name": "Lari",
                "username": "lcschwenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162563905",
                "name": "tolstoileon..",
                "username": "Tolstoileon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160716496",
                "name": "Agiotagem & treinamentos em geral",
                "username": "sambuncelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256591915",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jecorinthiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193509818",
                "name": "Siro Murta Borem",
                "username": "SiroMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428593976",
                "name": "Josi SempreTityra \ud83d\udc26",
                "username": "josisaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297697941050859520",
                "name": "Arist\u00f3teles Cardona J\u00fanior",
                "username": "Propalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1062413293971759110",
                "name": "Am\u00e9nita Vairinhos Bota",
                "username": "AmenitaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867802419836706816",
                "name": "UNIDOS POR JPA M\u00cdDIA",
                "username": "UNIDOSPORJPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234668779",
                "name": "Beth Levin",
                "username": "op109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164889045",
                "name": "a.",
                "username": "suitsdonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3976390457",
                "name": "Aline Trancoso Viana",
                "username": "trancoso_aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15679930",
                "name": "V\u00e1 de Bike",
                "username": "wcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512720679",
                "name": "su JOYLO",
                "username": "joysebar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042079615022493696",
                "name": "naiviw",
                "username": "btsisarainbow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46582614",
                "name": "Michael Darolt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u267b\ufe0f",
                "username": "michaeldarolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65448095",
                "name": "Mobicarede",
                "username": "mobicarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961012109269192705",
                "name": "Portal InvestNE",
                "username": "portalinvestne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80725797",
                "name": "Invest Nordeste",
                "username": "InvestNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965691389966249984",
                "name": "\u2091\u2093\u2092\u2097 - eu estou indignada",
                "username": "ONEOFUSISLONELY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67056090",
                "name": "Pablo Retamoso",
                "username": "Pablo_Valim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58558250",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "Rennatu_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415107405",
                "name": "Laurieny [:",
                "username": "Laurieny01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210436536",
                "name": "vaggelis",
                "username": "vaggelis_bsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226781221",
                "name": "Syd Barrett",
                "username": "lucasrios_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940281804635983873",
                "name": "Patroko",
                "username": "patrickg_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999685373147209728",
                "name": "Cool Monista",
                "username": "cufuruuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002353804434661376",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud83d\udca5",
                "username": "Caiodaspontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "551351577",
                "name": "El Misti Hostels",
                "username": "MistiHostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174062128",
                "name": "MeusRoteirosDeViagem",
                "username": "meusroteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94680187",
                "name": "Koerito",
                "username": "rkoerich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721846371746201600",
                "name": "Malcolm Ecks \ud83c\udf97#FreeAssange \ud83c\udf97#Ribbons4 Assange\ud83c\udf97",
                "username": "MalcomEcks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847844733410041856",
                "name": "\ud83c\udd73G\ud83c\udd74U\ud83c\udd7fR\ud83c\udd81U\ud83c\udd74 \ud83c\udf97Apoiem a Midia Independente",
                "username": "gurudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899078866433695744",
                "name": "FERNANDO HENRIQUE",
                "username": "FERNAND45112872",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538053700",
                "name": "#TerrivelmenteAntiBolsonaroSemprePetista",
                "username": "ElaineG16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021773257199022082",
                "name": "Manuel",
                "username": "ManuelP93494825",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937153362218442752",
                "name": "Ketan Madeira",
                "username": "KetanMadeira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597220275",
                "name": "Alexandre C Teixeira",
                "username": "alexandrecct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915787628",
                "name": "Contra Coxiniza\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "MCCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #CPIdoGENOCIDIO #LulaHaddad2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123567016",
                "name": "Malelevola Lula \ud83c\udf35\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "Lelecoutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144846064",
                "name": "PH \ud83d\udcda \ud83d\udc3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pahega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717442336238780416",
                "name": "Liane #LULAEleg\u00edvel \ud83d\udcda \ud83d\udea9la pasionaria",
                "username": "patativaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778308007272808448",
                "name": "N\u00e9lia Lula da Silva",
                "username": "souguereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589154056",
                "name": "Valdira de Holanda",
                "username": "diraholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38873640",
                "name": "Robs\u2122 \ud83c\udf35#VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "beruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2954262987",
                "name": "Ingrid \u2744",
                "username": "Sbornian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584354267",
                "name": "J & G Turismo e Consultoria Pedag\u00f3gica",
                "username": "JeGTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898343489162936320",
                "name": "Alex Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alexpsil_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551239158",
                "name": "JOSE MAGNO CUBAS",
                "username": "JoseMagno10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124809467",
                "name": "Mateus Guerra",
                "username": "MSAGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905053633473126400",
                "name": "Douglas Ceron",
                "username": "ceronapple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761016155",
                "name": "Broken Not Dead",
                "username": "pabloandalana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56780945",
                "name": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "MEC_Comunicacao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71909334",
                "name": "Atelier Brazil",
                "username": "Atelier_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83579954",
                "name": "Conex\u00e3o Lus\u00f3fona",
                "username": "conexaolusofona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75831894",
                "name": "Agencia de Noticias JCMazella",
                "username": "AgJCMazella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731235413805940737",
                "name": "Arteris Planalto Sul",
                "username": "Arteris_APS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222188915",
                "name": "Vem Canada !",
                "username": "wesofree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555338936",
                "name": "Jo\u00e3o Alfredo Ramos",
                "username": "JooAlfredoRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135258641",
                "name": "Gabi\u00f3loga",
                "username": "gabicec4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63163444",
                "name": "Escola de Lucifer - Unebrasil",
                "username": "unebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063823886570147840",
                "name": "Brasil em fotos",
                "username": "BrasilFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537358680",
                "name": "Design Party",
                "username": "designpartybh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227964500",
                "name": "Viviane T Mariscal",
                "username": "vtmariscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219655711",
                "name": "Ifac",
                "username": "ifacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66332685",
                "name": "Macboot",
                "username": "macboot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99012958",
                "name": "Cris pelo Mundo",
                "username": "crisstilben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951124310973960198",
                "name": "Luiz (LZ) Lopez\ud83c\udfc6\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6",
                "username": "luizlopez021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058190216832397312",
                "name": "Ana Andrade",
                "username": "euanaandradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31731980",
                "name": "Alexandre Marchetti",
                "username": "alemarchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018826662199353344",
                "name": "Jayme",
                "username": "CampagnholoJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239465044",
                "name": "Sanderlei Silveira",
                "username": "ssanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277402253",
                "name": "Juan Pedrido",
                "username": "Pedridowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104441186",
                "name": "el colla",
                "username": "elcolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14848415",
                "name": "Namuchila Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "namuchila0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159127294",
                "name": "Bianca Borges",
                "username": "podeserbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404171626",
                "name": "Izalete Tavares",
                "username": "Izalete_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35071010",
                "name": "Helen Queiroz",
                "username": "Helenhq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564852060",
                "name": "lari",
                "username": "LalaRubim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3321013910",
                "name": "CSGOWild",
                "username": "Wild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187218887",
                "name": "ISMAILSON RODRIGUES",
                "username": "ISMAILSONCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41749894",
                "name": "\ud835\udce6\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd02 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcea",
                "username": "modswesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125729123",
                "name": "Luisa Pereira",
                "username": "lulumenpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108996678",
                "name": "everlin melo borges",
                "username": "everlinmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883205652549705729",
                "name": "CR REET",
                "username": "Cleiton02MR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90845484",
                "name": "Col\u00e9gio Anchieta",
                "username": "anchietadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334143457",
                "name": "La\u00eds DLima",
                "username": "LaisBeckman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932981753165307904",
                "name": "Giovanna Salvatti",
                "username": "zerocliches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407578773",
                "name": "Jos\u00e9 \u26a1\ufe0f",
                "username": "Jose_Vitorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43553162",
                "name": "Iuri Barros Freitas",
                "username": "IuriBFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42721878",
                "name": "Rockko",
                "username": "Rockko64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518021354",
                "name": "Lava",
                "username": "augustolava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230532942",
                "name": "BetterRaba \ud83c\udf60",
                "username": "aolaemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84981824",
                "name": "Ale Ritter\u2122",
                "username": "Ale_Ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1783570915",
                "name": "Marcos",
                "username": "kimvinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063222339637252102",
                "name": "Cleber Castro",
                "username": "Castro_UFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058515457559400448",
                "name": "Revista Meio & Ambiente",
                "username": "MeioRevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100850627",
                "name": "Rafael Gon\u00e7alves",
                "username": "rssgonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74234605",
                "name": "Waldeck Carneiro",
                "username": "WaldeckCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383021782",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "joaozisko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913753306597593088",
                "name": "Giliardi Lopes \uf8ff",
                "username": "giliardi_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984086436315099136",
                "name": "dalcio concei\u00e7\u00e3o de araujo",
                "username": "dalcio_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38071241",
                "name": "al\u00ea-gria",
                "username": "aleefobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870531071",
                "name": "Plat\u00e3o Adventure\u00ae",
                "username": "plataoadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301895512",
                "name": "\u00c1lvaro Barrena",
                "username": "alvarobarrena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267798402",
                "name": "Malpartida de C\u00e1ceres",
                "username": "Malpartida_cc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1589101358",
                "name": "APJuazeiro",
                "username": "APJuazeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031894331215343617",
                "name": "VamoPap\u00e3o",
                "username": "vamopapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3056104760",
                "name": "Marc Hoogeslag",
                "username": "MarcHoogeslag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36242668",
                "name": "Wilson Wiese",
                "username": "wilsonwiese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065574124259631104",
                "name": "Owww Jhuuh",
                "username": "JhuuhMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744131348",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "lucasamarale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68509216",
                "name": "Marcos Nunes de Mattos",
                "username": "mnmattos_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236490498",
                "name": "Juristas UNAM",
                "username": "JuristasUNAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56079729",
                "name": "Luana Prazeires",
                "username": "LuanaPrazeires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786204051713122304",
                "name": "Bruno Vigorizado",
                "username": "brunnera62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2801516096",
                "name": "ADPM",
                "username": "adpmmertola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038849553561276417",
                "name": "Iguassu Bike Tour",
                "username": "IguassuBikeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014042091",
                "name": "ruiva \ud83c\udf08",
                "username": "mandyabolic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928923347374759937",
                "name": "Fernando W. T. Leivas",
                "username": "fwleivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962626026",
                "name": "Fam\u00edlia da Serra",
                "username": "familiadaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200264334",
                "name": "FV TURISMO",
                "username": "FV_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067518334072168448",
                "name": "Locais a Conhecer",
                "username": "a_locais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960182355481776130",
                "name": "Erisberto",
                "username": "Erisberto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840238268440551424",
                "name": "Vida Cigana",
                "username": "vidaciganablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73891855",
                "name": "Alfredo Benatto",
                "username": "benatto3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203168012",
                "name": "AMH",
                "username": "atacadaomedico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389397196",
                "name": "GPS da Not\u00edcia",
                "username": "gpsdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941242778612387842",
                "name": "Fernando Dos Santos Alves",
                "username": "nandonandoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247774560",
                "name": "Alex Gama",
                "username": "AlexGamaAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914285960141172736",
                "name": "Ch\u00e3o da Serra",
                "username": "chaodaserracipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338016316",
                "name": "VasGeo",
                "username": "VasGeo_VG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761290622",
                "name": "Israel Zefanias",
                "username": "IsraelFalkao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241033224",
                "name": "AA",
                "username": "AraujoAa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494067655",
                "name": "Alepe",
                "username": "AlepeOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262487348",
                "name": "Odacy Amorim",
                "username": "odacy_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901670091",
                "name": "Andressa",
                "username": "dressacolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713046230994182145",
                "name": "pardo privilegiado",
                "username": "tinsmar_caslu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92445912",
                "name": "\ud83d\udda4\u2b50\ud83e\udd0d Glorioso Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "psrc_pj23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940946125955137537",
                "name": "Dr Mindset",
                "username": "un_hebreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934085137037451266",
                "name": "Yago \u2600\ufe0f",
                "username": "yagorodoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234516461",
                "name": "Leo Cobra",
                "username": "LeoCobra10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51525989",
                "name": "Ricardo Leite",
                "username": "oricardoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973213124697444355",
                "name": "Christiano de melo moura",
                "username": "Chrisgigante88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593657151",
                "name": "Ol\u00e1 Mo\u00e7ambique",
                "username": "ola_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208019122",
                "name": "Col\u00e9gio Interativa",
                "username": "Col_Interativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147557691",
                "name": "Luiz Fernando Lopes",
                "username": "Netcina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385454233",
                "name": "RAFAEL MACHALELA \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "rafaelmachalela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933357105695903746",
                "name": "drielle \ud83e\udd74",
                "username": "AndrielleFern11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925533837014290432",
                "name": "Marcinha Soares \u2728",
                "username": "marcinhrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3749667443",
                "name": "Carlos Pacheco",
                "username": "264carlod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441109869",
                "name": "Lady Marcela",
                "username": "Lady0taku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936320169",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Salgado",
                "username": "joaosalgadop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066084156235546625",
                "name": "Greice Rech",
                "username": "GreiceRech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65224120",
                "name": "Aluizio H. Filho",
                "username": "aluizioh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72836799",
                "name": "UNIFEBE \ud83d\udc99",
                "username": "UNIFEBE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360151787",
                "name": "Karu",
                "username": "karuIina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975119803",
                "name": "Bernardo Pellegrini",
                "username": "bepelleg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064986720582672390",
                "name": "Thiago Andrade \u2720",
                "username": "andradethiago_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053685116415959040",
                "name": "Chicco Avlys",
                "username": "AvlysChicco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039987911154982913",
                "name": "\u2206\u00d8X",
                "username": "thiagorxsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804438212886216704",
                "name": "Cusin",
                "username": "CUSIIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490231001",
                "name": "Gramado Flat Collin",
                "username": "FlatGramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281321740",
                "name": "Eldorado FM",
                "username": "eldoradofmvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467881045",
                "name": "MT Agora",
                "username": "MTAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059963282952540160",
                "name": "Rita Lopes",
                "username": "ritalopesmoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942906183115001856",
                "name": "Robinson",
                "username": "Robinso49081124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74626513",
                "name": "Leonardo Boff",
                "username": "LeonardoBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91030188",
                "name": "Yana  Bieles\u273f\u25d5\u203f\u25d5",
                "username": "yanabieles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402095347",
                "name": "Leiliane Vertelo \u10d6",
                "username": "Lili_Vertelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194081049",
                "name": "\ud83c\udf40",
                "username": "sigasinergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340412885",
                "name": "Marcus Leandro",
                "username": "Marcussant_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56492089",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "marcelosilvapv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635764127",
                "name": "Carlos Cezar",
                "username": "carloscezarcjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199301009",
                "name": "r,\u26e7",
                "username": "DeersInTrees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90541895",
                "name": "Adriano",
                "username": "AJViTTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938089295159668736",
                "name": "Tarik Tour",
                "username": "tarikgtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316085572",
                "name": "Braway Tour",
                "username": "BrawayTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013928950",
                "name": "xoleana",
                "username": "yelyahwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042112603",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joagomesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3159298130",
                "name": "GAP Triathlon  (Gil Peixoto)",
                "username": "gaptriathlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78131866",
                "name": "Fulano",
                "username": "TaTudoEstranho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17149381",
                "name": "LaVozdelSandinismo",
                "username": "lavozsandinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488430105",
                "name": "ingrid",
                "username": "ingridberlitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32891741",
                "name": "O de Andrade",
                "username": "OdeAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61606093",
                "name": "neidson alencastro",
                "username": "neidson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000806878",
                "name": "Sonia Dias",
                "username": "soniabarata2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128299709",
                "name": "Viajante Turismo",
                "username": "viajanteturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034537648948424704",
                "name": "thismattexists",
                "username": "thismattexists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277580195",
                "name": "SR4 Solu\u00e7\u00f5es Ltda",
                "username": "SR4Solucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23058377",
                "name": "Jess Moccelini",
                "username": "jessmoccelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908120383957725185",
                "name": "Jorsei Xavier",
                "username": "JorseiX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518282470",
                "name": "malu",
                "username": "malu_kawasaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094289138",
                "name": "O Debate 24 horas.",
                "username": "odebate1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228798632",
                "name": "Joelton Barboza",
                "username": "joeltonbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585793746",
                "name": "Jordi Sala",
                "username": "jsalapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274675",
                "name": "Calaveira de Capricorno",
                "username": "aneandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036624463096410112",
                "name": "debli",
                "username": "debiru22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992501106327670791",
                "name": "#Sandroka13\ud83d\udcd6 \ud83d\udc89",
                "username": "HGabrielaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596536849",
                "name": "qu\u00ea fazer?",
                "username": "claudioslazaroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336931279",
                "name": "\ud835\udc43\ud835\udc5f\ud835\udc56\u0301\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc5d\ud835\udc52 \ud835\udc41\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud83d\udc51\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "_vinicius49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228539021",
                "name": "Hely Pacheco",
                "username": "HelyPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330466708",
                "name": "Thiago Lins",
                "username": "tthiagolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453674992",
                "name": "colvert matamoros \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "collvermat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799668161461309440",
                "name": "Jlagos",
                "username": "jlagmatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939579294485041155",
                "name": "Socialista do Cerrado \u2600",
                "username": "darlanalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879271441627320320",
                "name": "Clara Franco",
                "username": "aClaraFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16559426",
                "name": "Vicente Berna",
                "username": "vfberna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838158639131209729",
                "name": "sandra  regina passo",
                "username": "sandraemarcao11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1070123109079048192",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0sms40bf5fv3lyz6npv75zkm2zy5",
        "oldest_id": "1066363738436046848",
        "result_count": 474
    }
}