{
    "data": [
        {
            "author_id": "278664173",
            "created_at": "2018-05-13T01:07:22.000Z",
            "id": "995470524326260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj e um dia que vou indo dormir mt feliz, pela manha que tive no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "282409652",
            "created_at": "2018-05-13T01:03:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "995469642150891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal S\u00e1bado | FLONA - Floresta Nacional - Sucupira Trail no Relive! #relive https://t.co/rehtmWD53y"
        },
        {
            "author_id": "935971942926077952",
            "created_at": "2018-05-13T00:59:44.000Z",
            "id": "995468601644765185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/PBKGbDuhhy"
        },
        {
            "author_id": "935971942926077952",
            "created_at": "2018-05-13T00:57:22.000Z",
            "id": "995468008381472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/bR6hZjTKND"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-05-13T00:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "995458697219452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfe\n\n\ud83d\udcf7 Circuito Couto x Prateleiras - Parque Nacional do\u2026 https://t.co/BvYn5R5uGA"
        },
        {
            "author_id": "807570253882552320",
            "created_at": "2018-05-13T00:18:51.000Z",
            "id": "995458313511952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera a minha intens\u00e3o com a expedi\u00e7\u00e3o ao Acre atras de digoes selvagens \u00e9 de criar o parque nacional de digoes na serra do estrondo aonde eles v\u00e3o poder passar o dia subindo a serra"
        },
        {
            "author_id": "2932004883",
            "created_at": "2018-05-12T23:52:25.000Z",
            "id": "995451664046882817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir pro parque nacional / Minha garganta t\u00e1 fudida\n\ud83d\ude0d - \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "555996009",
            "created_at": "2018-05-12T23:46:07.000Z",
            "id": "995450077299830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: destino do mundo | Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UoImls259W"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-05-12T23:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "995438706608619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Barrac\u00e3o (1/3) - Parque Estadual Serra do Mar (N\u00facleo Cunha) - Cunha - SP: https://t.co/OB3C9rK9eg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-05-12T22:54:59.000Z",
            "id": "995437210240462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eco turismo... rio pregui\u00e7as...\" \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/buT31uDA3I"
        },
        {
            "author_id": "25170353",
            "created_at": "2018-05-12T22:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "995433078452555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Formiga em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/GVefFygfGF"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2018-05-12T21:32:34.000Z",
            "id": "995416465653293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi em Ponte da Barca que se deu hoje o arranque \u00e0 IV edi\u00e7\u00e3o do Peneda-Ger\u00eas Trail  Adventure, iniciativa que durante os pr\u00f3ximos dias vai percorrer as belissimas paisagens do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e que conta... https://t.co/MSSs2xD4Hz"
        },
        {
            "author_id": "278944777",
            "created_at": "2018-05-12T21:04:48.000Z",
            "id": "995409481881276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal COFEMAC - O sert\u00e3o se encontra aqui | Sudema vai apresentar plano de manejo do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros https://t.co/s74Yb5onPx"
        },
        {
            "author_id": "234203817",
            "created_at": "2018-05-12T20:58:13.000Z",
            "id": "995407822744629249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Quinta da Concei\u00e7\u00e3o\nFernando T\u00e1vora\n1957 https://t.co/p6Hnt0RUKe"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-05-12T20:16:00.000Z",
            "id": "995397198224416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/WtFhdq0stk"
        },
        {
            "author_id": "747147235096408064",
            "created_at": "2018-05-12T20:14:03.000Z",
            "id": "995396708631744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava indo pro parque municipal, mas vai fechar  daqui apouco!"
        },
        {
            "author_id": "3374995984",
            "created_at": "2018-05-12T19:28:02.000Z",
            "id": "995385128070320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonitinho tem um cara q tr\u00e1s ra\u00e7\u00e3o pr\u00f3s gatos do parque municipal e \u00e1gua tbm arrasou"
        },
        {
            "author_id": "39970220",
            "created_at": "2018-05-12T18:51:34.000Z",
            "id": "995375951960772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/ljs83nGADk"
        },
        {
            "author_id": "76479479",
            "created_at": "2018-05-12T17:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1406361579579490310",
                        "start": 0,
                        "username": "MunizMath"
                    }
                ]
            },
            "id": "995361907208019969",
            "in_reply_to_user_id": "80878426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@munizmath Lembra quando a gente passou pelo parque municipal e o banheiro tava LIMPO"
        },
        {
            "author_id": "83456929",
            "created_at": "2018-05-12T17:45:56.000Z",
            "id": "995359433172684802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaysar \u00e9 muito eu quando fui no Parque Nacional do Igua\u00e7u e no parque das aves pela primeira vez. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 KAYSAR NO ESTUDIO C"
        },
        {
            "author_id": "194174941",
            "created_at": "2018-05-12T17:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "995358532357840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diadasmaes #colegiomaxximus em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/Ysv5DqN312"
        },
        {
            "author_id": "775024459",
            "created_at": "2018-05-12T17:39:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "995357729890947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paz .. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kpOM3OxdlX"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2018-05-12T17:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "995357684273643521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/6LkK4vmCkn"
        },
        {
            "author_id": "29131014",
            "created_at": "2018-05-12T17:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "995357505600417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque nacional do Igua\u00e7u nessa semana e tudo foi\u2026 https://t.co/0NatJZ238g"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-12T17:00:37.000Z",
            "id": "995348030013562882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara protege \u00e1reas de plan\u00edcie arenosas, por onde se deslocam as famosas dunas, de manguezal, de restinga, al\u00e9m do ambiente marinho. Al\u00e9m disso, \u00e9 um destino famoso entre os turistas.&gt; https://t.co/mKoM5nX2bY\n#Turismo #Natureza #Felicidade https://t.co/m1qdlRzNmJ"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-05-12T17:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "995347944692838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Barrac\u00e3o (2/3) - Parque Estadual Serra do Mar (N\u00facleo Cunha) - Cunha - SP: https://t.co/XbtEgFie3Q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2770736584",
            "created_at": "2018-05-12T16:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96694444,
                        -22.39
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "995347211369308161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRATERNIT\u00c9 \ud83d\udc8e\n\u264c\u264f\u2651 em Floresta Nacional De\u2026 https://t.co/mxAA7Bq5aV"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2018-05-12T16:02:59.000Z",
            "id": "995333526743650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/1rEfGcOl7v"
        },
        {
            "author_id": "230557013",
            "created_at": "2018-05-12T16:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "995333104469446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fifinho em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/q9xppDoN3N"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-05-12T16:00:15.000Z",
            "id": "995332837120397313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urubu-rei \u00e9 monitorado na Floresta Nacional de Ipanema atrav\u00e9s de parceria https://t.co/XaDkWfyQMT"
        },
        {
            "author_id": "18398826",
            "created_at": "2018-05-12T15:59:04.000Z",
            "id": "995332540599865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela foto hein?! N\u00e3o por mim \ud83d\ude05, que tive a ousadia de ser enquadrado na mesma imagem, mas por este belo exemplar de samaumeira que sa\u00fada os visitantes logo na entrada do Parque Estadual do Utinga (Bel\u00e9m - Pa).\nVale muito a visita.\n\n#ParqueDoUtinga https://t.co/rpLwCG4VCW https://t.co/lIBTUF7Jme"
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2018-05-12T15:46:07.000Z",
            "id": "995329279666917382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A acontecer no Parque Municipal: Geofit. Atividade integrada na programa\u00e7\u00e3o \"Maio, m\u00eas do Cora\u00e7\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "106795844",
            "created_at": "2018-05-12T15:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "995323627770871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aulas de campo sempre rendem fotos boas em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/J3LtXmxgRo"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-05-12T15:00:48.000Z",
            "id": "995317874767089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booora ou vaamos?\n\nSimbora que tem \u00e1lbum de fotos das nossas aventuras 4x4\n\nN\u00e3o esque\u00e7am que dias 09 e 10 de junho estamos voltando para aquela lugar m\u00e1gico, o Parque Nacional Vale do Catimbau.\n\nacesse e compre seu passaporte: https://t.co/8D8tfn8P7g https://t.co/5ekh2U9phP"
        },
        {
            "author_id": "95911088",
            "created_at": "2018-05-12T14:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "819362670201765888",
                        "start": 0,
                        "username": "thejuba_"
                    }
                ]
            },
            "id": "995316849582755840",
            "in_reply_to_user_id": "819362670201765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thejuba_ Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "884792995249369088",
            "created_at": "2018-05-12T14:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "18161640",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagobosco"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "363801092",
                        "start": 13,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "995306521981603840",
            "in_reply_to_user_id": "18161640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagobosco @Pirulla25 Esse projeto saiu depois que ele levou bronca por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, se n\u00e3o me engano."
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2018-05-12T14:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "995304012487544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/1vQqGaVDRA https://t.co/znkv54VaHu"
        },
        {
            "author_id": "230557013",
            "created_at": "2018-05-12T13:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "995302033036103686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansei.... \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Parque Municipal\u2026 https://t.co/RFAUVsYFDn"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-12T13:30:00.000Z",
            "id": "995295027076194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc08\ud83d\udc15 Voc\u00ea, morador das comunidades situadas pr\u00f3ximas ao Parque Estadual da Pedra Branca: as castra\u00e7\u00f5es gratuitas de c\u00e3es e gatos do Projeto Ambiente Ambiental v\u00e3o come\u00e7ar na 2\u00aa! Fa\u00e7a seu agendamento pelo telefone 21 96725 2527 #AmbienteRJ https://t.co/gDUmT5gDs8 https://t.co/1zPT30XxTL"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2018-05-12T13:30:00.000Z",
            "id": "995295026182787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc08\ud83d\udc15 #AmbienteAnimal Nessa segunda-feira v\u00e3o come\u00e7ar as castra\u00e7\u00f5es gratuitas de c\u00e3es e gatos dos moradores das comunidades pr\u00f3ximas ao Parque Estadual da Pedra Branca. Fa\u00e7a seu agendamento pelo telefone 96725 25 27 #AmbienteRJ https://t.co/SFvbzRNurC https://t.co/sFhzPhCFhB"
        },
        {
            "author_id": "54547924",
            "created_at": "2018-05-12T13:21:24.000Z",
            "id": "995292863570292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AscomVander PARAB\u00c9NS TAQUARUSSU! O munic\u00edpio da Regi\u00e3o Leste, cujo territ\u00f3rio integra o Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema, com fauna e flora deslumbrantes e preservadas, est\u00e1 comemorando hoje 38 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa. https://t.co/ck6PjXAWzD"
        },
        {
            "author_id": "259027467",
            "created_at": "2018-05-12T13:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44071388,
                        -22.93195457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "995291651047395329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos trilhar!!! (@ Parque Estadual da Pedra Branca in Rio de Janeiro) https://t.co/RXuQjjN8Jn"
        },
        {
            "author_id": "16179004",
            "created_at": "2018-05-12T13:00:24.000Z",
            "id": "995287575240855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria do Zoo de Pomerode viabiliza retomada de pesquisa sobre pumas no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed | https://t.co/9Ld2QHQlXb https://t.co/gyFXDng5TV"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-05-12T13:00:04.000Z",
            "id": "995287491535089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 alguns dias os turistas n\u00e3o podem mais visitar o Parque Natural Municipal do Uirapuru, localizado em Nova Lacerda (\u00e0 541 km de Cuiab\u00e1) #oLivre https://t.co/bkQpbKcrR3"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2018-05-12T12:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01092286,
                        -3.07526009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "995277324991025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa do Mind\u00fa (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/VJnlucfqzK"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-12T11:31:08.000Z",
            "id": "995265110418579457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/6reYLLMKXI"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-05-12T11:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "48112505",
                        "start": 145,
                        "username": "simonedrumond"
                    }
                ]
            },
            "id": "995264852804493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtir o S\u00e1bado de manh\u00e3 no Parque Municipal, que tal a ideia?\nBom dia BH, \u00f3timo final de semana!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @simonedrumond\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal de BH\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer\u2026 https://t.co/HmEy8Xmysu"
        },
        {
            "author_id": "147231752",
            "created_at": "2018-05-12T11:17:50.000Z",
            "id": "995261765893189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha filha vai participar de um projeto de pesquisa no meio da selva amaz\u00f4nica e t\u00f4 feliz demais que ela decidiu ir. Ano que vem ela passar\u00e1 2 semanas num barco-escola em Pacaya Samiria, segunda maior \u00e1rea protegida do Peru."
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-05-12T11:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "995257354609348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Barrac\u00e3o (3/3) - Parque Estadual Serra do Mar (N\u00facleo Cunha) - Cunha - SP: https://t.co/jYSFJaBXxR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "369573976",
            "created_at": "2018-05-12T04:31:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "995159408500932609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Fant\u00e1stico Mundo do Jalap\u00e3o: Morro da Catedral! \nParque Estadual do Jalap\u00e3o Tocantins Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #minhasproximastrilhas #trilhas #jalapao #globoreporter https://t.co/2kPnQFbMjb"
        },
        {
            "author_id": "928236912",
            "created_at": "2018-05-12T04:30:11.000Z",
            "id": "995159177440919554",
            "in_reply_to_user_id": "928236912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda vai ter a sa\u00edda de campo de Anatomorfo Vegetal, aqui no Parque Nacional, sem data ainda. E tem semin\u00e1rio dessa caralha tamb\u00e9m, Jesus amado"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-05-12T03:56:10.000Z",
            "id": "995150616694607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2018-05-12T03:55:34.000Z",
            "id": "995150466337202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal da  novela #OOutroLadoParaiso misturou os 3 parques em um nome s\u00f3. Temos Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins e Parque Estadual do Jalap\u0103o. https://t.co/8Wl83KO9a0 https://t.co/LIRFoNLxQn"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2018-05-12T03:55:11.000Z",
            "id": "995150366453960706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal da  novela #OOutroLadoParaiso misturou os 3 parques em um nome s\u00f3. Temos Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins e Parque Estadual do Jalap\u0103o. https://t.co/lRMsRSsvS9"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2018-05-12T03:42:59.000Z",
            "id": "995147299092344837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a, cart\u00e3o postal da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral. Fica Localizada entre os munic\u00edpios de Aurora do Tocantins e Taguatinga (sudeste do Estado), fazem parte da maior cadeia de serras do Brasil. Ent\u00e3o n\u00e3o fica no Jalap\u00e3o.... https://t.co/S3VNag8Jic"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2018-05-12T03:42:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "995147204015919105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a, cart\u00e3o postal da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral. Fica Localizada entre os munic\u00edpios de Aurora do Tocantins e Taguatinga (sudeste do Estado), fazem parte da maior cadeia de serras do Brasil. Ent\u00e3o n\u00e3o fica no Jalap\u00e3o. https://t.co/eT0EkQE2jZ"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2018-05-12T03:09:39.000Z",
            "id": "995138908408242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Parque Natural Municipal Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "205727909",
            "created_at": "2018-05-12T02:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "995136346049130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 v \u00e9 u \u2022 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YutpOQ1jem"
        },
        {
            "author_id": "974313763582210048",
            "created_at": "2018-05-12T02:49:52.000Z",
            "id": "995133929966440448",
            "in_reply_to_user_id": "4919502580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mozaodetds @oFutebol_depre Parque municipal\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "1610468570",
            "created_at": "2018-05-12T02:33:54.000Z",
            "id": "995129912091660289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE ESCLARECIMENTO A POPULA\u00c7\u00c3O DE SALVADOR.\n\nA UNIDUNAS \u2013 UNIVERSIDADE LIVRE DAS DUNAS, gestora do Parque Municipal das Dunas, vem, na pessoa de seu presidente, Jorge Santana, este respons\u00e1vel h\u00e1 mais de vinte... https://t.co/BTVeLah95r"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-05-12T01:50:14.000Z",
            "id": "995118922499272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca\u00ea\u00ea Jalap\u00e3o bonito! A Globo mostra em 2018 o que a Venturas descobriu em 1998! J\u00e1 s\u00e3o 20 anos levando viajantes para conhecer essa belezura! #jalapao #venturasviagens #expedicaojalapao #tocantins  @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2018-05-12T01:18:12.000Z",
            "id": "995110864306032645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais no... https://t.co/ldFh9KssRz #Paran\u00e1 #ParqueEstadual #PontaGrossa #VilaVelha"
        },
        {
            "author_id": "198902720",
            "created_at": "2018-05-12T01:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "995109843697590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o gostosa.. em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/7eXhc7aVIh"
        },
        {
            "author_id": "290004070",
            "created_at": "2018-05-12T01:12:33.000Z",
            "id": "995109440851513345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz com a pris\u00e3o da Sofia!!! \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/5TvmbExFi7"
        },
        {
            "author_id": "1194202610",
            "created_at": "2018-05-12T01:12:08.000Z",
            "id": "995109336383975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ba\u00eda da Babitonga pode virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental estadual https://t.co/LHMrMK6ZpD"
        },
        {
            "author_id": "56237027",
            "created_at": "2018-05-12T00:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "995096207595892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #jalap\u00e3o em Parque Estadual\u2026 https://t.co/nswn7tmxT7"
        },
        {
            "author_id": "2785429147",
            "created_at": "2018-05-12T00:18:05.000Z",
            "id": "995095731731038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagen: Jalap\u00e3o | Viagem e Turismo https://t.co/DkwCNn3iuO"
        },
        {
            "author_id": "56237027",
            "created_at": "2018-05-12T00:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "995095156528467969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arei\u00e3o #jalap\u00e3o em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/uYv5qR74Qv"
        },
        {
            "author_id": "56237027",
            "created_at": "2018-05-11T23:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "995089672899563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruto \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #jalap\u00e3o em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/zwQVDYN448"
        },
        {
            "author_id": "1427822886",
            "created_at": "2018-05-11T23:05:29.000Z",
            "id": "995077461523214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo, no Cultura do Parque Especial, o lend\u00e1rio grupo MPB4 canta seus sucessos dos mais de 50 anos de carreira, a partir das 10h.\n\nhttps://t.co/UIOp6dk4tm https://t.co/UIOp6dk4tm"
        },
        {
            "author_id": "289054277",
            "created_at": "2018-05-11T22:33:46.000Z",
            "id": "995069480240852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp2 Absurdo uma concess\u00e3o de parque Municipal por 35 ANOS! Isso n\u00e3o existe em pa\u00eds nenhum no mundo."
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-05-11T21:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "995055043077435393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FN5QIIxEgN"
        },
        {
            "author_id": "84317545",
            "created_at": "2018-05-11T21:08:01.000Z",
            "id": "995047902979477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na \u00faltima ter\u00e7a-feira, 08, o Campus Parna\u00edba, realizou a palestra \u201cA cria\u00e7\u00e3o da APA Delta do Parna\u00edba e suas rela\u00e7\u00f5es Socioambientais\u201d, com representantes do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). Confira: https://t.co/2V7p0qQHRU https://t.co/TPfT2RbfVi"
        },
        {
            "author_id": "268548456",
            "created_at": "2018-05-11T21:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "995046374138761217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/JPaOrLYY23 de blogueiros no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "933213902",
            "created_at": "2018-05-11T20:14:25.000Z",
            "id": "995034411069526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f: se algu\u00e9m ainda n\u00e3o adquiriu ingresso para o Show do cantor Daniel, ainda temos alguns antecipados, que ser\u00e3o vendidos at\u00e9 amanh\u00e3 a meia noite!\nNo local do evento: Parque Municipal Fundo de Vale, voc\u00ea... https://t.co/Y7nODsM45f"
        },
        {
            "author_id": "2437704476",
            "created_at": "2018-05-11T20:04:36.000Z",
            "id": "995031940431425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/Lonhx0mnIi"
        },
        {
            "author_id": "995023796477267968",
            "created_at": "2018-05-11T19:39:44.000Z",
            "id": "995025684723650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udcf7\u2026 https://t.co/ER5uRlxmCI"
        },
        {
            "author_id": "322734498",
            "created_at": "2018-05-11T19:00:56.000Z",
            "id": "995015919880503298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Morne Trois Pitons\nhttps://t.co/96VIdQTPXN"
        },
        {
            "author_id": "80321509",
            "created_at": "2018-05-11T18:57:39.000Z",
            "id": "995015092478525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Parque Nacional do Jalap\u00e3o no GLOBO REP\u00d3RTER. Pr\u00f3xima sa\u00edda agosto 2018"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-11T18:51:29.000Z",
            "id": "995013539885715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "113885149",
            "created_at": "2018-05-11T18:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "48751718",
                        "start": 230,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "995010417029255172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discutindo a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra e os direitos dos povos tradicionais da regi\u00e3o na Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da Assembleia Legislativa de MG. Assista e mande suas perguntas. https://t.co/Kv0yGVGUxq @assembleiamg https://t.co/z4TiNlYwne"
        },
        {
            "author_id": "98310550",
            "created_at": "2018-05-11T18:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36714942",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMartins10"
                    }
                ]
            },
            "id": "995007554026725378",
            "in_reply_to_user_id": "36714942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloMartins10 \"os escaladores que instalaram a bandeira perfuraram a rocha para sem seguir os procedimentos definidos pelo Parque Nacional da Tijuca para abertura de vias de escalada e danificaram a vegeta\u00e7\u00e3o fixada na encosta\"\n\nesse pa\u00eds \u00e9 uma piada pronta..."
        },
        {
            "author_id": "534736409",
            "created_at": "2018-05-11T18:22:19.000Z",
            "id": "995006203670376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com a Secretaria Municipal de Meio Ambiente de Canan\u00e9ia, Funda\u00e7\u00e3o Florestal, Comunidade Tradicional do Parque Estadual Ilha do Cardoso N\u00facleo Perequ\u00ea e a Cooperativa de lixo recicl\u00e1vel de Canan\u00e9ia... https://t.co/nLNUVx2Y4g"
        },
        {
            "author_id": "132907466",
            "created_at": "2018-05-11T18:22:06.000Z",
            "id": "995006148670615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito assina conv\u00eanio para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/j4XQaalC0M #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "70381287",
            "created_at": "2018-05-11T18:22:04.000Z",
            "id": "995006140525301762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito assina conv\u00eanio para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/fJli45bBbr #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-05-11T17:35:57.000Z",
            "id": "994994535020355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Peneda-Ger\u00eas Trail Adventure\u00ae est\u00e1 de volta, com 300 atletas oriundos de 33 pa\u00edses, para mais uma semana de aventura e descoberta nos fant\u00e1sticos trilhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas!A... https://t.co/X3iqnLoV73"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-05-11T17:19:47.000Z",
            "id": "994990466755186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reuni\u00f5esInterativas #ParticipeAoVivo Comiss\u00e3o de #DireitosHumanos debate situa\u00e7\u00e3o das comunidades q vivem na #SerraDaCanastra, diante de impasse na regulariza\u00e7\u00e3o de terras de parque nacional. Acompanhe ao vivo e envie sua pergunta: https://t.co/P3Mdo7CnnL"
        },
        {
            "author_id": "3084762873",
            "created_at": "2018-05-11T17:02:20.000Z",
            "id": "994986075461509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Ger\u00eas [Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas] - Terras do Bouro, Minho (Portugal). https://t.co/ipDOZudLzA"
        },
        {
            "author_id": "951285833465819137",
            "created_at": "2018-05-11T16:59:50.000Z",
            "id": "994985443887407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eae pessoa que troca patio central por parque municipal na hora de falar pro Uber"
        },
        {
            "author_id": "39124554",
            "created_at": "2018-05-11T16:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "994979281049616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Pq6t1Fm1Uk"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-05-11T16:33:33.000Z",
            "id": "994978830564683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/isMO0Cvo8S"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2018-05-11T16:24:26.000Z",
            "id": "994976536817225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ba\u00eda da Babitonga pode virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental estadual https://t.co/e5sdeJNwkS"
        },
        {
            "author_id": "4860041007",
            "created_at": "2018-05-11T16:14:07.000Z",
            "id": "994973940278755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira quadra de Squash p\u00fablica ao ar livre, dentro de um parque municipal, pode abrir uma porta para o futuro do Squash.\nUm empreendimento fruto de parceria entre a fabricante ASB... https://t.co/T0Sb35Ite4"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-05-11T16:12:25.000Z",
            "id": "994973510077427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Mirador embarga realiza\u00e7\u00e3o de rally https://t.co/MqizVlzMVz"
        },
        {
            "author_id": "186540528",
            "created_at": "2018-05-11T16:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.03333,
                        43.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "356d1ba360fa7af7"
            },
            "id": "994971767683895297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Picos da Europa\n#VamdosVius #Espanha2018 em Oseja de\u2026 https://t.co/stApZYb52m"
        },
        {
            "author_id": "411024120",
            "created_at": "2018-05-11T15:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "93666404",
                        "start": 68,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "994966257488326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bal\u00e3o: alerta para o perigo que vem do c\u00e9u. Campanha Linha Verde do @DDalertaRio, contra essa pr\u00e1tica criminosa completa um ano no Estado. O Parque Estadual da Serra da Tiririca j\u00e1 queimou diversas vezes por conta da soltura de bal\u00f5es em Niter\u00f3i e regi\u00e3o https://t.co/vG1LZJvZsJ https://t.co/UsT2vQp6UC"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-11T15:40:02.000Z",
            "id": "994965362641956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Registro da opera\u00e7\u00e3o de hoje no Parque Estadual da Costa do Sol! O objetivo \u00e9 demolir obras irregulares dentro dos limites da unidade de conserva\u00e7\u00e3o #AmbienteRJ https://t.co/qG8AAyFpp2"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-05-11T15:36:51.000Z",
            "id": "994964560833581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 uma regi\u00e3o privilegiada de Minas Gerais.\n\nVem conhecer toda a exuber\u00e2ncia desse lugar ;)"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2018-05-11T15:17:26.000Z",
            "id": "994959673651552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/oCX3u18mX4"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-05-11T14:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2899170269",
                        "start": 63,
                        "username": "thalitaam3"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "514926826",
                        "start": 85,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "994951051966074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha @rjmarcelinho https://t.co/jHdtInX30B"
        },
        {
            "author_id": "2820537169",
            "created_at": "2018-05-11T14:40:09.000Z",
            "id": "994950292599988229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a hora de viajar barato para Foz do Igua\u00e7u!! Aproveite essa oferta e venha adquirir sua viagem!!!!\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u @CVCCARIRI CVC Iguatu #viajarbarato #viajecvc #cvccariri #cvciguatu \u2014 em CVC Viagens https://t.co/HbEUh9AUsJ"
        },
        {
            "author_id": "77854253",
            "created_at": "2018-05-11T14:35:36.000Z",
            "id": "994949144988061697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Corja agita o Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste do Rio https://t.co/HBfsVNau54"
        },
        {
            "author_id": "976929183619313667",
            "created_at": "2018-05-11T14:27:22.000Z",
            "id": "994947073660239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude18 em Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/Tdzz5WHs3c"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2018-05-11T14:14:18.000Z",
            "id": "994943785212801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase a come\u00e7ar mais uma semana de um grande evento no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nSigam em direto em: https://t.co/TMU6s1Vg0f https://t.co/VCdbNuonXx"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-11T14:13:47.000Z",
            "id": "994943655105515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nEsta aventura vai te marcar para sempre ;)\n\nRestam poucas vagas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e... https://t.co/gttUliQkZX"
        },
        {
            "author_id": "123036231",
            "created_at": "2018-05-11T14:13:39.000Z",
            "id": "994943622234693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Serra do Capara\u00f3\n\nSa\u00edda dia 07/07/2018 \u00e0s 8:00 (s\u00e1bado) \nRetorno \u00e0s 17:00 (domingo).\n\nATEN\u00c7\u00c3O TEMOS DUAS OP\u00c7\u00d5ES DE PACOTES: PARA ACAMPAMENTO E PARA HOSPEDAGEM.\n\n1- Acampamento no Parque Nacional do... https://t.co/xfeEYnziTI"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2018-05-11T13:52:48.000Z",
            "id": "994938376448040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba ganhar\u00e1 Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/rqPekPyto7"
        },
        {
            "author_id": "795471930933518337",
            "created_at": "2018-05-11T13:13:15.000Z",
            "id": "994928423226236929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente (SEMAM) prorrogou o prazo de inscri\u00e7\u00e3o para interessados em integrar o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa Brava.... https://t.co/k04LDviO1J"
        },
        {
            "author_id": "465651375",
            "created_at": "2018-05-11T13:04:05.000Z",
            "id": "994926115050475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7as armadas da Am\u00e9rica Central e do M\u00e9xico unidas na Nicar\u00e1gua\nAs na\u00e7\u00f5es parceiras atenderam ao pedido de ajuda do governo nicaraguense para debelar um inc\u00eandio em uma \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica acess\u00edvel apenas pelo ar.\nhttps://t.co/3PGescgby4 https://t.co/5imHqtEh5m"
        },
        {
            "author_id": "1863880632",
            "created_at": "2018-05-11T13:04:04.000Z",
            "id": "994926113548853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Douro Internacional. \u201cNada mudou com a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida\u201d https://t.co/iw58R9fBV9"
        },
        {
            "author_id": "964000308526534656",
            "created_at": "2018-05-11T12:55:46.000Z",
            "id": "994924020771442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta a exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \"O Rio que se queria negar\" no Parque do Gericin\u00f3: Foi aberta nesta quarta-feira (09), no Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3, a exposi\u00e7\u00e3o \"O Rio que se queria negar: as favelas do Rio de Janeiro no acervo de Anthony\u2026 https://t.co/9VwtWjHHnr https://t.co/oDFUEem9VT"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-05-11T12:51:39.000Z",
            "id": "994922986699403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Trilha da Ingrejinha no Parque Nacional Cale do Catimbau.\n\nFotos exclusivas com luz perfeita captada pr\u00f3ximo do p\u00f4r do sol.\n\nreserve seu lugar dias 09 e 10 de junho.\n\ncompre seu passaporte: https://t.co/8D8tfn8P7g https://t.co/aT7q1sVVxx"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2018-05-11T12:42:07.000Z",
            "id": "994920589726027777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Douro Internacional. \u201cNada mudou com a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida\u201d https://t.co/JQhexpeqra #aparcomomundo"
        },
        {
            "author_id": "970598833632792576",
            "created_at": "2018-05-11T12:35:15.000Z",
            "id": "994918860129226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Teide, em Tenerife Sul, \u00e9 uma das grandes atra\u00e7\u00f5es das Can\u00e1rias \ud83e\udd20 desde o Vulc\u00e3o Teide ao Roque Cinchado, no Parque Nacional encontramos alguns dos elementos mais emblem\u00e1ticos de Tenerife! \ud83e\uddd0 \n\n#Teide #ParqueNacionalDoTeide #Tener\u2026 https://t.co/LeH4TSeuWZ https://t.co/LEoJuBwEyG"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-11T12:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "994911911614574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Maio Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional\u2026 https://t.co/22PmieobGU"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-11T11:30:08.000Z",
            "id": "994902470928322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/s5nNzD18BV"
        },
        {
            "author_id": "2213014880",
            "created_at": "2018-05-11T11:12:44.000Z",
            "id": "994898095703052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo foi multado por alterar a paisagem de \u00e1rea protegida. https://t.co/YtwwbElsx5"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-05-11T11:03:45.000Z",
            "id": "994895831542231040",
            "in_reply_to_user_id": "985890762142429185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/05/2018 - DESTAQUE DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\n\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova Plano de Visita\u00e7\u00e3o Yaripo no Parque Nacional do Pico da Neblina \n\nhttps://t.co/9kALA6l939"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-05-11T10:57:05.000Z",
            "id": "994894154198069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "29696198",
            "created_at": "2018-05-11T10:25:14.000Z",
            "id": "994886139629789185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ansi\u00e3o Ansi\u00e3o quer \u00e1rea protegida do eixo central do maci\u00e7o calc\u00e1rio de Sic\u00f3 https://t.co/7CEGCK5cYl"
        },
        {
            "author_id": "951531076865986561",
            "created_at": "2018-05-11T09:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3405174946",
                        "start": 0,
                        "username": "BrendaPaesGp"
                    }
                ]
            },
            "id": "994879671404843008",
            "in_reply_to_user_id": "3405174946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrendaPaesGp Oi linda. Pelo visto amou BH!! Um amanhecer do sol lindo e com vista do parque municipal. Para n\u00f3s essa vis\u00e3o sua, nua, contracenando com os \u00b4primeiros raios do sol nascido nas montanhas de MG, torna nosso dia mais iluminado. Bom dia gata."
        },
        {
            "author_id": "55935766",
            "created_at": "2018-05-11T09:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "91990957",
                        "start": 0,
                        "username": "LUCIANO_DAVID"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1385263425052418049",
                        "start": 15,
                        "username": "lennaozao"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "54341363",
                        "start": 26,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994877322514845697",
            "in_reply_to_user_id": "55935766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LUCIANO_DAVID @lennaozao @JornalOGlobo \"A multa de 100 mil reais est\u00e1 baseada no artigo 73 do decreto 6514/2008, que define o valor da multa para essa infra\u00e7\u00e3o entre 10 e 200 mil reais, agravado por se tratar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, tendo o valor dobrado conforme o artigo 93 do mesmo decreto\""
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2018-05-11T08:50:50.000Z",
            "id": "994862383624572931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo recuperado de 30 anos mostra 1\u00ba registro de raia gigante no Atl\u00e2ntico Sul: Imagens foram feitas em novembro de 1988, no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos, no litoral paulista, e ajudar\u00e3o no estudo da esp\u00e9cie. Grava\u00e7\u00e3o feita h\u00e1 30 anos\u2026 https://t.co/Rs7w6pBiiz"
        },
        {
            "author_id": "2717601528",
            "created_at": "2018-05-11T06:38:15.000Z",
            "id": "994829018867425281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal de Goi\u00e1s \u2013 Risco de sub-amea\u00e7a no Parque Nacional do Congo pro\u00edbe a derrubada de\u00a0\u00e1rvores https://t.co/g7EN0RyLp2 https://t.co/OxxBhzOZij"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2018-05-11T04:51:45.000Z",
            "id": "994802215603834884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedras pontudas congeladas... https://t.co/LjBHy7c9x7"
        },
        {
            "author_id": "772152138390724608",
            "created_at": "2018-05-11T03:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "234437657",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopimentel51"
                    }
                ]
            },
            "id": "994774121555914752",
            "in_reply_to_user_id": "234437657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@joaopimentel51 Ser\u00e1 porque a faixa no Corcovado foi posta numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enquanto as faixas em logradouros p\u00fablicos n\u00e3o? Idiota..."
        },
        {
            "author_id": "42938762",
            "created_at": "2018-05-11T01:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "994754286214111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq hj \u00e9 dia de #tbt \ud83d\ude0d\n.\n.\n\ud83d\udccc Janela do c\u00e9u - Parque Estadual do\u2026 https://t.co/eUEVmfF0By"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-05-11T01:30:13.000Z",
            "id": "994751497610104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Mirador embarga realiza\u00e7\u00e3o de rally https://t.co/yXVH1fwmbY #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-05-11T00:32:04.000Z",
            "id": "994736864736219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva reduz 72 por cento no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/eSMCNg3xfj"
        },
        {
            "author_id": "1060492194",
            "created_at": "2018-05-11T00:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "332404060",
                        "start": 0,
                        "username": "theus1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "994732758546243584",
            "in_reply_to_user_id": "332404060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@theus1908 Somos Atl\u00e9tico. Time do povo desde quando foi fundado por estudantes em 1908 no Parque Municipal. Mal sabiam eles que o Galo se tornaria paix\u00e3o e tradi\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "254034511",
            "created_at": "2018-05-10T23:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "191154507",
                        "start": 17,
                        "username": "coronel_drake"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "91990957",
                        "start": 32,
                        "username": "LUCIANO_DAVID"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "54341363",
                        "start": 47,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994718562144079873",
            "in_reply_to_user_id": "980933127706116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexEuzebioreal @coronel_drake @LUCIANO_DAVID @JornalOGlobo que define o valor da multa para essa infra\u00e7\u00e3o entre 10 e 200 mil reais, agravado por se tratar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, tendo o valor dobrado conforme o artigo 93 do mesmo decreto.\n\nLE A PORRA DA MATERIA hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "362114230",
            "created_at": "2018-05-10T22:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13437585,
                        -22.40220106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "994711539860099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De uns dias a\u00ed... em Parque Municipal\u2026 https://t.co/ZsHeUAiaVf"
        },
        {
            "author_id": "77216595",
            "created_at": "2018-05-10T22:12:32.000Z",
            "id": "994701750518145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um anjo que Deus colocou na minha vida!\ud83d\ude0d em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/ma9joKPJY5"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-10T22:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "994700073585004548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Maio Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional\u2026 https://t.co/dcozeruA7U"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-05-10T21:56:50.000Z",
            "id": "994697799399686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF recomenda que Sedam notifique im\u00f3veis rurais que est\u00e3o cadastrados em \u00e1reas protegidas: S\u00e3o 699 propriedades cadastradas no Sicar que est\u00e3o dentro da terra ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau e do Parque Nacional dos Paca\u00e1s Novos, em Rond\u00f4nia https://t.co/eWGESDUcFW"
        },
        {
            "author_id": "254034511",
            "created_at": "2018-05-10T21:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "91990957",
                        "start": 17,
                        "username": "LUCIANO_DAVID"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "54341363",
                        "start": 32,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994689780364595200",
            "in_reply_to_user_id": "980933127706116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexEuzebioreal @LUCIANO_DAVID @JornalOGlobo vc leu a materia: Em nota, o ICMBio destaca ainda que \"os escaladores que instalaram a bandeira perfuraram a rocha para sem seguir os procedimentos definidos pelo Parque Nacional da Tijuca para abertura de vias de escalada e danificaram a vegeta\u00e7\u00e3o fixada na encosta\"."
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2018-05-10T21:17:16.000Z",
            "id": "994687842386366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Jalap\u00e3o, um mergulho na natureza https://t.co/PRr8dRnhxv"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2018-05-10T21:06:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "994685243931222018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f contando os minutos... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AfCgKMygEd"
        },
        {
            "author_id": "2837839222",
            "created_at": "2018-05-10T21:00:46.000Z",
            "id": "994683690776256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha Maio Roxo AMDII\nSemana Estadual de divulga\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as inflamat\u00f3rias intestinais\nConfirmado: no dia 13 de maio, entre 09:00 e 13:00 horas, no Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9 Gianetti, em Belo Horizonte, vamos comemorar o\u2026 https://t.co/v9JoYnsFkO https://t.co/vIvonVbmMg"
        },
        {
            "author_id": "66554182",
            "created_at": "2018-05-10T21:00:37.000Z",
            "id": "994683649697214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha Maio Roxo AMDII\nSemana Estadual de divulga\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as inflamat\u00f3rias intestinais\nConfirmado: no dia 13 de maio, entre 09:00 e 13:00 horas, no Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9 Gianetti, em Belo Horizonte, vamos comemorar o\u2026 https://t.co/Eh36OTRael https://t.co/A2u0vqnZ95"
        },
        {
            "author_id": "65764313",
            "created_at": "2018-05-10T20:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "994683279709270017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19#tbt em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/TNGTvKN4wP"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2018-05-10T20:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "175438359",
                        "start": 0,
                        "username": "CinthiaCRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "994681198189400065",
            "in_reply_to_user_id": "175438359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CinthiaCRibeiro Parab\u00e9ns Prefeita C\u00ednthia por garantir Pol\u00edticas P\u00fablicas voltadas a Pessoa Idosa palmense.O parque municipal da Pessoa Idosa \u00e9 refer\u00eancia no envelhecimento ativo e saud\u00e1vel.Sucessos sempre!"
        },
        {
            "author_id": "37930803",
            "created_at": "2018-05-10T20:40:00.000Z",
            "id": "994678462618198018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha na praia que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ver uma cena\u2026 https://t.co/K96arh5eo1"
        },
        {
            "author_id": "580176611",
            "created_at": "2018-05-10T20:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "253034260",
                        "start": 54,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "67727412",
                        "start": 82,
                        "username": "daliriobeber"
                    }
                ]
            },
            "id": "994677517234688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos reunimos nesta tarde em Bras\u00edlia, com a equipe do @ICMBio de  e com o Senador @daliriobeber. O encontro discutiu meios de manter ainda mais a preserva\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (Parque das Nascentes). https://t.co/QjDuddbbTr"
        },
        {
            "author_id": "63337421",
            "created_at": "2018-05-10T20:24:00.000Z",
            "id": "994674436543524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a sua empresa ainda n\u00e3o montou o grupo para a Caminhada Ecol\u00f3gica do CIESP SBC \u00e9 bom correr, porque as vagas s\u00e3o limitadas.\nO Sr. Nilton, gerente do Parque Estadual da Serra do Mar, unidade Caminhos do Mar, onde... https://t.co/D1fZBFV5e3"
        },
        {
            "author_id": "74746573",
            "created_at": "2018-05-10T20:20:24.000Z",
            "id": "994673528682287105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam apenas 30 dias para a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Caminhada Ecol\u00f3gica do CIESP SBC, realizada em parceria com o nosso gabinete.\nO querido Sr. Nilton, gerente do Parque Estadual da Serra do Mar, unidade Caminhos do Mar, aqui... https://t.co/RfkzAuAXiW"
        },
        {
            "author_id": "25075621",
            "created_at": "2018-05-10T20:14:06.000Z",
            "id": "994671945558953986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brinde mais que merecido a n\u00f3s, Parque Estadual do Ibitipoca!\u2026 https://t.co/AkGqZA4c0p"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2018-05-10T20:00:00.000Z",
            "id": "994668397563662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora voc\u00ea tem mais um motivo para ir ao Parque Nacional e as Cataratas do Igua\u00e7u (PR): o @DNIT_Ascom est\u00e1 implementando o Programa Nacional de Seguran\u00e7a e Sinaliza\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria - BR-Legal na rodovia BR-469, em Foz do Igua\u00e7u. \n\nSaiba mais: https://t.co/bIAzqIad3d https://t.co/cvApDOnsxB"
        },
        {
            "author_id": "175814356",
            "created_at": "2018-05-10T19:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1302176065763196929",
                        "start": 0,
                        "username": "notttfound"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "171677369",
                        "start": 12,
                        "username": "cocamachine"
                    }
                ]
            },
            "id": "994665385009074177",
            "in_reply_to_user_id": "72885756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@notttfound @cocamachine Vamo aquele role de umas skol beats e uns cigarros no parque municipal again"
        },
        {
            "author_id": "988935779031375872",
            "created_at": "2018-05-10T19:45:19.000Z",
            "id": "994664703384260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f3\n#localguides em Parque Municipal Lagoa\u2026 https://t.co/5BUCKkaRzH"
        },
        {
            "author_id": "1044658112",
            "created_at": "2018-05-10T19:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "994664452531392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farra com a dinda depois da escolinha! em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/uXXtn5b2Mm"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-10T19:22:24.000Z",
            "id": "994658935972904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe\n\nMais de 150 esp\u00e9cies de aves.\n\nUma experi\u00eancia \u00fanica!\n\nVagas Limitadas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e whatsapp: 51-9-95959626 c/ Leandro https://t.co/7MCiRRl5KX"
        },
        {
            "author_id": "876913377825738752",
            "created_at": "2018-05-10T19:19:10.000Z",
            "id": "994658120130379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive acompanhando problemas relatados por mun\u00edcipes que utilizam o Parque Municipal das Aves Jhosely Lopes dos Santos, no Parque Jata\u00ed 2, um dos problemas foi em rela\u00e7\u00e3o a ponte   que segundo os usu\u00e1rios est\u00e1... https://t.co/8vWpjjpc2l"
        },
        {
            "author_id": "62290997",
            "created_at": "2018-05-10T18:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.61944,
                        -40.86139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "994650698632650754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Arrayanes https://t.co/spXGDYXyBp"
        },
        {
            "author_id": "62290997",
            "created_at": "2018-05-10T18:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.61944,
                        -40.86139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "994649922887716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional!! em Parque Nacional Los Arrayanes https://t.co/Q5DyC03AGd"
        },
        {
            "author_id": "601676074",
            "created_at": "2018-05-10T18:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "231221571",
                        "start": 0,
                        "username": "blogsocietat"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "295608887",
                        "start": 62,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994648786285756416",
            "in_reply_to_user_id": "231221571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogsocietat Parque Nacional de Aguas Torcidas? Si os place, @guardiacivil .... aguas torcidas? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-10T18:41:28.000Z",
            "id": "994648631172005889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monitoramento das popula\u00e7\u00f5es de Urubu-rei (Sarcoramphus papa), na Floresta Nacional de Ipanema, \u00e9 uma das atividades realizadas em conjunto com o Programa de abertura de \u00e1reas de escalada da Flona. Saiba mais: https://t.co/Elyc5r5xcM https://t.co/mTrO6PFoV1"
        },
        {
            "author_id": "914282506626756612",
            "created_at": "2018-05-10T18:27:10.000Z",
            "id": "994645034514501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Observat\u00f3rio Politico ir\u00e1 conversar j\u00e1 j\u00e1 com o deputado mineiro, Ant\u00f4nio Jorge, do PPS, sobre um Projeto apresentado com a finalidade de renovar outro projeto que reduz o Parque Estadual de Ar\u00eades, em Itabirito."
        },
        {
            "author_id": "30229592",
            "created_at": "2018-05-10T17:51:52.000Z",
            "id": "994636149481230340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Went to visit the mountain of the Canary Island, not a tourist destination. Visitei as montanhas das Ilhas Can\u00e1rias, que n\u00e3o \u00e9 comum a turistas. Gracias Julio \nAmazing place! \u2014 at Monumento natural del Roque Nublo https://t.co/6a0luCvjHO"
        },
        {
            "author_id": "291631609",
            "created_at": "2018-05-10T17:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "295608887",
                        "start": 0,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994628760245821440",
            "in_reply_to_user_id": "295608887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guardiacivil Parque Nacional de Aguas Torcidas \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-05-10T17:20:56.000Z",
            "id": "994628368401354757",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \"perfil\" do bichinho. 'Amphisbaena kiriri' foi descoberta em uma \u00e1rea onde foi rec\u00e9m-criada a APA Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, do ladinho do tamb\u00e9m rec\u00e9m-criado Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a.\n\n#taxonomia #taxonomy #reptiles #wormlizard #herpetologia #herpetology #newspecies https://t.co/O4PyCJHbkA"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-10T17:15:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "994626890865479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece as riquezas do #Pantanal?\nMaior plan\u00edcie alagada do planeta, tem t\u00edtulos de Reserva da Biosfesra, S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural Mundial e S\u00edtio Ramsar pela import\u00e2ncia na preserva\u00e7\u00e3o de recursos h\u00eddricos, mas apenas 4,6% de \u00e1rea protegida por UCs.\n\n#Natureza https://t.co/iIrPLILBXM"
        },
        {
            "author_id": "3883337566",
            "created_at": "2018-05-10T16:55:32.000Z",
            "id": "994621973635457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite nosso estande na LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro!\n 25 autores se  revezar\u00e3o em nosso espa\u00e7o, autografando seus livros durante os 4 dias de  evento na Biblioteca Parque Estadual do RJ.\n #VEMPRALER https://t.co/BedTUaEaNu"
        },
        {
            "author_id": "862380087743787014",
            "created_at": "2018-05-10T16:42:28.000Z",
            "id": "994618686232301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Amaral \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS), mas moradores sofrem com diversos problemas estruturais.\n\nhttps://t.co/C9HJKiDQr1"
        },
        {
            "author_id": "3315716459",
            "created_at": "2018-05-10T16:21:19.000Z",
            "id": "994613364599992331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Zona da Mata mineira tamb\u00e9m est\u00e1 se preparando para o grande Encontro Nacional de Agroecologia (IV ENA) que ir\u00e1 reunir 2000 pessoas no Parque Municipal de Belo Horizonte, entres os dias 31 de maio e 03 de junho. O... https://t.co/YVSRMuC6ir"
        },
        {
            "author_id": "123036231",
            "created_at": "2018-05-10T15:58:38.000Z",
            "id": "994607655615434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha com a gente nessa aventura!\n\nExcurs\u00e3o  Serra do Capara\u00f3\n\n Sa\u00edda dia 07/07/2018 \u00e0s 9:00 (s\u00e1bado) e retorno \u00e0s 17:00 (domingo.\n\nValor por pessoa:\nR$ 185,00 ( a vista ou dividido no cart\u00e3o com acr\u00e9scimo.\n\nAcampamento no Parque Nacional do... https://t.co/pWGoSTOV9Z"
        },
        {
            "author_id": "920707676081983490",
            "created_at": "2018-05-10T15:56:07.000Z",
            "id": "994607022925602819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de mamar um carinha aqui no parque municipal. Mamei at\u00e9 ele leitar! Foi r\u00e1pido mas foi gostoso."
        },
        {
            "author_id": "3083288371",
            "created_at": "2018-05-10T15:47:09.000Z",
            "id": "994604766041985029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, p\u00e9 descal\u00e7o e um saco de tangerina."
        },
        {
            "author_id": "878223336",
            "created_at": "2018-05-10T15:42:31.000Z",
            "id": "994603598054068225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezados,\n\nN\u00e3o haver\u00e1 a Quinta Ambiental no dia 03/05 na regional do Ja\u00e7an\u00e3, por conta do nosso 1\u00ba F\u00f3rum Integrado da Zona de Amortecimento do Parque Estadual da Serra da Cantareira, que ocorrer\u00e1 do dia... https://t.co/tWjR7RFpI8"
        },
        {
            "author_id": "280207706",
            "created_at": "2018-05-10T15:35:39.000Z",
            "id": "994601870512611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem nunca f1 no parque municipal que atire a primeira pedra"
        },
        {
            "author_id": "188101576",
            "created_at": "2018-05-10T15:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "994596333284679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/DYYj3uzajK"
        },
        {
            "author_id": "942486276422488065",
            "created_at": "2018-05-10T15:10:46.000Z",
            "id": "994595610161532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000 hectares de bosques e de lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s. Cascatas, lagos, abundante vegeta\u00e7\u00e3o, abund\u00e2ncia de aves e de ursos entre a sua fauna. \ud83d\udc2d\ud83d\udc25AGENDAR POST\ufffd https://t.co/kZrFMW3Sh8"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2018-05-10T14:52:24.000Z",
            "id": "994590985387761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre novos trechos para banho. https://t.co/vTRAvNKkZO https://t.co/FR0eQefM5z"
        },
        {
            "author_id": "83633351",
            "created_at": "2018-05-10T14:39:11.000Z",
            "id": "994587661414404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVAS EXTRATIVISTAS EM RISCO\n\nA Reserva Extrativista de Canavieiras (Resec), criada durante o governo do nosso ex-presidente Lula, est\u00e1 amea\u00e7ada em benef\u00edcio dos interesses de grandes empres\u00e1rios, apoiados... https://t.co/ltOgNCYH7W"
        },
        {
            "author_id": "722114848427933697",
            "created_at": "2018-05-10T14:27:33.000Z",
            "id": "994584732020166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT https://t.co/NhSaPxySYM Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pYGUlXpGOv #colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2018-05-10T14:06:18.000Z",
            "id": "994579386073518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/f2Rd0PZLtm https://t.co/aQbosreQDc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-10T14:04:24.000Z",
            "id": "994578908212355073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Equipe do ICMBio realiza expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em trecho de mata inexplorada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Foram 15 quil\u00f4metros durante tr\u00eas dias em uma floresta virgem, entre os rios Silva-Jardim e Floriano. Saiba mais: https://t.co/PnRCDso59Z https://t.co/5Noi0HDZIW"
        },
        {
            "author_id": "976458143344439298",
            "created_at": "2018-05-10T13:57:53.000Z",
            "id": "994577267085852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/tFEv8w5uNd"
        },
        {
            "author_id": "1428802117",
            "created_at": "2018-05-10T13:57:26.000Z",
            "id": "994577153000960004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARMAZ\u00c9M DE TEXTOS: TEXTO: CA\u00c7ADORES S\u00c3O PRESOS NO PARQUE NACIONAL - G... https://t.co/HLh4WNd1jO"
        },
        {
            "author_id": "78269732",
            "created_at": "2018-05-10T13:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "485216423",
                        "start": 0,
                        "username": "DameBrune"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "986733328475787264",
                        "start": 11,
                        "username": "aguastorcidas"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "295608887",
                        "start": 37,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994575646029434886",
            "in_reply_to_user_id": "485216423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DameBrune @aguastorcidas @utdblancx @guardiacivil Benvinguts al \"PARQUE NACIONAL DE AGUAS TORCIDAS\" https://t.co/WvFfTeqVvW"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2018-05-10T13:48:29.000Z",
            "id": "994574901708238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 foi ao Parque Estadual da Lapa Grande?"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-05-10T13:48:10.000Z",
            "id": "994574820762439685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 2,4\u00ba de temperatura m\u00ednima https://t.co/33hcVXhmzY"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-05-10T13:44:02.000Z",
            "id": "994573782525280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 aberto, seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 das 09:00 as 16:30.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre trilhas, hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o nos contate:\n0800 643 1388 ou (42)3916-2150\n\nTibagi, Linda de se ver, Linda de se viver. \u2014 se sentindo maravilhado"
        },
        {
            "author_id": "731875926087192577",
            "created_at": "2018-05-10T13:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "994571530376962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/eo991NoPbS ANTIGOS, PARQUE NACIONAL, MELHORES DESENHOS DO MUNDO"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2018-05-10T13:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "175438359",
                        "start": 0,
                        "username": "CinthiaCRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "994570173242847237",
            "in_reply_to_user_id": "175438359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@CinthiaCRibeiro Parab\u00e9ns Prefeita pelo olhar atento a Pol\u00edtica P\u00fablica da Pessoa Idosa palmense.Hoje,no caf\u00e9 da manh\u00e3 para as m\u00e3es no Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas,foi emocionante ver o trabalho voltado ao envelhecimento ativo e saud\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-05-10T13:28:06.000Z",
            "id": "994569771453767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea  mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9  no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/f4VCIerQfZ"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-05-10T13:10:09.000Z",
            "id": "994565254603472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n#colors_of_day #naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #riograndedosul #brazil #canon\ud83d\udcf7 #travel #canionfortaleza #serrageral #cambaradosul #cambara #cloud #forest #valley https://t.co/tttt2Vh2qm"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-10T12:43:35.000Z",
            "id": "994558569331679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea  mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9  no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/tCB0UTcyfi"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2018-05-10T12:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "760195556144717824",
                        "start": 181,
                        "username": "portaldiaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "994558401115025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A implanta\u00e7\u00e3o do parque estadual em \u00e1rea permanente tem o objetivo de promover a prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de interesse ambiental sob o dom\u00ednio do Estado de Goi\u00e1s. Instagram: @portaldiaonline https://t.co/IpyeDSIsI8 https://t.co/p9Fwq7oEjK"
        },
        {
            "author_id": "914890544081457154",
            "created_at": "2018-05-10T12:40:14.000Z",
            "id": "994557724720582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamos a\u00ed no parque municipal venham c\u00e1 ter :)"
        },
        {
            "author_id": "939885117752987654",
            "created_at": "2018-05-10T12:34:58.000Z",
            "id": "994556400570380289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal ai eu tava dando um pedacinho do meu lanche pra um pato e agr ja tem uns 10 pombo aq na minha frente e um pato voando p cima de mim kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2018-05-10T12:30:40.000Z",
            "id": "994555320004423681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do Imasul fazem vistoria no Monumento Natural das\u00a0Lagoas https://t.co/sbDwDKWp5D https://t.co/0DKmGRXUbf"
        },
        {
            "author_id": "35822003",
            "created_at": "2018-05-10T12:05:59.000Z",
            "id": "994549105354526721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "08/05 - Dia Nacional do Turismo \n10/05 - Dia Nacional do Agente de Turismo\n\nNo app #SerradoMar voc\u00ea encontra dicas de ecoturismo, trilhas, esportes radicais e op\u00e7\u00f5es de lazer do Parque Estadual Serra do Mar.\nBaixe o #SPServi\u00e7os e confira!\n\n#AquitemProdesp #Mobile #TurismoSP https://t.co/c8mYrjNEXE"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2018-05-10T12:01:08.000Z",
            "id": "994547885101416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, foi homenageada pelo trabalho de excel\u00eancia acad\u00eamica em atividades desenvolvidas com os estagi\u00e1rios do Cefet-MG, A iniciativa, que partiu dos estudantes estagi\u00e1rios do curso de Meio Ambiente. Confira:  https://t.co/7u9kLBIiRt https://t.co/OCMlo2miNj"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-10T11:30:09.000Z",
            "id": "994540089358323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/zijYPqkltF"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2018-05-10T11:04:16.000Z",
            "id": "994533575679729666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela SkyMarathon // A 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da nossa prova irm\u00e3 decorre daqui a 1 m\u00eas! Se procuras um bom treino pro #GTSA2018, desafia-te pelos trilhos da Serra Amarela, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... https://t.co/ItfsvjUcSt"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-05-10T11:01:09.000Z",
            "id": "994532790879248388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas e atra\u00e7\u00f5es da parte alta do Parque Nacional de Itatiaia \u2013 RJ https://t.co/2Jk4vFlf71"
        },
        {
            "author_id": "933263456639184897",
            "created_at": "2018-05-10T10:20:10.000Z",
            "id": "994522475861102598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Digueu-nos que \u00e9s broma... \n'Parque nacional de Aguas Torcidas' ?!?!?! https://t.co/ng5aM2Ee2m"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-05-10T10:07:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "994519362005602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83e\udd31\ud83c\udffe\ud83e\udd30\ud83c\udffe\ud83d\udc9eBom Dia Barueri\u2763\u2b07https://t.co/qEkJjT14SR https://t.co/G3K7EOAFa9"
        },
        {
            "author_id": "29060411",
            "created_at": "2018-05-10T09:59:49.000Z",
            "id": "994517354649354241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Per al\u00b7lucinar... Parque Nacional de Aguas Torcidas, que deu ser al costat de Sant Esteve de les Roures, no? #nivelazo https://t.co/yiqku26nY0"
        },
        {
            "author_id": "87804968",
            "created_at": "2018-05-10T09:52:59.000Z",
            "id": "994515634905022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Aguas Torcidas. Aguas Torcidas. \ud83d\ude02 https://t.co/l184zq6ZMe"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-05-10T09:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9527844,
                        -19.7890428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "994507828588052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado! em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/S2PtYzy4YN"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-05-10T09:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9527844,
                        -19.7890428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "994507519132340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos! em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/HAnjdyw5qO"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-05-10T09:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9527844,
                        -19.7890428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "994506975009562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento! em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/19e7tufmcE"
        },
        {
            "author_id": "25365505",
            "created_at": "2018-05-10T09:01:11.000Z",
            "id": "994502599020896258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da LER \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro, o maior festival do Leitor, est\u00e1 marcado para acontecer entre os dias 17 e 20 de maio na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/sjCqkCZ0ei"
        },
        {
            "author_id": "955805665",
            "created_at": "2018-05-10T08:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "247428996",
                        "start": 0,
                        "username": "NandesReig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "295608887",
                        "start": 12,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994493494524866560",
            "in_reply_to_user_id": "247428996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NandesReig @guardiacivil Parque Nacional de Aguas Torcidas \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "206674895",
            "created_at": "2018-05-10T08:16:37.000Z",
            "id": "994491384404037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Aguas Torcidas?? https://t.co/Hjd5UMvvM7"
        },
        {
            "author_id": "1545036996",
            "created_at": "2018-05-10T08:09:25.000Z",
            "id": "994489574599680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Binhu en Hefei, China https://t.co/ut1ydPZRTd"
        },
        {
            "author_id": "830424134081507328",
            "created_at": "2018-05-10T07:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "399564452",
                        "start": 0,
                        "username": "Esquitx17"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "777534906670940160",
                        "start": 11,
                        "username": "suriCATreus"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1214927737468727296",
                        "start": 40,
                        "username": "aviramonet"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "571936960",
                        "start": 52,
                        "username": "paremiq"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "927973102327386114",
                        "start": 87,
                        "username": "IsabelMuNiez"
                    }
                ]
            },
            "id": "994485182924230656",
            "in_reply_to_user_id": "399564452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Esquitx17 @suriCATreus @genoveva_sousa @AviRamonet @paremiq @XicaLila @Francescxavi54 @IsabelMuNiez Molt bon dia Roser.\ud83c\udf1e\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf97\nDonsc t\u00e9 tota la pinta de ser \"el Parque Nacional de Aguas torcidas\"  \nDeu ser molt dif\u00edcil veur\u00e0 aigua \"Torcida\" PRAGUNTO JO!!!! \nCOM ES VEU UNA AIGUA Q ESTA TORTA!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "994457199555547136",
            "created_at": "2018-05-10T06:38:36.000Z",
            "id": "994466719774248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u, PR Brasil.\nPatrim\u00f4nio Natural da Humanidade. https://t.co/nDTqJGVoYS"
        },
        {
            "author_id": "104885834",
            "created_at": "2018-05-10T06:38:12.000Z",
            "id": "994466617282236417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dels creadors de Sant Esteve de les Roures, ara arriba Parque Nacional de Aguas Torcidas. Us felicito fills! https://t.co/cW6x0gy8Zu"
        },
        {
            "author_id": "1324151486",
            "created_at": "2018-05-10T06:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "236579300",
                        "start": 0,
                        "username": "ramontardit"
                    }
                ]
            },
            "id": "994464890034249728",
            "in_reply_to_user_id": "236579300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramontardit Parque Nacional de Aguas Torcidas\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "2562266369",
            "created_at": "2018-05-10T05:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20536157",
                        "start": 5,
                        "username": "Google"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "31311757",
                        "start": 46,
                        "username": "googlemaps"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "295608887",
                        "start": 190,
                        "username": "guardiacivil"
                    }
                ]
            },
            "id": "994446071924445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hola @Google, alguna cosa teniu malament pq a @googlemaps, no diu res de com anar de \"Sant Esteve de les Roures\" fins al \"Parque Nacional de Aguas Torcidas\"... Si no ho trobeu parleu amb la @guardiacivil , ells han estat als dos llocs."
        },
        {
            "author_id": "340726073",
            "created_at": "2018-05-10T04:33:02.000Z",
            "id": "994435119464271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23RID\u00cdCULS https://t.co/xw9tZAfUIn"
        },
        {
            "author_id": "235720299",
            "created_at": "2018-05-10T03:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "335231090",
                        "start": 0,
                        "username": "pep_cruanyes"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "925322304267177985",
                        "start": 14,
                        "username": "CDRCFlint2017"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "423823598",
                        "start": 29,
                        "username": "directe"
                    }
                ]
            },
            "id": "994423397118595073",
            "in_reply_to_user_id": "335231090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pep_cruanyes @CDRCFlint2017 @directe Parque nacional de aguastorcidas!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "987219412540383232",
            "created_at": "2018-05-10T03:11:57.000Z",
            "id": "994414711289602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hem d\u2019anunciar que iniciem nou projecte d\u2019estudi dels roures al Parque Nacional de Aguas Torcidas. Voluntaris per mostrejar aquest estiu porteu CV."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-10T02:19:51.000Z",
            "id": "994401603221442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2018-05-10T02:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "14842285",
                        "start": 63,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994397928944029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa base \u00c3\u00a9 no Parque Nacional dos Len\u00c3\u00a7\u00c3\u00b3is Maranhenses via @SAPO ShareThis https://t.co/vmxFbfpEqE"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-05-10T01:40:40.000Z",
            "id": "994391739472506881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Motociclistas de Vinhedo\nNo Parque Municipal Jayme Ferraguti"
        },
        {
            "author_id": "4130166514",
            "created_at": "2018-05-10T01:17:32.000Z",
            "id": "994385918764216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2618\u2618\u2618 em Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/Z07kvLSwL8"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2018-05-10T01:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "31233633",
                        "start": 36,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994385647799545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o https://t.co/DS5w85iYq2 via @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "1579280678",
            "created_at": "2018-05-10T00:57:37.000Z",
            "id": "994380905560068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escritora Marina Colasanti \u00e9 uma das homenageadas no LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro que acontece de 17 a 20/05, na Biblioteca Parque Estadual, Rio de Janeiro. Curadoria: Ver\u00f4nica Lessa e Volnei Canonica. https://t.co/GOzD6jWWbg"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-05-10T00:47:03.000Z",
            "id": "994378249215102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A frase \u201cO Jalap\u00e3o \u00e9 bruto\u201d \u00e9 repetida quase como um mantra pelos moradores desses confins do Tocantins \u2013 e com raz\u00e3o. As estradas de terra s\u00e3o p\u00e9ssimas e pioram quando chove. Veja o guia completo para voc\u00ea se virar por l\u00e1 e n\u00e3o cair em roubada https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "1575562783",
            "created_at": "2018-05-10T00:32:34.000Z",
            "id": "994374603572170757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera preciso compartilhar cm vc uma historia kkkkkkkkkkkkkkkkkk \n Tudo come\u00e7ou  dia 26 de abril no parque municipal eu e as menina tomamos um pulao cabuloso e sasa desceu pra delegacia ne ate ai tudo bem"
        },
        {
            "author_id": "758789775910440960",
            "created_at": "2018-05-10T00:29:32.000Z",
            "id": "994373840867397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquid\u00e1rio do Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto em junho https://t.co/OLww0kcB3s"
        },
        {
            "author_id": "123036231",
            "created_at": "2018-05-10T00:24:03.000Z",
            "id": "994372458294718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o  Serra do Capara\u00f3 \n\nSa\u00edda dia 07/07/2018 \u00e0s 9:00 (s\u00e1bado) e retorno \u00e0s 17:00 (domingo.\nValor por pessoa:\nR$ 185,00\nAcampamento no Parque Nacional do Capara\u00f3 e \nGuia para subir no Pico da Bandeira.... https://t.co/My6oAFwewV"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2018-05-10T00:00:03.000Z",
            "id": "994366421277822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Quer ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional do #Itatiaia? S\u00e3o 16 vagas para atuar em julho! As atividades incluem ordenamento da visita\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o de trilhas e levantamento de dados. Inscreva-se at\u00e9 25 de maio: https://t.co/NJ8lRhS8fQ \n#voluntariado... https://t.co/NJ8lRhS8fQ"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2018-05-09T23:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "994358102056108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar pra desestressar \ud83d\ude0f (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/PNKjbHAyyG"
        },
        {
            "author_id": "245187860",
            "created_at": "2018-05-09T23:14:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "994354861981487105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera vamo passar as f\u00e9rias no Parque nacional do Itatiaia. N me deixem l\u00e1 sozinho"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-09T23:11:04.000Z",
            "id": "994354091722756097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a popula\u00e7\u00e3o dos concelhos abrangidos pelo Parque Natural Douro Internacional, a classifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 trouxe restri\u00e7\u00f5es.\nAcusam o Instituto da... https://t.co/KiibFQidhh"
        },
        {
            "author_id": "384004800",
            "created_at": "2018-05-09T22:48:31.000Z",
            "id": "994348416762372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque nacional de Aguas Torcidas'. Amb dos collons. https://t.co/xBIzBw1kuU"
        },
        {
            "author_id": "2325419574",
            "created_at": "2018-05-09T22:34:30.000Z",
            "id": "994344890392891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o bonito que v\u00e3o reabrir a Biblioteca Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-05-09T22:12:08.000Z",
            "id": "994339263385817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos conhecer o Parque Nacional do Monte Pascoal localizado no sul da Bahia no munic\u00edpio de Porto Seguro... https://t.co/XD1Zp3PIPY"
        },
        {
            "author_id": "53219429",
            "created_at": "2018-05-09T21:57:50.000Z",
            "id": "994335663045660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio ao caos...uma boa not\u00edcia ! https://t.co/tsT7XgDS1v"
        },
        {
            "author_id": "222888528",
            "created_at": "2018-05-09T21:50:08.000Z",
            "id": "994333726741057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aguas Torcidas. Mare de Deu! https://t.co/Fe4565NGKO"
        },
        {
            "author_id": "993308674683817984",
            "created_at": "2018-05-09T21:37:31.000Z",
            "id": "994330550495338499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral com diversos biomas: floresta, dunas, restinga e praia. Quer conhecer? Ent\u00e3o veja aqui como voc\u00ea pode fazer trilha por l\u00e1!\nhttps://t.co/HzDRhKJNL8"
        },
        {
            "author_id": "408569245",
            "created_at": "2018-05-09T21:32:15.000Z",
            "id": "994329223123947522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diu Parque Nacional de  \"Aguas Torcidas\"!!...\"Aguas Torcidas\"! \ud83d\ude35\ud83d\ude31\ud83d\ude35\ud83d\ude31 #verg\u00fcencita https://t.co/9ZYAUs043U"
        },
        {
            "author_id": "340845843",
            "created_at": "2018-05-09T21:24:54.000Z",
            "id": "994327375826612229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Aguas Torcidas\". Cada dia fan m\u00e9s pena. https://t.co/lxpBmtlQX0"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T21:18:33.000Z",
            "id": "994325777608036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/22yV3Wa1Vq"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T21:17:21.000Z",
            "id": "994325474301136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/f3R4rTKwmr"
        },
        {
            "author_id": "841780705",
            "created_at": "2018-05-09T21:08:42.000Z",
            "id": "994323296677257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAN PEDRO DE L\u00d3VAGO 4:00 PM PARQUE MUNICIPAL. https://t.co/GR0UH8Rd3r"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-05-09T21:00:51.000Z",
            "id": "994321322514796549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Parque Estadual Chandless  - parceria Sema/AC  e Secretaria de Estado de Turismo e Lazer https://t.co/IbQp0jphks"
        },
        {
            "author_id": "57764387",
            "created_at": "2018-05-09T20:47:00.000Z",
            "id": "994317834858778626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Domingo, 20 de maio, vou participar de uma conversa com o @diogo_pdsa e a Kel Costa sobre fantasia e publica\u00e7\u00e3o independente, no evento Ler - Sal\u00e3o Carioca do Livro, na Biblioteca Parque Estadual. Vai come\u00e7ar \u00e0s 17h e \u00e9 G R A T U I T O.\n\nhttps://t.co/5S3D8Tyn7D https://t.co/1pMWz4hVpG"
        },
        {
            "author_id": "735979852927471618",
            "created_at": "2018-05-09T20:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "735979852927471618",
                        "start": 206,
                        "username": "tveducativaes"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "14306125",
                        "start": 222,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "994309854243250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Espa\u00e7o 2! \ud83d\udc9c\nGosta de passeio ao ar livre? Rendem umas selfies lindas \ud83d\udcf7 o Espa\u00e7o 2 foi conhecer o Parque Estadual Cesar Vinha e te conta tudo sobre esse para\u00edso capixaba \ud83c\udf34\nHoje \u00e0s 22h15 na sua @tveducativaes /@tvcultura #espa\u00e7o2 #culturacapixaba #informacao https://t.co/2Yf4NvlPzg"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-09T20:03:37.000Z",
            "id": "994306918297624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi o pano de fundo para uma Fam Trip organizada pela TPNP em colabora\u00e7\u00e3o com quatro empresas de anima\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da regi\u00e3o. Entre os dias 3 e 5 de maio, 11 operadores tur\u00edsticos... https://t.co/Ft5FRIANB3"
        },
        {
            "author_id": "2994078503",
            "created_at": "2018-05-09T20:02:01.000Z",
            "id": "994306514482552833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cerca de 40 imagens, resultado da oficina de fotografia do projeto Olhares da Mata, est\u00e3o sendo expostas na Casa Cultural de Serra Talhada-PE. Intitulada \"Olhares da Mata\", a mostra fomenta a valoriza\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Mata da Pimenteira. https://t.co/j8ldLCKGEi"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2018-05-09T20:01:10.000Z",
            "id": "994306301730721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi o pano de fundo para uma Fam Trip organizada pela TPNP em colabora\u00e7\u00e3o com quatro empresas de anima\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da regi\u00e3o. Entre os dias 3 e 5 de maio, 11... https://t.co/fyAaMK0vSb"
        },
        {
            "author_id": "986040290862686209",
            "created_at": "2018-05-09T19:50:22.000Z",
            "id": "994303582953508868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Natural Municipal da Catacumba \ud83c\udfde - via stories @sergio_malheiros https://t.co/hUaGOhmeSX"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2018-05-09T19:33:03.000Z",
            "id": "994299227168759809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do IMASUL fazem vistoria no Monumento Natural das Lagoas https://t.co/OyabgGMv6t"
        },
        {
            "author_id": "780014710368440320",
            "created_at": "2018-05-09T19:29:09.000Z",
            "id": "994298244187541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque Municipal com meu amorzin hj, tempao q nao ia lab"
        },
        {
            "author_id": "440458937",
            "created_at": "2018-05-09T19:08:25.000Z",
            "id": "994293028205580288",
            "in_reply_to_user_id": "440458937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que tamb\u00e9m n\u00e3o conseguiu um emprego de carteira assinada mas que t\u00e1 vendendo bala no sinal e nos transportes p\u00fablicos, gente que passa o domingo vendendo coisas no parque municipal, pais de fam\u00edlia que fazem qualquer servi\u00e7o pra poder sustentar a fam\u00edlia e vir um vagabundo"
        },
        {
            "author_id": "986040290862686209",
            "created_at": "2018-05-09T18:33:41.000Z",
            "id": "994284284700758020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Catacumba, Rio de Janeiro - RJ ! \ud83d\udc99 - via stories @sergio_malheiros https://t.co/nG9epxGUHM"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2018-05-09T18:28:41.000Z",
            "id": "994283027462328328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai \ud83d\udc99 em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/CYlj8mHiou"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2018-05-09T18:00:28.000Z",
            "id": "994275926702788620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fechado desde 2016, pr\u00e9dio no Centro ser\u00e1 reaberto com apoio da Eletrobras https://t.co/ZRP5Vcj0PU"
        },
        {
            "author_id": "1704533570",
            "created_at": "2018-05-09T17:53:19.000Z",
            "id": "994274127677677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Unicamp 'mapeia' parasitas da leishmaniose e doen\u00e7a de Chagas em distritos de Campinas; Sa\u00fade monitora - Circula\u00e7\u00f5es foram encontradas na fauna silvestre da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), incluindo \u00e1reas de Sousas e Joaquim Eg\u00eddio.\nhttps://t.co/PK3o5X6deR https://t.co/ye4sc96uL8"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2018-05-09T17:53:04.000Z",
            "id": "994274065794777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| T\u00e9cnicos do IMASUL fazem vistoria no Monumento Natural das Lagoas https://t.co/0Ivy76g9jE"
        },
        {
            "author_id": "942389040384442368",
            "created_at": "2018-05-09T17:51:52.000Z",
            "id": "994273763137961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| T\u00e9cnicos do IMASUL fazem vistoria no Monumento Natural das Lagoas https://t.co/MeTbxF5xP3 https://t.co/ppSMw3OAU2"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2018-05-09T17:50:24.000Z",
            "id": "994273393829560321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| T\u00e9cnicos do IMASUL fazem vistoria no Monumento Natural das Lagoas https://t.co/Ir18dLB5Vh https://t.co/egkp11zHZT"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-05-09T17:36:14.000Z",
            "id": "994269829266903046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00e3o que o diabo amassou para a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. \n\nN\u00e3o, p\u00e9ra! \u00c9 para o meio ambiente do pa\u00eds inteiro! https://t.co/pZK4GuFWLZ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-09T17:21:52.000Z",
            "id": "994266211360935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc08\ud83d\udc15 Voc\u00ea, morador das comunidades situadas pr\u00f3ximas ao Parque Estadual da Pedra Branca, participe do Projeto Ambiente Animal e entenda porque a castra\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e gatos \u00e9 boa tanto para a sa\u00fade dos animais quanto para preserva\u00e7\u00e3o da natureza \u2192 https://t.co/KyGRYyqGKq https://t.co/iOC7cgWMhS"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-05-09T17:10:06.000Z",
            "id": "994263250471718913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversas melhorias foram efetuadas no Cemit\u00e9rio Municipal Jo\u00e3o Rombaldi, no Bairro Nazar\u00e9, e tamb\u00e9m, no Parque Municipal \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto. https://t.co/DPHD4AiRcj"
        },
        {
            "author_id": "2211571",
            "created_at": "2018-05-09T16:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1017470442",
                        "start": 0,
                        "username": "guiajando"
                    }
                ]
            },
            "id": "994260478862950405",
            "in_reply_to_user_id": "1017470442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guiajando Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #portugal https://t.co/dGlZO5gJVw"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2018-05-09T16:53:35.000Z",
            "id": "994259095820652545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/r8dxWbcmNe"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-05-09T16:42:26.000Z",
            "id": "994256289734844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora conhecer os vizinhos dos roxinhos?\n\nEste casal de cachorro-do-mato (Cerdocyon thous) foi flagrado por uma das nossas armadilhas fotogr\u00e1ficas l\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Eles habitam grande parte... https://t.co/N86Rj0Mwk9"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2018-05-09T16:24:47.000Z",
            "id": "994251846679236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a beleza do Parque Nacional do Igua\u00e7u te acompanha pelo\u2026 https://t.co/d4s71ai8s0"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2018-05-09T16:15:19.000Z",
            "id": "994249464364851201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc sabia que o Parque Nacional da Tijuca tinha sido desmatado para dar lugar a planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T16:07:15.000Z",
            "id": "994247436100136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/ofF2ZzDJP6"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T16:06:47.000Z",
            "id": "994247319993356289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/Ih6UtIXvn3"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-09T16:05:57.000Z",
            "id": "994247107350589443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/KPXGCqjCHT"
        },
        {
            "author_id": "135015664",
            "created_at": "2018-05-09T15:59:18.000Z",
            "id": "994245434410459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias melhores vir\u00e3o! @ Parque Municipal Shangrila"
        },
        {
            "author_id": "931311195423952897",
            "created_at": "2018-05-09T15:03:28.000Z",
            "id": "994231384335159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Alvorada realiza cerim\u00f4nia de assinatura de contrato para revitaliza\u00e7\u00e3o da Lagoa do Coc\u00e3o e Cria\u00e7\u00e3o do Parque\u00a0Municipal. https://t.co/FaZZHgKZwm https://t.co/J3R65u3vil"
        },
        {
            "author_id": "3709356315",
            "created_at": "2018-05-09T14:57:19.000Z",
            "id": "994229836116705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 condenado por devastar 6,6 mil hectares em \u00e1rea protegida no oeste da Bahia https://t.co/c3HgFIAcWv https://t.co/Q1FCrKRS2b"
        },
        {
            "author_id": "790314391753388032",
            "created_at": "2018-05-09T14:57:18.000Z",
            "id": "994229832501219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 condenado por devastar 6,6 mil hectares em \u00e1rea protegida no oeste da Bahia https://t.co/c6zeYOfwxi https://t.co/CQmoKoMI1V"
        },
        {
            "author_id": "2825373908",
            "created_at": "2018-05-09T14:47:50.000Z",
            "id": "994227449713053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorteio de Dia das M\u00e3es Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica!  \ud83d\udc69 \ud83d\udc66  \ud83d\udc69 \ud83d\udc66 \ud83d\udc66  \ud83d\udc69 \ud83d\udc67  \ud83d\udc69 \ud83d\udc67 \ud83d\udc66  \ud83d\udc69 \ud83d\udc67 \ud83d\udc67  \ud83d\udc9d  \ud83d\udc90  \ud83c\udf81\n- Curta nossa P\u00e1gina do Facebook:... https://t.co/edAya3d0bf"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-05-09T14:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "253034260",
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "994222828290441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia, est\u00e1 junto para proteger a #Amaz\u00f4nia. Projeto do @ICMBio j\u00e1 capacitou 87 monitores da biodiversidade na regi\u00e3o. O curso mais recente foi em Itapu\u00e3 do Oeste, no entorno da Floresta. Veja mais: https://t.co/toX6XozJe4 https://t.co/o2nIZPqYcB"
        },
        {
            "author_id": "190306792",
            "created_at": "2018-05-09T14:19:55.000Z",
            "id": "994220425898012674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Pared\u00e3o - Parque Estadual Serra do Mar (N\u00facleo Cunha) - Cunha - SP\nhttps://t.co/FmvGtphm6t https://t.co/3czOUcnwwH"
        },
        {
            "author_id": "134900520",
            "created_at": "2018-05-09T14:16:32.000Z",
            "id": "994219572889837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Os arenitos do Parque Estadual de Vila Velha na minha cidade \ud83e\udd14 https://t.co/HlUhef0ToW"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-05-09T14:08:20.000Z",
            "id": "994217508877078529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal est\u00e1 recebendo melhorias\nhttps://t.co/KuIXqgTHRw https://t.co/BOTu1Hjqjl"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2018-05-09T14:01:28.000Z",
            "id": "994215783113863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, os n\u00facleos do Parque Estadual da Serra da Cantareira est\u00e3o abertos?"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2018-05-09T13:57:32.000Z",
            "id": "994214790615707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Florestal abriu chamamento p\u00fablico para renova\u00e7\u00e3o dos Conselhos Gestores das \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Marinha Litoral Norte (APAMLN) e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) S\u00e3o Sebasti\u00e3o para o bi\u00eanio 2018/2020.\u2026 https://t.co/u12uYLTMeR https://t.co/iGN6bYGJwa"
        },
        {
            "author_id": "187578875",
            "created_at": "2018-05-09T13:38:23.000Z",
            "id": "994209971301683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1\u00a1FESTA DA BIOVERSIDADE!! Voc\u00ea ainda n\u00e3o ouviu falar?       2 noites mais transfer 120.000xopf/pessoa\n\nExcurs\u00e3o pela mata de Eticoga, descoberta das plantas medicinais com filho do curandeiro da tabanca. Ali... https://t.co/UodMKbEiyl"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-05-09T13:31:14.000Z",
            "id": "994208174386401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outrora \"Parque da Cidade\", hoje \"Parque Municipal de Niter\u00f3i\" foi objeto de muitas atividades volunt\u00e1rias desde o in\u00edcio da d\u00e9cada de 90 para que fosse revitalizado. L\u00e1 tive a oportunidade de realizar in\u00fameras... https://t.co/esWNyLjNCY"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-05-09T13:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "994207887483396098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Pared\u00e3o - Parque Estadual Serra do Mar (N\u00facleo Cunha) - Cunha - SP: https://t.co/lq55C9IPaz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-05-09T13:29:32.000Z",
            "id": "994207744071749633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Montes Claros apoia as diversas atividades no Parque Municipal. Neste momento acontece o \"Piquenique Liter\u00e1rio\", com a presen\u00e7a de dezenas de alunos e professores. Al\u00e9m da limpeza e... https://t.co/3tgsvO5wkY"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-05-09T13:29:01.000Z",
            "id": "994207613305982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Montes Claros apoia as diversas atividades no Parque Municipal. Neste momento acontece o \"Piquenique Liter\u00e1rio\", com a presen\u00e7a de dezenas de alunos e professores. Al\u00e9m da limpeza e... https://t.co/gj2sEHP4HM"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-05-09T13:25:41.000Z",
            "id": "994206773987938305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca teve seu \u00e1pice na d\u00e9cada de 90, onde em colaborei na sua preserva\u00e7\u00e3o como ativista ecol\u00f3gico na vigil\u00e2ncia pelo cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o ambiental. #Hist\u00f3riaAmbiental https://t.co/srjYwpO0fd"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2018-05-09T13:24:17.000Z",
            "id": "994206422870253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Picinguaba do Parque Estadual Serra do Mar sedia, nos dias 19 e 20 de maio, o curso \u201cIdentifica\u00e7\u00e3o de Esp\u00e9cies Arb\u00f3reas da Mata Atl\u00e2ntica\u201d. #Ubatuba #MeioAmbiente https://t.co/NFrChzPqAI https://t.co/IBn0UH0Uqk"
        },
        {
            "author_id": "2342693587",
            "created_at": "2018-05-09T13:19:08.000Z",
            "id": "994205126993825799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Banda Sinf\u00f4nica atualmente tem um efetivo de 70 m\u00fasicos divididos nos naipes de sopro, cordas e percuss\u00e3o. https://t.co/ARb1kigkIM"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-05-09T13:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "253034260",
                        "start": 57,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "193003734",
                        "start": 65,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "994205055476695044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "EXCELENTE not\u00edcia para nossas \u00e1reas protegidas! Parab\u00e9ns @ICMBio @mmeioambiente agora \u00e9 investir nos nossos parques e reservas E na amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! https://t.co/10e8GbuRpD https://t.co/dKTYvkAMGN"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-05-09T12:11:20.000Z",
            "id": "994188063508135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83e\udd31\ud83c\udffe\ud83e\udd30\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc9eParque Municipal tem fim de semana especial para as m\u00e3es. Saiba mais sobre as atra\u00e7\u00f5es \n\ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/qEkJjT14SR  #FotosdeJuniorHolanda https://t.co/eJz5TuxhTV"
        },
        {
            "author_id": "567946556",
            "created_at": "2018-05-09T11:42:03.000Z",
            "id": "994180694388637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A est\u00e1tua intacta de uma santa foi encontrada por mergulhadores no fundo do mar, na reserva biol\u00f3gica da Ilha do Arvoredo, em Florian\u00f3polis. https://t.co/vxJzusVSpD"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-09T11:29:07.000Z",
            "id": "994177441357881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/Lk91HN3VHA"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2018-05-09T11:00:50.000Z",
            "id": "994170322172735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00e1tica \u00e9 vedada na regi\u00e3o, por se tratar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal submetida a diversas restri\u00e7\u00f5es em sua utiliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/nPG90AbKO7"
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2018-05-09T10:51:44.000Z",
            "id": "994168031935975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MAIO, M\u00caS DO CORA\u00c7\u00c3O\" | GEOFIT a 12 de maio, no Parque Municipal\n\nEm Arouca, maio \u00e9 o m\u00eas mais ativo do ano. Continu\u00e1mos a promover atividades desportivas e de lazer para cuidar melhor da sua sa\u00fade e do seu... https://t.co/EpfxJnsaDK"
        },
        {
            "author_id": "25075621",
            "created_at": "2018-05-09T10:49:51.000Z",
            "id": "994167560693272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m o o d em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/kxF73GKRqG"
        },
        {
            "author_id": "3883337566",
            "created_at": "2018-05-09T10:05:00.000Z",
            "id": "994156274110615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses e muitos outros autores estar\u00e3o em nosso estande na LER - Sal\u00e3o  Carioca do Livro, na Biblioteca Parque Estadual do RJ, de 17 a 20 de  maio.\n #V\u00eamPraLER https://t.co/9iE3kBQOq1"
        },
        {
            "author_id": "2718451471",
            "created_at": "2018-05-09T09:57:38.000Z",
            "id": "994154417820708864",
            "in_reply_to_user_id": "142842868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wudsonlucas T\u00e1 precisando chapar uma Catu no parque municipal ze kakaka"
        },
        {
            "author_id": "721846371746201600",
            "created_at": "2018-05-09T08:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "313783928",
                        "start": 0,
                        "username": "TinaMontesanti"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "125998076",
                        "start": 16,
                        "username": "JeanSena"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "4550317786",
                        "start": 26,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "994124873256591361",
            "in_reply_to_user_id": "313783928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TinaMontesanti @JeanSena @DilmaResiste E \u00e9 capaz de ainda oferecer umas malas de dinheiro... e at\u00e9 um quadruplex com elevador pegado ao triplex dos Marinhos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude1c"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2018-05-09T04:00:32.000Z",
            "id": "994064551124590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TsWoCBcuJa"
        },
        {
            "author_id": "29337009",
            "created_at": "2018-05-09T03:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "3093539558",
                        "start": 47,
                        "username": "camara_sette"
                    }
                ]
            },
            "id": "994063630667800579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se em 1908 a turma soubesse que um dia teria o @camara_sette no comando do Clube, eu duvido que tinham matado aula pra ficar no coreto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1009266823",
            "created_at": "2018-05-09T03:53:37.000Z",
            "id": "994062809293090822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto  #parqueestadualdoriopreto\u2026 https://t.co/c42bXKtRkd"
        },
        {
            "author_id": "2499921990",
            "created_at": "2018-05-09T03:47:01.000Z",
            "id": "994061150735273987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "doido pra brotar esse mes ainda no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "736245221642637312",
            "created_at": "2018-05-09T03:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1910459971",
                        "start": 4,
                        "username": "XadrezVerbal"
                    }
                ]
            },
            "id": "994052499932897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey @XadrezVerbal ,sabe me dizer se a teoria que fen\u00edcios vieram para o continente americano, precisamente onde \u00e9 parque nacional de 7 cidades t\u00eam alguma comprova\u00e7\u00e3o/ind\u00edcios ou \u00e9 pura boataria para atrair turistas?"
        },
        {
            "author_id": "953245947940823040",
            "created_at": "2018-05-09T02:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55924082",
                        "start": 0,
                        "username": "vinnycardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "994046657959514114",
            "in_reply_to_user_id": "55924082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinnycardozo Jogando pelada no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2018-05-09T02:30:56.000Z",
            "id": "994042004056166401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto das M\u00e3es no Parque Municipal do Mindu \u00e9 no pr\u00f3ximo domingo https://t.co/LelKjPjpPZ https://t.co/jz4j6c1ufX"
        },
        {
            "author_id": "161047939",
            "created_at": "2018-05-09T02:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44972488",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroPenerotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "994035423268786176",
            "in_reply_to_user_id": "44972488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroPenerotti N\u00e3o  sei. Pq eu s\u00f3 fiquei no Rafain e Mabu. Mas tipo so s\u00f3 uma noite. Mas achonque eh na rodovia das cataratas. Ou seja parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "44972488",
            "created_at": "2018-05-09T02:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "161047939",
                        "start": 0,
                        "username": "Mackalistter"
                    }
                ]
            },
            "id": "994034959441629184",
            "in_reply_to_user_id": "161047939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mackalistter Nossa \u00e9 aquele q fica no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-05-09T01:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "994027740360781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Quanto custa o Circuito W, no Parque Nacional Torres del Paine, um dos trekkings mais desejados da Am\u00e9rica do Sul. Existem 3 classes de gastos, que varia entre R$500 e mais de R$2 mil. Confira nesse post\u2026 https://t.co/Zkw8tIbeUu"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2018-05-09T01:22:50.000Z",
            "id": "994024863160569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGANDO AO PATAGONIA CAMP, NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE https://t.co/s3TBzAkf0I"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-09T01:20:43.000Z",
            "id": "994024334141337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGANDO AO PATAGONIA CAMP, NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE https://t.co/h4EtjkNm1d"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-09T01:00:39.000Z",
            "id": "994019282613882881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07 de mar\u00e7o de 2018 Est\u00e1vamos em Punta Arenas aguardando um transfer para o Parque Nacional Torres del Paine, como ainda t\u00ednhamos um tempinho, decidimos dar um giro... https://t.co/c1N5C6Aed1"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-09T01:00:32.000Z",
            "id": "994019251722838017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGANDO AO PATAGONIA CAMP, NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL\u00a0PAINE https://t.co/c1N5C6Aed1 https://t.co/GA36xcPkHo"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2018-05-09T00:50:03.000Z",
            "id": "994016615208538115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A colorida Huka Falls fica na cidade de Taupo, a cidade que tamb\u00e9m \u00e9 base para fazer a travessia do Parque Nacional Tongariro. Veja tamb\u00e9m outras fotos dessa viagem pela #NovaZelandia: https://t.co/AdKv4EEazE #viagem #fotografia #oceania"
        },
        {
            "author_id": "28356892",
            "created_at": "2018-05-09T00:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "994006707486457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dTmDD4XDHV"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-05-09T00:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "994005154163777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/W7aMMPuyVv"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-05-08T23:45:34.000Z",
            "id": "994000386561331201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Pedras - Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista - RJ.\u2026 https://t.co/w9QpkZQ79o"
        },
        {
            "author_id": "25075621",
            "created_at": "2018-05-08T23:43:01.000Z",
            "id": "993999747085144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLOOD Ibitipoca 02 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/LkA27ViNOd"
        },
        {
            "author_id": "25075621",
            "created_at": "2018-05-08T23:38:09.000Z",
            "id": "993998519995420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLOOD Ibitipoca 01 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/tEpnnMLkDW"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2018-05-08T22:46:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "993985553862483970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oWb99z0m0h AVENTURA - PEDRA DA TARTARUGA - PARQUE NATURAL MUNICIPAL MONTANHAS DE"
        },
        {
            "author_id": "164177118",
            "created_at": "2018-05-08T22:09:28.000Z",
            "id": "993976204108750853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eddia cobrindo o esporte, que prazer ler esta mat\u00e9ria!!! https://t.co/7dXrQIwlZe"
        },
        {
            "author_id": "758703395884634112",
            "created_at": "2018-05-08T22:07:41.000Z",
            "id": "993975754651262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CIMFAUNA2018 \"Intera\u00e7\u00e3o homem-fauna na regi\u00e3o do Parque Estadual Serra do Conduru, Bahia, Brasil: ca\u00e7a, conflitos e conserva\u00e7\u00e3o\", por Alexandre Schiavetti https://t.co/GuQS5IKzng"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2018-05-08T22:00:36.000Z",
            "id": "993973971560394753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 condenado por devastar 6,6 mil hectares em \u00e1rea protegida no oeste baiano https://t.co/jZSZQ1IuP4 https://t.co/jZSZQ1IuP4"
        },
        {
            "author_id": "166243580",
            "created_at": "2018-05-08T21:54:24.000Z",
            "id": "993972411149312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Guardi\u00e3o,  Parque Estadual de Paracatu. Conhecer e\u2026 https://t.co/beP1N8fkDi"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2018-05-08T21:36:50.000Z",
            "id": "993967991845998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Estrela Velha reunimos lideran\u00e7as para discutir os desafios para retirar o Rio Grande dessa profunda crise e iniciarmos um novo ciclo virtuoso de desenvolvimento. Menos burocracia e menos impostos gera mais empregos. Com Gerson Burmann plantamos um Coc\u00e3o no Parque Municipal. https://t.co/Q4oqL2yfMc"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-05-08T21:30:00.000Z",
            "id": "993966270612586497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "EU \u2764\ufe0f CHAPADA DAS MESAS!\nLocalizada \u00e0s margens do Rio Tocantins, o Parque Nacional da Chapada das Mesas preserva cachoeiras, montanhas, bosques, c\u00e2nions e lagos dignos de uma experi\u00eancia aventureira. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642\nVem conhecer: https://t.co/lPaVvUICrT https://t.co/luN5vGw5CK"
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2018-05-08T21:20:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "993963848607719426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora h\u00e1 pouco, em audi\u00eancia do Movimento Ambientalista \"Jabotiana Viva\" com o secret\u00e1rio municipal do Meio Ambiente, C\u00e9sar Viana, onde tratamos da arboriza\u00e7\u00e3o do bairro Jabotiana e de sua inclus\u00e3o no Parque Municipal do Poxim. https://t.co/yul2EB3nlf"
        },
        {
            "author_id": "599339163",
            "created_at": "2018-05-08T21:16:37.000Z",
            "id": "993962904259969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDEIRO \u00c9 CONDENADO POR DEVASTAR 6,6 MIL HECTARES EM \u00c1REA PROTEGIDA NO OESTE BAIANO\n\nO fazendeiro Jo\u00e3o Toledo de Albuquerque foi condenado pela Justi\u00e7a... https://t.co/Ry2T5oSfof"
        },
        {
            "author_id": "1222808671",
            "created_at": "2018-05-08T20:44:02.000Z",
            "id": "993954700394409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a #BahiaPesca participou de uma reuni\u00e3o com representantes da Bahiater, da Secretaria de Agricultura de Paulo Afonso e de associa\u00e7\u00f5es de piscicultores integrantes do Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco  para debater a reestrutura\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es do Lago de Xing\u00f3. https://t.co/18IzWqClkq"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2018-05-08T20:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2975814635",
                        "start": 166,
                        "username": "transitobhzmg"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "141199227",
                        "start": 181,
                        "username": "motoboycristian"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "360548161",
                        "start": 198,
                        "username": "falecomwallace"
                    }
                ]
            },
            "id": "993954682459623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maravilho PARQUE MUNICIPAL. Ideal para levar fam\u00edlia, crian\u00e7as... O O\u00c1SIS de BH/MG  https://t.co/pLPMiuw7kD #PesadeloMesmo\u00c9 N\u00e3o ter lugares legais para ir! @transitobhzmg @motoboycristian @FaleComWallace"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2018-05-08T20:39:59.000Z",
            "id": "993953684076810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu ter\u00e1 'Concerto das M\u00e3es' no pr\u00f3ximo domingo\n\n#jornalismoprofissional #jornalismoemtempo https://t.co/WdUJTeIJAg https://t.co/MPxZKn3o0Z"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2018-05-08T20:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2350766468",
                        "start": 61,
                        "username": "JoseIvoSartori"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "156355487",
                        "start": 126,
                        "username": "Sergio_Turra"
                    }
                ]
            },
            "id": "993949096359747585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste Dia Nacional do Turismo foi sancionada pelo Governador @JoseIvoSartori a Lei Estadual n\u00b0 15.175, de autoria do deputado @Sergio_Turra, que cria o Museu do Agroneg\u00f3cio, a ser implantado no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. https://t.co/j9FrQvQdvJ"
        },
        {
            "author_id": "83633351",
            "created_at": "2018-05-08T20:15:08.000Z",
            "id": "993947430390501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSISTA: PARQUE MUNICIPAL DAS DUNAS DE ABRANTES\n\nAudi\u00eancia P\u00fablica, presidida pelo deputado Marcelino Galo Lula da Silva, que discutiu a situa\u00e7\u00e3o das dunas de Jau\u00e1 e Abrantes, em Cama\u00e7ari, \u00e9 tema desta reportagem. Aperte o play e confira.... https://t.co/DSDbAryP1e"
        },
        {
            "author_id": "95224506",
            "created_at": "2018-05-08T19:58:02.000Z",
            "id": "993943127269486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Quer ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional do #Itatiaia? S\u00e3o 16 vagas para atuar em julho! As atividades incluem ordenamento da visita\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o de trilhas e levantamento de dados. Inscreva-se at\u00e9 25 de maio: https://t.co/w2emnkdUP8\n#voluntariado"
        },
        {
            "author_id": "180110799",
            "created_at": "2018-05-08T19:46:49.000Z",
            "id": "993940304830050311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera gente boa do FDS no PNI. Parque nacional de Itatiaia.\nAscens\u00e3o ao cume do pico agulhas negras.\nGratid\u00e3o pessoal. https://t.co/V8IU9t9evC"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2018-05-08T19:45:56.000Z",
            "id": "993940082737471490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Gruta da On\u00e7a editada a partir da rede do Inst. de Tec. da Informa\u00e7\u00e3o e Comuni\u00e7\u00e3o do ES. https://t.co/BOiZ1mgKzf"
        },
        {
            "author_id": "2471325523",
            "created_at": "2018-05-08T19:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1030493891055808512",
                        "start": 0,
                        "username": "CibeleSousa16"
                    }
                ]
            },
            "id": "993933456416657414",
            "in_reply_to_user_id": "986730889508945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CibeleSousa16 bom demais, perdi a conta de quantos shows deles j\u00e1 fui, parque municipal ent\u00e3o, foi uma festa kkkk"
        },
        {
            "author_id": "4580187028",
            "created_at": "2018-05-08T19:13:44.000Z",
            "id": "993931978062868482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 condenado por devastar 6,6 mil hectares em \u00e1rea protegida no oeste baiano - https://t.co/MVeJUFMCcC https://t.co/tWhmJuBg5P"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-05-08T19:07:55.000Z",
            "id": "993930514473062402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu ir\u00e1 celebrar o Dia das M\u00e3es, no pr\u00f3ximo domingo (13), a partir das 10h, com o Concerto da Banda Sinf\u00f4nica do Amazonas,  no anfiteatro. O evento \u00e9 gratuito e contar\u00e1 com sorteio de brindes as m\u00e3es presentes ao evento :)  https://t.co/RR5cKVyY5c"
        },
        {
            "author_id": "809075992673353736",
            "created_at": "2018-05-08T19:01:52.000Z",
            "id": "993928990162325504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/sl10SuyIPn"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-05-08T18:45:11.000Z",
            "id": "993924793824169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta muito al\u00e9m do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/AKBNJKOlWR"
        },
        {
            "author_id": "291352685",
            "created_at": "2018-05-08T18:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "993923802051563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas deixe que o mundo lhe encante. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/1h6uXoMhTp"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-08T18:41:04.000Z",
            "id": "993923758716063745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 12 de maio, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/H3Wu5BiIXO"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-08T18:41:01.000Z",
            "id": "993923746216923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 12 de maio, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/ISvi0nn3Wo"
        },
        {
            "author_id": "185717174",
            "created_at": "2018-05-08T18:35:37.000Z",
            "id": "993922385387671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vempraler em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2LzeWK2mYM"
        },
        {
            "author_id": "1621069681",
            "created_at": "2018-05-08T18:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "110147687",
                        "start": 51,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "993920084354719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/IzqNfNbfTT"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-08T18:16:22.000Z",
            "id": "993917540999950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional Lagoa do Peixe\n24 km de muita natureza e aventura.\n\nVoc\u00ea conhecer\u00e1 uma bela regi\u00e3o do pa\u00eds, onde a natureza \u00e9 privilegiada e conservada. \u00c9 neste ambiente, com riqueza de biodiversidade,... https://t.co/mjreA16KYj"
        },
        {
            "author_id": "954019951634939904",
            "created_at": "2018-05-08T17:38:04.000Z",
            "id": "993907904431443968",
            "in_reply_to_user_id": "882653747029184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabmttsd Eu! Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-05-08T17:23:43.000Z",
            "id": "993904291831341058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental detectou que n\u00e3o houve autoriza\u00e7\u00e3o para a interven\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/8LONwYYdZG"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-05-08T17:17:26.000Z",
            "id": "993902711212003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o e comunidades rurais atualizam calend\u00e1rio de manejo integrado do fogo https://t.co/M6dDQeWy2n"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2018-05-08T17:10:19.000Z",
            "id": "993900920206495746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ponte da Cava da Velha, sobre o rio Laboreiro, \u00e9 Monumento Nacional desde 1986 \ud83d\ude42\n\nSituada em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/3542PSB84s\n#Melga\u00e7oTem #Natureza #AltoMinho #PortugalsMostRadicalNatureDestination #2HoursFromPorto"
        },
        {
            "author_id": "939559764111093761",
            "created_at": "2018-05-08T16:37:51.000Z",
            "id": "993892747412168705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira Combate \u00e0 inc\u00eandio florestal no Parque Municipal Do Barroc\u00e3o em MTZ. no Relive! https://t.co/JgQBxfjZGC"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-05-08T16:36:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05208588,
                        -19.56316674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "993892306947321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e0 inc\u00eandio florestal no Parque Municipal do Barroc\u00e3o em MTZ.\u2026 https://t.co/iHYMSIaP6S"
        },
        {
            "author_id": "145686548",
            "created_at": "2018-05-08T16:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "9317502",
                        "start": 7,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "48863557",
                        "start": 149,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993889398755397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiiii! @Estadao por favor, edite isto! A pr\u00e1tica de surfe nas Dunas do Jalap\u00e3o \u00e9 proibida e pode gerar multa a quem tentar. O local \u00e9 protegido pelo @Naturatins que faz a gest\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o!!!  https://t.co/fBeLa3Rof0"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2018-05-08T16:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "9317502",
                        "start": 7,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "48863557",
                        "start": 149,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993889336503554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiiii! @Estadao por favor, edite isto! A pr\u00e1tica de surfe nas Dunas do Jalap\u00e3o \u00e9 proibida e pode gerar multa a quem tentar. O local \u00e9 protegido pelo @Naturatins que faz a gest\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o!!! https://t.co/x36DhDHWSo"
        },
        {
            "author_id": "109960986",
            "created_at": "2018-05-08T16:23:39.000Z",
            "id": "993889176021032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Estadual ser\u00e1 reaberta para Sal\u00e3o Carioca do Livro https://t.co/H0Qyx7JBTt"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-08T16:01:42.000Z",
            "id": "993883652420460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/ytZEbekaaU\""
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2018-05-08T16:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "62891396",
                        "start": 106,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "993883236219547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca foi o mais visitado em 2017 - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/6ttIHAgwlq via @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-08T16:00:01.000Z",
            "id": "993883225637474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/23yy0Vcq8y"
        },
        {
            "author_id": "96373502",
            "created_at": "2018-05-08T15:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3405174946",
                        "start": 0,
                        "username": "BrendaPaesGp"
                    }
                ]
            },
            "id": "993876419989196806",
            "in_reply_to_user_id": "3405174946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrendaPaesGp Q lindo em frente ao parque municipal \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "29433216",
            "created_at": "2018-05-08T15:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "993869029524869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/jZE9z2BFdK"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-05-08T14:56:06.000Z",
            "id": "993867140200583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa de Cultura de Serra Talhada abriga a exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica itinerante \"Olhares da Mata\", que re\u00fane 40 imagens do Parque Estadual Mata da Pimenteira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela CPRH. A exposi\u00e7\u00e3o ficar\u00e1  at\u00e9 11 de maio, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 18h. https://t.co/bODLUGYzqa"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-05-08T14:49:00.000Z",
            "id": "993865355092156417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7amos, nesta segunda-feira, o conjunto de reuni\u00f5es para discutir a possibilidade de implantar o corredor ecol\u00f3gico na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe! \ud83c\udf33 Confere a\u00ed: https://t.co/s2hbHF7pAt https://t.co/GLv6jto85c"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-05-08T14:32:00.000Z",
            "id": "993861077552246787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Quer ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional do #Itatiaia? S\u00e3o 16 vagas para atuar em julho! As atividades incluem ordenamento da visita\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o de trilhas e levantamento de dados. Inscreva-se at\u00e9 25 de maio: https://t.co/H8jLHIODBu\n#voluntariado https://t.co/a9WXu0nVmA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-08T14:19:49.000Z",
            "id": "993858011528597506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Fique ligado na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar! O evento ser\u00e1 realizado no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, nos dias 19 e 20 de maio. O programa \u00e9 desenvolvido pelo Inea e visa estimular a observa\u00e7\u00e3o de aves nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Participe! https://t.co/YYFlyOXxH2"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-05-08T14:01:31.000Z",
            "id": "993853407021752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o e comunidades rurais atualizam calend\u00e1rio de manejo integrado do fogo https://t.co/3IBn9pC19N https://t.co/Kx4QxlmByM"
        },
        {
            "author_id": "322734498",
            "created_at": "2018-05-08T14:00:29.000Z",
            "id": "993853145754296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gambia: \u00c1frica para principiantes\nhttps://t.co/rH0nZWVpen"
        },
        {
            "author_id": "339261594",
            "created_at": "2018-05-08T13:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "147761206",
                        "start": 0,
                        "username": "fatminha"
                    }
                ]
            },
            "id": "993850822319575040",
            "in_reply_to_user_id": "147761206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fatminha Ol\u00e1, a medida atende \u00e0 Lei 16.833, que cria o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o: https://t.co/xaRh1qyEGP"
        },
        {
            "author_id": "2717313965",
            "created_at": "2018-05-08T13:38:10.000Z",
            "id": "993847528243318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em homenagem ao #DiaNacionalDoTurismo quero compartilhar com voc\u00eas essa imagem do Parque Nacional de Pac\u00e1as Novos, um bel\u00edssimo ponto tur\u00edstico em Rond\u00f4nia que abrange seis munic\u00edpios do nosso estado. https://t.co/cZTdzxzesD"
        },
        {
            "author_id": "67203023",
            "created_at": "2018-05-08T13:36:33.000Z",
            "id": "993847123513954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o F\u00e1bio Castro, direto do Jalap\u00e3o Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ ... valeu o esfor\u00e7o... v\u00e1rios dias correndo atr\u00e1s... e o resultado a gente vai ver no Globo Rep\u00f3rter :) https://t.co/n5dxbGVFxN"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2018-05-08T13:34:40.000Z",
            "id": "993846649553346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengeti - Tanz\u00e2nia \ud83c\uddf9\ud83c\uddff - \u00c1FRICA - Fim de uma\u2026 https://t.co/UeShAEd9J2"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2018-05-08T13:26:55.000Z",
            "id": "993844699889897473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengeti - Tanz\u00e2nia \ud83c\uddf9\ud83c\uddff - \u00c1FRICA - Fim de uma\u2026 https://t.co/ETLW5OREkM"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-05-08T13:21:37.000Z",
            "id": "993843366550032386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Natureza me emociona! \ud83c\udf0d N\u00e3o tem mais linda. Que passeio show!\" A atriz Juliana Silveira \u00e9 mais uma que se apaixonou pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc99 Venha visitar! #CataratasDoIgua\u00e7u https://t.co/qALlI52JOn"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-08T12:59:02.000Z",
            "id": "993837683322576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a ter\u00e7a, uma bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru. https://t.co/3JiZLeRgSW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-08T12:56:46.000Z",
            "id": "993837110045106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Natureza me emociona! \ud83c\udf0d N\u00e3o tem mais linda. Que passeio show!\" A atriz Juliana Silveira (@julianasilveiraatriz) \u00e9 mais uma que se apaixonou pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha visitar! #CataratasDoIgua\u00e7u https://t.co/zCbXXGLfyH"
        },
        {
            "author_id": "76089903",
            "created_at": "2018-05-08T12:45:31.000Z",
            "id": "993834279527419905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento liter\u00e1rio reabre a Biblioteca Parque Estadual dia 17 de maio! Obaaa!!!!\nA 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da LER \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro reabre e deixa um legado para a Biblioteca Parque Estadual, fechada desde... https://t.co/A1tgZgVGbU"
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2018-05-08T12:05:32.000Z",
            "id": "993824216662335489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Unicamp 'mapeia' parasitas da leishmaniose e doen\u00e7a de Chagas em distritos de\u00a0 Campinas; Sa\u00fade monitora \nCircula\u00e7\u00f5es foram encontradas na fauna silvestre da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), incluindo \u00e1reas de Sousas e Joaquim Eg\u00eddio. Devisa v\u00ea quadro est\u00e1vel, mas \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2583711737",
            "created_at": "2018-05-08T11:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "993815746907181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/JxAbH0TjkQ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-08T11:29:22.000Z",
            "id": "993815114695442433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/pibOAJzSZJ"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2018-05-08T10:48:26.000Z",
            "id": "993804815376486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento \u00e9 ministrado pelo Corpo de Bombeiros no Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/wzNDeKn7Sy https://t.co/UM7BiTHkCH"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2018-05-08T09:47:41.000Z",
            "id": "993789528451244033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XwCE6lj7Pw"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-05-08T07:00:01.000Z",
            "id": "993747331249049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "De volta, Guerrero, do Flamengo, define a suspens\u00e3o por doping como o momento mais triste da vida. https://t.co/5gO9Bq55MK https://t.co/lTpJ6jvyAK"
        },
        {
            "author_id": "2893518357",
            "created_at": "2018-05-08T06:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1246645402440536065",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroassisc"
                    }
                ]
            },
            "id": "993736694737326080",
            "in_reply_to_user_id": "244775973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroAssisC \u00c9 um lugar escondidinho no parque nacional l\u00e1 na serra do cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "991485986969399297",
            "created_at": "2018-05-08T03:09:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d724ae086002"
            },
            "id": "993689428647346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouso, nas extremidades do Parque Estadual \"Pedra da Boca\" Araruna-PB.  \u00c9 a denomina\u00e7\u00e3o dada \u00e0s unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza pertencentes \u00e0 categoria \"Parque Nacional\" do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza. https://t.co/t1mJ7Aj70t"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-05-08T02:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "993684173830242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PNRm0VhEtG \u00c1 Inc\u00eandio Florestal No Parque Municipal Do Barroc\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-05-08T02:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "993682101667942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00c1 Inc\u00eandio Florestal No Parque Municipal Do Barroc\u00e3o.: https://t.co/kHp0m4fn0G via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2018-05-08T01:41:18.000Z",
            "id": "993667122495721473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE MUNICIPAL DE BH: Homem \u00e9 preso, suspeito de oferecer R$200 para fazer sexo com menor de 12 anos https://t.co/HH8NS5sBG1"
        },
        {
            "author_id": "294949020",
            "created_at": "2018-05-08T01:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "993666067661770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdoa minha postura ruim e nao desiste de mim em Parque Estadual\u2026 https://t.co/Y5BfgPaAiw"
        },
        {
            "author_id": "839961739278094336",
            "created_at": "2018-05-08T01:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "939634001400270849",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSxSUL"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "814440593984200704",
                        "start": 9,
                        "username": "medianeiraradio"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "335141638",
                        "start": 26,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "814440593984200704",
                        "start": 39,
                        "username": "medianeiraradio"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "335141638",
                        "start": 94,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "993665706410610688",
            "in_reply_to_user_id": "939634001400270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSxSUL @medianeiraradio @BTS_twt Ol\u00e1 @medianeiraradio gostariamos ouvir MIC DROP REMIX   do @BTS_twt \n#BTSnaMedianeira #MedianeiraTocaBTS\n#PremiosMTVMiaw\u00a0\n#MTVBRKPOPBTS\n\nParque Nacional Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "943957613171134464",
            "created_at": "2018-05-08T01:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "939634001400270849",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSxSUL"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "814440593984200704",
                        "start": 9,
                        "username": "medianeiraradio"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "335141638",
                        "start": 26,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "814440593984200704",
                        "start": 81,
                        "username": "medianeiraradio"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "335141638",
                        "start": 136,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "993661030575296512",
            "in_reply_to_user_id": "939634001400270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSxSUL @medianeiraradio @BTS_twt Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses \n\nOl\u00e1 @medianeiraradio gostariamos ouvir MIC DROP REMIX   do @BTS_twt \n#BTSnaMedianeira #MedianeiraTocaBTS\n#PremiosMTVMiaw\n#MTVBRKPOPBTS"
        },
        {
            "author_id": "317151512",
            "created_at": "2018-05-08T01:12:45.000Z",
            "id": "993659940387606530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repasses, Parque Nacional pode demitir 180 funcion\u00e1rios https://t.co/L6XKsvOxZR"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2018-05-08T01:10:58.000Z",
            "id": "993659489315409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aurora polar no parque nacional do Sudoeste, Tasm\u00e2nia. https://t.co/P7tP4qx9nK"
        },
        {
            "author_id": "28356892",
            "created_at": "2018-05-08T01:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "993658295633276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/xoojTDz4c7"
        },
        {
            "author_id": "2665827015",
            "created_at": "2018-05-08T00:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4188016,
                        -22.8324415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "993652440313413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de reflorestamento do Parque Municipal do Gericin\u00f3 https://t.co/XrR2LFRMG2 https://t.co/DV8joNX5Ol"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-05-08T00:27:17.000Z",
            "id": "993648497948753921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o de quase 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana ainda \u00e9 uma s\u00e9ria amea\u00e7a. O doc \u201cOs \u00faltimos Campos Gerais em defesa da APA da Escarpa Devoniana\u201d trata conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea:\nhttps://t.co/ALlKloifQR"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-08T00:05:52.000Z",
            "id": "993643105957146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 marcada para o pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 12/5, uma consulta presencial pela Prefeitura de Manaus para apresentar \u00e0 sociedade a proposta de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) Sauim-de-Manaus e colher... https://t.co/nFX3OU1zD3"
        },
        {
            "author_id": "53339928",
            "created_at": "2018-05-07T23:53:32.000Z",
            "id": "993640003501809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/Scac6MGUD8"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-05-07T23:30:36.000Z",
            "id": "993634232395272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/eHoT7uKr4z"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2018-05-07T23:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56510503,
                        -25.56412989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "993629635417133058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal bate e volta PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u!! \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f 26km!! #pedal\u2026 https://t.co/aqy1BN2ixx"
        },
        {
            "author_id": "91426757",
            "created_at": "2018-05-07T22:53:22.000Z",
            "id": "993624862726946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara continua na peregrina\u00e7\u00e3o https://t.co/sGKxbPal8w"
        },
        {
            "author_id": "3036929745",
            "created_at": "2018-05-07T22:40:03.000Z",
            "id": "993621510484086785",
            "in_reply_to_user_id": "901833989606051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@epbr2 U\u00e9 n\u00e3o era s\u00f3  depositar o valor na caixa econ\u00f4mica e o \u00f3rg\u00e3o ambiental definia o seu encaminhamento para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-05-07T22:33:23.000Z",
            "id": "993619832947007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta sele\u00e7\u00e3o para projeto de constru\u00e7\u00e3o do portal de entrada do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/o8VznAQaW6"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-05-07T21:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "993599434788343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IGotTime #BebeRexha \ud83c\udfa7\ud83c\udfb7\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/GbcYkvz6X7"
        },
        {
            "author_id": "2309249468",
            "created_at": "2018-05-07T20:52:26.000Z",
            "id": "993594430098587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repasses, Parque Nacional pode demitir 180 funcion\u00e1rios https://t.co/4yQ6xvTRvc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-07T20:31:34.000Z",
            "id": "993589177127227394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma atrativo nesse Parque Nacional que \u00e9 cheio de beleza e hist\u00f3ria \ud83d\udc9a https://t.co/OEnnZYK5GX"
        },
        {
            "author_id": "28356892",
            "created_at": "2018-05-07T20:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "993588334982320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/BvbupqIxAC"
        },
        {
            "author_id": "3332841207",
            "created_at": "2018-05-07T20:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "76633851",
                        "start": 23,
                        "username": "PPCoruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "993588122934968320",
            "in_reply_to_user_id": "3332841207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derradeira pregunta do @PPCoruna, dirixida a que o executivo local faga balance da ampliaci\u00f3n do parque municipal de vivenda na presente lexislatura."
        },
        {
            "author_id": "25380272",
            "created_at": "2018-05-07T20:08:19.000Z",
            "id": "993583325838299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sexta feira eu sa\u00ed pra comprar um chocolate: parei no meio do caminho pra fazer um PARTO no parque municipal\nHoje eu ia comprar churros, passei reto pela carrocinha pq tava no zap apartando briga de fam\u00edlia \nAcho que Deus existe e quer que eu pare de comer doce"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-05-07T20:01:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "993581494143725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual rela\u00e7\u00e3o entre #literatura e #natureza? Todas poss\u00edveis!\nA regi\u00e3o do Parna Grande Sert\u00e3o Veredas inspirou #Guimar\u00e3esRosa a criar a obra que deu nome ao lugar, num belo retrato do #Cerrado.&gt; https://t.co/xZcdzpYOJ0\nE voc\u00ea, j\u00e1 ficou inspirado por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/qhNyW3i4sF"
        },
        {
            "author_id": "96234290",
            "created_at": "2018-05-07T20:00:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "993581407556591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/H2A7ZrtwOc"
        },
        {
            "author_id": "797160185148166144",
            "created_at": "2018-05-07T19:50:21.000Z",
            "id": "993578804240109573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de reflorestamento do Parque Municipal do Gericin\u00f3 https://t.co/OWpYcnkpES"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-05-07T19:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "993577276020350978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: O parque Nacional das Cinque Terre \u00e9 um dos destinos praianos mais visitados na It\u00e1lia e neste post mostra as 5 cidades que fazem parte deste parque (Monterosso, Vernazza, Corniglia, Manarola e Riomaggio\u2026 https://t.co/MIkhY1ubbG"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-07T19:35:46.000Z",
            "id": "993575136061218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Estudantes participam de reflorestamento do Parque Municipal do Gericin\u00f3 - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/PpnW87fNog"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-07T19:34:04.000Z",
            "id": "993574707596283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudantes participam de reflorestamento do Parque Municipal do Gericin\u00f3 \n\nSaiba mais em: https://t.co/tqyCHuK1Mb\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #ManoelReis #MeioAmbiente https://t.co/6KphsWPY05"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-07T19:33:52.000Z",
            "id": "993574655645569025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de reflorestamento do Parque Municipal do Gericin\u00f3\n\nSaiba mais em: https://t.co/tqyCHv1CDJ\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro... https://t.co/tqyCHv1CDJ"
        },
        {
            "author_id": "281636399",
            "created_at": "2018-05-07T19:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.703859,
                        -2.4213385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "993566422713368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das paisagens encantadoras da Resex. em Reserva Extrativista Tapajos - Arapiuns https://t.co/QcwEoOGfEs"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2018-05-07T18:41:43.000Z",
            "id": "993561533962772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Funbio seleciona projetos para constru\u00e7\u00e3o do portal de entrada do Parque Estadual do Cant\u00e3o no TO https://t.co/aELIGdfkLG https://t.co/eIPYJie90d"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-05-07T18:00:38.000Z",
            "id": "993551191903784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia cresce em mais 400 hectares | WikiParques https://t.co/jLotc8m85U"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2018-05-07T17:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "993550332860002304",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao S\u00f3 esclarecendo: \u00e9 Parque Estadual do Jalap\u00e3o. E por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o temos normas de visita\u00e7\u00e3o, inclusive n\u00e3o \u00e9 permitido \"surf nas dunas\". Procurem as informa\u00e7\u00f5es corretas antes de sair divulgando equ\u00edvocos."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-07T17:23:12.000Z",
            "id": "993541771308265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "49888827",
            "created_at": "2018-05-07T17:11:42.000Z",
            "id": "993538878370910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 pobre, mas pelo menos vou conhecer o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira no pr\u00f3ximo feriado :)"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2018-05-07T17:08:32.000Z",
            "id": "993538083265097729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquid\u00e1rio do Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto em junho https://t.co/kByk3m16NG"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2018-05-07T17:02:40.000Z",
            "id": "993536607742562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa BR-Legal chega ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/BN5CWKj45O"
        },
        {
            "author_id": "1374691604",
            "created_at": "2018-05-07T16:51:52.000Z",
            "id": "993533888424132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O filme #VingadoresGuerraInfinita teve cenas gravadas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Algu\u00e9m j\u00e1 assistiu? Conseguiu reconhecer terras brasileiras em alguma cena do filme? https://t.co/K2nX3e6qVE"
        },
        {
            "author_id": "1654951740",
            "created_at": "2018-05-07T16:30:34.000Z",
            "id": "993528529479438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo Domingo de cultura e lazer Parque Estadual Itacolomi. https://t.co/mOoPxaKXGb"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-07T16:29:15.000Z",
            "id": "993528197865201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/qiLCUWG5vw"
        },
        {
            "author_id": "771079395922640896",
            "created_at": "2018-05-07T16:17:56.000Z",
            "id": "993525350092103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jalap\u00e3o\ud83c\udf35\nEncare essa viagem como uma expedi\u00e7\u00e3o.\u2026 https://t.co/Q395zmoYUf"
        },
        {
            "author_id": "43772194",
            "created_at": "2018-05-07T16:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "993523423107338242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf44\ud83c\udf3c em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Hc66VkfjHG"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2018-05-07T16:01:03.000Z",
            "id": "993521098359754757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla j\u00e1 assinou quase 5\u2009000 projetos \u2014 entre eles a Biblioteca Parque Estadual, o hotel Ipanema Inn e os restaurantes Fazenda Culin\u00e1ria e Casa Camolese: https://t.co/L53wm2OKaK"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-05-07T16:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "253034260",
                        "start": 232,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "193003734",
                        "start": 240,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "214454882",
                        "start": 255,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "993520846894518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "M\u00fasica Cl\u00e1ssica e natureza, que combina\u00e7\u00e3o curiosa e incr\u00edvel! \ud83d\udc9a\nUm dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do pa\u00eds, o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, realiza a \u00d3pera da Serra da Capivara, em uma paisagem de tirar o f\u00f4lego! \ud83d\ude04\n@ICMBio @mmeioambiente @GovernodoPi https://t.co/JtVqNQpxuR"
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2018-05-07T15:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "48863557",
                        "start": 119,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993509742424313857",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Estadao A pr\u00e1tica de surfe nas Dunas do Jalap\u00e3o \u00e9 proibida e pode gerar multa a quem tentar. O local \u00e9 protegido pelo @Naturatins que faz a gest\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2018-05-07T15:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "48863557",
                        "start": 102,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993509390526316544",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao N\u00e3o existe Parque Nacional no Jalap\u00e3o. O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 de responsabilidade do @Naturatins informa\u00e7\u00f5es corretas em https://t.co/2l41BnMz6e"
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2018-05-07T15:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "48863557",
                        "start": 91,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993508840170803202",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao N\u00e2o existe Parque Nacional no Jalap\u00e3o. O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 gerido pelo @Naturatins informa\u00e7\u00f5es corretas em https://t.co/2l41BnMz6e"
        },
        {
            "author_id": "57648137",
            "created_at": "2018-05-07T15:07:12.000Z",
            "id": "993507548518023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, domingo, visitei minha terra natal. Fui prestigiar o \u00faltimo dia da 9\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Industrial, Comercial, Servi\u00e7os e Agroneg\u00f3cios de Candel\u00e1ria - Expocande - que foi realizada no Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini. \u2014 in Candel\u00e1ria https://t.co/3HPvIG7Ofr"
        },
        {
            "author_id": "171633295",
            "created_at": "2018-05-07T15:05:22.000Z",
            "id": "993507085009719297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamentos com 2 quartos, valor m\u00e1ximo \u00e9 R$128.000,00 no MORADA DO SOL ao lado do parque Municipal. https://t.co/XVXVkQSOO1"
        },
        {
            "author_id": "973506858999861249",
            "created_at": "2018-05-07T15:00:05.000Z",
            "id": "993505754811428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de algas no Parque Nacional Tatra\nhttps://t.co/hA9NXwidXJ\n\n#Ci\u00eancia #Polaca #Eventos #PesquisaEDesenvolvimento"
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2018-05-07T14:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "48863557",
                        "start": 156,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "993505236391260161",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Est\u00e3o veiculando posts sobre o Jalap\u00e3o com informa\u00e7\u00f5es erradas. N\u00e3o existe Parque Nacional do Jalap\u00e3o. Favor entre em contato (63)98401-2832 Ascom @Naturatins"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-07T14:47:41.000Z",
            "id": "993502637675991041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 12 de maio, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO desde... https://t.co/4lATtUJPZF"
        },
        {
            "author_id": "51746799",
            "created_at": "2018-05-07T14:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "43452704",
                        "start": 10,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "993498677888069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA | @DiarioDoRio\n\nEntre os dias 17 e 20 de maio deste ano, a Feira Liter\u00e1ria LER, Sal\u00e3o Carioca do Livro, ser\u00e1 realizada na Biblioteca Parque Estadual.\n\nhttps://t.co/mzlqsVVf18 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2018-05-07T14:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "62891396",
                        "start": 82,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "993495086704087041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "'Parque Estadual dos Pirineus' editada a partir da rede do Minist\u00e9rio do Turismo (@MTurismo) - https://t.co/tNKAsSUAgm"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2018-05-07T14:17:41.000Z",
            "id": "993495086674644994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pirineus editada a partir da rede do Serpro https://t.co/EDeSKpzu3G"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2018-05-07T14:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "18691629",
                        "start": 67,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "993495086674644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Parque Estadual dos Pirineus' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/tNKAsSUAgm"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2018-05-07T14:17:41.000Z",
            "id": "993495086670536706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pirineus editada a partir da rede do Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/EDeSKpzu3G"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-05-07T14:13:11.000Z",
            "id": "993493955500302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. \u00c0 venda na banca de jornais do Souza no Largo do Guimar\u00e3es, na lanchonete da Juju, na Vereda Artes da Mavi e no bar do Serginho. https://t.co/wITEimZcOS"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2018-05-07T14:04:16.000Z",
            "id": "993491711946121217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor de cacto Flora da Lagoa Encantada. Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Lagoa Encantada em Vila Velha/ES https://t.co/AKrUGJlHOf  #applagoaencantada #alipertinho"
        },
        {
            "author_id": "3119239570",
            "created_at": "2018-05-07T13:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "993489294168870913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/j5jYZcaBbz"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-05-07T12:50:00.000Z",
            "id": "993473020193902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Autoridades de Uganda 'ca\u00e7am' leopardo que devorou menino de 3 em parque nacional. https://t.co/qKoKfB1Yuy https://t.co/9nCtScykwA"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2018-05-07T12:42:36.000Z",
            "id": "993471156694016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leopardo ataca e mata crian\u00e7a de 3 anos em parque nacional de Uganda https://t.co/rfgKGe92oR https://t.co/iZYmcyjc85"
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2018-05-07T12:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "993469790890192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 espetacular! \u00e0 Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/gnS2RGdFLf"
        },
        {
            "author_id": "2940761105",
            "created_at": "2018-05-07T12:16:24.000Z",
            "id": "993464564279857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocotuba \u00e9 um voc\u00e1bulo de origem tupi e significa \u00e1rvore de fruto doce, mas tamb\u00e9m nomeia uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na cidade de Guaruj\u00e1, onde existem duas praias. Uma delas \u00e9 a praia do \u00c9den e a outra \u00e9 a que voc\u00ea v\u00ea na foto da @samanthasalesc \ud83d\ude18, que \u2026 https://t.co/0HLI9WT6ky https://t.co/JccMu2o78c"
        },
        {
            "author_id": "39431458",
            "created_at": "2018-05-07T12:09:48.000Z",
            "id": "993462902433566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Laje de Santos n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Nosso \u00fanico Parque Estadual Marinho no\u2026 https://t.co/8wKLZswnl5"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2018-05-07T12:00:16.000Z",
            "id": "993460503086280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio leve in\u00e9dito! Primeira turma no Parque Estadual das Laur\u00e1ceas para a turma Ana Wanke. Venha com a gente!! #ecoturismo #anawanketurismoeaventura Informa\u00e7\u00f5es e reservas: https://t.co/lqRCiAFtES https://t.co/CM1Hnaxzt5"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2018-05-07T11:52:57.000Z",
            "id": "993458661606481925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Orquid\u00e1rio do Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto em junho https://t.co/SjRFPWlZNC https://t.co/bkaDCaAYXf"
        },
        {
            "author_id": "2450176891",
            "created_at": "2018-05-07T11:47:15.000Z",
            "id": "993457227183853570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio prev\u00ea participa\u00e7\u00e3o da iniciativa privada em algumas a\u00e7\u00f5es no local https://t.co/608Jg0obAP https://t.co/cCxthPdGve"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2018-05-07T11:33:00.000Z",
            "id": "993453642928635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquid\u00e1rio do Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto em junho https://t.co/1gYoaScSk1 https://t.co/fr1UscQfuI"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-05-07T11:26:58.000Z",
            "id": "993452123714129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ambiental Anibal Khury virou local para encontro de ciclistas, fam\u00edlias e protetores. Hoje, ocorreu a 1\u00aa C\u00e3ominhada \u2013 passeio de donos de c\u00e3es. Todos, de forma consciente, levaram uma... https://t.co/QHDzi8mCP0"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-07T11:16:49.000Z",
            "id": "993449570255429638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/sCPtJtXGOf"
        },
        {
            "author_id": "183687560",
            "created_at": "2018-05-07T11:10:46.000Z",
            "id": "993448048767496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais  #flickr https://t.co/Rdh1WLRFdE"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2018-05-07T11:09:22.000Z",
            "id": "993447693434347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquid\u00e1rio do Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto em junho https://t.co/hfWm2OZ9s1 https://t.co/pdZKSpog2X"
        },
        {
            "author_id": "84645712",
            "created_at": "2018-05-07T11:00:33.000Z",
            "id": "993445475289321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea que \u00e9 ligado em aventura, conhece o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 que fica localizado na  Serra do Espinha\u00e7o, Minas Gerais?\n\nUm lugar que tem uma paisagem que surpreende e \u00f3timas trilhas para voc\u00ea e seus amigos. Aproveite!\n\nLigue 0800-702-1711\n\n#MinasGerais  #kingrentacar https://t.co/ixC01AEJkj"
        },
        {
            "author_id": "743218652195995648",
            "created_at": "2018-05-07T10:20:41.000Z",
            "id": "993435444770635779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcando Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN , no vale da\u2026 https://t.co/JbKH6UVxu0"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2018-05-07T09:39:52.000Z",
            "id": "993425169732571136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabirito: criminoso introduz peda\u00e7o de pau em c\u00e1gado do Parque Municipal https://t.co/BOJqQypUyN via @"
        },
        {
            "author_id": "270356480",
            "created_at": "2018-05-07T08:32:51.000Z",
            "id": "993408305249865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Barro .\nObserva\u00e7\u00e3o de aves em S\u00e3o Carlos SP. \nGOA-AVES EM FOCO \u2014 em Parque Municipal do Bic\u00e3o https://t.co/whPtrN05GT"
        },
        {
            "author_id": "1009266823",
            "created_at": "2018-05-07T07:25:57.000Z",
            "id": "993391471578566657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto  #parqueestadualdoriopreto #parqueestadual\u2026 https://t.co/FjMBcEhiGp"
        },
        {
            "author_id": "3086878364",
            "created_at": "2018-05-07T04:27:54.000Z",
            "id": "993346663992430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado pelo Parque Estadual do Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "279861988",
            "created_at": "2018-05-07T03:45:27.000Z",
            "id": "993335980328476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje com a fam\u00edlia no Parque Municipal foi top!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Belo Horizonte MG"
        },
        {
            "author_id": "279861988",
            "created_at": "2018-05-07T03:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "993335750124081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje com a fam\u00edlia no Parque Municipal foi top!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f em Parque\u2026 https://t.co/yXUYU53XlK"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-07T03:36:14.000Z",
            "id": "993333659301306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A homenagem \u00e0 Gaia, M\u00e3e Terra, durante a quinta edi\u00e7\u00e3o da Feira Urbana de Alternativas (FUA), levou aproximadamente 3 mil pessoas a passarem ao longo deste domingo, 6/5, pelo Parque Municipal do Mindu, no Parque 10... https://t.co/N21Jp75vzi"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-07T03:36:04.000Z",
            "id": "993333618264150017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A homenagem \u00e0 Gaia, M\u00e3e Terra, durante a quinta edi\u00e7\u00e3o da Feira Urbana de Alternativas (FUA), levou aproximadamente 3 mil pessoas a passarem ao longo deste domingo, 6/5, pelo Parque Municipal do Mindu, no Parque 10... https://t.co/T9ubN9r5ZN"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-07T03:34:54.000Z",
            "id": "993333325497622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A homenagem \u00e0 Gaia, M\u00e3e Terra, durante a quinta edi\u00e7\u00e3o da Feira Urbana de Alternativas (FUA), levou aproximadamente 3 mil pessoas a passarem ao longo deste domingo, 6/5, pelo Parque Municipal do Mindu, no Parque 10... https://t.co/z0kxP3QERR"
        },
        {
            "author_id": "970652075087548416",
            "created_at": "2018-05-07T03:09:17.000Z",
            "id": "993326879917588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo-te! em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/6k1w7M524R"
        },
        {
            "author_id": "2826462152",
            "created_at": "2018-05-07T00:53:52.000Z",
            "id": "993292798756642818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades, Piau\u00ed, #Brasil\n\nby Luiz Felipe Sahd\n\n#CarpeDiem https://t.co/XetYCOjTRW"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-05-07T00:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "993290571006599170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9k210KzkO9"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-05-07T00:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "993288828499779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/dzQ3aNeoJb"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-05-07T00:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "993288729128124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MM4RHXg7hl"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-05-07T00:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "15274217",
                        "start": 34,
                        "username": "micomeu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "993288330350682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mais que bom passou com amigo @micomeu em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/J56Y0ZJXxc"
        },
        {
            "author_id": "3950952581",
            "created_at": "2018-05-07T00:16:06.000Z",
            "id": "993283293691940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana de montanhismo. Pico das Agulhas Negras e Prateleiras-Parque Nacional do  Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-05-06T23:45:02.000Z",
            "id": "993275477136756737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Pain \u00e9 visitado por mais de 150.000 pessoas durante todo o ano. https://t.co/T0NfdNn3Bk"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-05-06T23:36:02.000Z",
            "id": "993273213688991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa de Cultura de Serra Talhada (PE), no Sert\u00e3o do Paje\u00fa, abriga a exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \"Olhares da Mata\", que re\u00fane 40 imagens do Parque Estadual Mata da... https://t.co/b2uQ22hV7s"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2018-05-06T23:14:18.000Z",
            "id": "993267740575084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com duas espingardas dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/r80EnK7XZc https://t.co/Fx0gMoqSTo"
        },
        {
            "author_id": "183295371",
            "created_at": "2018-05-06T23:04:06.000Z",
            "id": "993265176777388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palo Verde, Rio Tempisque, Costa Rica, 2018 https://t.co/tWzStD4NrW"
        },
        {
            "author_id": "912782517039779840",
            "created_at": "2018-05-06T22:57:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "993263622456475649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7os de Caldas MG\n Parque Municipal\n\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee \ud83c\uddec \ud83c\udde6:Amorim Excurs\u00f5es viagens e turismo \n.\n\u2714\ufe0fc.u.r.t.a \u2714\ufe0fc.o.m.e.n.t.e \u2714\ufe0fc.o.m.p.a.r.t.i.l.h.e https://t.co/uy6KLGgCW0"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-05-06T22:53:24.000Z",
            "id": "993262484667666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promover a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional per\u00edodo noturno.\n\nVisitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \u00e0 noite \u00e9 uma experi\u00eancia digna de outro mundo, um pouco misteriosa a aventura. \n\u00c9 uma \u00f3tima... https://t.co/JNCKGrSh9Y"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2018-05-06T22:38:38.000Z",
            "id": "993258768661209093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 s\u00f3 as Azaleias do Parque Municipal. https://t.co/AyWTkHNM6l"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-05-06T22:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2290284321",
                        "start": 4,
                        "username": "hotlainebling"
                    }
                ]
            },
            "id": "993258160319225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\n@hotlainebling day.fotografias em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/hnsSBBYFyZ"
        },
        {
            "author_id": "409396230",
            "created_at": "2018-05-06T22:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.7577531,
                        -27.3702786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fc2273ea046a229e"
            },
            "id": "993256975914987523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra esse domingo!\ud83d\ude4f em Salto Do Yucum\u00e3 - Parque Estadual Do Turvo https://t.co/x7DwYFK0DJ"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-05-06T22:26:47.000Z",
            "id": "993255784275480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/C2stGyPT3R https://t.co/C2stGyPT3R"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2018-05-06T22:18:15.000Z",
            "id": "993253638624677889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com duas espingardas dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/jUq5K9dFUC"
        },
        {
            "author_id": "26056102",
            "created_at": "2018-05-06T22:10:40.000Z",
            "id": "993251727150284801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #rainforest #petar #saopaulo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-05-06T22:10:13.000Z",
            "id": "993251615007264770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As familias canastreiras foram v\u00edtimas da Tirania do Poder da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra at\u00e9 a recente administra\u00e7\u00e3o, mais humana e dialogante. Processos com pesadas e impag\u00e1veis multas atormentam bom n\u00famero propriet\u00e1rios no https://t.co/zmHee88WiM  Barreiro."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-05-06T22:04:30.000Z",
            "id": "993250174884605957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em audi\u00eancia da C\u00e2mara Ambiental do MPF, na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Roque de Minas, ousei afirmar que o Parque Nacional Serra da Canastra \u00e9 um fracasso social e ambiental...com a concord\u00e2ncia dos integrantes da mesa...devendo  portanto ser submetido a uma auditoria independente."
        },
        {
            "author_id": "174096158",
            "created_at": "2018-05-06T21:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1336,
                        -20.3278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e97a497279c3486f"
            },
            "id": "993248248671490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Azul - ES https://t.co/cak4HBVluv"
        },
        {
            "author_id": "1633267794",
            "created_at": "2018-05-06T21:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.35253,
                        -29.41931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "993246318070906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funguinhos fofinhos \ud83c\udf44\ud83d\udc95 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/B7Loke039Y"
        },
        {
            "author_id": "2546729196",
            "created_at": "2018-05-06T21:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "993244900383539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0950 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis https://t.co/CZiBcCizTa"
        },
        {
            "author_id": "1024587793",
            "created_at": "2018-05-06T21:41:26.000Z",
            "id": "993244370022354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Monge, o melhor lugar do mundo \ud83d\udc99\ud83c\udf05"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2018-05-06T21:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9667,
                        -23.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "993242191714713605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Paraibuna, Parque Estadual da Serra do Mar, Cunha, SP @ Cunha, Sao Paulo,\u2026 https://t.co/xFSuNRGudv"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-05-06T21:13:02.000Z",
            "id": "993237222714494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Rio de Janeiro) - 2010 https://t.co/SKYDV2p10c"
        },
        {
            "author_id": "2762943208",
            "created_at": "2018-05-06T20:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1646549742",
                        "start": 0,
                        "username": "_deoliveira11"
                    }
                ]
            },
            "id": "993232115222437890",
            "in_reply_to_user_id": "1646549742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_deoliveira11 Do lado do parque nacional Itatiaia mano, bglh mt doido kkkkkk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BrendaPaesGp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BrendaPaesGp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BrendaPaesGp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LUCIANO_DAVID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LUCIANO_DAVID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LUCIANO_DAVID"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaopimentel51].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaopimentel51",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaopimentel51"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LUCIANO_DAVID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LUCIANO_DAVID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LUCIANO_DAVID"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LUCIANO_DAVID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LUCIANO_DAVID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LUCIANO_DAVID"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NandesReig].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NandesReig",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NandesReig"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [paremiq].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "paremiq",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "paremiq"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [directe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "directe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "directe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JeanSena].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JeanSena",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JeanSena"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BrendaPaesGp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BrendaPaesGp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BrendaPaesGp"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oseja de Sajambre, Espa\u00f1a",
                "id": "356d1ba360fa7af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina",
                "id": "7ba06860ba32da18",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Pedra da Boca",
                "id": "07d9d724ae086002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tenente Portela, Brasil",
                "id": "fc2273ea046a229e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Venda Nova do Imigrante, Brasil",
                "id": "e97a497279c3486f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "278664173",
                "name": "Marcos Nmrt",
                "username": "Akhenat0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282409652",
                "name": "Magnitude X",
                "username": "magnitudex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935971942926077952",
                "name": "Ailton  Sill.. *aki\u00e9Galo@bol (DumaVille Esmeraldas",
                "username": "AiltonSouzaSil4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807570253882552320",
                "name": "Aliriu",
                "username": "Corotelove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004883",
                "name": "Coutinho",
                "username": "tcoutinho541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555996009",
                "name": "mariah",
                "username": "mariah88216213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25170353",
                "name": "Adu\u00edlio Silva",
                "username": "dudusilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278944777",
                "name": "COFEMAC",
                "username": "cofemac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234203817",
                "name": "Emilio Ponton",
                "username": "emilio_po",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747147235096408064",
                "name": "DePuto\ud83d\ude08",
                "username": "deputo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374995984",
                "name": "Sarah com H",
                "username": "saraheduardamc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39970220",
                "name": "Thiago Jesus Can\u00e7ado",
                "username": "thiagojisuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76479479",
                "name": "mundinho ze gotinha",
                "username": "_knockmedown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406361579579490310",
                "name": "MathMuniz",
                "username": "MunizMath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83456929",
                "name": "Evie. \ud83c\udfc1",
                "username": "honeybadg3rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194174941",
                "name": "Juh Suman",
                "username": "JulianaSuman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775024459",
                "name": "Igor Fran\u00e7a",
                "username": "Igui_inhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38750615",
                "name": "\u20aa Nath\u00e1lia Mattos \u20aa",
                "username": "nathycolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29131014",
                "name": "Henrique Le\u00e3o (Mini)",
                "username": "henriqueminimim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770736584",
                "name": "B e l a",
                "username": "belavirgens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230557013",
                "name": "George Vieira",
                "username": "Georgewvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18398826",
                "name": "Otton Moura",
                "username": "OttonMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115642985",
                "name": "Municipio de Arouca",
                "username": "MunicipioArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106795844",
                "name": "CarlosCh",
                "username": "CarlosCherman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95911088",
                "name": "Tom Brutal Lucitor \ud83d\ude08",
                "username": "tomlucitor23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819362670201765888",
                "name": "juba",
                "username": "thejuba_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884792995249369088",
                "name": "Medusa Louca",
                "username": "DaveWilderwein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18161640",
                "name": "Thiago \ud83c\udfce",
                "username": "thiagobosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54547924",
                "name": "Vander Loubet",
                "username": "vanderloubet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259027467",
                "name": "Matheus Ciller \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "cillerzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16179004",
                "name": "Pancho",
                "username": "panchocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48112505",
                "name": "Simone Drumond",
                "username": "simonedrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147231752",
                "name": "Priscas",
                "username": "prisci_lenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369573976",
                "name": "Lauren Sousa",
                "username": "LaurenSousa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928236912",
                "name": "Gabriel Lucas dos Santos de Oliveira",
                "username": "gabilucs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298276743",
                "name": "Revista Hello!TO",
                "username": "Hellorevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564683",
                "name": "Jaciara Barros",
                "username": "jaciarabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205727909",
                "name": "Victor Bragaglia",
                "username": "victorbragaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974313763582210048",
                "name": "EO_PADILHA \ud83e\udd75",
                "username": "HenriP_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610468570",
                "name": "NiltonAnjosOficial",
                "username": "NiltonAnjos2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134599490",
                "name": "Coruja Geek",
                "username": "blogcorujageek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198902720",
                "name": "Leonardo P.C Ribeiro",
                "username": "Leonardopcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290004070",
                "name": "Guaracy Pacheco",
                "username": "guaraci_pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194202610",
                "name": "Hosteldailhasf",
                "username": "hosteldailhasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56237027",
                "name": "D\u00e9bora Monique",
                "username": "DeboraDedis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785429147",
                "name": "ariana zero oito zero",
                "username": "8080ariana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427822886",
                "name": "RC TV Interativa",
                "username": "RCTVinterativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289054277",
                "name": "Andrea Fer",
                "username": "andrea_ferna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84317545",
                "name": "IFPI",
                "username": "IFPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268548456",
                "name": "\u2728 beyonc\u00e9 do barreiro \u2728",
                "username": "NattanyMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933213902",
                "name": "Fabiana Tonet",
                "username": "Fabiana37763888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437704476",
                "name": "Muboficial",
                "username": "muboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995023796477267968",
                "name": "Portugal Gems",
                "username": "PortugalGems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322734498",
                "name": "ViajesClase",
                "username": "ViajesClase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80321509",
                "name": "Paulo Gusm\u00e3o",
                "username": "prgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113885149",
                "name": "Padre Jo\u00e3o PT",
                "username": "dep_padrejoao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98310550",
                "name": "Eduardo Dalcin",
                "username": "eduardof_dalcin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "534736409",
                "name": "IPeC",
                "username": "ipecpesquisas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132907466",
                "name": "F\u00e1bio C. Bernardo",
                "username": "fabiocbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70381287",
                "name": "Felipe Mattos",
                "username": "FelipeMatos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084762873",
                "name": "Cr\u00f3nicas",
                "username": "Cronicas_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951285833465819137",
                "name": "Nevermind",
                "username": "schmalz_gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124554",
                "name": "Helena Coutinho",
                "username": "helenagcout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4860041007",
                "name": "CBS - SQUASH BRASIL",
                "username": "confbrsquash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186540528",
                "name": "Flora Degaspare",
                "username": "floradegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411024120",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Urgente",
                "username": "SGOurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251961053",
                "name": "Antonio Junior",
                "username": "Afajr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899170269",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalitaam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514926826",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "RJMarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820537169",
                "name": "Claudio Reges Im\u00f3veis",
                "username": "imoveiseuindico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77854253",
                "name": "Anderson Teles",
                "username": "DersonTeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976929183619313667",
                "name": "Marquinhos Teixeira",
                "username": "MarquinhosB88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123036231",
                "name": "vania",
                "username": "vaniavieira49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795471930933518337",
                "name": "Visse?",
                "username": "portalvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465651375",
                "name": "Di\u00e1logo Portuguese",
                "username": "Dialogo_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1863880632",
                "name": "Ol\u00edmpia Mairos",
                "username": "transmontanex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964000308526534656",
                "name": "Mesquita Informe",
                "username": "MesquitaInforme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970598833632792576",
                "name": "Living Tours",
                "username": "LivingTours_GL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213014880",
                "name": "Folha Pol\u00edtica",
                "username": "FolhaPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29696198",
                "name": "Jo\u00e3o Forte",
                "username": "jfortegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951531076865986561",
                "name": "Mario Dantas",
                "username": "Mdantas4141",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55935766",
                "name": "Jo\u00e3o Alves",
                "username": "joaoh13alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385263425052418049",
                "name": "lennon - perfil de backup \u00e9 cringe d+",
                "username": "lennaozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717601528",
                "name": "Jornal VER7",
                "username": "jornalver7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772152138390724608",
                "name": "Alan Menezes",
                "username": "alanmenezes33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42938762",
                "name": "Rafael Florido",
                "username": "rgflorido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060492194",
                "name": "Igor Marques",
                "username": "igorfmjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332404060",
                "name": "passarinho\u2122",
                "username": "theus1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254034511",
                "name": "joleno_ | twitch.tv/joleno__",
                "username": "_joleno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191154507",
                "name": "Coronel Drake",
                "username": "coronel_drake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362114230",
                "name": "Pablo Chris Rei Delas",
                "username": "pablopontop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77216595",
                "name": "Valdecir Natali",
                "username": "sgpcidao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837839222",
                "name": "@_rubiie_",
                "username": "_rubiie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554182",
                "name": "Priscila Torres",
                "username": "pryscilatorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65764313",
                "name": "AnaC",
                "username": "anacaaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175438359",
                "name": "Cinthia Ribeiro",
                "username": "CinthiaCRibeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37930803",
                "name": "Luis Carlos Santana",
                "username": "lucssp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580176611",
                "name": "M\u00e1rio Hildebrandt",
                "username": "mariohildebrand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67727412",
                "name": "Dalirio Beber",
                "username": "daliriobeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63337421",
                "name": "CIESP-SBC",
                "username": "ciespsbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746573",
                "name": "Mauro Miaguti",
                "username": "mauromiaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25075621",
                "name": "reverse gif",
                "username": "fgabilan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175814356",
                "name": "dolores",
                "username": "jebsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302176065763196929",
                "name": "t",
                "username": "notttfound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171677369",
                "name": "johnny joestar",
                "username": "cocamachine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988935779031375872",
                "name": "Stevam",
                "username": "Stevam20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044658112",
                "name": "ARLETE DUDLEY",
                "username": "arlete_dudley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876913377825738752",
                "name": "L\u00ea Baeza",
                "username": "lebaezavice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62290997",
                "name": "Gi M. \u24df",
                "username": "gilebruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601676074",
                "name": "MARIA ROSA HUGUET",
                "username": "MARIARHUGUET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231221571",
                "name": "Blog Societat An\u00f2nima",
                "username": "blogsocietat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295608887",
                "name": "Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "guardiacivil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914282506626756612",
                "name": "Observat\u00f3rio Pol\u00edtico",
                "username": "politico_ob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30229592",
                "name": "fernando yamasaki",
                "username": "fyamasaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291631609",
                "name": "Irene \ud83d\udc9b\ud83c\udf97",
                "username": "IreneX7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3883337566",
                "name": "Ler Editorial",
                "username": "Ler_Editorial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862380087743787014",
                "name": "O Mirante",
                "username": "omirantejlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315716459",
                "name": "CTA-ZM",
                "username": "cta_zm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920707676081983490",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcosbrbk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083288371",
                "name": "Fabricio Soares",
                "username": "fabcarso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878223336",
                "name": "Rafael de Souza",
                "username": "RafaelHumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280207706",
                "name": "Eug\u00eanio",
                "username": "BiieelMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188101576",
                "name": "jurubeba le\u00e3o do norte",
                "username": "JuBibiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942486276422488065",
                "name": "Vivendo de Viagens",
                "username": "vivendodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83633351",
                "name": "Marcelino Galo",
                "username": "marcelinogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722114848427933697",
                "name": "Felix Santistevan",
                "username": "felixfsantistev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976458143344439298",
                "name": "IPAN MASCES",
                "username": "IpanMasces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428802117",
                "name": "jaqueline",
                "username": "JaquelineUrias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78269732",
                "name": "Alfons Garriga a.k.a",
                "username": "Ictineo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485216423",
                "name": "La Dame Brune\ud83d\udc9b",
                "username": "DameBrune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986733328475787264",
                "name": "Parque Nacional de Aguas Torcidas",
                "username": "aguastorcidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56904629",
                "name": "Nay Winehouse",
                "username": "nay_delarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731875926087192577",
                "name": "oliver nenen jordeli/Samuel nicholas",
                "username": "OJordeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277465884",
                "name": "Lisandro Trarbach",
                "username": "lisandrotrarbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914890544081457154",
                "name": "Marta",
                "username": "martadsm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939885117752987654",
                "name": "Gabigol",
                "username": "almeida_gabi99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35822003",
                "name": "Prodesp",
                "username": "Prodesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933263456639184897",
                "name": "ADIC INTERIOR",
                "username": "adic_int",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29060411",
                "name": "martajc",
                "username": "mjc_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87804968",
                "name": "Marina Isun Blasi",
                "username": "marinaisun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25365505",
                "name": "Galeno Amorim",
                "username": "paginadogaleno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955805665",
                "name": "Adri\u00e0",
                "username": "balenteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206674895",
                "name": "Sergi Reg\u00e0s Busquets",
                "username": "SergiRegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545036996",
                "name": "FELIPE ALEJANDRO\u2122",
                "username": "pipegenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830424134081507328",
                "name": "carles rovira cama ||*||\ud83d\udc1d\u05e0\u05b0\u05e7\u05b8\u05de\u05b8\u05d4",
                "username": "CarlesCama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399564452",
                "name": "Roser Colonitzada",
                "username": "Esquitx17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777534906670940160",
                "name": "suriCATaReusll*ll",
                "username": "suriCATreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214927737468727296",
                "name": "Ramon de les Olives",
                "username": "aviramonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927973102327386114",
                "name": "isa. m",
                "username": "IsabelMuNiez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994457199555547136",
                "name": "Roger Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Roger_Santos662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104885834",
                "name": "X\u00e8nia B.V.",
                "username": "xeniaberrio19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324151486",
                "name": "Rosa E. Massaguer\ud83c\udf97",
                "username": "rosamassaguer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236579300",
                "name": "Ramon Montardit",
                "username": "ramontardit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562266369",
                "name": "Dr.Mo\u00e0sia #1oct \u203c\ufe0f*\u203c\ufe0f",
                "username": "DoctorMoasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20536157",
                "name": "Google",
                "username": "Google",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31311757",
                "name": "Google Maps",
                "username": "googlemaps",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340726073",
                "name": "MONTSE_REIKI",
                "username": "aredhel13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235720299",
                "name": "Juan Carlos \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97",
                "username": "tejedor45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335231090",
                "name": "Josep Cruanyes i Tor",
                "username": "pep_cruanyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925322304267177985",
                "name": "Frankenstein",
                "username": "CDRCFlint2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987219412540383232",
                "name": "Centre de Recerca Roures Ecol\u00f2gics - St. Esteve",
                "username": "RouresCatacrec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130166514",
                "name": "Anna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "anna_viih15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1579280678",
                "name": "Marina Colasanti",
                "username": "marina_colasant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575562783",
                "name": "GANJAGIRL",
                "username": "Nathlimaof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758789775910440960",
                "name": "Edson Alves Cherem",
                "username": "cheremedson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245187860",
                "name": "F E I T I C E I R O",
                "username": "lucas_adameM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384004800",
                "name": "Albert J. Mainzer #FBPE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf97\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83c\udf0d\ud83d\udc27",
                "username": "ajmainzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325419574",
                "name": "parque aqu\u00e1tico zygmunt bauman",
                "username": "minuitdemavie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984086436315099136",
                "name": "dalcio concei\u00e7\u00e3o de araujo",
                "username": "dalcio_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53219429",
                "name": "Paulo Renato Rocha",
                "username": "PaulRenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222888528",
                "name": "Toni C.",
                "username": "tonicesteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993308674683817984",
                "name": "Cear\u00e1 no Mapa",
                "username": "no_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408569245",
                "name": "Pep Hern\u00e1ndez Jaume\ud83c\udf97",
                "username": "pephernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340845843",
                "name": "Sergi Su\u00e1rez \ud83c\udf97",
                "username": "sergisuarezm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841780705",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "GutierrezG_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57764387",
                "name": "Thiago d'Evecque",
                "username": "devecquebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735979852927471618",
                "name": "TV Educativa ES",
                "username": "tveducativaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2994078503",
                "name": "AVSI Brasil",
                "username": "AVSIBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986040290862686209",
                "name": "Central S\u00e9rgio Malheiros",
                "username": "ACentralSergioM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780014710368440320",
                "name": "Camila Mila \ud83c\udf3b",
                "username": "camila_mila07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440458937",
                "name": "Ana Menin \ud83c\udf3b",
                "username": "cmo_anna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1704533570",
                "name": "ProDoctor Software",
                "username": "ProDoctorSoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942389040384442368",
                "name": "REDENEWS MS",
                "username": "REDENEWSMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211571",
                "name": "fba",
                "username": "fba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017470442",
                "name": "Guiajando",
                "username": "guiajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76234810",
                "name": "Renato Affonso",
                "username": "renatoaffonso72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135015664",
                "name": "Eliandro Verissimo",
                "username": "le_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931311195423952897",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "rsnoticiascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709356315",
                "name": "BLOG BAHIA",
                "username": "_BlogBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790314391753388032",
                "name": "Blog Bahia",
                "username": "BlogBahia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825373908",
                "name": "Pamela Zanutto",
                "username": "PamelaOdair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190306792",
                "name": "Cachoeiras do Brasil",
                "username": "CachoeiraBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134900520",
                "name": "Alexandre de Quadros",
                "username": "DJALE3Q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187578875",
                "name": "Orango Parque Hotel",
                "username": "hotelorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342693587",
                "name": "Portal Manaus Alerta",
                "username": "manausalerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567946556",
                "name": "Nossa Senhora cuida de mim",
                "username": "nossasenhora_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718451471",
                "name": "Luiz Arthur",
                "username": "arthuls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721846371746201600",
                "name": "Malcolm Ecks \ud83c\udf97#FreeAssange \ud83c\udf97#Ribbons4 Assange\ud83c\udf97",
                "username": "MalcomEcks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313783928",
                "name": "Tina\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "TinaMontesanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29337009",
                "name": "Gui Vidal",
                "username": "guividal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093539558",
                "name": "Sergio Sette Camara",
                "username": "camara_sette",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009266823",
                "name": "Liliane Bertoldi",
                "username": "lilipaisagista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499921990",
                "name": "renan \uf8ff",
                "username": "r5nan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736245221642637312",
                "name": "The one and only Nizam",
                "username": "_nizam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910459971",
                "name": "Xadrez Verbal",
                "username": "XadrezVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953245947940823040",
                "name": "Lucas Sukita",
                "username": "olucassukita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55924082",
                "name": "Vinny Galo\u00b9\u00b3 \u00ae\ufe0f",
                "username": "vinnycardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161047939",
                "name": "Jogador de Shade\ud83c\udf35\ud83d\udd03",
                "username": "Mackalistter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44972488",
                "name": "Alvinho",
                "username": "AlvaroPenerotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28356892",
                "name": "Gillian Caetano",
                "username": "gilliancaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164177118",
                "name": "Fernando Mathias",
                "username": "Mathias_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758703395884634112",
                "name": "XIII CIMFAUNA",
                "username": "XIIICimfauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166243580",
                "name": "Francys de Oliveira",
                "username": "francysdeolivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599339163",
                "name": "Al\u00f4 Al\u00f4 Salom\u00e3o",
                "username": "Aloalosalomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222808671",
                "name": "Bahia Pesca",
                "username": "BahiaPescaSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141199227",
                "name": "Motoboy Cristiano BH",
                "username": "motoboycristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360548161",
                "name": "Wallace Oliveira Cruz \u30c4",
                "username": "falecomwallace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350766468",
                "name": "Jos\u00e9 Ivo Sartori",
                "username": "JoseIvoSartori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156355487",
                "name": "S\u00e9rgio Turra",
                "username": "Sergio_Turra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95224506",
                "name": "Abelardo Jurema Neto",
                "username": "Abelardojureman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180110799",
                "name": "Luiz Milan",
                "username": "milanluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471325523",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RodrigoGeloboll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030493891055808512",
                "name": "Cibele Sousa",
                "username": "CibeleSousa16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580187028",
                "name": "Itapagipeonline",
                "username": "itapagipeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809075992673353736",
                "name": "gus m\u00e3o \ud83c\udfa8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lucasgusmarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291352685",
                "name": "Mr. Fahrenheit \ud83c\udf1e",
                "username": "ThiagoMotta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185717174",
                "name": "Anna Claudia Ramos",
                "username": "annaclauramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621069681",
                "name": "Gon\u00e7alo Filho",
                "username": "goncaloedez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954019951634939904",
                "name": "Frost sciles",
                "username": "FrostSciles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939559764111093761",
                "name": "Defesa Civil Pedro Leopoldo",
                "username": "Defesacivilplmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145686548",
                "name": "A menina do #VivoVerde \ud83c\udf31",
                "username": "DaianeVV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109960986",
                "name": "Nereida Daudt",
                "username": "nereidadaudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96373502",
                "name": "mago",
                "username": "magorsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29433216",
                "name": "Nubia Maria",
                "username": "_noobz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339261594",
                "name": "cetsp_",
                "username": "CETSP_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147761206",
                "name": "Fatima",
                "username": "fatminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717313965",
                "name": "Expedito Netto",
                "username": "netto_expedito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67203023",
                "name": "Web R\u00e1dio Fraternidade",
                "username": "RadFraternidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76089903",
                "name": "Carlos Antonio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "cantoniorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583711737",
                "name": "james David",
                "username": "smitetony22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893518357",
                "name": "alquimista",
                "username": "pe_werneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246645402440536065",
                "name": "Pedro Assis",
                "username": "pedroassisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991485986969399297",
                "name": "Almir Junior II",
                "username": "Almir____Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294949020",
                "name": "kiti \ud83e\udd2a",
                "username": "nathaliamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839961739278094336",
                "name": "#BTS_Permission_to_Dance",
                "username": "Glaucia_BTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939634001400270849",
                "name": "BTSxSUL\u2077 (EM REFORMA)",
                "username": "BTSxSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814440593984200704",
                "name": "Radio Medianeira",
                "username": "medianeiraradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943957613171134464",
                "name": "kamikami",
                "username": "icewasab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317151512",
                "name": "Marlos Pereira",
                "username": "Marlospereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665827015",
                "name": "Parque do Gericin\u00f3",
                "username": "ParqueGericino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53339928",
                "name": "Bayard Do Coutto Boiteux",
                "username": "bboiteux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78960841",
                "name": "Cassio Lobato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "CassioLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91426757",
                "name": "TV NILS Nilson Santos",
                "username": "Nilsonpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3036929745",
                "name": "outras Ideias",
                "username": "trippleacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2309249468",
                "name": "manoella nunes",
                "username": "ManoellaLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332841207",
                "name": "Concello da Coru\u00f1a",
                "username": "ConcelloCoruna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76633851",
                "name": "PP A Coru\u00f1a",
                "username": "PPCoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25380272",
                "name": "Heidinha",
                "username": "heidinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96234290",
                "name": "Larissa Freitas",
                "username": "Larissalolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797160185148166144",
                "name": "Prefeitura de Nil\u00f3polis \ud83c\udfe2",
                "username": "PNilopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281636399",
                "name": "Little Bitch",
                "username": "SiilvaSuelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49888827",
                "name": "Especialista em Generalidades",
                "username": "gatolistrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374691604",
                "name": "Paramount+ Brasil",
                "username": "paramountplusbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1654951740",
                "name": "Marco Elisio",
                "username": "marco_elisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771079395922640896",
                "name": "Q Seja Sempre Assim",
                "username": "sejasempreassim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43772194",
                "name": "yasmin \ud83c\udf08",
                "username": "yasmilerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49191056",
                "name": "Alvaro Vallim",
                "username": "Vallimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57648137",
                "name": "SenadorHeinze",
                "username": "SenadorHeinze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171633295",
                "name": "Andr\u00e9 Pina",
                "username": "AndrePinaBROKER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973506858999861249",
                "name": "Ci\u00eancia polaca",
                "username": "PolishSciencePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51746799",
                "name": "Not\u00edcias da Fonte",
                "username": "noticiasdafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598493134",
                "name": "Ali Pertinho",
                "username": "voualipertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119239570",
                "name": "John Herbert",
                "username": "HherbertJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940761105",
                "name": "Insta @PartiuGuaruja",
                "username": "PartiuGuaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39431458",
                "name": "Marco Vinholi",
                "username": "marcovinholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2450176891",
                "name": "Radio Seberi",
                "username": "radioseberi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687560",
                "name": "Ruan Campos",
                "username": "ruan_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84645712",
                "name": "KingRentaCar",
                "username": "KingRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743218652195995648",
                "name": "Espectro",
                "username": "EspectroGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270356480",
                "name": "daniel silva",
                "username": "danielsilvaphot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086878364",
                "name": "a nova loira do tchan",
                "username": "bonecaplatinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279861988",
                "name": "THI\u2206GO R Fernandes",
                "username": "thiagorfernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970652075087548416",
                "name": "Claaaaaaaau",
                "username": "claudenisesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826462152",
                "name": "SuperANDARILHO",
                "username": "Super_ANDARILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15274217",
                "name": "\u2728 rolando \u2728",
                "username": "micomeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950952581",
                "name": "Academia_Training",
                "username": "trainingbachega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183295371",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s PV",
                "username": "jose19901223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912782517039779840",
                "name": "Amorim Turismo",
                "username": "amorimtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901778048726519808",
                "name": "Cristiane",
                "username": "Cristia231994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290284321",
                "name": ".",
                "username": "hotlainebling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409396230",
                "name": "alisson",
                "username": "limaaalisson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26056102",
                "name": "Casa de Pedra - By: Al\u00ea Silva",
                "username": "casadepedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174096158",
                "name": "Thamirys Candido M",
                "username": "thami_candido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633267794",
                "name": "Gica",
                "username": "gicamoreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546729196",
                "name": "Helena",
                "username": "hwlena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024587793",
                "name": "tavinho",
                "username": "saboiaotavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762943208",
                "name": "Sabio Tarado",
                "username": "IxLani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646549742",
                "name": "Xuxuzada",
                "username": "_deoliveira11",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "995470524326260736",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44ze3lbkhn7lmlydsvwq6e8wid5rx",
        "oldest_id": "993232115222437890",
        "result_count": 497
    }
}