{
    "data": [
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-23T16:03:14.000Z",
            "id": "988448218169139201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cap\u00e3o-Lan\u00e7\u00f3is, Chapada Diamantina: https://t.co/YEPmWXGAnd"
        },
        {
            "author_id": "968645113747517440",
            "created_at": "2018-04-23T15:53:49.000Z",
            "id": "988445849301798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cabe\u00e7a de Dom Pedro grita \"BOLINHO DE BACALHAU\" e assusta visitantes do Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/mENUk8oyDP"
        },
        {
            "author_id": "163286952",
            "created_at": "2018-04-23T15:48:04.000Z",
            "id": "988444401260224514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMECE A SEMANA MUITO BEM INFORMADO, assistindo a edi\u00e7\u00e3o 66 do TV USP Informa: Acompanhamos uma aula de campo na Floresta Nacional de Ipanema; a aventura de 3 piracicabanos rumo ao deserto do... https://t.co/kNpPAlN9YI"
        },
        {
            "author_id": "52703330",
            "created_at": "2018-04-23T15:46:59.000Z",
            "id": "988444131394490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMECE A SEMANA MUITO BEM INFORMADO, assistindo a edi\u00e7\u00e3o 66 do TV USP Informa: Acompanhamos uma aula de campo na Floresta Nacional de Ipanema; a aventura de 3 piracicabanos rumo ao deserto do Atacama; a realiza\u00e7\u00e3o... https://t.co/Q30o3BivXh"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2018-04-23T15:45:10.000Z",
            "id": "988443672722132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMECE A SEMANA MUITO BEM INFORMADO, assistindo a edi\u00e7\u00e3o 66 do TV USP Informa: Acompanhamos uma aula de campo na Floresta Nacional de Ipanema; a aventura de 3 piracicabanos rumo ao deserto do Atacama; a realiza\u00e7\u00e3o da... https://t.co/HciNt3LxrC"
        },
        {
            "author_id": "32669427",
            "created_at": "2018-04-23T15:35:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "988441217657704454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma romena \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4, um russo \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa, uma italiana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 e um brasileiro \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 fazendo trilha na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n\nParque Nacional Tierra del Fuego. https://t.co/U9FJZKdHCq"
        },
        {
            "author_id": "981364131851882496",
            "created_at": "2018-04-23T15:30:23.000Z",
            "id": "988439950537478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que linda a Cachoeira do Riach\u00e3o no Parque Nacional de Sete Cidades \ud83d\udc9a \ud83d\udcf7 Foto da nossa seguidora @heliafernandah\n\n#destinosbrasileiros #nordestemeulindo #piauimeuamor #eucurtoonordeste #piaui #teresina #destinosimperdiveis #mtur #loucosporviagem #nordeste #viagemeturismo https://t.co/yGFdsLxyIk"
        },
        {
            "author_id": "74483139",
            "created_at": "2018-04-23T15:26:48.000Z",
            "id": "988439051983310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisbab\u00f5es em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/CM7puWKH5g"
        },
        {
            "author_id": "210610437",
            "created_at": "2018-04-23T15:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2808633116",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoSilvaBR"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "988437832644661249",
            "in_reply_to_user_id": "2808633116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoSilvaBR @JornalOGlobo E n\u00e3o basta ser ficha limpa, tem que ser \u00e9tico. https://t.co/anv7jzZEZj"
        },
        {
            "author_id": "93219454",
            "created_at": "2018-04-23T15:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "988435368902000641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia incrivilhoso com elas \u2764 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/HqkGf6qmmU"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-04-23T15:10:00.000Z",
            "id": "988434822056968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/W9IiXHTkzU"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-04-23T14:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "25697134",
                        "start": 0,
                        "username": "brabul"
                    }
                ]
            },
            "id": "988431076883357697",
            "in_reply_to_user_id": "25697134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brabul Bom dia. N\u00e3o \u00e9 cobrada nenhuma taxa de estacionamento aos usu\u00e1rios do Parque Estadual do Utinga (PEUt)."
        },
        {
            "author_id": "44656806",
            "created_at": "2018-04-23T14:24:24.000Z",
            "id": "988423346596524032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando uma manifesta\u00e7\u00e3o na Afonso Pena no quarteir\u00e3o do Parque Municipal.\n\nDesvio pela Rua da Bahia.\n\nN\u00e3o sei o motivo da manifesta\u00e7\u00e3o, mas o querer\u00e3o t\u00e1 fechado. \u2014 se sentindo com fome em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/eMZGC4htPK"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-04-23T14:15:11.000Z",
            "id": "988421027645534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo Ubatuba abriga altas escarpas, e est\u00e3o dentro do Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Picinguaba. S\u00e3o no total 47.500ha de Mata Atl\u00e2ntica, que contemplam 80% da \u00e1rea total de Ubatuba https://t.co/zqlIARViMq @UbatubaPref https://t.co/ArZ9LNgDZ9"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2018-04-23T14:13:29.000Z",
            "id": "988420600648609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Estadual Fono Grande no munic\u00edpio de Castelo no estado do Espirito Santo?\n\nFomos at\u00e9 l\u00e1 e registramos muita beleza e uma trilha de excelente estado para quem gosta de Caminhar por... https://t.co/MK64TDkoUP"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2018-04-23T14:12:33.000Z",
            "id": "988420363959881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais novo atrativo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o foi descoberto \u201cpor acaso\u201d segundo o\u2026 https://t.co/j3KVrFH6cj"
        },
        {
            "author_id": "963502951",
            "created_at": "2018-04-23T14:04:16.000Z",
            "id": "988418278145036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas pelo telefone 4798-5959, s\u00e3o gratuitas e limitadas a 120 pessoas, que \u00e9 a capacidade m\u00e1xima de p\u00fablico do parque para eventos do tipo. #CadernoW #Not\u00edcias https://t.co/VWXatJp3Rs"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2018-04-23T14:04:16.000Z",
            "id": "988418277918560262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANTINHO DAS IDEIAS (Carpe Diem Luciana): ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL https://t.co/3iFUKEdD8d"
        },
        {
            "author_id": "28339155",
            "created_at": "2018-04-23T13:55:21.000Z",
            "id": "988416035916218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3pyuC6zDUE\nEm Patos de Minas, o Grupo de Escoteiros S\u00e3o Francisco antecipou a data e realizou uma extensa programa\u00e7\u00e3o no Parque... https://t.co/3pyuC6zDUE"
        },
        {
            "author_id": "720741737296183297",
            "created_at": "2018-04-23T13:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "10228272",
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "988414959687294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida em Portugal: https://t.co/r4tw4uKVJp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2415492616",
            "created_at": "2018-04-23T13:33:47.000Z",
            "id": "988410607736107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMostra de Pesquisa, Ensino e Extens\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de S\u00e3o Geraldo do Araguaia e Parque Estadual Serra dos Mart\u00edrios/Andorinhas - Mopeex\u201d. O evento acontecer\u00e1 25/04, na Av. Brasil, n\u00ba 100, S\u00e3o Geraldo do Araguaia, das 9h \u00e0s 18h. Confira: https://t.co/f1Y7cY3v6D https://t.co/R60EarUjSj"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2018-04-23T13:32:47.000Z",
            "id": "988410355998253059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amazonia \n#tapajosvivo \n#tapajos em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/ZDv5IJiBGi"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-04-23T12:37:15.000Z",
            "id": "988396381873360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o #ParqueNacional de #AparadosDaSerra (#Canyon #Itaimbezinho), o Parque Nacional da #SerraGeral (#CanyonFortaleza) e o #ParqueEstadualDeTainhas (#PassoDoS)\u2764\nNessa reportagem faltou divulgar diversos outros lugares lindos aqui da regi\u00e3o, bem como restaurantes e pubs! https://t.co/gWTMbgc4Es"
        },
        {
            "author_id": "57638193",
            "created_at": "2018-04-23T12:14:13.000Z",
            "id": "988390584816750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Santa, um dos lugares que mais ne surpreendeu no Parque Estadual da Pedra da\u2026 https://t.co/Oamxrrmi7L"
        },
        {
            "author_id": "135015664",
            "created_at": "2018-04-23T11:41:24.000Z",
            "id": "988382326597079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 do Povo do Norte tem Mandioca com Manteiga + Caf\u00e9 Preto e Forte @ Parque Municipal Shangrila"
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-04-23T11:31:03.000Z",
            "id": "988379723339370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para andar um pouco sem dificuldades, a Floresta Nacional de Bras\u00edlia oferece tr\u00eas op\u00e7\u00f5es:\u2026 https://t.co/lAP7isAyfP"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2018-04-23T11:20:05.000Z",
            "id": "988376963445350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe os Cobras realiza rapel na pedra do tend\u00f3 para apoio e divulga\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira. https://t.co/Sl7WDjy1mf"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-04-23T10:43:06.000Z",
            "id": "988367655278178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#trilhamos #picodasaguhasnegras #parquenacionaldoitatiaia #trekking https://t.co/IQU0UG5byt"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-23T10:30:11.000Z",
            "id": "988364402217844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita de Santa Terezinha convida a popula\u00e7\u00e3o para uma Chamada P\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra  https://t.co/PhcrLSxC9B"
        },
        {
            "author_id": "2432168880",
            "created_at": "2018-04-23T09:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "988354907072794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/zhtuVoiWTI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2432168880",
            "created_at": "2018-04-23T09:52:26.000Z",
            "id": "988354905088970754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal! https://t.co/BTnYVYftqJ"
        },
        {
            "author_id": "861192387237998592",
            "created_at": "2018-04-23T09:45:07.000Z",
            "id": "988353063676194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Olho D`\u00e1gua convida popula\u00e7\u00e3o para participar de uma Consulta P\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira. https://t.co/IPGPSDizr4 via @msubelbd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-23T08:49:28.000Z",
            "id": "988339056579837953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "77334558",
            "created_at": "2018-04-23T07:43:57.000Z",
            "id": "988322570092122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui algumas vezes para as bandas de Len\u00e7ois, Mucug\u00ea. Essa \u00e9 a minha primeira vez na regi\u00e3o de Morro do Chapeu, norte do Parque Nacional da Chapada Diamantina. Acordei cedo e vou aproveitar ao m\u00e1ximo os dias por aqui: \u00e9 a aventura na expedi\u00e7\u00e3o Nissan https://t.co/QJWkhYge0c"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2018-04-23T06:30:11.000Z",
            "id": "988304007948111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6ZPr31BJH6"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-23T04:41:27.000Z",
            "id": "988276640508776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #maceio uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/rbxY4M8oXA https://t.co/FslqvZCebB"
        },
        {
            "author_id": "2955501025",
            "created_at": "2018-04-23T04:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "15947602",
                        "start": 156,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "988273069054574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Sign the Petition! https://t.co/oc1MlvmJBL via @Change"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-04-23T03:35:26.000Z",
            "id": "988260028334399488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "1903870909",
            "created_at": "2018-04-23T02:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "988240365131108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1sA7pjkjdF - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "742791783076204544",
            "created_at": "2018-04-23T02:04:47.000Z",
            "id": "988237215766528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/2bqQRlXghz https://t.co/Ajawq273ss"
        },
        {
            "author_id": "213498656",
            "created_at": "2018-04-23T01:37:40.000Z",
            "id": "988230393835991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Trabalho de campo em Geografia - Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u' https://t.co/yUjAZBinpa"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2018-04-23T01:30:03.000Z",
            "id": "988228474921013257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se encante com Pedra Azul com a fam\u00edlia do Pelo Mundo com Manu ! Eles tamb\u00e9m participaram do Pocando no ES 2018, encontro de blogueiros de todo o Brasil,que foi um sucesso, e levou o... https://t.co/lZ0XM9BcW9"
        },
        {
            "author_id": "2194561999",
            "created_at": "2018-04-23T01:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "845765975890968577",
                        "start": 0,
                        "username": "Guimasauro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "4062556883",
                        "start": 12,
                        "username": "iggyppop"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "204608557",
                        "start": 50,
                        "username": "amandablf"
                    }
                ]
            },
            "id": "988225025407889408",
            "in_reply_to_user_id": "845765975890968577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guimasauro @iggyppop @andreribeirof @giovanaieie @amandablf vamo desventurar no centro, tem burguer king, pastel com caldo de cana, parque municipal e shopping cidade, d\u00e1 pra atender altos tastes"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-23T01:11:46.000Z",
            "id": "988223874482561025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "112725161",
            "created_at": "2018-04-23T01:04:54.000Z",
            "id": "988222144944340993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaMontanha\n#PicoDoJaragu\u00e1 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/56AYBlWTcg"
        },
        {
            "author_id": "484425278",
            "created_at": "2018-04-23T00:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.88697033,
                        -49.33018048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "988213295155851266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia is calling \u2744\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8dani.jimenez \n.\n.\n#mendiguias #l\u00e1l\u00e1l\u00e1 em Parque Nacional Los\u2026 https://t.co/bXtybxbqmc"
        },
        {
            "author_id": "1548215864",
            "created_at": "2018-04-23T00:25:49.000Z",
            "id": "988212309095956485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Gruta do Bacaetava https://t.co/OjFjhlshn5"
        },
        {
            "author_id": "93165902",
            "created_at": "2018-04-23T00:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "988208357780537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 foto, \u00e9 v\u00eddeo ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/TJjAcOAk7l"
        },
        {
            "author_id": "93165902",
            "created_at": "2018-04-23T00:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "988207808511430658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, esse parque \u00e9 imenso ! Super recomendo, passeio muito bom ! em Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/jKBYdmZNzP"
        },
        {
            "author_id": "93165902",
            "created_at": "2018-04-22T23:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "988201761352634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/z5dAQ0LZ75"
        },
        {
            "author_id": "105634957",
            "created_at": "2018-04-22T23:24:31.000Z",
            "id": "988196884291473417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM DIA DE SUSTENTABILIDADE NO PARQUE ESTADUAL MATA DE PAU FERRO, AREIA, PARA\u00cdBA. https://t.co/fVBuI5zTG6"
        },
        {
            "author_id": "47232586",
            "created_at": "2018-04-22T23:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "988192966857625602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda BH!! Parque Municipal em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iRGVHwC74V"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-04-22T22:53:08.000Z",
            "id": "988188983686520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curvy Like - moda plus size\nClique no link na bio do nosso whatsapp em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/OQrd4nPAiG"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-04-22T22:44:50.000Z",
            "id": "988186895493615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicada como uma flor\ud83c\udf38 em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/FyeIjz2Oa0"
        },
        {
            "author_id": "86358205",
            "created_at": "2018-04-22T22:34:30.000Z",
            "id": "988184295780077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Celebrar o 25 de Abril defendendo o rio Tejo e a \u00e1rea protegida das Portas de R\u00f3d\u00e3o.\nConcentra\u00e7\u00e3o \u00e1s 12:00H.\nConfer\u00eancia de imprensa \u00e1s 16:30H.\nVisita ao local escolhido (ilegalmente) pelo governo para... https://t.co/yvtiMlhxui"
        },
        {
            "author_id": "2377979454",
            "created_at": "2018-04-22T22:32:09.000Z",
            "id": "988183705620500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas fotos do passeio de hoje pelo Parque Municipal de Belo Horizonte. https://t.co/IEw365qKkk"
        },
        {
            "author_id": "93165902",
            "created_at": "2018-04-22T22:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "988180708010192899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve trilha de bicicleta tamb\u00e9m ! S\u00f3 9km hahahaha #QueriaEstarMorto em Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/LWtNB0TN0n"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2018-04-22T22:20:06.000Z",
            "id": "988180673382019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita de Santa Terezinha convida a popula\u00e7\u00e3o para uma Chamada P\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra  https://t.co/YBisyzlYdz"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-22T22:20:06.000Z",
            "id": "988180672106975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita de Santa Terezinha convida a popula\u00e7\u00e3o para uma Chamada P\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra  https://t.co/dWvqcBgSkR"
        },
        {
            "author_id": "982678699035250688",
            "created_at": "2018-04-22T22:04:45.000Z",
            "id": "988176811375890438",
            "in_reply_to_user_id": "982678699035250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(desabafo de um gajo q vive no habitat natural do Fiat Punto rebaixado com escape roto. Infelizmente n\u00e3o podem ser ca\u00e7ados, eu bem q tentei, como estou numa area protegida vem logo a GNR com a lenga lenga d q \"tiro d zagalote no deposito de gasolina \u00e9 tentativa de homicidio\")"
        },
        {
            "author_id": "2530923684",
            "created_at": "2018-04-22T21:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "988169221656973313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas de Deus \u2764\ufe0f\n#PicoDoCristal em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Gh1GOMh7tN"
        },
        {
            "author_id": "389742960",
            "created_at": "2018-04-22T21:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "988167904146415618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/KpFd5l6qgM"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2018-04-22T21:28:14.000Z",
            "id": "988167619852333061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de Grava\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari, AM, Brasil. Sem filtro... \u2014 se sentindo aventureiro"
        },
        {
            "author_id": "2377979454",
            "created_at": "2018-04-22T21:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "988165766443945985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte #minasgerais em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/FYMeXalUlc"
        },
        {
            "author_id": "313730535",
            "created_at": "2018-04-22T21:19:54.000Z",
            "id": "988165523828441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de outono no Parque Municipal Dr. Rubens Cosac."
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-04-22T21:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "988162605419257857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia \ud83d\ude0d em Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/VMJpmgv41s"
        },
        {
            "author_id": "178576385",
            "created_at": "2018-04-22T21:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "988162515816321026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/hpK7zEWHAs"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-04-22T21:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "988162213147037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O iluminado em Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/yf3H14E1EE"
        },
        {
            "author_id": "177648352",
            "created_at": "2018-04-22T21:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "988161024896503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(re)energizar; \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/whQNUOZrjW"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-22T20:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "988160247155093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Maranh\u00e3o: https://t.co/fAkzYtgBPi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-04-22T20:46:28.000Z",
            "id": "988157107630493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Corrida Tiradentes, que celebra o dia dedicado ao patrono da Policia Militar, levou mais de 750 competidores ao Parque Estadual do Utinga. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca8\n\nEnquanto a maior parte da popula\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m ainda dormia, os atletas j\u00e1 se preparavam para a largada: https://t.co/ymmw5OMJXS https://t.co/JnKyUpvmW9"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2018-04-22T20:36:28.000Z",
            "id": "988154590377009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta silvestre na Mata Atl\u00e2ntica. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WFvj9rbHFh"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-04-22T20:32:48.000Z",
            "id": "988153668762587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o hoje e sempre.\ud83c\udfde\ud83c\udf43 Por: dersonaraujo #viagemsecreta em Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/xyOwjfn8pI"
        },
        {
            "author_id": "103992455",
            "created_at": "2018-04-22T20:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "988153013607911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surra de fotos \ud83d\ude0d em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/9DJlFv2RSj"
        },
        {
            "author_id": "1380789204",
            "created_at": "2018-04-22T20:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "988151563809157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/2l46Te7OHt"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-04-22T20:00:00.000Z",
            "id": "988145416909750274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Tijuca (RJ) foi a unidade de conserva\u00e7\u00e3o que mais recebeu visitantes em 2017? Isso mesmo! Ao todo, 3,3 milh\u00f5es de pessoas conheceram o parque ao longo de todo o ano passado. Saiba mais detalhes: https://t.co/NsC1GDnmec https://t.co/uIOhiVzko3"
        },
        {
            "author_id": "967785261865283585",
            "created_at": "2018-04-22T19:04:54.000Z",
            "id": "988131546874998785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu ver o mato!!! em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u https://t.co/UPckdYLoaW"
        },
        {
            "author_id": "1466129617",
            "created_at": "2018-04-22T19:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "988130806878162945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mCAGN3xZ1O"
        },
        {
            "author_id": "2341443649",
            "created_at": "2018-04-22T18:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "988127591465971718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/lgDlYEkX9n"
        },
        {
            "author_id": "52983216",
            "created_at": "2018-04-22T18:45:54.000Z",
            "id": "988126766819618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do milho no parque Municipal de Vinhedo https://t.co/6d7TlRcEDs"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-04-22T18:41:31.000Z",
            "id": "988125665076662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA de Santa Teresa \u00e9 zona de amortecimento do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/rvTYPBUhNL"
        },
        {
            "author_id": "860262282",
            "created_at": "2018-04-22T18:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "988124936022777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Travessia do Rancho Ca\u00eddo\n\n#like #trekking #like4like #eunopni\u2026 https://t.co/BtwUIW0KGv"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-04-22T18:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "988124841789280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/WTYRpJDpMM"
        },
        {
            "author_id": "2351878438",
            "created_at": "2018-04-22T18:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "904286437",
                        "start": 70,
                        "username": "maritezolim"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1396185054",
                        "start": 83,
                        "username": "johannapzz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "988124363777085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ w/ @maritezolim @johannapzz https://t.co/es9UlwgSTo"
        },
        {
            "author_id": "36842389",
            "created_at": "2018-04-22T18:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2187963591",
                        "start": 94,
                        "username": "corrida"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "19041473",
                        "start": 104,
                        "username": "fato"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "132882585",
                        "start": 118,
                        "username": "Equipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "988123170518466565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou, que vou.\ud83c\udfc3...\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642...\ud83d\udca8\nLembre-se: O que voc\u00ea faz hoje determina o que voc\u00ea ser\u00e1 amanh\u00e3.\n@Corrida  @Fato 2018 ..\n@EQUIPE TOP RUNNING ... \u2014 Sim, vale...\u00c9 s\u00f3 n\u00e3o desistir at Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/ghDO9RI78l"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2018-04-22T18:19:17.000Z",
            "id": "988120071062073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia desses, no parque municipal de Belo Horizonte. \ud83d\ude0d L\u00e1 \u00e9 bem bonito. #Bh #ParqueMunicipal https://t.co/y5rTunieWp"
        },
        {
            "author_id": "59660495",
            "created_at": "2018-04-22T18:18:34.000Z",
            "id": "988119888152743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o a tudo e a todos por momentos que ficaremos na hist\u00f3ria de cada um.\nArraial Do Cabo - Rio de Janeiro Cabo Frio - Rio De Janeiro \u2014 at Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/KUUsh1VkqC"
        },
        {
            "author_id": "753173903929909248",
            "created_at": "2018-04-22T18:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "57534843",
                        "start": 219,
                        "username": "AliceWegmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "988118648895295489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estreia nesta segunda, dia 23, a supers\u00e9rie #OndeNascemOsFortes, e olha s\u00f3: o Parque Nacional #SerradaCapivara, aqui no #Piau\u00ed, foi o cen\u00e1rio escolhido para o primeiro encontro do casal Hermano (Gabriel Leone) e Maria (@AliceWegmann)\n\nCr\u00e9dito \ud83d\udcf8: Globo / Estevam Avellar https://t.co/71WGUBzdsA"
        },
        {
            "author_id": "2836130721",
            "created_at": "2018-04-22T18:12:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "988118483635523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/hFiRvkThrJ"
        },
        {
            "author_id": "860262282",
            "created_at": "2018-04-22T18:10:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "988117865256566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Travessia do Rancho Ca\u00eddo\n\n#parquenacionaldoitatiaia #eunopni\u2026 https://t.co/l1CIbMFf6w"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-22T18:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "988117595239976961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/IfQ26yzkGt"
        },
        {
            "author_id": "974849230870384640",
            "created_at": "2018-04-22T18:06:57.000Z",
            "id": "988116965314121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia #flona #rotadatrilha #hiking #trekking #trilha #trilhando https://t.co/33RhNEzVQq"
        },
        {
            "author_id": "860262282",
            "created_at": "2018-04-22T17:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "988113780495204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Travessia do Rancho Ca\u00eddo\n\n#parquenacionaldoitatiaia #eunopni\u2026 https://t.co/SzctTXK3DY"
        },
        {
            "author_id": "834904963566432256",
            "created_at": "2018-04-22T17:43:56.000Z",
            "id": "988111172934225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "senti cheiro de maconha na praia e no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "860262282",
            "created_at": "2018-04-22T17:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "988110875792830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Travessia do Rancho Ca\u00eddo\n\n#trekking #montanhismo #PNI #ICMBio\u2026 https://t.co/mZ13qyFCNO"
        },
        {
            "author_id": "220171707",
            "created_at": "2018-04-22T17:30:06.000Z",
            "id": "988107692710375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds vibe! \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZtwiQUboQJ"
        },
        {
            "author_id": "850423818179018752",
            "created_at": "2018-04-22T17:19:15.000Z",
            "id": "988104961564336130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gatineos do parque municipal \u2764\ufe0f\ud83d\udc31 https://t.co/75HexHbl83"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-22T17:15:06.000Z",
            "id": "988103916721197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes expedi\u00e7\u00f5es Green Trekker\nMaci\u00e7o ocidental dos Picos da Europa -14 a 20 de Junho\nPiren\u00e9us - Parque nacional Aigues Tortes - 18 a 25 de Agosto\nTour du Mont Blanc - 1 a 8 de Setembro\nMaci\u00e7o central dos Picos da Europa - 15 a... https://t.co/UT0fTZEXSw"
        },
        {
            "author_id": "1541384048",
            "created_at": "2018-04-22T17:15:01.000Z",
            "id": "988103893786775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dora a aventureira vers\u00e3o antro de doido (parque municipal) https://t.co/huAOpp1OaB"
        },
        {
            "author_id": "320399464",
            "created_at": "2018-04-22T17:04:33.000Z",
            "id": "988101259801583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o em comemora\u00e7\u00e3o ao dia internacional da terra na Floresta Nacional do Araripe... Coleta lixo... Curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da URCA juntamente com PROEX e GeoPark. https://t.co/VgDk15L29B"
        },
        {
            "author_id": "3072214626",
            "created_at": "2018-04-22T17:00:05.000Z",
            "id": "988100138357800962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 16 e 19 de abril foi realizada, em Laguna (SC), a II Oficina de Planejamento Participativo (OPP) para a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca https://t.co/p1MwRV8INX"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-22T16:55:31.000Z",
            "id": "988098990016253953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aroeira-m\u00e3e do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: mais de tr\u00eas s\u00e9culos e meio de espichando para buscar luminosidade,30 metros de altura e 80 cm de di\u00e2metro...\n\nJanu\u00e1ria, 15 de abril de 2018, Extremo... https://t.co/2ntJxplVng"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-22T16:55:09.000Z",
            "id": "988098894553866242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aroeira-m\u00e3e do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: mais de tr\u00eas s\u00e9culos e meio de espichando para buscar luminosidade,30 metros de altura e 80 cm de di\u00e2metro...\n\nJanu\u00e1ria, 15 de abril de 2018, Extremo... https://t.co/EeH4JP6iEJ"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-04-22T16:29:01.000Z",
            "id": "988092321362251777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o ambiental com plantio de \u00e1rvores nativas realizada com sucesso hoje na restinga no Recanto pela passagem do Dia da Terra em comemora\u00e7\u00e3o a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, em Itaipua\u00e7u, mais nova... https://t.co/j56qGFwjJU"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-04-22T16:20:34.000Z",
            "id": "988090192090288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas inicia consultas p\u00fablicas para criar \u00e1rea protegida na Caatinga https://t.co/MGCpRSIoqo"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2018-04-22T16:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "988089717244690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hmmmm \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\nThanks God \ud83d\ude4f\nMami poderosa sempre arrasando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/mqTXK0d66q"
        },
        {
            "author_id": "261054579",
            "created_at": "2018-04-22T16:06:02.000Z",
            "id": "988086535546376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jucely Curty fazendo tour em Realengo.\nCaminhada \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/WhzcOf3qgv"
        },
        {
            "author_id": "739554819657072640",
            "created_at": "2018-04-22T15:59:39.000Z",
            "id": "988084928461131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- tava no parque municipal e a mina saiu do barco e come\u00e7ou a nadar k"
        },
        {
            "author_id": "2377979454",
            "created_at": "2018-04-22T15:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "988084010411855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte #minasgerais em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/w0CatftNWS"
        },
        {
            "author_id": "385791155",
            "created_at": "2018-04-22T15:51:28.000Z",
            "id": "988082868655214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um trekking pelo meio do parque nacional mais belo do Chile, #TorresdelPaine, vai encarar?\nhttps://t.co/hxN7sKVXpq"
        },
        {
            "author_id": "358900701",
            "created_at": "2018-04-22T15:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "988082394937921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/MRSACpRM4T"
        },
        {
            "author_id": "54430305",
            "created_at": "2018-04-22T15:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "988079213746978817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o planta, vc gosta de Ra\u00e7a Negra?\" em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/OcjtnNuhkw"
        },
        {
            "author_id": "153352774",
            "created_at": "2018-04-22T15:30:12.000Z",
            "id": "988077517989994503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\ud83c\udfdd Falta un ano para saber se o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas formar\u00e1 parte ou non dos tesouros da terra. Unha carreira que pretende implicar a todos os galegos para po\u00f1er en valor e protexer a riqueza e beleza natural do pa\u00eds.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/kmfrSZHkqr https://t.co/LcTaWIHosI"
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2018-04-22T15:22:44.000Z",
            "id": "988075639164030978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBITIPOCA EXTREME - 2 OU 3 DIAS DE PEDAL\n\nO PARQUE ESTADUAL DE IBITIPOCA POSSUI UMA RESERVA DE\u2026 https://t.co/UsojpukoDZ"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2018-04-22T15:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "988071356196638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fr\u00f4zinhas... em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/ehOuzKtRux"
        },
        {
            "author_id": "35038063",
            "created_at": "2018-04-22T14:29:47.000Z",
            "id": "988062314829176833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Improvised #bbq in #malham \n#churrasco improvisado em Malham no parque nacional de #yorkshiredales no #reinounido  @ Malham"
        },
        {
            "author_id": "35038063",
            "created_at": "2018-04-22T14:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -2.15,
                        54.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4efd6fc8c50fae33"
            },
            "id": "988062241273602054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Improvised #bbq in #malham \n#churrasco improvisado em Malham no parque nacional de\u2026 https://t.co/XOl880XoUc"
        },
        {
            "author_id": "360785371",
            "created_at": "2018-04-22T14:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30474795,
                        -20.35855051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "988061113236512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o melhor da vida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Estadual De Cocal https://t.co/g2qwiO02D5"
        },
        {
            "author_id": "127860344",
            "created_at": "2018-04-22T14:19:38.000Z",
            "id": "988059757700440064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriel e Alice gravaram cenas de #OndeNascemOsFortes aqui em solo piauiense... Em S\u00e3o Raimundo Nonato, no Parque Nacional da Serra da Capivara. Cenas ir\u00e3o ao ar amanh\u00e3 na estreia..."
        },
        {
            "author_id": "2377979454",
            "created_at": "2018-04-22T14:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93511724,
                        -19.92336566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "988056675432173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gatos #cat em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KUQoGXaHMW"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2018-04-22T14:00:30.000Z",
            "id": "988054945059532805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal localizada na Serra da Bocaina. A esta\u00e7\u00e3o \u00e9 Integrada \u00e0 rede de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 administrada pela Secretaria do Meio Ambiente de SP por interm\u00e9dio do Instituto Florestal. Saiba mais no link: https://t.co/ZowREQP0du. https://t.co/VrlAF83ACm"
        },
        {
            "author_id": "360785371",
            "created_at": "2018-04-22T13:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30474795,
                        -20.35855051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "988053343338573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha atleta incans\u00e1vel\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude0d em Parque Estadual De Cocal https://t.co/HkIDHX5CQM"
        },
        {
            "author_id": "2579427698",
            "created_at": "2018-04-22T13:42:17.000Z",
            "id": "988050360487968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"22  de Abril  Dia da Terra!\nO fot\u00f3grafo americano Octavio Aburto levou tr\u00eas anos para conseguir fazer esta imagem, na qual um cardume parece posar para uma foto. O mergulhador na imagem \u00e9 David Castro, que trabalha no Parque Nacional Cabo Pulmo, no M\u00e9xico. https://t.co/C0vOyerZtF"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2018-04-22T13:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "988047880744243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 curta. Viva \u00e0 altura.\ud83c\udf32\ud83c\udf43 em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/GVFyWdPaV5"
        },
        {
            "author_id": "1495440860",
            "created_at": "2018-04-22T13:12:36.000Z",
            "id": "988042889371574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Cachoeira da Mariquinha#  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a trilha \u00e9 ladeada por forma\u00e7\u00f5es de arenito e cap\u00f5es de mata nativa."
        },
        {
            "author_id": "76717347",
            "created_at": "2018-04-22T12:51:22.000Z",
            "id": "988037547174449153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de hoje #bikechopp em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/REtiZeELu9"
        },
        {
            "author_id": "54216832",
            "created_at": "2018-04-22T12:27:10.000Z",
            "id": "988031453954035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverted V Shape Shadow on Remote Dunes on Sun Rising @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/CaceDtcFSx"
        },
        {
            "author_id": "70247560",
            "created_at": "2018-04-22T12:11:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66196,
                        -4.070128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "988027509215318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e\ud83c\udf35\ud83c\udf31 #nofilter #parquesetecidades em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/56MKmUGCX9"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-04-22T11:38:46.000Z",
            "id": "988019276232740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei esse look, e vcs?\ud83d\ude0d em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/zz8SIGCttl"
        },
        {
            "author_id": "988008498201092096",
            "created_at": "2018-04-22T11:08:39.000Z",
            "id": "988011695204392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEMA - Monumento Natural O Frade e a Freira completa dez anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/zVGCSpRCMd"
        },
        {
            "author_id": "916009718119849986",
            "created_at": "2018-04-22T11:04:19.000Z",
            "id": "988010604534423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha linha, pronta para o primeiro grande jogo dela.#semprealerta em Parque Municipal Jacques\u2026 https://t.co/AUN2CNWCBd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-22T11:02:51.000Z",
            "id": "988010238371655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2432168880",
            "created_at": "2018-04-22T09:30:19.000Z",
            "id": "987986951788785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal! https://t.co/DOZmhpCj25"
        },
        {
            "author_id": "2967049997",
            "created_at": "2018-04-22T07:33:15.000Z",
            "id": "987957490762637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Unida em Parque Estadual Cantareira https://t.co/jVYb9Ksfp9"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2018-04-22T06:18:31.000Z",
            "id": "987938680919744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/p4v2pjbGdT #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "977297488976674816",
            "created_at": "2018-04-22T04:30:45.000Z",
            "id": "987911563158880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Serra da Mantiqueira\u00a0\u00e9 predominante no Parque Estadual de Campus do Jord\u00e3o, com relevo bastante acidentado e in\u00fameras nascentes de \u00e1gua #viagem #cultura #w3cultura #camposdojord\u00e3o #MataAtl\u00e2ntica #\u00e1gua  #natureza #preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/2E5w558zbV"
        },
        {
            "author_id": "987615047693324288",
            "created_at": "2018-04-22T03:27:33.000Z",
            "id": "987895657116717057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 se desejar conhecer ou indicar um passeio no parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses entre em\u2026 https://t.co/QvkDf2NcXw"
        },
        {
            "author_id": "1083427368",
            "created_at": "2018-04-22T02:55:40.000Z",
            "id": "987887633186639874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho fotos iguais a essas no parque municipal https://t.co/GQB4BbFuj8"
        },
        {
            "author_id": "966608209",
            "created_at": "2018-04-22T02:29:52.000Z",
            "id": "987881141695893510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esta avalia\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u0103es no Google Maps #OnGoogleMaps\n\nhttps://t.co/M6rQJuZEIE"
        },
        {
            "author_id": "128535110",
            "created_at": "2018-04-22T01:19:28.000Z",
            "id": "987863422497943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha primeira visita \u00e0 Cataratas do Igua\u00e7u. Muito gratificante... Valeu a pena! \ud83d\ude4c\n\n#samuelhenrique7 #venhaoteureino #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #7maravilhasdomundo #brazil \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/m0gwFQMeqH"
        },
        {
            "author_id": "58376629",
            "created_at": "2018-04-22T01:01:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "987858996601204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tarde de s\u00e1bado deliciosa! Com as BFF\u2019s correndo/caminhando no parque municipal e conversando sobre as amenidades da vida.\n\n[n\u00e3o twitei antes por motivos de cheguei morta e estava dormindo.]"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2018-04-22T00:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "987849053877792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que, quanto mais eu trabalho, mais\u00a0sorte\u00a0eu pare\u00e7o ter \ud83d\udcaa\ud83c\udffb @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/MTQ1iXWrUS"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2018-04-22T00:19:58.000Z",
            "id": "987848448073519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A mar\u00e9 de lixo pl\u00e1stico j\u00e1 chegou ao Parque Nacional de Abrolhos (BA) e ao Parque Nacional de Fernando de Noronha (PE), onde pesquisadores coletaram res\u00edduos de 20 pa\u00edses diferentes, como sacolas, garrafas e... https://t.co/L2Red3hIpc"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2018-04-22T00:02:27.000Z",
            "id": "987844043060187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a toda a magia do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio.\nUma dica R\u00e1dio BSide Lounge de\u2026 https://t.co/Z1rVRg8Vsj"
        },
        {
            "author_id": "872865532395094018",
            "created_at": "2018-04-21T23:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1370593654537093128",
                        "start": 77,
                        "username": "gustavo_victhor"
                    }
                ]
            },
            "id": "987842580758089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto in Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo w/ @gustavo_victhor https://t.co/KzatuDUeYV"
        },
        {
            "author_id": "111033059",
            "created_at": "2018-04-21T23:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "987829905009336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi assim!!! em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/a92BQlFEk8"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-21T22:14:03.000Z",
            "id": "987816762874920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes expedi\u00e7\u00f5es Green Trekker\nMaci\u00e7o ocidental dos Picos da Europa -14 a 20 de Junho\nPiren\u00e9us - Parque nacional Aigues Tortes - 18 a 25 de Agosto\nTour du Mont Blanc - 1 a 8 de Setembro\nMaci\u00e7o central dos... https://t.co/a6RXmHmyYB"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-04-21T22:08:45.000Z",
            "id": "987815427291205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Carste mineiro ...um monumento natural  .Rio S\u00e3o Francisco..Piumhi- MG https://t.co/gub278l2h8"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-04-21T22:04:35.000Z",
            "id": "987814380946509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carste mineiro no Rio S\u00e3o Francisco em Piumhi-MG...deveria ser reconhecido e preservado como monumento natural...acorda, Brasil...os chineses est\u00e3o chegando... https://t.co/zwDPWldQRH"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-04-21T22:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "39518950",
                        "start": 35,
                        "username": "evandromesquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "987813844339830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Entrevistando meu amigo e parceiro @evandromesquita sobre a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e a defesa dos \u00edndios. #MincEntrevista https://t.co/47ngB5dlWz"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-04-21T22:01:49.000Z",
            "id": "987813681475080194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Canion do Rio S\u00e3o Francisco...monumento natural de grande beleza e riquezas naturais liberado para ser transformado em represa para mais uma hidroel\u00e9trica...triste e desolador... https://t.co/n5WPQhAdqh"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-21T21:52:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "987811456094752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83c\udfb8\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\ud83d\udc80Barueri mostrou mais uma vertente da sua diversidade cultural com o Barueri Rock Fest. O evento bateu o recorde de p\u00fablico no Parque Municipal e foi sucesso de organiza\u00e7\u00e3o e de energia positiva.\nCurta o v\u00eddeo aperte o play \u25b6https://t.co/ON2qkSknS3"
        },
        {
            "author_id": "836957684683395074",
            "created_at": "2018-04-21T21:43:00.000Z",
            "id": "987808949402587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, j\u00e1 To com sdd"
        },
        {
            "author_id": "435833958",
            "created_at": "2018-04-21T21:39:03.000Z",
            "id": "987807952299003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o censuraram a placa do Cabral ao lado da placa do menino Jo\u00e3o H\u00e9lio no Parque Municipal de Araruama. https://t.co/6rktwuAvnp"
        },
        {
            "author_id": "158458277",
            "created_at": "2018-04-21T21:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "987806176338423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem risadinha em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/US2kYxtobq"
        },
        {
            "author_id": "164109642",
            "created_at": "2018-04-21T21:30:05.000Z",
            "id": "987805696677720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fazenda ocupada fica no entorno da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, \u00e1rea com grande biodiversidade que est\u00e1 sendo degradada pelo atual propriet\u00e1rio Renato Barbosa Salgado. O Minist\u00e9rio... https://t.co/PWVRH6VYz4"
        },
        {
            "author_id": "84149602",
            "created_at": "2018-04-21T21:28:13.000Z",
            "id": "987805226592866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o M\u00edlton Campos hoje na comunidade de Reden\u00e7\u00e3o na Grade S\u00e3o Pedro.\n\nTema Viol\u00eancia Contra Mulher:\n\nContextos e Desafios. \u2014 at Parque Municipal da Ba\u00eda Noroeste https://t.co/QZBljLgxDW"
        },
        {
            "author_id": "220989915",
            "created_at": "2018-04-21T21:23:46.000Z",
            "id": "987804109246955526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia: Tia Jandira, esta internada.\n\nHospital na rua Alameda Ezequiel Dias 255, atr\u00e1s do Parque Municipal.\n\nJandira Claudino, quarto 509\nVisitas as 15h todos os dias.\n\nVamos unir em ora\u00e7\u00e3o. \u2014 se sentindo triste em Hospital Ipsemg https://t.co/aISd5ajRjF"
        },
        {
            "author_id": "4777981427",
            "created_at": "2018-04-21T21:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38759253",
                        "start": 0,
                        "username": "skybreno_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "62557485",
                        "start": 11,
                        "username": "Tatawerneck"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3081856667",
                        "start": 24,
                        "username": "CaldeiraoDoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "987803903491280896",
            "in_reply_to_user_id": "38759253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skybreno_ @Tatawerneck @caldeiraodohuck Concordo! Sem falar nesse apresentador que se faz de bonzinho mas constroi mansao em area de protecao ambiental. Nojo."
        },
        {
            "author_id": "863071449518657536",
            "created_at": "2018-04-21T21:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "987800241385721857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/SIMcL06Hko"
        },
        {
            "author_id": "895383059792637952",
            "created_at": "2018-04-21T20:54:24.000Z",
            "id": "987796717063065601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOGOTIPO PROMOCIONAL\nParque Municipal da Prainha/RJ\nhttps://t.co/xtb7FsAQ1y\n#logo #logotipo #design #designer #marca #identidadevisual #profissional #negocio #ideias #motivar #marketing #vendas #empreender #negocios #rio #riodejaneiro #ummodo #ummododesign #meioambiente https://t.co/S0mgzyGFQV"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2018-04-21T20:41:53.000Z",
            "id": "987793567300059138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Monte Alegre (Pema), na margem esquerda do rio\u2026 https://t.co/xNOPCCsYUd"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2018-04-21T19:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "987782951286001665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf3c\n#epidendrum #rj #bio #nature #florestadatijuca #centrodevisitantes em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/WSDKuwT3fR"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-04-21T19:55:00.000Z",
            "id": "987781769503100930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Av\u00f3, Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/flVQX6DKCq"
        },
        {
            "author_id": "391013364",
            "created_at": "2018-04-21T19:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "987781626615787522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/deutu8Dkmj"
        },
        {
            "author_id": "110552842",
            "created_at": "2018-04-21T19:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "987780456782487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada pela pose, amiguinho! \ud83d\udc12 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/TNOEYV7Dsm"
        },
        {
            "author_id": "82521867",
            "created_at": "2018-04-21T19:46:33.000Z",
            "id": "987779643863453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Eu \u2764 Macei\u00f3 do Parque Municipal t\u00e1 de cara nova! Traz a natureza e a nossa Reserva guardadas no cora\u00e7\u00e3o. Gostaram, gente? #VemProParque https://t.co/rRX3CeSDpq"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-04-21T19:42:34.000Z",
            "id": "987778640787267590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios tentam manter cerrado no Parque Nacional https://t.co/PSv5r87Bia"
        },
        {
            "author_id": "379992609",
            "created_at": "2018-04-21T19:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1261672573370273794",
                        "start": 119,
                        "username": "superfc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9dc2b33484004"
            },
            "id": "987778167267000320",
            "in_reply_to_user_id": "379992609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por medida de seguran\u00e7a, torcedores americanos organizam suas faixas dentro da \u00e1rea protegida por barreiras de metais. @SuperFC https://t.co/WNYWIXNrOW"
        },
        {
            "author_id": "229311356",
            "created_at": "2018-04-21T19:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "987777421658152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0c em Parque Estadual do Caracol https://t.co/Ok5UDUn3LZ"
        },
        {
            "author_id": "46455841",
            "created_at": "2018-04-21T19:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.76157181,
                        -22.34061398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "987768546850758657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras in Pederneiras, SP https://t.co/Q7l83A9IeT"
        },
        {
            "author_id": "466228712",
            "created_at": "2018-04-21T18:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "987762724556943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rias, nossas hist\u00f3rias\nDias de luta, dias de gl\u00f3ria\n#sabadou em Parque Estadual Serra De\u2026 https://t.co/7XH5leroAP"
        },
        {
            "author_id": "3153558119",
            "created_at": "2018-04-21T18:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "987761215144374273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/0tcuf6xjQn"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-21T18:27:31.000Z",
            "id": "987759752049516545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2640RAPEL AQUEDUTO DE REALENGO - 28/04\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2642*\n.\n.\nRapel indicado para iniciantes, no Aqueduto de Realengo localizado no Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo Piraquara. .\n.\n- Direito a duas descidas *\ud83d\udcb0O pacote... https://t.co/Bov9q0pyYY"
        },
        {
            "author_id": "56419379",
            "created_at": "2018-04-21T18:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94483025,
                        -8.01338152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "987756144453148673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomo mundo junto e misturado. #hortodoisirm\u00e3os em Parque Estadual de\u2026 https://t.co/eSqAkH0tL6"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2018-04-21T17:59:59.000Z",
            "id": "987752823281537027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Bica do Ipu recebe pesquisa sobre geodiversidade na unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/QbkCGImhb1 https://t.co/Zg4rZdo3gC"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2018-04-21T17:37:58.000Z",
            "id": "987747285315436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Parque Sonoro ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00e3o neste domingo, em Petrolina: O espet\u00e1culo acontecer\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. O espet\u00e1culo acontecer\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho Manoel Pedro Guilherme/Arquivo pessoal Neste domingo (22),\u2026 https://t.co/EmvbVPI1AS https://t.co/j7P3tlYugs"
        },
        {
            "author_id": "112725161",
            "created_at": "2018-04-21T17:21:42.000Z",
            "id": "987743189170827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando meus amiguinhos em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/MBtzjEHHke"
        },
        {
            "author_id": "979393598121791488",
            "created_at": "2018-04-21T17:16:55.000Z",
            "id": "987741985724403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFSC participa de processo cria\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da APA da Baleia Franca - https://t.co/kzMJL3XWDU"
        },
        {
            "author_id": "56419379",
            "created_at": "2018-04-21T17:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94483025,
                        -8.01338152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "987741471985094657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia reunida. #hortodoisirm\u00e3os em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/TDTAf1l6o7"
        },
        {
            "author_id": "915274483971305475",
            "created_at": "2018-04-21T17:05:09.000Z",
            "id": "987739025795633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ABRALIN est\u00e1 promovendo um evento importante no Piau\u00ed. Venha debater novos m\u00e9todos e propostas te\u00f3ricas da Lingu\u00edstica de Texto e conhecer o fant\u00e1stico s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional Serra da Capivara. N\u00e3o perca! As inscri\u00e7\u00f5es  est\u00e3o abertas:https://t.co/tJjZd8QuY1. https://t.co/mE44KDYb2o"
        },
        {
            "author_id": "78950202",
            "created_at": "2018-04-21T17:01:29.000Z",
            "id": "987738100360151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almocinho ao som de moda de viola ap\u00f3s a colheita do c\u00e1qui no Parque Estadual da Pedra Branca\n\nA ro\u00e7a do Sert\u00e3o Carioca vive"
        },
        {
            "author_id": "97690701",
            "created_at": "2018-04-21T16:53:26.000Z",
            "id": "987736074893037569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. #BMW #BMWF800GSAdventure #F800GS #Adventure #Itatiaia\u2026 https://t.co/cUBbGRu5OX"
        },
        {
            "author_id": "32669427",
            "created_at": "2018-04-21T16:44:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "987733802498785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa de \u00f4nibus que nos levou ao Parque Nacional Tierra del Fuego se chama \"Don Alejo\"."
        },
        {
            "author_id": "118224199",
            "created_at": "2018-04-21T16:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "86334486",
                        "start": 0,
                        "username": "filosofancha"
                    }
                ]
            },
            "id": "987733594050265088",
            "in_reply_to_user_id": "86334486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filosofancha Vamo no parque municipal que a gente tira miga kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2018-04-21T16:28:49.000Z",
            "id": "987729881525047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "recordando velhos amigos em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/iGbQw5IOGj"
        },
        {
            "author_id": "67037721",
            "created_at": "2018-04-21T16:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88359,
                        -16.7533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "987727240103387141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para mim \u00fanico no mundo em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/faVzEYlWEB"
        },
        {
            "author_id": "55918579",
            "created_at": "2018-04-21T16:07:44.000Z",
            "id": "987724574849748993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece o Petar? O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar), em Iporanga, re\u00fane biodiversidade, s\u00edtios paleontol\u00f3gicos, arqueol\u00f3gicos e hist\u00f3ricos. Tem excurs\u00e3o de tr\u00eas dias nas cavernas do #Petar. Mais informa\u00e7\u00f5es aqui: https://t.co/rZp0Ft40kq https://t.co/TeYnpiv9tk"
        },
        {
            "author_id": "1461016766",
            "created_at": "2018-04-21T16:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "328041315",
                        "start": 0,
                        "username": "BAalterosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "987722671310991364",
            "in_reply_to_user_id": "328041315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BAalterosa F\u00e1bio CaramAndr\u00e9, Floresta, BH. Quem mandou torcer pra um timinho fundado por vagabundos matando aula no Parque Municipal? Deu nisto."
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-04-21T14:57:16.000Z",
            "id": "987706839956574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#visitriodejaneirostate #pedrabranca #trilha #natureza\u2026 https://t.co/OEMwb00Wb4"
        },
        {
            "author_id": "81524645",
            "created_at": "2018-04-21T14:49:54.000Z",
            "id": "987704989186445313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.657 \u2013 Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/pnr3m3YEnQ https://t.co/jmQa8eI1hC"
        },
        {
            "author_id": "3688262367",
            "created_at": "2018-04-21T14:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14907774",
                        "start": 0,
                        "username": "gilbertogil"
                    }
                ]
            },
            "id": "987702341804724224",
            "in_reply_to_user_id": "14907774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertogil O Parque Nacional de Bras\u00edlia!"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-21T14:20:00.000Z",
            "id": "987697463577468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ud83d\udc4f Hoje o nosso Parque Estadual da Costa do Sol, que abrange partes dos munic\u00edpios de Araruama, Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Arraial do Cabo, Cabo Frio, Saquarema e S\u00e3o Pedro da Aldeia, completa 7 anos de cria\u00e7\u00e3o e de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na Regi\u00e3o dos Lagos. Parab\u00e9ns! #AmbienteRJ #PED https://t.co/b5q3nVwGw8"
        },
        {
            "author_id": "19448504",
            "created_at": "2018-04-21T14:13:14.000Z",
            "id": "987695759431696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal De Eventos Jaragu\u00e1 Do Sul https://t.co/2vYcFF2ftZ"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-04-21T14:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "950734733176180736",
                        "start": 92,
                        "username": "descobrirportu1"
                    }
                ]
            },
            "id": "987693715086020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Castelo do Lindoso, Ponte da Barca, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/qrzn5fMKiL @descobrirportu1 https://t.co/4nJqK3kg0n"
        },
        {
            "author_id": "730417302303289345",
            "created_at": "2018-04-21T13:53:49.000Z",
            "id": "987690874380472322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo lembra do Clube Atl\u00e9tico Expedicion\u00e1rios? Aquele campo que ficava onde hoje \u00e9 o Parque Municipal Benedito Bueno de Morais... \n\nEssa hist\u00f3ria ganhou um final feliz, um acordo onde a prefeitura cedeu uma... https://t.co/JR5UR17eIZ"
        },
        {
            "author_id": "176994065",
            "created_at": "2018-04-21T13:46:36.000Z",
            "id": "987689058418688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos aqui!!! Venham adotar \u2764\ufe0f \u2014 em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/RuEwNYiTiX"
        },
        {
            "author_id": "57115641",
            "created_at": "2018-04-21T13:36:48.000Z",
            "id": "987686590758768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 quero saber uma coisa: Quantas cervejas voc\u00eas v\u00e3o me pagar? Quatro dias de evento, das 10 as 21h diret\u00e3o e com um porrilh\u00e3o de novidades. A melhor parte \u00e9 poder devolver a Biblioteca Parque Estadual a quem ela pertence, ao povo. #vempraler #GIBIZEIRA https://t.co/YGZE6NhziU"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2018-04-21T13:32:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "987685588655575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PraCegoVer Voc\u00ea nunca se arrepender\u00e1 de ser\u00a0gentil. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude1c @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/b2Y5mjpTQk"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-04-21T13:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "45188449",
                        "start": 125,
                        "username": "Gistanislau"
                    }
                ]
            },
            "id": "987684975670644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31Parece um pedacinho da Amaz\u00f4nia mas \u00e9 s\u00f3 um pedacinho do centro de BH mesmo!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @gistanislau\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa g\u2026 https://t.co/UagZBqVGLp"
        },
        {
            "author_id": "50922925",
            "created_at": "2018-04-21T13:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43004957,
                        -22.81855564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "987678608637472772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Luke no Parque Nacional do Gericin\u00f3. #caminhada #parquenacionalgericin\u00f3 #luke\u2026 https://t.co/TIWNchKgY2"
        },
        {
            "author_id": "58256823",
            "created_at": "2018-04-21T13:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7110626,
                        -23.3339246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "987678365371936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhaaaaaa em Parque Estadual Juquery https://t.co/yHbdoZodGY"
        },
        {
            "author_id": "84149602",
            "created_at": "2018-04-21T12:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.329819,
                        -20.277201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "987675577128714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Viol\u00eancia Contra Mulher:\n\nContextos e Desafios em Parque Municipal da Ba\u00eda Noroeste https://t.co/bWftFqK2Ob"
        },
        {
            "author_id": "89248565",
            "created_at": "2018-04-21T12:40:51.000Z",
            "id": "987672512220852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kitreko estar\u00e1 atendendo normalmente neste s\u00e1bado ao meio dia! E amanh\u00e3 estaremos servindo almo\u00e7o no parque municipal de feliz junto ao evento Pedal Bike Chopp! Almo\u00e7o ser\u00e1 servido junto ao antigo CTG! \nTer\u00e1 cart\u00f5es a venda no hora!"
        },
        {
            "author_id": "64107558",
            "created_at": "2018-04-21T11:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98942258,
                        -19.96573741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "987654726475907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fechar mais uma semana! Bom dia \ud83d\ude0e em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/pZ5hHBPbEa"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2018-04-21T10:45:04.000Z",
            "id": "987643375611330561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV USP Informa n.\u00ba 66 - As atividades de campo dos alunos de #Esalq na Floresta Nacional de #Ipanema; uma viagem com muita adrenalina rumo ao #Atacama; a 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira de #Carreiras e um projeto social da... https://t.co/ZJy9fpKupc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-21T10:02:03.000Z",
            "id": "987632546363080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-04-21T10:00:00.000Z",
            "id": "987632034083430401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - prov\u00e1vel Parque Nacional da Serra do Teixeira, na Para\u00edba (que seria o primeiro parque nacional no estado) - a pedido da sociedade local. https://t.co/rX0n0k94dj"
        },
        {
            "author_id": "2161997077",
            "created_at": "2018-04-21T09:32:07.000Z",
            "id": "987625014236274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/E9Fi8GaHFa\n\nComo se movimenta r\u00e1pido. Telef\u00e9rico no Parque Nacional de Zhangjiajie - China. Cr\u00e9dito: Timothy Sykes.\u00a0 https://t.co/EJqs9h4J97"
        },
        {
            "author_id": "829669864398811136",
            "created_at": "2018-04-21T04:13:16.000Z",
            "id": "987544772150808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vin\u00edcola Castorani est\u00e1 em um cen\u00e1rio perfeito, na regi\u00e3o de Alanno, na prov\u00edncia de Pescara, entre o parque nacional de Majella... https://t.co/vPQEIGpzNo"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2018-04-21T01:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "987503474626760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Mirante da Cascatinha \ud83d\udc9a\n#rj #florestadatijuca  #mirantedacascatinha em Parque Nacional\u2026 https://t.co/umArye0GQl"
        },
        {
            "author_id": "753616497424171008",
            "created_at": "2018-04-21T00:44:56.000Z",
            "id": "987492345406021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deseja entrar no meu clube de ciclismo no Strava? https://t.co/GDvYdD8AA2"
        },
        {
            "author_id": "67204036",
            "created_at": "2018-04-21T00:34:06.000Z",
            "id": "987489621096333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou!! Pra come\u00e7ar uma double IPA, com meu irm\u00e3o felipebsmoulin!! em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/vjEVMah0OC"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-04-21T00:32:32.000Z",
            "id": "987489222813773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf43 em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/5DwIOn1Ms9"
        },
        {
            "author_id": "968688068751486981",
            "created_at": "2018-04-21T00:03:05.000Z",
            "id": "987481814469152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Acre https://t.co/TKeZGSDT4s"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2018-04-20T23:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "987477142056456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q crian\u00e7a feliz \ud83d\udc9a\ud83c\udf31\n#mirantedacascatinha #florestadatijuca #rj em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/mJ33Ea1Mr1"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2018-04-20T23:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "987476854524334081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite hoje esta muito quente. em Parque Municipal Mucambinho https://t.co/nAGAkNkG9z"
        },
        {
            "author_id": "288326654",
            "created_at": "2018-04-20T23:35:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "987474800309407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michel Temer falando em cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, meu amor o seu governo foi o que mais deu liberdade pra destruir tudo, e ainda por cima \u00e9  o que mais cortou investimentos para o monitoramento do desmatamento da Floresta Amaz\u00f4nica..."
        },
        {
            "author_id": "428547263",
            "created_at": "2018-04-20T23:35:11.000Z",
            "id": "987474794064031744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, entre Mo\u00e7ambique e \u00c1frica do Sul. Le\u00e3o A DAR AS BOAS VINDAS...180421 https://t.co/aElnkGZigZ"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2018-04-20T23:17:27.000Z",
            "id": "987470331400028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UFSC participa de Oficina para cria\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca https://t.co/Fj3sqA4DJr"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2018-04-20T23:14:49.000Z",
            "id": "987469668532260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem \u201cC\u00e3opanheiro\u2019\u2019 no Parque Municipal https://t.co/BzWtnuAVLd"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-04-20T22:44:21.000Z",
            "id": "987461998546968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproximadamente 10 mil pessoas prometem fazer um cord\u00e3o humano e abra\u00e7ar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o para alertar sobre a degrada\u00e7\u00e3o das nascentes do local.#BHnaRede https://t.co/fjVHnYz39P"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-20T22:07:03.000Z",
            "id": "987452613053616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes expedi\u00e7\u00f5es Green Trekker\nMaci\u00e7o ocidental dos Picos da Europa -14 a 20 de Junho\nPiren\u00e9us - Parque nacional Aigues Tortes - 18 a 25 de Agosto\nTour du Mont Blanc - 1 a 8 de Setembro\nMaci\u00e7o central dos Picos... https://t.co/sC7y9XBEsw"
        },
        {
            "author_id": "909112263528845314",
            "created_at": "2018-04-20T22:00:20.000Z",
            "id": "987450920610009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Fulni-\u00f4 na Pedra Furada, Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil. https://t.co/F1JuEsFzcm"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-04-20T22:00:02.000Z",
            "id": "987450847880658945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2016, o Idesam foi um dos selecionados para o desafio com o projeto Empreendedorismo Florestal que tem sido desenvolvido na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, onde a organiza\u00e7\u00e3o atua desde 2006 com programas de gest\u00e3o. Leia a mat\u00e9ria em https://t.co/LSQZY1l10B"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2018-04-20T21:44:51.000Z",
            "id": "987447027696103425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Domingo tem \u201cC\u00e3opanheiro\u2019\u2019 no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/2XPtC7IBXY https://t.co/2XPtC7IBXY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-20T21:40:56.000Z",
            "id": "987446041078353922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "92086008",
            "created_at": "2018-04-20T21:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "987441874909646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/CETFNHOu64"
        },
        {
            "author_id": "54151974",
            "created_at": "2018-04-20T21:22:35.000Z",
            "id": "987441423502008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia da tribo Tupiniquim dar um rol\u00ea na Cachoeira do chuveiro/Horto na Floresta Nacional da Tijuca. Com uma queda de 5 metros, ela \u00e9 de \"lavar a alma\" e de quebra voc\u00ea ganha uma massagem maravilhosa da... https://t.co/qaZpmNYWlN"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-04-20T20:50:40.000Z",
            "id": "987433390176702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece neste s\u00e1bado (21), e tem in\u00edcio \u00e0s 7h, com inscri\u00e7\u00f5es realizadas no local. A largada est\u00e1 prevista para \u00e0s 8h. https://t.co/v42BLIXzAV https://t.co/At0otBmlLe"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2018-04-20T20:35:29.000Z",
            "id": "987429568217628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem \u201cC\u00e3opanheiro\u2019\u2019 no Parque Municipal - Jornal Acontece Botucatu https://t.co/7Z00cg1lXN"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2018-04-20T20:13:23.000Z",
            "id": "987424007543836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Acre ir\u00e1 realizar audi\u00eancia p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da nova Floresta Estadual do Jurupari. Veja como colaborar aqui: https://t.co/wEVuU49AEZ"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2018-04-20T20:12:56.000Z",
            "id": "987423896126263298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Milho de #Vinhedo come\u00e7a neste fim de semana 21 e 22/04, das 12h \u00e0s 22h, no Parque Municipal Jayme Ferragut, com entrada gratuita: \ud83c\udf3d\ud83c\udf3d https://t.co/0WI8we4WDl"
        },
        {
            "author_id": "4558290033",
            "created_at": "2018-04-20T20:08:15.000Z",
            "id": "987422713814888455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deu a hora de ir embora, gra\u00e7as a |Deus, agora \u00e9 s\u00f3 pegar um onibus lotado, ir em p\u00e9 daq at\u00e9 o parque municipal carregando um livro q pesa mais q eu e boas."
        },
        {
            "author_id": "80697915",
            "created_at": "2018-04-20T19:22:44.000Z",
            "id": "987411260257001474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um texto sobre minhas experi\u00eancias no Parque Estadual do Ibitipoca sendo asm\u00e1tica, gorda e com fascite plantar. T\u00e1 cheio de fotos, t\u00e1 descritivo e vai ter sequ\u00eancia!\n\u201cVenci Ibitipoca!\u201d https://t.co/yt2Y4VgkuD"
        },
        {
            "author_id": "2932004883",
            "created_at": "2018-04-20T19:20:55.000Z",
            "id": "987410804730486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lary vai pra Mirant\u00e3o e eu vou pro Parque nacional, ou seja, vamos congelar!"
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2018-04-20T18:54:24.000Z",
            "id": "987404132343537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa.\n\n#AndandoPorA\u00ed #CachoeiradaFarofa #ParqueNacionaldoCapara\u00f3  @ Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-04-20T18:52:49.000Z",
            "id": "987403733481992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dentre as not\u00edcias da semana: \n- Serra do Espinha\u00e7o vai ganhar parque estadual\n- Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da APA da Regi\u00e3o do Maracan\u00e3\n- Inseto raro \u00e9 identificado pela 1\u00aa vez no Parque Estadual no Par\u00e1 https://t.co/mDlcIH67BB"
        },
        {
            "author_id": "94170264",
            "created_at": "2018-04-20T18:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "987398988545409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ij9CFttZ9T"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2018-04-20T18:28:59.000Z",
            "id": "987397732959768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ideflor-bio abre vagas para conselhos gestores da APA Araguaia e parque estadual    https://t.co/GZiEMvCXCy"
        },
        {
            "author_id": "934865113139548160",
            "created_at": "2018-04-20T17:43:30.000Z",
            "id": "987386287618510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nacional Informa: Parque Nacional do Itatiaia registra temperatura mais baixa do\u00a0ano https://t.co/t2jpMb5Kmn"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-20T17:40:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "987385435855958025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/tXT7XzitZX"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-20T17:31:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "987383154666299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A biodiversidade nas UCs impressiona. A abund\u00e2ncia de fauna e flora \u00e9 consequ\u00eancia da prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o.\nNo Parque Nacional das Emas \u00e9 assim. Al\u00e9m do #Cerrado e das #emas, \u00e9 poss\u00edvel observar esp\u00e9cies menores, como esta da foto.\n\n#SalveoCerrado #Natureza #Trilha https://t.co/TvqfATlBu3"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-04-20T17:30:26.000Z",
            "id": "987382998394916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional de Banff, em Calgary, o Lago Moraine \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio da Humanidade desde 1985, e suas \u00e1guas variam entre o verde e o azul. J\u00e1 pensou em ver de perto? Confira o pacote: https://t.co/co7dc6mHur. #explorecanada #canadaturismo #canada https://t.co/2jm917xIfD"
        },
        {
            "author_id": "145409224",
            "created_at": "2018-04-20T16:47:51.000Z",
            "id": "987372281390301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PosicionamentoOABPA Comiss\u00e3o de Meio Ambiente expressa apoio \u00e0 associa\u00e7\u00e3o de reserva extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta. Leia a nota na \u00edntegra em https://t.co/RcsluqXtJZ https://t.co/NHTmdEUMoz"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-04-20T16:31:25.000Z",
            "id": "987368146137952258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa responsabilidade como empreendedor no turismo de aventura em Parque Nacional est\u00e1 em preservar estes ambientes visitados.\nPerceba a sensibilidade do local.#travel #lencoismaranhenses #ecoturismo... https://t.co/iKDCwnA7M1"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2018-04-20T16:07:54.000Z",
            "id": "987362231368212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza  https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "957073338655965185",
            "created_at": "2018-04-20T15:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "45538002",
                        "start": 0,
                        "username": "laura_ferreira"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "45538002",
                        "start": 146,
                        "username": "laura_ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "987359452788613120",
            "in_reply_to_user_id": "45538002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laura_ferreira 15\u00b0C na cidade do Rio,5\u00b0C em Salinas,distrito de Nova Friburgo e -3,4\u00b0C no Parque Nacional de Itatiaia come\u00e7ou o outono d verdade @laura_ferreira"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-20T15:45:35.000Z",
            "id": "987356614335361025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3, Minas Gerais: https://t.co/b2lGhu3gLn"
        },
        {
            "author_id": "164542038",
            "created_at": "2018-04-20T15:00:16.000Z",
            "id": "987345211041959941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pra mim 30 anos \ud83d\ude31 velho j\u00e1 haha em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/2Lq0ce8863"
        },
        {
            "author_id": "472207320",
            "created_at": "2018-04-20T14:54:24.000Z",
            "id": "987343732101074945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Numa carta d\u00b4el Rei D. Afonso V \u2013 \u201cnas Berlengas do mar pessoa alguma v\u00e1 ca\u00e7ar\u201d, o arquip\u00e9lago \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida do pa\u00eds, h\u00e1 mais de 30 anos Reserva Natural, e reconhecida pela UNESCO desde 2011.\"\n\ud83d\udcf7#Berlengas. 2017. #nature #naturelovers \nhttps://t.co/lboZkqSzKM \u2026 https://t.co/AVt91fXmNi"
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2018-04-20T14:46:00.000Z",
            "id": "987341618960322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Veja no link a seguir as melhores ofertas de hospedagem, com os melhores pre\u00e7os, no Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, munic\u00edpio perto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u27a1 https://t.co/nyy7z8YJc9 https://t.co/Y6nRkZKd9Q"
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2018-04-20T14:45:32.000Z",
            "id": "987341500597133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Veja no link a seguir as melhores ofertas de hospedagem, com os melhores pre\u00e7os, no Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, munic\u00edpio perto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u27a1 https://t.co/nyy7z8YJc9 https://t.co/zy3nhs7oO4"
        },
        {
            "author_id": "52703330",
            "created_at": "2018-04-20T14:45:05.000Z",
            "id": "987341388772605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV USP Informa n.\u00ba 66 - As atividades de campo dos alunos de #Esalq na Floresta Nacional de #Ipanema; uma viagem com muita adrenalina rumo ao #Atacama; a 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira de #Carreiras e um projeto social da... https://t.co/NltXj2qO71"
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2018-04-20T14:44:42.000Z",
            "id": "987341290617626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Veja no link a seguir as melhores ofertas de hospedagem, com os melhores pre\u00e7os, no Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, munic\u00edpio perto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u27a1 https://t.co/nyy7z8YJc9 https://t.co/MbtKWcXnV7"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2018-04-20T14:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "987340021857505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema - TV USP Informa n.\u00ba 66: https://t.co/AP2uEENpuE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2018-04-20T14:39:29.000Z",
            "id": "987339977695653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Linda foto de Gary Pescod, publicada na revista Sky at Night, edi\u00e7\u00e3o de Maio de 2018, mostrando o belo c\u00e9u sobre o Parque Nacional Northumberland. https://t.co/AGtmaDqLii"
        },
        {
            "author_id": "547196502",
            "created_at": "2018-04-20T14:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "987338969993154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vid... https://t.co/MLYN1zCRor via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "976458143344439298",
            "created_at": "2018-04-20T14:20:55.000Z",
            "id": "987335307136647169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/n5Wd779UOQ"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-04-20T13:49:37.000Z",
            "id": "987327430280007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo empolgado com o lan\u00e7amento dos festejos juninos de Petrolina este ano, na noite de ontem (19), no Parque Municipal Josepha Coelho,... https://t.co/kHTakVK54c"
        },
        {
            "author_id": "308598583",
            "created_at": "2018-04-20T13:43:49.000Z",
            "id": "987325969550716929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 o para\u00edso em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ObHy2fN5y1"
        },
        {
            "author_id": "82466943",
            "created_at": "2018-04-20T13:19:41.000Z",
            "id": "987319896513138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/UkCas3IYk7"
        },
        {
            "author_id": "114976732",
            "created_at": "2018-04-20T12:59:36.000Z",
            "id": "987314844058734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acontecendo neste momento, no Parque Municipal de Eventos, paralelo ao Festival Nacional do Camar\u00e3o, a Inst\u00e2ncia de Governan\u00e7a Encantos do Sul. Uma reuni\u00e3o com o trade, governos municipais dos 32 munic\u00edpios que... https://t.co/VCaHH2xrq5"
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2018-04-20T12:52:26.000Z",
            "id": "987313039211991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acontecendo neste momento, no Parque Municipal de Eventos, paralelo ao Festival Nacional do Camar\u00e3o, a Inst\u00e2ncia de Governan\u00e7a Encantos do Sul. Uma reuni\u00e3o com os assuntos, governos municipais dos 32 munic\u00edpios... https://t.co/YkQdIyk60i"
        },
        {
            "author_id": "880254445304631297",
            "created_at": "2018-04-20T12:42:30.000Z",
            "id": "987310541042483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja Mestre \u00c1lvaro pode perder 1/3 de sua \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/hUb1cHCC3Y https://t.co/C9HZe6Jc14"
        },
        {
            "author_id": "59859607",
            "created_at": "2018-04-20T12:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3021556996",
                        "start": 0,
                        "username": "VillaMarcovilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "987306346696642561",
            "in_reply_to_user_id": "3021556996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VillaMarcovilla avisa amigo Viga que o nome da Serra que fez temperatura negativa  \u00e9 Serra da Mantiqueira, da qual o Parque Nacional de Itatiaia faz parte, chamamos tamb\u00e9m a parte alta de Maci\u00e7o de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "951036943982366720",
            "created_at": "2018-04-20T12:16:09.000Z",
            "id": "987303905846595584",
            "in_reply_to_user_id": "951036943982366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos para o parque Municipal fazer bu\u00e9 se merdas"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2018-04-20T12:00:18.000Z",
            "id": "987299920897105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/vTvMxDyjJG"
        },
        {
            "author_id": "308598583",
            "created_at": "2018-04-20T11:25:26.000Z",
            "id": "987291142667538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os len\u00e7\u00f3is maranhenses ou \"morraria\" como os moradores locais o chamam, \u00e9 um dos lugares mais impressionantes que eu j\u00e1 fui. \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OrdIiznkak"
        },
        {
            "author_id": "956671660823863297",
            "created_at": "2018-04-20T10:39:37.000Z",
            "id": "987279614845374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/8Rlh0hjxi5"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2018-04-20T10:20:05.000Z",
            "id": "987274699037118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtir as paisagens no Parque Estadual Tr\u00eas Picos no Rio de Janeiro \u00e9 uma \u00f3tima pedida para quem adora estar sempre junto da Natureza.\n\nFoto e Curti\u00e7\u00e3o @poraicomisac - @parquetrespicos \nhttps://t.co/kuf41dGJd1\n\n#turismo #viagem #SouTuristaComPrazer #megaroteiro #megaroteiros https://t.co/KVDdRlgHsG"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2018-04-20T08:42:03.000Z",
            "id": "987250025708351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes de um parque nacional no Zimb\u00e1bue assistiram \u00e0 batalha incomum\nhttps://t.co/3Qo8OdQEbj"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-20T07:47:10.000Z",
            "id": "987236214825783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino em #florianopolis \u00e9 Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande. https://t.co/rbxY4M8oXA https://t.co/vjRh3irTHa"
        },
        {
            "author_id": "95420129",
            "created_at": "2018-04-20T03:32:42.000Z",
            "id": "987172177224052742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaysar cagou e andou pra not\u00edcia do Tiago ; A ONU Q VAI AJUDA-LO A TRAZER A M\u00c3E. Ele sabe q a m\u00e3e est\u00e1 em \u00e1rea protegida pelo Ditador."
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2018-04-20T02:56:25.000Z",
            "id": "987163046652121089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu tava no \u00f4nibus indo pra alter e bateu uma PUTA SAUDADE do parque nacional da Amaz\u00f4nia, \u00e9gua!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1131186590",
            "created_at": "2018-04-20T01:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "174837144",
                        "start": 0,
                        "username": "_Brambate"
                    }
                ]
            },
            "id": "987137132245454848",
            "in_reply_to_user_id": "174837144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Brambate Os pais deles est\u00e3o em uma \u00e1rea protegida pq apoiam o ditador, n\u00e3o correm nenhum perigo e muito menos querem sair https://t.co/3YpnrkkFL7"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-04-20T00:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2290284321",
                        "start": 16,
                        "username": "hotlainebling"
                    }
                ]
            },
            "id": "987127019799445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preto e branco\ud83d\ude0d\n@hotlainebling day.fotografias em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/r2TbSEenb3"
        },
        {
            "author_id": "857666232404901888",
            "created_at": "2018-04-20T00:19:31.000Z",
            "id": "987123560153042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XXIX \u2013 Expo Petr\u00f3polis \u2013 01 maio a 6 de maio\u2013 Parque Municipal de Petr\u00f3polis - Itaipava\n\nShows:\n\n01/05 \u2013   Banda Gospel \u2013Sarando a terra ferida   e   Michel Tel\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "406653120",
            "created_at": "2018-04-20T00:12:43.000Z",
            "id": "987121851741757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eyeinthesky @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tg66pIUOFj"
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2018-04-19T22:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "987102677220954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/8vC52JJVt7 Serra da Canastra - Parte alta do Parque Nacional - mar\u00e7o 2018"
        },
        {
            "author_id": "768616028",
            "created_at": "2018-04-19T22:51:47.000Z",
            "id": "987101481756131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de vistoria em alguns im\u00f3veis localizados no n\u00facleo pedra grande pertencente ao parque estadual da Cantareira . Deixamos aqui, ao por do sol, alguns momentos do nosso dia hoje..#imovelsocomcorretor... https://t.co/0i2mKWZNYp"
        },
        {
            "author_id": "828414194726866944",
            "created_at": "2018-04-19T22:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "157050891",
                        "start": 0,
                        "username": "mel4ncholy"
                    }
                ]
            },
            "id": "987098822999511040",
            "in_reply_to_user_id": "157050891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mel4ncholy @branutumor amiga ce nem vai acreditar parque municipal e palacio das artes"
        },
        {
            "author_id": "898829570526326784",
            "created_at": "2018-04-19T22:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "847090825221824512",
                        "start": 171,
                        "username": "DaniMoojeni"
                    }
                ]
            },
            "id": "987097866790457345",
            "in_reply_to_user_id": "898829570526326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Senhora do grupo Dessano e \u201csubgrupo\u201d social dos Tuyukas com seu casco de jabuti. \nReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, Bacia do Rio Negro, Amazonas. Por @DaniMoojeni"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-04-19T22:22:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "987094094777339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte alta do Parque Nacional da #SerradaCanastra em S\u00e3o Roque de Minas/ #MG \u00e9 nada menos que fant\u00e1stica! Cerrado exuberante, #cachoeiras majestosas e lindas #piscinasnaturais pra refrescar o calor dos dias de sol! O video completo est\u00e1 no nosso canal do youtube! https://t.co/0l6EAqCYAG"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-19T22:06:03.000Z",
            "id": "987089971369644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes expedi\u00e7\u00f5es Green Trekker\nMaci\u00e7o ocidental dos Picos da Europa -14 a 20 de Junho\nPiren\u00e9us - Parque nacional Aigues Tortes - 18 a 25 de Agosto\nTour du Mont Blanc - 1 a 8 de Setembro\nMaci\u00e7o central dos Picos... https://t.co/OPa4W8UkyJ"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-04-19T22:02:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9cff4b0885000"
            },
            "id": "987088983493693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Preto \u00e9 um daqueles lugares que a gente se apaixona f\u00e1cil! #Praias deliciosas nas margens do rio e #cachoeiras fant\u00e1sticas pelo caminho! A chuva atrapalhou nossa visita l\u00e1 mas voltaremos em breve!! https://t.co/KvLjpBfNtA"
        },
        {
            "author_id": "933800059006746624",
            "created_at": "2018-04-19T21:42:29.000Z",
            "id": "987084040804163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isabella tava aqui na minha cidade, la no parque nacional gravando e nem podia ir PRA QUE EU EXISTO? https://t.co/EAJNKC0nqy"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-04-19T21:40:04.000Z",
            "id": "987083432265244674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Das 16 \u00e0s 18:15 atravessamos o Chapad\u00e3o da Canastra (Parque Nacional Serra da Canastra) para celebrar com a Comunidade de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista...fizemos muitas paradas para contemplar a beleza das flores, dos campos e do por do sol. https://t.co/F5PqBPgmce"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-04-19T21:19:14.000Z",
            "id": "987078193059418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nocturna de punta Corveiro no arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/Z9SfNR8szp"
        },
        {
            "author_id": "3070369205",
            "created_at": "2018-04-19T20:59:41.000Z",
            "id": "987073272637476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do \u00cdndio, os alunos da EMEI Cidade de Naha tiveram um dia diferente na Aldeia de Paranapu\u00e3, localizada no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed.  O objetivo foi proporcionar um contato direto com os... https://t.co/15wGKsDNFK"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-04-19T20:58:02.000Z",
            "id": "987072855128014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rumbo ao peirao do arquip\u00e9lago de S\u00e1lvora na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #Riveira nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/INxSTg0kSL"
        },
        {
            "author_id": "4895110275",
            "created_at": "2018-04-19T20:50:06.000Z",
            "id": "987070859130089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sal\u00e3o Carioca do Livro vai ser na Biblioteca Parque Estadual. \ud83d\udcda #VemPraLer"
        },
        {
            "author_id": "511904351",
            "created_at": "2018-04-19T20:35:28.000Z",
            "id": "987067179110551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de Montanha do Parque Natural Municipal das Andorinhas (ATM Andorinhas)  dias 12 e 13 de maio. O projeto articula pr\u00e1ticas  de diversas modalidades de montanhismo (escalada esportiva, boulder, mountain... https://t.co/PgqVGvd68A"
        },
        {
            "author_id": "407407177",
            "created_at": "2018-04-19T20:31:19.000Z",
            "id": "987066133822844929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Maratona de Foz do Igua\u00e7u \u00e9 uma das mais belas do Brasil. Para quem n\u00e3o conhece a maratona tem largada diante do vertedouro da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu, atravessa o cento da cidade e termina nas Cataratas dentro do Parque Nacional... https://t.co/soFrgaJED3"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-04-19T20:20:06.000Z",
            "id": "987063310074851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de um local bonito e agrad\u00e1vel para atrair fam\u00edlias, o Parque Municipal Ambiental Anibal Khury \u00e9 uma conquista e tem servido de visita\u00e7\u00e3o para alunos da rede p\u00fablica \u2013 que podem inclusive aprender... https://t.co/wQpnRVLrL1"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2018-04-19T20:10:26.000Z",
            "id": "987060875247972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca foi o mais visitado em\u00a02017 https://t.co/p7GTGhjXOw https://t.co/tnE5l5gacY"
        },
        {
            "author_id": "128830075",
            "created_at": "2018-04-19T20:00:36.000Z",
            "id": "987058404119244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixando isso aqui, no tal dia do \u00cdndio https://t.co/i9cH761kAg"
        },
        {
            "author_id": "45919568",
            "created_at": "2018-04-19T19:56:17.000Z",
            "id": "987057317576368134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mostrar ao p\u00fablico a qualidade de cervejas artesanais encontradas no mercado, o 5\u00ba Brew Festival acontece nos dias 21 e 22 de abril, no interior de S\u00e3o Paulo, em Valinhos, no Parque Municipal Monsenhor... https://t.co/MDKYpIkeRh"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-19T19:53:11.000Z",
            "id": "987056535833665537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes expedi\u00e7\u00f5es Green Trekker\nMaci\u00e7o ocidental dos Picos da Europa -14 a 20 de Junho\nPiren\u00e9us - Parque nacional Aigues Tortes - 18 a 25 de Agosto\nTour du Mont Blanc - 1 a 8 de Setembro\nMaci\u00e7o central dos Picos da... https://t.co/y3Pia5qX44"
        },
        {
            "author_id": "41307094",
            "created_at": "2018-04-19T19:40:31.000Z",
            "id": "987053348447801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a cara queimada do Sol das alturas do Parque Nacional Aconc\u00e1gua, diretamente para as Bodegas Chandon em Mendoza! Argentina 2015! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #Multivibe #tbt #throwbackthursday #Mendoza #Chandon #Argentina #travel #traveling #TFLers #vacation #visiting #in\u2026 https://t.co/XWEpaTVYB0 https://t.co/OxASdfFLv5"
        },
        {
            "author_id": "57805051",
            "created_at": "2018-04-19T19:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "987045348874117123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa1 #tbt\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#VSCOCristao #Cristografia #ShotoniPhone em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/FHdGaCC6Ns"
        },
        {
            "author_id": "971740851314585601",
            "created_at": "2018-04-19T19:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3301120439",
                        "start": 10,
                        "username": "cinefilo_K"
                    }
                ]
            },
            "id": "987043437131288576",
            "in_reply_to_user_id": "956409499765657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@costawff @cinefilo_K Uma coisa \u00e9 terra ind\u00edgena e outra bem DIFERENTE \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1120024423",
            "created_at": "2018-04-19T18:16:09.000Z",
            "id": "987032116184494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL J\u00c1 \u00c9 UMA REALIDADE EM CANELINHA\nO prefeito Moacir Montibeler assinou nesta quinta-feira, 19 de abril, a ordem de servi\u00e7o da obra do gradil que ser\u00e1... https://t.co/arOudca9ig"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-04-19T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "322093607",
                        "start": 154,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "253034260",
                        "start": 167,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "908552457201913857",
                        "start": 175,
                        "username": "GovernoDoParana"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "73550153",
                        "start": 192,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "247310664",
                        "start": 209,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    }
                ]
            },
            "id": "987028057243308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O n\u00famero de visitantes nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o nacionais vem aumentando! \ud83d\udd1d\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33\nConhe\u00e7a os mais visitados do Brasil em 2017:  https://t.co/0t2roCEkRe \n\n@ParnaTijuca @ICMBio @governodoparana @CataratasBrasil @GovernoDoCeara https://t.co/JtzJCSPNrN"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-19T17:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "987024634376740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril: Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda , Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2026 https://t.co/gOJvSSyd4c"
        },
        {
            "author_id": "55689886",
            "created_at": "2018-04-19T17:25:09.000Z",
            "id": "987019282289713154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/eK6LpuDhV6"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-04-19T17:19:29.000Z",
            "id": "987017855404269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras, Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #maci\u00e7odasprateleiras #parquenacionaldoitatiaia #PNI https://t.co/JyO2WeYcTj"
        },
        {
            "author_id": "770051378404323330",
            "created_at": "2018-04-19T17:18:33.000Z",
            "id": "987017621391495171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abri pensando q era aqueles picol\u00e9s do parque Municipal, ai fui ver o nome do perfil https://t.co/JJLrRFX0QX"
        },
        {
            "author_id": "1354327231",
            "created_at": "2018-04-19T17:11:38.000Z",
            "id": "987015880625156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo te esperamos com m\u00fasica ao vivo, almo\u00e7o, piquenique, hamb\u00farguer, passeio de barco pelo Guaib\u00e3o e trilhas no Parque Estadual de Itapu\u00e3! Faz tua reserva no nosso site: https://t.co/tcYiNjOFQr\n#obutia https://t.co/Xt3kPbU70p"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2018-04-19T17:04:13.000Z",
            "id": "987014013870641153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARRAIAL DO CABO\n\nSegundo o laudo do \u00f3rg\u00e3o federal, empreendimento colocava em risco o meio ambiente em uma regi\u00e3o onde est\u00e3o a Reserva Extrativista e o Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/RVXdE66fG6"
        },
        {
            "author_id": "2854250565",
            "created_at": "2018-04-19T17:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "987013142910767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0c7lS7y97c via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2018-04-19T17:00:33.000Z",
            "id": "987013092512010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JBFM Parque Nacional do Itatiaia registra temperatura mais baixa do ano no Rio. Quer saber qual foi?? Veja em https://t.co/SDK3tL9Ta2 #Rio #frio #Inmet #Itatiaia https://t.co/SbBKBJcQix"
        },
        {
            "author_id": "981926629206261761",
            "created_at": "2018-04-19T17:00:15.000Z",
            "id": "987013016137814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0dConhe\u00e7a Belo Horizonte \ud83c\udf0d\nApresentamos PARQUE MUNICIPAL AM\u00c9RICO RENNE GIANNETTI.\n\u2800\nLocalizado na\u2026 https://t.co/T3ZWRlQudN"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2018-04-19T16:55:08.000Z",
            "id": "987011730403418113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o convite especial que a atriz Elizabeth Savala tem para voc\u00ea, colombense! \ud83e\udd17\nTeatro de Gra\u00e7a na Pra\u00e7a, \u00e9 neste domingo, 22 de abril, \u00e0s 19h30, no Parque Municipal da Uva. \n\nTraga sua fam\u00edlia, convide seus amigos e venha se divertir \ud83c\udfad https://t.co/2J0uJlq6Uv"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2018-04-19T16:07:35.000Z",
            "id": "986999762686656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/2dWjTr5Mb6 https://t.co/uwg4FsPHAm"
        },
        {
            "author_id": "338302636",
            "created_at": "2018-04-19T16:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "53235869",
                        "start": 0,
                        "username": "sennaty"
                    }
                ]
            },
            "id": "986998763070910464",
            "in_reply_to_user_id": "53235869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sennaty @Pcalazancio loquinhas e parque nacional! foi em raizama e vale da lua? s\u00e3o demais!"
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2018-04-19T15:47:18.000Z",
            "id": "986994658218860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita.\n#AndandoPorA\u00ed #CachoeiraBonita #ParqueNacionaldoCapara\u00f3 #MinasGerais #MG  @ Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "976458143344439298",
            "created_at": "2018-04-19T15:46:46.000Z",
            "id": "986994523686371329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/AJOaK1aOou"
        },
        {
            "author_id": "803219105016872960",
            "created_at": "2018-04-19T15:45:30.000Z",
            "id": "986994205871484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja quais parques nacionais est\u00e3o no Top 5 dos turistas #turismo #parques #destinos https://t.co/dB9emG3Imm"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2018-04-19T15:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "3335509756",
                        "start": 191,
                        "username": "funaioficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "986991611098918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piripkura conta a hist\u00f3ria dos \u00fanicos dois sobreviventes do povo ind\u00edgena Piripkura, moradores de uma \u00e1rea protegida no Mato Grosso. Para que a terra continue sob prote\u00e7\u00e3o, uma expedi\u00e7\u00e3o da @funaioficial vai ao local assegurar que os dois continuam vivos."
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2018-04-19T15:24:47.000Z",
            "id": "986988989109424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Vale Encantado \n#AndandoPorA\u00ed #CachoeiradoValeEncantado #ParqueNacionaldoCapara\u00f3 #MinasGerais #MG  @ Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "758094313905586180",
            "created_at": "2018-04-19T15:17:59.000Z",
            "id": "986987281620746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/o8Hw3dqcIM https://t.co/Tk03nGrtQg"
        },
        {
            "author_id": "877268256985370625",
            "created_at": "2018-04-19T15:17:59.000Z",
            "id": "986987280249192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/4FbBiBaOz5 https://t.co/okyP5tzPza"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-04-19T15:13:59.000Z",
            "id": "986986271443632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/sj7BgCulbM"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-04-19T15:07:21.000Z",
            "id": "986984602790178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira, 18, o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Matas do Sistema Gurja\u00fa, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, administrada pela CPRH, recebeu professora e alunos do Curso T\u00e9cnico em Meio Ambiente do IFPE, Campus Cabo de Santo Agostinho. \nConfira a mat\u00e9ria no site https://t.co/dKp2ZBpm6D https://t.co/GGdsSmEsLF"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2018-04-19T15:00:05.000Z",
            "id": "986982776862687237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/qTWuNdgXzC https://t.co/FX2eAdnjxF"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-04-19T14:34:00.000Z",
            "id": "986976211157921792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/RmgaL47bLo"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2018-04-19T14:09:58.000Z",
            "id": "986970164410376192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano -4.3\u00b0 | Mix Vale https://t.co/vI7PoCsGgS https://t.co/vI7PoCsGgS"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2018-04-19T14:02:59.000Z",
            "id": "986968405495500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: esta\u00e7\u00e3o ecologica ITAPETI https://t.co/dju5B3hVGB +5 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "403460709",
            "created_at": "2018-04-19T13:42:50.000Z",
            "id": "986963333201956865",
            "in_reply_to_user_id": "3687962663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baddestcrown voc\u00ea j\u00e1 foi na pampulha que \u00e9 pertinho dai pelo menos ne??? pra\u00e7a da liberdade??? mangabeiras??? parque municipal????"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2018-04-19T13:39:28.000Z",
            "id": "986962486640480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Parque Estadual da Cantareira https://t.co/dosOIRzwDB +1 geocode"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-04-19T13:38:13.000Z",
            "id": "986962172164141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registra temperatura mais baixa do ano https://t.co/oiXCqaQy1Q"
        },
        {
            "author_id": "111123176",
            "created_at": "2018-04-19T13:30:37.000Z",
            "id": "986960260731719680",
            "in_reply_to_user_id": "111123176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Atendendo a pedidos anteriores, Temer chegou a decretar que mineradores (especialmente a filha de Juc\u00e1, seu bra\u00e7o direito) pudessem explorar um parque nacional protegido por lei. Os interesses ao qual este governo ileg\u00edtimo obedece est\u00e3o claros e precisam ser combatidos!"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2018-04-19T13:30:05.000Z",
            "id": "986960124223868929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: esta\u00e7\u00e3o ecologica mogi-gua\u00e7u https://t.co/phkJjkD0ZP +4 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2018-04-19T13:16:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "986956740502712321",
            "in_reply_to_user_id": "55307913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele disse que deve haver uma discuss\u00e3o com as prefeituras e o Minist\u00e9rio P\u00fablico em busca de uma solu\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que esses 800 consumidores irregulares est\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fato que impede a regulariza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2018-04-19T12:32:45.000Z",
            "id": "986945697021906949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: esta\u00e7\u00e3o ecologica bananal https://t.co/M5Kq9ptGGr +3 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-04-19T12:25:07.000Z",
            "id": "986943775045021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#visitriodejaneirostate #pedradoosso #pedrabranca\u2026 https://t.co/6SRwJ5RKy9"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-04-19T12:21:31.000Z",
            "id": "986942869708722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa  de Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade  de conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/XHjCACRGzF"
        },
        {
            "author_id": "404107290",
            "created_at": "2018-04-19T11:33:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f74b27d8374836c6"
            },
            "id": "986930676619513859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ficar perto do parque municipal deve see tri"
        },
        {
            "author_id": "4855663563",
            "created_at": "2018-04-19T11:31:01.000Z",
            "id": "986930162431340545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhei r\u00e1pido e achei que era o parque municipal https://t.co/0fgkNDb7pl"
        },
        {
            "author_id": "134568753",
            "created_at": "2018-04-19T11:21:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00a50aa95099b127"
            },
            "id": "986927709740822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vot\u00e1 #Talampaya #MaravillaNacional\n\nhttps://t.co/tRAtg6sZqQ https://t.co/tvpK1m2gpI"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2018-04-19T11:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "106837463",
                        "start": 22,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "986924255727312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to PORTUGAL on @Pinterest: waterfalls @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/xFBujKUKXm"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-19T11:01:39.000Z",
            "id": "986922770918465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "729818885273325568",
            "created_at": "2018-04-19T10:58:55.000Z",
            "id": "986922085208424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia teve \u00e1gua congelando e geada"
        },
        {
            "author_id": "36994720",
            "created_at": "2018-04-19T10:15:36.000Z",
            "id": "986911183687925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day 3: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros... uma trilha de 9km (um pouco mais) com um final\u2026 https://t.co/REsjUEQRRP"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-19T10:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "986908711787655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril: Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda , Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2026 https://t.co/z4PZa3OhW7"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-04-19T09:53:48.000Z",
            "id": "986905695206498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfil litoral da #IlladeCortegada #Cortegada en Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #illasAtl\u00e1nticas de #Galicia Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/St18ifZ05q"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2018-04-19T09:39:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "986902214173167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo produz Atlas Geogr\u00e1fico do Parque Estadual do Mirador \u2013 Maranh\u00e3o-https://t.co/wl8WStE8NE"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-19T06:41:17.000Z",
            "id": "986857246503133185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, l\u00e1 em #florianopolis? https://t.co/Mr6s47wXJp"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-19T05:50:51.000Z",
            "id": "986844555986206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/SUdPvLPIRi"
        },
        {
            "author_id": "53235869",
            "created_at": "2018-04-19T03:36:00.000Z",
            "id": "986810621294534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essas duas \u00faltimas s\u00e3o na cachu cariocas, \u00e9 mttttt fundo esse lugar q to tirando foto e a queda \u00e9 MUITO ALTA \u00e9 ENORME se vcs forem em s\u00e3o jorge n\u00e3o deixem de ir, fica no parque nacional (de gra\u00e7a) e \u00e9 10km ida e volta (mas vale a pena) https://t.co/US6nG8vY6q"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-04-19T02:58:29.000Z",
            "id": "986801178792120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto JR: combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 entre os destaques https://t.co/gwM8amjlvP https://t.co/Pl70wYGEn4"
        },
        {
            "author_id": "175038713",
            "created_at": "2018-04-19T02:58:22.000Z",
            "id": "986801149981405184",
            "in_reply_to_user_id": "175038713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00cdndios deixam X toneladas de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\". Na reportagem, fala-se que \u00edndios sa\u00edram da \u00e1rea para voltar para suas aldeias para comemorar o dia do \u00edndio (19/04) = \u00edndios sujos abandonam local para comemorar em suas aldeias\" &lt;- est\u00e1 tudo errado e superficial"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-19T02:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "4442088875",
                        "start": 66,
                        "username": "tiffpenguin"
                    }
                ]
            },
            "id": "986794047531515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um lugarzinho escondido no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1! \n\nFoto: @tiffpenguin https://t.co/0WEQmdIWLF"
        },
        {
            "author_id": "355175421",
            "created_at": "2018-04-19T01:45:19.000Z",
            "id": "986782765776560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que tem que acontecer eh a gente construir uma m\u00e1quina do tempo, voltar no dia 25 de mar\u00e7o de 1908 no parque municipal e falar: galera desiste"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-04-19T01:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "106837463",
                        "start": 28,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "986781267999027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Rio de Janeiro on @Pinterest: Parque Nacional de Itatiaia (RJ). Cachoeira V\u00e9u da Noiva.  #eaiferias https://t.co/dFdiGJkoq6"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-04-19T01:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "106837463",
                        "start": 29,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "986779998508978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Brasil / Brazil on @Pinterest: O C\u00e2nion Itaimbezinho fica dentro do Parque Nacional Aparados da Serra, localizado entre Praia Grande ( SC ) e Cambar\u00e1 do Sul ( RS ). . S\u00e3o\u2026 https://t.co/D00oDzRuQj"
        },
        {
            "author_id": "3037031476",
            "created_at": "2018-04-19T01:14:31.000Z",
            "id": "986775013679386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namoral demite todo mundo e come\u00e7a tudo denovo l\u00e1 no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2018-04-19T01:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "253034260",
                        "start": 199,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "322093607",
                        "start": 207,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "2596956770",
                        "start": 220,
                        "username": "cristoredentor"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "35001292",
                        "start": 262,
                        "username": "riodejaneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "986773889102512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @MTurismo: Sabe qual foi o Parque Nacional mais visitado em 2017? O #ParqueNacionaldaTijuca! \nSaiba sobre a ascens\u00e3o de visitantes nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileiras: https://t.co/iNUAUqceEI @ICMBio @ParnaTijuca @cristoredentor https://t.co/2xuJnaRKdT \n @riodejaneiro #Rio"
        },
        {
            "author_id": "713763496903720961",
            "created_at": "2018-04-19T01:00:56.000Z",
            "id": "986771594705014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22hrs \nmariana no meio do parque nacional da chapada dos veadeiros\n\nbebendo?\ntransando?\ndormindo?\n\nn\u00e3o, baixando o wattpad pra denunciar a fodida q plagiou time advers\u00e1rio grr"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-19T01:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2522078159",
                        "start": 63,
                        "username": "RDeboodt"
                    }
                ]
            },
            "id": "986771408159207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caverna incr\u00edvel no Parque nacional de Ke Bang, Vietn\u00e3\ud83d\ude31\n\nFoto: @rdeboodt https://t.co/L12Czd0vsB"
        },
        {
            "author_id": "330512444",
            "created_at": "2018-04-19T00:59:09.000Z",
            "id": "986771145838833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades, Florida https://t.co/bU7zjag4Oc"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-04-19T00:33:34.000Z",
            "id": "986764709935419399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo sempre\ud83d\ude18\ud83d\ude0d em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/4Asg0l4epO"
        },
        {
            "author_id": "124258056",
            "created_at": "2018-04-19T00:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "986761187739209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passos 1/3\n#film #analog #35mm em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/IGPMcFc0OD"
        },
        {
            "author_id": "1694726077",
            "created_at": "2018-04-18T23:47:21.000Z",
            "id": "986753076546736129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode jogar mais goleirinha no melhor lugar pra se jogar no parque municipal, onde sempre a galera jogou, gramado bom, n\u00e3o incomoda ningu\u00e9m, simplesmente avacalharam com a gurizada"
        },
        {
            "author_id": "349410890",
            "created_at": "2018-04-18T23:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "165783199",
                        "start": 0,
                        "username": "DisonLisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "986752388081029121",
            "in_reply_to_user_id": "165783199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@disonlisboa O Parque Natural Municipal Jos\u00e9 Mulato, localizado no munic\u00edpio de Arez, \u00e9 uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o Agreste e apresenta diversas esp\u00e9cies da fauna e da flora,... https://t.co/hM8HiA80yo"
        },
        {
            "author_id": "217632892",
            "created_at": "2018-04-18T23:31:25.000Z",
            "id": "986749069358960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE MONTE CASTELO INFORMA : Os alunos do 5\u00ba ano A e B, da Escola Municipal Prof\u00aa Casimira Nascimento da Silva acompanhados pelas Professoras Andrusca e Daiane realizaram uma visita no Parque Estadual... https://t.co/3U7TWqIho7"
        },
        {
            "author_id": "1142987370",
            "created_at": "2018-04-18T22:57:49.000Z",
            "id": "986740613633593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Queulat - Chile. Acima das montanhas h\u00e1 uma enorme massa glacial, o derretimento\u2026 https://t.co/BACIDl9rUj"
        },
        {
            "author_id": "713763496903720961",
            "created_at": "2018-04-18T22:46:10.000Z",
            "id": "986737679562833926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria transar por\u00e9m sozinha no meio do parque nacional da chapada dos veadeiros\n\nto t\u00e3o titi"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-04-18T22:40:00.000Z",
            "id": "986736128878407681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e os Organokits ofereceram uma oficina de compostagem dom\u00e9stica, reutilizando materiais e descarte adequado de alimentos para a ASSED, no dia Dia da Conserva\u00e7\u00e3o do Solo &gt; https://t.co/VOPMCPiqEf https://t.co/mnyneEadp5"
        },
        {
            "author_id": "719323927",
            "created_at": "2018-04-18T22:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "986732961981698049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19\n\n#Cataratas \ud83d\ude0d \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/oZF1kwszt7"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-18T22:15:20.000Z",
            "id": "986729921635651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asa de Hermes, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/fyJU6UIeiE"
        },
        {
            "author_id": "898829570526326784",
            "created_at": "2018-04-18T22:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "16873631",
                        "start": 268,
                        "username": "DanielaAF"
                    }
                ]
            },
            "id": "986729760138125314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado \u00e9 um dos mais importantes biomas brasileiros e o que vem sendo destru\u00eddo de maneira mais alarmante. O lobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus) \u00e9 a esp\u00e9cie-s\u00edmbolo do cerrado e tribos como os Ofai\u00e9s t\u00eam mitos e lendas sobre ele.\n\nParque Nacional das Emas. Foto por @DanielaAF https://t.co/HwM7XNqWpf"
        },
        {
            "author_id": "140947044",
            "created_at": "2018-04-18T22:10:17.000Z",
            "id": "986728650098790401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontrei as fotinhas que eu fiz no parque municipal de bh e to muito apaixonada https://t.co/B3DPSO9tIl"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-04-18T22:00:44.000Z",
            "id": "986726246661812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 o #LagoVerde, uma das v\u00e1rias lagoas do Parque Nacional #Huerquehue, no sul do Chile  \ud83d\udcf8 childofthericefield (Instagram) https://t.co/MZkTvf1eIF https://t.co/A2QcHxnhFE"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2018-04-18T21:56:00.000Z",
            "id": "986725055466897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Botsuana \u00e9 a primeira parada no tour de 20 dias pela \u00c1frica, de caminh\u00e3o. L\u00e1, visitamos o Deserto do Kalahari, o Delta do Okavango e o Parque Nacional do Chobe \u2014 as tr\u00eas grandes belezas naturais do pa\u00eds. Mais em https://t.co/jNmTIsbus6. #viagemestadao https://t.co/iO6CoHp53i"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-18T21:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "986723963647746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril: Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda , Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2026 https://t.co/TKMaj654Tr"
        },
        {
            "author_id": "754834869943959552",
            "created_at": "2018-04-18T21:48:24.000Z",
            "id": "986723141534744578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de prova a gnt sai mais cedo e vai pro Parque Municipal ficar brizando olhando as \u00e1rvores e brincando que nem crian\u00e7as no playground"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-04-18T21:46:38.000Z",
            "id": "986722701002924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos \nRegistrar e agradecer a organiza\u00e7\u00e3o do FESTIVAL DO JAP\u00c3O, uma das mais importantes festas do munic\u00edpio que pelo uso do Parque Municipal estar\u00e1 realizando a contrapartida de R$ 4.000,00 em materiais... https://t.co/147Enqd2k3"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2018-04-18T20:55:05.000Z",
            "id": "986709727089487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no Lago Argentino - Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate - Argentina.\nFoto @desbravandoasamericas \n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m tem um p\u00f4r do sol inesquec\u00edvel?\nManda pra gente!\nUse #megaroteiros na sua foto. https://t.co/Ida7XCIkqC"
        },
        {
            "author_id": "326127792",
            "created_at": "2018-04-18T20:53:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88359,
                        -16.7533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "986709220228845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rumoaos100kg em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/lJoHjMu6fY"
        },
        {
            "author_id": "760316941",
            "created_at": "2018-04-18T20:51:38.000Z",
            "id": "986708859036274689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "este no parque municipal https://t.co/NW0ztqN9Jp"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-04-18T20:49:46.000Z",
            "id": "986708386963214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ainda em comemora\u00e7\u00e3o aos 35 anos do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, vamos nos agraciar com esse belo video produzido por Eco360\u00ba e apoio de VIVA Baleias, Golfinhos e cia, sobre o Ponto Fixo, uma das... https://t.co/TscHvCp5lV"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2018-04-18T20:03:12.000Z",
            "id": "986696668111306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de compra por R$ 47 milh\u00f5es veio de Bras\u00edlia em ano eleitoral. Entidades ambientais temem risco \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica com implanta\u00e7\u00e3o de projeto de assentamento.\n [Clique e saiba mais] https://t.co/Jsx2Y9QOCJ"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-04-18T19:55:19.000Z",
            "id": "986694684830466049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adalto de Freitas prop\u00f5e debater per\u00edmetro do Parque Estadual da Serra Azul - Primeira Hora   not\u00edcias em Pol\u00edtica https://t.co/zIbUalVemz"
        },
        {
            "author_id": "2901849000",
            "created_at": "2018-04-18T19:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "270042264",
                        "start": 0,
                        "username": "luizadornas"
                    }
                ]
            },
            "id": "986692209629192193",
            "in_reply_to_user_id": "270042264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizadornas Na Coritiba em frente ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "510137656",
            "created_at": "2018-04-18T18:37:12.000Z",
            "id": "986675027075416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto \u00c7arakura est\u00e1 agora em reuni\u00e3o do Conselho do Parque Natural Municipal da Lagoa do Peri  (em processo de mudan\u00e7a da categoria para Monumento Natural), com PL no forno. Participamos da constru\u00e7\u00e3o do... https://t.co/t1AMsfj3pm"
        },
        {
            "author_id": "1644222960",
            "created_at": "2018-04-18T18:31:55.000Z",
            "id": "986673697078509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita dos alunos e professores da Unidade Escolar Jos\u00e9 Rufino de Sousa da localidade Angico Torto, S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed ao Parque Nacional Serra Da Capivara e Museu do Homem Americano hoje dia 18 de Abril de 2018. \u00d3timo passeio!"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2018-04-18T18:23:40.000Z",
            "id": "986671619899670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFESA CIVIL DE CORDEIRO, RJ, PARTICIPA DE ENCONTRO DE GESTORES.\n\nProfissionais participam de encontro na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis.\n\nLEIA MAIS EM:... https://t.co/lsKS783gIq"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2018-04-18T18:01:04.000Z",
            "id": "986665931484073986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gastronomia t\u00edpica e atra\u00e7\u00f5es musicais nacionais s\u00e3o os principais atrativos do Festival Nacional do Camar\u00e3o. Realizado no Parque Municipal de Eventos de Imbituba, a festa acontece de 19 a 22 de abril e promete movimentar a comunidade e o com\u00e9rcio local. https://t.co/LFkQwtrpAQ https://t.co/OqhBYCpuyx"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2018-04-18T17:34:28.000Z",
            "id": "986659240461897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca foi o mais visitado em 2017 https://t.co/4dS8OvupNN #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "2522289782",
            "created_at": "2018-04-18T17:04:18.000Z",
            "id": "986651645516877825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum das Mulheres Pescadoras e Marisqueiras da Reserva Extrativista Marinha Ba\u00eda do Iguape, reivindicado e constru\u00eddo pelas mesmas, brocando tudo e n\u00e3o tem pra ningu\u00e9m no Rec\u00f4ncavo baiano! E isso \u00e9 apenas o come\u00e7o!... https://t.co/cCEnmTetrL"
        },
        {
            "author_id": "50620886",
            "created_at": "2018-04-18T16:47:12.000Z",
            "id": "986647342064570371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo hoje o dia Internacional dos museus e s\u00edtios, os jovens do Centro de Atividades Ocupacionais da Casa dos Marcos,  aproveitaram este sol magnifico e foram at\u00e9 ao Parque Municipal.\n\n#somosrarosnoquefazemos"
        },
        {
            "author_id": "944570608381317122",
            "created_at": "2018-04-18T16:40:07.000Z",
            "id": "986645560512974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar o nosso primeiro Guest Blog post, sobre o Parque Nacional Paklenica. Tenho certeza que voc\u00ea vai querer fazer as malas assim que terminar de ler ;)  https://t.co/6iYx5CcYsd https://t.co/i5kQLmmp2z"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-04-18T16:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2290284321",
                        "start": 14,
                        "username": "hotlainebling"
                    }
                ]
            },
            "id": "986644959309844481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina meiga\ud83d\ude04\n@hotlainebling day.fotografias em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/P3nW0QklQy"
        },
        {
            "author_id": "81214238",
            "created_at": "2018-04-18T16:33:38.000Z",
            "id": "986643929834643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Aberto 016 - Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/GtVoavep2E #AcervoR\u00e1dioOnline"
        },
        {
            "author_id": "419925415",
            "created_at": "2018-04-18T15:53:32.000Z",
            "id": "986633837517180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Ecoturismo R\u00e1dio BSide: Conhe\u00e7a a parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia.\n\nSituado\u2026 https://t.co/75WBv2AQbN"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-18T15:46:17.000Z",
            "id": "986632013653291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\u26f0 Com o objetivo de promover sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental, o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e os Organokits ofereceram uma oficina de compostagem dom\u00e9stica, reutilizando materiais e descarte adequado de alimentos para a ASSED, no dia Dia da Conserva\u00e7\u00e3o do Solo #AmbienteRJ https://t.co/8Njma9mUMS"
        },
        {
            "author_id": "501800584",
            "created_at": "2018-04-18T15:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "986630111150723074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Ca\u00e7ada Parque Nacional Guaricana | Pesquisa Mam\u00edferos 2016: https://t.co/n6qMbRPNb8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2018-04-18T14:30:19.000Z",
            "id": "986612895906783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca foi o mais visitado em 2017 https://t.co/jvc0bbQ6bT https://t.co/MyIC7mkwAa"
        },
        {
            "author_id": "956968951925428224",
            "created_at": "2018-04-18T14:28:32.000Z",
            "id": "986612446503817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCachoeira das Orqu\u00eddeas localizada no Parque Estadual\u00a0Serra Ricardo\u2026 https://t.co/54pFuRZfDJ"
        },
        {
            "author_id": "122533022",
            "created_at": "2018-04-18T14:12:34.000Z",
            "id": "986608428486418434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "A mar\u00e9 de lixo pl\u00e1stico j\u00e1 chegou ao Parque Nacional de Abrolhos (BA) e ao Parque Nacional de Fernando de Noronha (PE), onde pesquisadores coletaram res\u00edduos de 20 pa\u00edses diferentes, como sacolas, garrafas e seringas. Saiba mais: https://t.co/CCiWKqimOS. \n\n\ud83d\udcf7Infogr\u00e1fico: UOL https://t.co/ObQ30ydQG1"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2018-04-18T14:11:09.000Z",
            "id": "986608072905895941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza levantamento das \u00e1reas atingidas por queimadas no Parque Estadual do\u00a0Mirador https://t.co/PCh6Z8uiCP https://t.co/e30IQJJLuc"
        },
        {
            "author_id": "180947668",
            "created_at": "2018-04-18T13:51:07.000Z",
            "id": "986603031235088386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem lugar melhor pra se estar num dia lindo desse???? Fazer uma caminhada e depois sentar num banco e apreciar essa lindeza?!!!???!! \u2014 se sentindo agradecida em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/YgOMQtgcbx"
        },
        {
            "author_id": "979812531261857792",
            "created_at": "2018-04-18T13:50:59.000Z",
            "id": "986602998477541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia GM em patrulhamento nos parques e pra\u00e7as da zona sul de Porto Alegre. Parque Municipal Gabriel Knijnik.... https://t.co/XPsnSetAKS"
        },
        {
            "author_id": "331813929",
            "created_at": "2018-04-18T13:33:03.000Z",
            "id": "986598483430903810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botafogo - Pinheiro Guimar\u00e3es - Pronto para morar!! Um empreendimento com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas... https://t.co/OtpfONZLGp"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-04-18T13:30:00.000Z",
            "id": "986597718817681409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo produz Atlas Geogr\u00e1fico do Parque Estadual do Mirador https://t.co/peXY2FQB5w #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/cara109o1v"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-18T12:54:40.000Z",
            "id": "986588827132276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2640RAPEL AQUEDUTO DE REALENGO - 28/04\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2642*\n.\n.\nRapel indicado para iniciantes, no Aqueduto de Realengo localizado no Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo Piraquara. .\n.\n- Direito a duas descidas *\ud83d\udcb0O pacote... https://t.co/VN8RasAC5a"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-18T12:50:51.000Z",
            "id": "986587863641935873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASTELO DO A\u00c7\u00da + PORTAIS DE H\u00c9RCULES - 23 e 24/06 \n\nMontanhaaaa... Venha conhecer uma das mais belas montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com o Botas Na Trilha, o morro do A\u00e7u juntamente com o Castelo... https://t.co/7UafkjJmRh"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2018-04-18T12:46:06.000Z",
            "id": "986586670672859138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato (CE): Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o realiza a II Expedi\u00e7\u00e3o Cientifica https://t.co/0Z7foLo0xv #blogcariri https://t.co/uClom1wFoQ"
        },
        {
            "author_id": "36994720",
            "created_at": "2018-04-18T12:40:18.000Z",
            "id": "986585211419987968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/BCKdYo9zhI"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2018-04-18T12:36:47.000Z",
            "id": "986584322617552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio Monumento Natural: https://t.co/TaXyPIbFmW"
        },
        {
            "author_id": "52407482",
            "created_at": "2018-04-18T12:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.88697033,
                        -49.33018048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "986584012641767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno! Um show parte! em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/1YJfA6Fp7q"
        },
        {
            "author_id": "72903079",
            "created_at": "2018-04-18T12:22:52.000Z",
            "id": "986580824270295042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha...#tudodebom em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/IRccRTjMFG"
        },
        {
            "author_id": "912005492146352128",
            "created_at": "2018-04-18T12:02:38.000Z",
            "id": "986575732460711939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo tanto vir andar no parque municipal durante o dia\ntem uns lugares aqui que s\u00e3o basicamente meu ref\u00fagio quando eu preciso pensar melhor ou N\u00c3O pensar e s\u00f3 aproveitar o instante"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-04-18T11:14:22.000Z",
            "id": "986563584623816705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer na Serra Fina Fotografado pr\u00f3ximo da portaria da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #serrafina #parquenacionaldoitatiaia #NaturePhotography https://t.co/gPBXD4nqQf"
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2018-04-18T10:44:47.000Z",
            "id": "986556139671257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto ocorre no dia 25 de abril, \u00e0s 20h, no Parque Municipal de Eventos Aldi Jo\u00e3o Bisleri, em Anta Gorda. https://t.co/gGaLHGKat3"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2018-04-18T10:37:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "986554351639379968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PraCegoVer : Fique contente em\u00a0agir. Deixe a fala para os outros. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/tF4mvN2ypC"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-18T10:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "986553534324838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril: Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda , Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2026 https://t.co/WA7sfFiEtw"
        },
        {
            "author_id": "3305525638",
            "created_at": "2018-04-18T10:26:54.000Z",
            "id": "986551638977601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do INMET no Parque Nacional do Itatiaia (PNI) com quase 4\u00b0C abaixo de zero esta madrugada! \ud83c\udfd4\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/uZ6wzs4EbG"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2018-04-18T10:07:59.000Z",
            "id": "986546876274106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico do Papagaio \u00e9 um dos atrativos mais cobi\u00e7ados pelos trilheiros em #Aiuruoca, MG. N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil entender o porqu\u00ea!\n\nEle \u00e9 o principal atrativo do Parque Estadual da Serra do Papagaio. S\u00e3o cerca de 2.100... https://t.co/qhZhllc0iU"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-04-18T09:38:11.000Z",
            "id": "986539379714801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual lapa grande  Montes Claros MG https://t.co/qkAmVqHMu7 https://t.co/zwEak2uDIM"
        },
        {
            "author_id": "400146067",
            "created_at": "2018-04-18T09:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "986537222915706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul/ES\nDestaque para o mirante do lagarto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/8E3HbjHXKW"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2018-04-18T07:12:46.000Z",
            "id": "986502781921054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "World Disco Soup Day 218: o evento internacional de combate ao desperd\u00edcio alimentar (publicado a 16/04/2018)\n\nA Porta do Mezio, uma das cinco portas de entrada no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, vai... https://t.co/gPwkTcoJUW"
        },
        {
            "author_id": "3012947585",
            "created_at": "2018-04-18T04:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "452208889",
                        "start": 24,
                        "username": "gunnarflinchum"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "986465930497744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "crian\u00e7as \ud83d\ude02\ud83d\udc4a\ud83c\udffc sdds desse @gunnarflinchum \ud83c\udf31\ud83d\udca6 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/n8gGD3p8yQ"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2018-04-18T03:22:02.000Z",
            "id": "986444716249174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e porque o mais maravilhoso \u00e9 o Parque Nacional, descubra https://t.co/2vKdab6qyp"
        },
        {
            "author_id": "986014424317259776",
            "created_at": "2018-04-18T03:00:22.000Z",
            "id": "986439264350232577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil acreditar, mas entre o lixo encontrado no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\u2026 https://t.co/qoHNHg10us"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-04-18T01:53:57.000Z",
            "id": "986422552196239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u desenvolve trabalha educativo e preventivo para mediar conflitos com pecuaristas do entorno que t\u00eam gado atacado por on\u00e7as. https://t.co/kovJbx9C5z"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-04-18T00:07:37.000Z",
            "id": "986395790166896643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto: pernambucanos conhecem #Pernambuco j\u00e1 tem data certa para a nova trip 4x4 no Parque Nacional Vale  Catimbau. https://t.co/f11qyz8LsK"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-17T23:36:14.000Z",
            "id": "986387891185160198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\udc80\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\ud83d\udd7a\ud83c\udffeBarueri Rock Fest leva p\u00fablico hist\u00f3rico ao Parque Municipal. O festival reuniu mais de 10 mil pessoas no \u00faltimo s\u00e1bado (dia 14), no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Foi o maior p\u00fablico j\u00e1 registrado no local. \nSaiba mais \ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/48QFtiGqza https://t.co/FxJS4aLDgA"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2018-04-17T23:30:16.000Z",
            "id": "986386390278721537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca foi o mais visitado em 2017 https://t.co/jvc0bbQ6bT"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-17T23:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "406890420",
                        "start": 77,
                        "username": "oldkyrenian"
                    }
                ]
            },
            "id": "986386378752749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio no Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia?\n\nFoto: @oldkyrenian https://t.co/wEnExAczTr"
        },
        {
            "author_id": "66414696",
            "created_at": "2018-04-17T23:14:08.000Z",
            "id": "986382331635257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Creche Padre Adalberto visitaram hoje o Parque Natural Municipal de Saudade e o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental de Barra Mansa. \n\nNa companhia de pais, diretores e outros profissionais da Creche os... https://t.co/whOlxu7w5Q"
        },
        {
            "author_id": "66414696",
            "created_at": "2018-04-17T23:06:41.000Z",
            "id": "986380457834000386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Creche Padre Adalberto visitaram hoje o Parque Natural Municipal de Saudade e o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental de Barra Mansa. \n\nNa companhia de pais, diretores e outros profissionais da Creche os... https://t.co/8Wlu2IRsvP"
        },
        {
            "author_id": "185831681",
            "created_at": "2018-04-17T22:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "986364885004152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/Fuoqjbo9mx"
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2018-04-17T21:37:36.000Z",
            "id": "986358037056311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Veja a seguir as melhores ofertas de hospedagem com os melhores pre\u00e7os nos munic\u00edpios que circundam o Parque Nacional do Capara\u00f3, aonde fica o bel\u00edssimo Vale Encantado (confira as belas imagens abaixo... https://t.co/r06SYWvPjX"
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2018-04-17T21:36:49.000Z",
            "id": "986357840179793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Veja a seguir as melhores ofertas de hospedagem com os melhores pre\u00e7os nos munic\u00edpios que circundam o Parque Nacional do Capara\u00f3, aonde fica o bel\u00edssimo Vale Encantado (confira as belas imagens abaixo dos... https://t.co/ifbgNXE3Ts"
        },
        {
            "author_id": "92987914",
            "created_at": "2018-04-17T21:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "87299256",
                        "start": 158,
                        "username": "VisitGuatemala"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "218948414",
                        "start": 174,
                        "username": "RelaisChateaux"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1551561908",
                        "start": 190,
                        "username": "CasaPalopo"
                    }
                ]
            },
            "id": "986356803104624646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando visitar a #Guatemala, hospede-se no charmoso Relais &amp; Chateaux, na regi\u00e3o do Lago Atitl\u00e1n, e explore as ru\u00ednas do Parque Nacional Tikal. #QBviagem @visitguatemala @relaischateaux @casapalopo https://t.co/RGbUHL9gyP"
        },
        {
            "author_id": "2613863285",
            "created_at": "2018-04-17T21:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "986353702456803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vez as coisa n\u00e3o  . completas  .  foto completa no #feed em Parque Municipal https://t.co/COzaXzbIqM"
        },
        {
            "author_id": "199658149",
            "created_at": "2018-04-17T21:06:10.000Z",
            "id": "986350128222162946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RODOANEL MARIO COVAS E A RESPONSABILIDADE AMBIENTAL\n \nLocalizado entre os munic\u00edpios de S\u00e3o Bernardo e Santo Andr\u00e9, o Parque Estadual \u00c1guas da Billings foi criado como parte da  compensa\u00e7\u00e3o ambiental pela constru\u00e7\u00e3o do Rodoanel Sul.\n#DERSA #RODOANELSUL #SP #MEIOAMBIENTE \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udee3\ufe0f https://t.co/IjZUPeDZV6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-04-17T21:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "35001292",
                        "start": 206,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "62606094",
                        "start": 220,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "253034260",
                        "start": 227,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "322093607",
                        "start": 235,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "2596956770",
                        "start": 248,
                        "username": "cristoredentor"
                    }
                ]
            },
            "id": "986349079490908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sabe qual foi o Parque Nacional mais visitado em 2017? \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udd1d\n\nO Parque Nacional da Tijuca! \n\nSaiba sobre a ascens\u00e3o do n\u00famero de visitantes nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileiras: https://t.co/0t2roCmJZG \n\n@riodejaneiro @GovRJ @ICMBio @ParnaTijuca @cristoredentor https://t.co/MsjlwDaVJM"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-17T20:57:59.000Z",
            "id": "986348067774435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil... https://t.co/KZGhnxYO8Z"
        },
        {
            "author_id": "2259156895",
            "created_at": "2018-04-17T20:56:44.000Z",
            "id": "986347754673836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil visitantes anuais,... https://t.co/tpcGXT45IK"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2018-04-17T20:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "184762182",
                        "start": 200,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "986346510253219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "A Subunidade do Comando de Fronteira Rio Negro / 5\u00ba BIS, est\u00e1 no combate aos il\u00edcitos transfronteiri\u00e7os e ambientais no Parque Nacional do Pico da Neblina. A tropa conta com apoio de guias Yanomamis. @exercitooficial e ind\u00edgenas juntos nas a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do #MeioAmbiente. https://t.co/L0YeypYtMU"
        },
        {
            "author_id": "15953376",
            "created_at": "2018-04-17T20:21:05.000Z",
            "id": "986338783128846338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIKE - FAZENDA IPANEMA\n\n https://t.co/Hsx50tFnz8"
        },
        {
            "author_id": "825759162",
            "created_at": "2018-04-17T19:46:04.000Z",
            "id": "986329968673206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem ali \ud83c\udf43\ud83c\udf0e em Parque Estadual Do Lajeado https://t.co/1g8q1KlKR9"
        },
        {
            "author_id": "2978591201",
            "created_at": "2018-04-17T19:45:06.000Z",
            "id": "986329725609086977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9rtice Patagonia \ud83c\udfe8\n\ud83d\uddfa\ufe0f Parque Nacional Torres de Paine\n\u260e\ufe0f 56 2 241 5716\nhttps://t.co/fh5zkvE361 https://t.co/fh5zkvE361"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2018-04-17T19:32:17.000Z",
            "id": "986326499551825921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que legal, oficina participativa de plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Parque Restinga de Bertioga. Importante instrumento democr\u00e1tico. Tem consulta p\u00fablica tamb\u00e9m. Quem tiver interesse, participe. https://t.co/HKrlpDcQeM"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-17T19:30:15.000Z",
            "id": "986325988643614726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar m\u00e1gico! Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nFoto: @jordanmcfal https://t.co/8hLXPdRGNA"
        },
        {
            "author_id": "105598580",
            "created_at": "2018-04-17T19:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "986325059395641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem do fim do mundo e Parque Nacional: https://t.co/ALFWX14Fec via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "602909272",
            "created_at": "2018-04-17T19:02:48.000Z",
            "id": "986319081610588161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma resid\u00eancia coletiva durante o dia para pessoas da terceira idade que se encontra localizada dentro das instala\u00e7\u00f5es de um parque municipal de 4 hectares, na zona noroeste da cidade de C\u00f3rdoba, no estado de Veracruz. Escrit\u00f3rio Taller DIEZ 05."
        },
        {
            "author_id": "2990163016",
            "created_at": "2018-04-17T18:29:56.000Z",
            "id": "986310809050599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lembrando que depois vamos escrever no blog nosso di\u00e1rio de viagem! Aqui est\u00e3o s\u00f3 os melhores momentos do Parque Nacional de Pingvellir #pingvellirnationalpark  #islandia #iceland #icelandic #icelandtravel... https://t.co/TJjvbjnTma"
        },
        {
            "author_id": "918905065611677698",
            "created_at": "2018-04-17T18:08:04.000Z",
            "id": "986305308728414211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos trechos do caminho que leva \u00e0 base do Vulc\u00e3o Tronador - Zona Sul do Parque Nacional\u2026 https://t.co/h1NfjMTed4"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2018-04-17T18:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "986303976017727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PraCegoVer : Assim que voc\u00ea\u00a0acreditar\u00a0em si mesmo, voc\u00ea saber\u00e1 como viver :) @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/tAmK3oCjZQ"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-04-17T18:00:05.000Z",
            "id": "986303295814680577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampar perto de vulc\u00f5es e junto \u00e0 natureza exuberante do Chile e 63 mil hectares de esp\u00e9cies nativas no Parque Nacional #Villarrica. Comece a planejar sua visita aqui \u2192 https://t.co/6khIZPM7El https://t.co/QBSP2essRj"
        },
        {
            "author_id": "1430583541",
            "created_at": "2018-04-17T17:46:35.000Z",
            "id": "986299899523321856",
            "in_reply_to_user_id": "1430583541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ficou se perguntando o que era Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural? Eu fiquei. Da\u00ed: \n\nA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o particular criada em \u00e1rea privada, por ato volunt\u00e1rio do propriet\u00e1rio, em car\u00e1ter perp\u00e9tuo,"
        },
        {
            "author_id": "1465306860",
            "created_at": "2018-04-17T17:41:48.000Z",
            "id": "986298694843723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Comunica\u00e7\u00e3o |\nIbatiba ganhou uma importante \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, o Parque Municipal Horto Florestal. O Horto Florestal da cidade foi implantado em 1989 e com o ato... https://t.co/1bJzdcmULJ"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2018-04-17T17:37:26.000Z",
            "id": "986297595936075777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a pacarana (Dinomys branickii) \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre!\n\n(Sim, essa \u00e9 a esp\u00e9cie que ficou famosa na Internet atrav\u00e9s do v\u00eddeo dela \"tomando... https://t.co/GCYWSIKdFc"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-04-17T16:50:03.000Z",
            "id": "986285675254169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA FEDERAL DO RIO PARAN\u00c1 E PARQUE NACIONAL DE ILHA GRANDE FORMAR\u00c3O UM CONSELHO UNIFICADO https://t.co/zV9qC1KtY4"
        },
        {
            "author_id": "44486727",
            "created_at": "2018-04-17T16:35:07.000Z",
            "id": "986281913496276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 podemos dar a boa not\u00edcia: a LER vai mudar de casa para ajudar a Biblioteca Parque Estadual abrir as portas! \n\n #voltabibliotecaparque https://t.co/sSW8po1Z0N"
        },
        {
            "author_id": "115730871",
            "created_at": "2018-04-17T16:28:50.000Z",
            "id": "986280336052043777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida asfalto e areia em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/K7hscCjB8B"
        },
        {
            "author_id": "596071659",
            "created_at": "2018-04-17T16:19:17.000Z",
            "id": "986277931830972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra: \u201cA Gest\u00e3o Sustent\u00e1vel do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Desafios e Oportunidades\u201d https://t.co/zrjIAf0C5i https://t.co/hQwndjISS2"
        },
        {
            "author_id": "891659755403563008",
            "created_at": "2018-04-17T16:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "986275585260474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/giTA6KS7Lj"
        },
        {
            "author_id": "984804650724593664",
            "created_at": "2018-04-17T16:01:17.000Z",
            "id": "986273399424110593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando BY JEEP pelo caminho do ouro  aproveitando para visitar o PARNASO ( Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ) sede Guapimirim/RJ https://t.co/j5c5GxReWL"
        },
        {
            "author_id": "54300174",
            "created_at": "2018-04-17T15:56:26.000Z",
            "id": "986272179183587331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo da Tanz\u00e2nia resolveu criar um parque nacional, de \u00e1rea maior que a da Sui\u00e7a inteira (!), para a prote\u00e7\u00e3o de elefantes, amea\u00e7ados pelo crescente n\u00famero de ca\u00e7adores."
        },
        {
            "author_id": "258012540",
            "created_at": "2018-04-17T15:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "776494373815128067",
                        "start": 0,
                        "username": "quiz_viajero"
                    }
                ]
            },
            "id": "986267089039167489",
            "in_reply_to_user_id": "776494373815128067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quiz_viajero Canal de beagle. O parque nacional TDF"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2018-04-17T15:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "378520938",
                        "start": 0,
                        "username": "VerenaGlass"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "122417673",
                        "start": 36,
                        "username": "nilodavila"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1102116594443079681",
                        "start": 48,
                        "username": "HelenaPalm"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "143533295",
                        "start": 60,
                        "username": "cptnacional"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "18931556",
                        "start": 73,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "22460873",
                        "start": 85,
                        "username": "vieiranembeira"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1226686285",
                        "start": 101,
                        "username": "TweetTropiques"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9df5b0761aa139c4"
            },
            "id": "986260575088009216",
            "in_reply_to_user_id": "378520938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VerenaGlass @man00ts @rondinellysm @nilodavila @helenapalm @cptnacional @joaofellet @vieiranembeira @TweetTropiques Estamos discutindo em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o r\u00edgida &lt;Parque Estadual do MIRADOR&gt;, no sul do Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-17T15:04:12.000Z",
            "id": "986259036969603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea aguentaria esse friozinho no Parque Nacional Golcuk, em Bolu? \n\nFoto: @neskirimli https://t.co/BowiPhuoH3"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-04-17T15:03:33.000Z",
            "id": "986258870417928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bi\u00f3loga Maysa Santoro e o Filmmaker Ricardo Suju, que fazem parte da equipe da  biO2 EXPEDITION, passaram 3 dias na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 (RDS) para inspecionar e vivenciar o plantio das \u00e1rvores nativas no bioma Amaz\u00f4nia. https://t.co/eDghEseErv"
        },
        {
            "author_id": "569402799",
            "created_at": "2018-04-17T14:43:11.000Z",
            "id": "986253746014310402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha que \u00e9? Rsrs @ Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/c52K9skGL4"
        },
        {
            "author_id": "4856761353",
            "created_at": "2018-04-17T14:38:00.000Z",
            "id": "986252441778868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta do mundo:\n\u2714 Visitar o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/exllpfl4e1"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2018-04-17T14:34:31.000Z",
            "id": "986251565827874817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA produz Atlas Geogr\u00e1fico do Parque Estadual do\u00a0Mirador https://t.co/wp0GRc6jM2"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-04-17T14:19:03.000Z",
            "id": "986247672037289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1 abriga a Cachoeira do rio dos \u00cdndios e a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 Caraguatatiba da Divisa. Dois grandes atrativos ricos em fauna e flora. https://t.co/6j7w2w8ckX"
        },
        {
            "author_id": "701638065958346752",
            "created_at": "2018-04-17T14:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "102201664",
                        "start": 0,
                        "username": "nicoledealmeida"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1932261931",
                        "start": 17,
                        "username": "robertizei"
                    }
                ]
            },
            "id": "986245461957857280",
            "in_reply_to_user_id": "102201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicoledealmeida @robertizei Coisas confirmadas: os pais do Kaysar ESCOLHERAM n\u00e3o sair da S\u00edria. Existe um grupo de maior poder aquisitivo que apoia o governo do Bashar al Assad e vive bem numa \u00e1rea protegida por ele. Isso tudo foi falado pelo pr\u00f3prio tio do Kaysar no programa da Sonia Abr\u00e3o #BBB18"
        },
        {
            "author_id": "160653852",
            "created_at": "2018-04-17T14:08:18.000Z",
            "id": "986244966438588417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volvo Ocean Race, a maior regata de volta ao\u00a0mundo https://t.co/WC8lUAxfpT https://t.co/j97EDN8bny"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-04-17T14:02:34.000Z",
            "id": "986243525850300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, #MG. Hoje com boa not\u00edcia, estado ganhar\u00e1 em breve uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o na #SerradoEspinha\u00e7o. O Parque Estadual de Botumirim vem para auxiliar na preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas estrat\u00e9gicas e biodiversidade da regi\u00e3o. Mais: https://t.co/EoMsTwhngb #DeMinas\u00c0sGerais https://t.co/CDLVcgQv1s"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-04-17T13:26:17.000Z",
            "id": "986234394661732354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa de  Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade de  conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/RpiRDJ8Fj9"
        },
        {
            "author_id": "38427754",
            "created_at": "2018-04-17T13:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "57534843",
                        "start": 2,
                        "username": "AliceWegmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "986231727415808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A @AliceWegmann ficou encantada com as belezas do #ParqueNacionalSerraDaCapivara, no Piau\u00ed. Prepare-se para ficar de queixo ca\u00eddo tamb\u00e9m com esse cen\u00e1rio que estar\u00e1 em #OndeNascemOsFortes. Veja fotos e saiba mais sobre a supers\u00e9rie \u27a1 https://t.co/r9alm48Nn3 https://t.co/QGkgsCQdjs"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2018-04-17T13:08:02.000Z",
            "id": "986229800561004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente. PAN chama ministro ao Parlamento por causa da deposi\u00e7\u00e3o de lamas em \u00e1rea classificada https://t.co/3CaqC3fyoK"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-04-17T13:08:01.000Z",
            "id": "986229798145060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente. PAN chama ministro ao Parlamento por causa da deposi\u00e7\u00e3o de lamas em \u00e1rea classificada https://t.co/yiEyAABOy3"
        },
        {
            "author_id": "261207904",
            "created_at": "2018-04-17T13:04:51.000Z",
            "id": "986228997980872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia maravilhoso, em uma das cl\u00e1ssicas da Escalada Brasileira em um dos maiores Playgrounds do Brasil. Ahhh como amo tudo isso, ahhh como me sinto em paz no Parque Nacional Itatiaia.\nEscalada tradicional em uma via... https://t.co/KKuh4ICTG2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-04-17T12:43:00.000Z",
            "id": "986223501156737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Existe uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para proteger o sauim-de-coleira! Saiba mais: https://t.co/So6yUBlxdf https://t.co/4lV4nWZe5b"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-17T12:30:01.000Z",
            "id": "986220232724307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccb\u26f0 Quer aproveitar o fim de semana para fazer uma caminhada ao ar livre e um piquenique?  Inscreva-se para participar da nossa pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do #DomingonoParque, que vai acontecer no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/JUVeV1zoVn"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-04-17T11:49:03.000Z",
            "id": "986209923146055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termo de fomento \u00e9 para a realiza\u00e7\u00e3o do 7\u00ba Torneio Intermunicipal de La\u00e7o, que ser\u00e1 realizado de 04 a 06 de maio, no Parque Municipal de Rodeios de \u00c1gua Santa. https://t.co/f8Wikzj7am"
        },
        {
            "author_id": "910442327314976769",
            "created_at": "2018-04-17T11:47:01.000Z",
            "id": "986209412418162689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alice Wegmann desvenda as belezas do Parque Nacional Serra da ... - https://t.co/6vKgNt6vVS https://t.co/fzsQJVXBzl https://t.co/suvGvG2mVS"
        },
        {
            "author_id": "910442327314976769",
            "created_at": "2018-04-17T11:46:59.000Z",
            "id": "986209405514350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alice Wegmann desvenda as belezas do Parque Nacional Serra da ... - https://t.co/6vKgNt6vVS https://t.co/9JUHWvAgGr https://t.co/cdmwFkPnSV"
        },
        {
            "author_id": "1610847534",
            "created_at": "2018-04-17T11:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "986205265019195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vid... https://t.co/Ft7nUveOVy via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3303692811",
            "created_at": "2018-04-17T11:26:32.000Z",
            "id": "986204256591056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BR-470 - Acidente em Api\u00fana nas proximidades do Parque Municipal. Segundo primeiras informa\u00e7\u00f5es, com v\u00edtima presa nas ferragens."
        },
        {
            "author_id": "221190603",
            "created_at": "2018-04-17T11:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3312280659",
                        "start": 0,
                        "username": "washingtonsr201"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1076899182005415936",
                        "start": 17,
                        "username": "Paiblito"
                    }
                ]
            },
            "id": "986202145266511872",
            "in_reply_to_user_id": "3312280659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@washingtonsr201 @Paiblito Alvi verde do cloreto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-04-17T11:00:47.000Z",
            "id": "986197778224250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/XJ2Lh5iEfe Com uma paisagem incomum, regi\u00e3o tem desfiladeiros e ecossistemas que abrigam riqu\u00edssima biodiversidade https://t.co/wSutiscVlL"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-17T11:00:06.000Z",
            "id": "986197606023008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/kRdIcuBjHR"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-04-17T10:33:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "986190930872061953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco de Assis, na nascente do rio S\u00e3o Francisco. Parque Nacional da #SerradaCanastra , S\u00e3o Roque de Minas/ MG. #velhochico #minasgerais https://t.co/dzUcvBr08G"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2018-04-17T09:40:07.000Z",
            "id": "986177476001845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/eGa0ak0HMC"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-17T09:40:06.000Z",
            "id": "986177474751901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/BTlXoWFNm6"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2018-04-17T09:20:18.000Z",
            "id": "986172488391581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carcar\u00e1 aparece muito comumente pela manh\u00e3 nas margens das rodovias em busca de ca\u00e7a. Este casal flagrei na serra Teres\u00f3polis-Petr\u00f3polis, \u00e1rea preservada do nosso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Parente... https://t.co/D97rPMkhmF"
        },
        {
            "author_id": "569489025",
            "created_at": "2018-04-17T05:00:07.000Z",
            "id": "986107014328864770",
            "in_reply_to_user_id": "569489025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora tem tbm um parque estadual Fritz Plaumann"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-04-17T03:41:20.000Z",
            "id": "986087188038381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de\u00a0mineradora https://t.co/YMi99ZA6CA"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2018-04-17T02:33:06.000Z",
            "id": "986070016624701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tapajosvivo em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/TPaGJQg1VU"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2018-04-17T01:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "28589824",
                        "start": 102,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "986060204235280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria. https://t.co/bNIquqLHGA via @natgeobrasil"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoSilvaBR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoSilvaBR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoSilvaBR"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gunnarflinchum].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gunnarflinchum",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gunnarflinchum"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [vieiranembeira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vieiranembeira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vieiranembeira"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Yorkshire and The Humber, England",
                "id": "4efd6fc8c50fae33",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho (Maracan\u00e3)",
                "id": "07d9dc2b33484004",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pederneiras, Brasil",
                "id": "3d02dc63d6af35a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Do Rio Preto",
                "id": "07d9cff4b0885000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Santa Rita, Brasil",
                "id": "f74b27d8374836c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "La Rioja, Argentina",
                "id": "00a50aa95099b127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa In\u00eas, Brasil",
                "id": "9df5b0761aa139c4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968645113747517440",
                "name": "TV Corisco / Metr\u00f3",
                "username": "TVCoriscoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286952",
                "name": "Fabiano Pereira",
                "username": "FabianoRTVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52703330",
                "name": "ESALQ/USP",
                "username": "ESALQMidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386179159",
                "name": "TV USP Piracicaba",
                "username": "TVUSPPira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32669427",
                "name": "\ud83d\udcf7 Raphael Prado \ud83d\udcf7",
                "username": "raphapradophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981364131851882496",
                "name": "Gl\u00e1uber Uch\u00f4a",
                "username": "glauberuchoapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74483139",
                "name": "Ricardo Cunha",
                "username": "RicardoRcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210610437",
                "name": "\ud835\udd38\u2115\ud835\udd38 \ud835\udd44\ud835\udd38\u211d\ud835\udd40\ud835\udd38\ud83d\udd34\ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "anamariabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93219454",
                "name": "Talissa \ud83d\udcda",
                "username": "talissaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25697134",
                "name": "Jazz \u2764\ufe0f Lovely Feminist",
                "username": "brabul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44656806",
                "name": "Vin\u00edcius Caricatte",
                "username": "ColeTodoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200514699",
                "name": "\ua0c5\ua35f\ua317\ua317\ua024\ua0a6\ua224 \ua038\ua34f\ua329\ua34f\ua224",
                "username": "hessiondayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963502951",
                "name": "caderno w",
                "username": "JornalCadernoW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28339155",
                "name": "Patos Hoje",
                "username": "patoshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720741737296183297",
                "name": "_.raffinha._",
                "username": "raffinha901",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2415492616",
                "name": "Unifesspa",
                "username": "unifesspa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638193",
                "name": "Yuri Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83c\udf35",
                "username": "yuridcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135015664",
                "name": "Eliandro Verissimo",
                "username": "le_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804113",
                "name": "Otavio (Tato) Santos",
                "username": "TatoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432168880",
                "name": "Primo Euclides Moret",
                "username": "primotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861192387237998592",
                "name": "OlhoD'\u00e1guaNot\u00edciasPB",
                "username": "olhodaguanotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77334558",
                "name": "Roberto Nunes",
                "username": "RobertoNunesBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955501025",
                "name": "Yancette Halverson",
                "username": "yancette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903870909",
                "name": "J\u00falio Gleidson",
                "username": "JlioGleidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742791783076204544",
                "name": "Hugo Ribeiro",
                "username": "Hug0Ribeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213498656",
                "name": "Junimar Oliveira",
                "username": "Junimar_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194561999",
                "name": "podes crer, amizade",
                "username": "Satananjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845765975890968577",
                "name": "Saulo Guimar\u00e3es",
                "username": "Guimasauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062556883",
                "name": "\u2728",
                "username": "iggyppop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204608557",
                "name": "C\u00e9udaBocadoInferno",
                "username": "amandablf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112725161",
                "name": "WagnerMelo",
                "username": "wagnew117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484425278",
                "name": "carol",
                "username": "mrtnscarola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548215864",
                "name": "Jonas Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "_jonasassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93165902",
                "name": "Rafael Mozer",
                "username": "rafaelmozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105634957",
                "name": "Mucio Paz",
                "username": "Mucio_Paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47232586",
                "name": "Eduardo Castro",
                "username": "Edu_Castro_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935556870533677062",
                "name": "Curvy Like",
                "username": "CurvyLike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901778048726519808",
                "name": "Cristiane",
                "username": "Cristia231994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86358205",
                "name": "proTEJO Movimento",
                "username": "protejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377979454",
                "name": "andre",
                "username": "AndreCoreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916068146",
                "name": "Patos Metropole",
                "username": "PatosMetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982678699035250688",
                "name": "Vasco da Gamba",
                "username": "VascoDaGamba_XV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530923684",
                "name": "Bianca Mello",
                "username": "biafigmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389742960",
                "name": "marcio souza silva",
                "username": "marciosouza1960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313730535",
                "name": "Beth Costa",
                "username": "adBethCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178576385",
                "name": "Carlos",
                "username": "xcarllos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177648352",
                "name": "maria julia",
                "username": "IMariaJuliaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103992455",
                "name": "Ariana Furtado",
                "username": "ArianaFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380789204",
                "name": "Valdira Carvalho",
                "username": "valdira1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967785261865283585",
                "name": "Aluguei um Quarto",
                "username": "alugueiumquarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466129617",
                "name": "Th",
                "username": "Thfeernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341443649",
                "name": "Leonardo Paz",
                "username": "LORDLEOPAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52983216",
                "name": "Valter Xavier",
                "username": "valterx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860262282",
                "name": "Lipe",
                "username": "Lipee_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351878438",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "eumanero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904286437",
                "name": "Marikota",
                "username": "maritezolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396185054",
                "name": "jhnnpzz",
                "username": "johannapzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842389",
                "name": "cleiton paix\u00e3o lopes",
                "username": "cleiton_paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187963591",
                "name": "azzedine ghazi",
                "username": "corrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19041473",
                "name": "fatma k\u00f6se",
                "username": "fato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132882585",
                "name": "Mariana \u00a3",
                "username": "Equipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143873568",
                "name": "Franciellen Queiroga",
                "username": "Queirogaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59660495",
                "name": "Ricky",
                "username": "Rickyzinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753173903929909248",
                "name": "TV Clube",
                "username": "TVClube_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534843",
                "name": "Alice Wegmann",
                "username": "AliceWegmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2836130721",
                "name": "Pa6lo",
                "username": "Pa6lo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974849230870384640",
                "name": "Rota da Trilha",
                "username": "RotaDaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834904963566432256",
                "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e",
                "username": "giulinda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220171707",
                "name": "CapitalCowboy.com.br",
                "username": "stcapitalcowboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850423818179018752",
                "name": "aninha",
                "username": "alvesana7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541384048",
                "name": "suco veneno tomo morreu",
                "username": "c4rdibitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399464",
                "name": "Hudday Mendes",
                "username": "HuddayMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072214626",
                "name": "INFORME FLORIPA",
                "username": "informefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166285610",
                "name": "BatMeira (A Bruce) \u2b50\ufe0f#FreeBritney",
                "username": "meiranascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261054579",
                "name": "kely cristina silva Gon\u00e7alves",
                "username": "cristinakely56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739554819657072640",
                "name": "vit\u00f3ria Rodrigues",
                "username": "Vitoria16894258",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385791155",
                "name": "Lucila R. - Viagem Cult",
                "username": "viagemcult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358900701",
                "name": "Bathii \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "_bksouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54430305",
                "name": "Lilis \ud83c\udf19",
                "username": "Liluda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153352774",
                "name": "CRTVG",
                "username": "crtvg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2396295487",
                "name": "terraubike",
                "username": "terraubike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35038063",
                "name": "Rogerio da Silva",
                "username": "myexpsolutions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360785371",
                "name": "Edinalvabrito",
                "username": "Edinalvabg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127860344",
                "name": "mara\u00edsa",
                "username": "putztrouxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579427698",
                "name": "MARCO ANTONIO MIRANDA",
                "username": "MARCOAMIRANDA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495440860",
                "name": "keli tomaz",
                "username": "kellitomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76717347",
                "name": "Daiane D. Munhoz",
                "username": "DaianeDMunhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54216832",
                "name": "Marcelo Ozorio",
                "username": "globaltravelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70247560",
                "name": "Priscila",
                "username": "pi_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988008498201092096",
                "name": "Alonso",
                "username": "Alonso15958696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916009718119849986",
                "name": "Rosangela Maria de O",
                "username": "Rosange91050859",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967049997",
                "name": "Adilson Ferraz Sampaio",
                "username": "adilsonfsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977297488976674816",
                "name": "W3 Cultura",
                "username": "w3cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987615047693324288",
                "name": "Marreiros tur Santo Amaro  MA",
                "username": "MarreirosTursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083427368",
                "name": "perereca assanhada",
                "username": "beautykueenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966608209",
                "name": "Alexandra Barros",
                "username": "BarrosAdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128535110",
                "name": "Dr. Samuel Henrique",
                "username": "samuelhenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58376629",
                "name": "Comunista Delirante \ud83c\udf35",
                "username": "kalinesoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322277",
                "name": "Leandro Barreto",
                "username": "leandropena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872865532395094018",
                "name": "pilo #tim beta",
                "username": "Euclide00957789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370593654537093128",
                "name": "Victhor Gustavo",
                "username": "gustavo_victhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111033059",
                "name": "Julio Cesar Moreira",
                "username": "juliomkt60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39518950",
                "name": "Evandro Mesquita",
                "username": "evandromesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836957684683395074",
                "name": "nataN\ud83d\ude0e\ud83d\ude0c",
                "username": "NatanDos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435833958",
                "name": "Kalina Silva",
                "username": "kalikros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158458277",
                "name": "marcus rashford brasil",
                "username": "ghgelf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164109642",
                "name": "Ricardo P. Pazello",
                "username": "ricardo2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84149602",
                "name": "Marcos M. Delmaestro",
                "username": "mmdelmaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220989915",
                "name": "Eassessoria Cont\u00e1bil e Jur\u00eddica",
                "username": "Welberteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4777981427",
                "name": "ana.",
                "username": "rainonenigma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38759253",
                "name": "b.",
                "username": "skybreno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62557485",
                "name": "Tata werneck",
                "username": "Tatawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3081856667",
                "name": "Caldeir\u00e3o",
                "username": "CaldeiraoDoHuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863071449518657536",
                "name": "Osvald F\u00e9lix Ferreir",
                "username": "osvald_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895383059792637952",
                "name": "UMMODO",
                "username": "ummodooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321664858",
                "name": "Bia \u2650",
                "username": "bianvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391013364",
                "name": "Ronald Aguiar",
                "username": "aguiaronald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110552842",
                "name": "Carolina Amorim",
                "username": "ccarolinamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379992609",
                "name": "Rian Matos",
                "username": "rian_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261672573370273794",
                "name": "Oqnaodizer_superfc",
                "username": "superfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229311356",
                "name": "CKarol \u2622",
                "username": "AnaKarolina_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46455841",
                "name": "C\u00edntia Bruno",
                "username": "cintiabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466228712",
                "name": "Gustavo Coronati Fran\u00e7a",
                "username": "gustavocoronati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153558119",
                "name": "al\u00ea",
                "username": "TheAleFerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56419379",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugolpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979393598121791488",
                "name": "Reinaldo Basilio Junior",
                "username": "BasilioJunior10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915274483971305475",
                "name": "Abralin",
                "username": "abralin_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78950202",
                "name": "Rodrigo da Silva",
                "username": "rodrigomeunome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97690701",
                "name": "Juan Reol",
                "username": "juanreol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118224199",
                "name": "aleff",
                "username": "aaaaleff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86334486",
                "name": "rainha dos raios",
                "username": "filosofancha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364059158",
                "name": "Isabel Ferreira",
                "username": "IsabelF43841070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67037721",
                "name": "papacito",
                "username": "danbrito0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55918579",
                "name": "Sesc Itaquera",
                "username": "SescItaquera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461016766",
                "name": "F\u00e1bio Caram Andr\u00e9",
                "username": "FabioCaramAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328041315",
                "name": "Bola na \u00c1rea",
                "username": "BAalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81524645",
                "name": "Mega Twiter",
                "username": "Masterdjcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3688262367",
                "name": "Fernando Nantra",
                "username": "fernandonantra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907774",
                "name": "Gilberto Gil",
                "username": "gilbertogil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19448504",
                "name": "alberto muller",
                "username": "poaparts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950734733176180736",
                "name": "Descobrir Portugal",
                "username": "descobrirportu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730417302303289345",
                "name": "Eric Valini",
                "username": "ValiniEric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176994065",
                "name": "GAPA-MA",
                "username": "gapa_ma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57115641",
                "name": "Jo\u00e3o Carpalhau",
                "username": "carpalhau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45188449",
                "name": "Giselle Stanislau",
                "username": "Gistanislau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50922925",
                "name": "Ricardo Moraes",
                "username": "ricardolmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58256823",
                "name": "Anderson",
                "username": "anderson_badboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89248565",
                "name": "Kitreko Bar",
                "username": "kitreko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64107558",
                "name": "Glauber Afonso",
                "username": "glauber_92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161997077",
                "name": "Regina Pesq",
                "username": "ReginaPesq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829669864398811136",
                "name": "Vines-Vinhos",
                "username": "vines_vinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753616497424171008",
                "name": "Omar",
                "username": "outbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67204036",
                "name": "Louren\u00e7o Moulin",
                "username": "Lourenco29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968688068751486981",
                "name": "Abema",
                "username": "AbemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288326654",
                "name": "Paola",
                "username": "pandaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428547263",
                "name": "Ant\u00f3nio Marques Amaro",
                "username": "amarquesamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909112263528845314",
                "name": "Povos Ind\u00edgenas BR",
                "username": "BRindigenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92086008",
                "name": "\u2661 pups \u2661",
                "username": "cahtarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54151974",
                "name": "Tupiniquim Hostel",
                "username": "tupiniquimhoste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4558290033",
                "name": ".",
                "username": "GaabiFerreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80697915",
                "name": "MadAntoinette",
                "username": "madantoinette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004883",
                "name": "Coutinho",
                "username": "tcoutinho541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335676178",
                "name": "Andando Por A\u00ed",
                "username": "andandoporaiBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94170264",
                "name": "Adriane Galisteu",
                "username": "GalisteuOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934865113139548160",
                "name": "Radio Vox Brazil",
                "username": "BrazilVox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145409224",
                "name": "OAB Par\u00e1",
                "username": "oabpara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957073338655965185",
                "name": "Luan Monteiro",
                "username": "LuanCarlosMont1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45538002",
                "name": "Laura Ferreira",
                "username": "laura_ferreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164542038",
                "name": "Fernando",
                "username": "feernanndoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472207320",
                "name": "Cls Silva",
                "username": "Cls_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914192852",
                "name": "Central das Viagens",
                "username": "CentralDViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547196502",
                "name": "Lu M\u00fchl \ud83c\udf19\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "LuaStar99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976458143344439298",
                "name": "IPAN MASCES",
                "username": "IpanMasces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308598583",
                "name": "Luiz Beltrame",
                "username": "luiz_beltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82466943",
                "name": "Rildo",
                "username": "dorilhelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114976732",
                "name": "Otaviano Carvalho",
                "username": "otavianoafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880254445304631297",
                "name": "Serra Noticias",
                "username": "serraesnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859607",
                "name": "Leandro Rocha Bueno",
                "username": "lbanrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021556996",
                "name": "Marco Antonio Villa",
                "username": "VillaMarcovilla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "951036943982366720",
                "name": "\u264a",
                "username": "colacauu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956671660823863297",
                "name": "Gilda",
                "username": "Gilda38078014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Trader FCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95420129",
                "name": "\ud83d\udea9Comedor de mortadela",
                "username": "BBB24H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Are",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131186590",
                "name": "nina\u17f9",
                "username": "iuexile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174837144",
                "name": "menino prod\u00edgio",
                "username": "_Brambate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290284321",
                "name": ".",
                "username": "hotlainebling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857666232404901888",
                "name": "Dantas Passeios Tur\u00edsticos",
                "username": "DantasPT2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406653120",
                "name": "julia pearson",
                "username": "PearsonJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24172077",
                "name": "Daniel Peralles",
                "username": "peralles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768616028",
                "name": "Spinaven Im\u00f3veis",
                "username": "SpinaPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828414194726866944",
                "name": "carol stuart",
                "username": "carolstuvrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157050891",
                "name": "bad bitch fofinha",
                "username": "mel4ncholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898829570526326784",
                "name": "Projeto Filos",
                "username": "ProjetoFilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847090825221824512",
                "name": "Daniella Fran\u00e7a",
                "username": "DaniMoojeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933800059006746624",
                "name": "drojy \u25e1\u0308",
                "username": "tomlinsonmadeit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070369205",
                "name": "Jornal Vicentino",
                "username": "VicentinoJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4895110275",
                "name": "cotidianidades 2021",
                "username": "cotidiano2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511904351",
                "name": "Pedro Ribeiro Rocha",
                "username": "ProchaARTES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407407177",
                "name": "Maratonas no Mundo",
                "username": "MaratonasMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128830075",
                "name": "criadora de conte\u00fado de mesa de bar",
                "username": "franksupertramp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45919568",
                "name": "Prazeres da Mesa",
                "username": "prazeresdamesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41307094",
                "name": "Raixtalexque\u2122\ud83d\udc89\u270a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "rastalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57805051",
                "name": "math",
                "username": "matheusofs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971740851314585601",
                "name": "Sr Edimburg",
                "username": "PeCardoso12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301120439",
                "name": "Iuri K.",
                "username": "cinefilo_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120024423",
                "name": "Clube i",
                "username": "portalclubei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908552457201913857",
                "name": "Governo do Parana",
                "username": "GovernoDoParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55689886",
                "name": "Ana Maria Baroni",
                "username": "Aknea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770051378404323330",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e",
                "username": "gigomesss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354327231",
                "name": "O Buti\u00e1, Itapu\u00e3",
                "username": "obutiaitapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854250565",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulosilva1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981926629206261761",
                "name": "fellipechileno",
                "username": "fellipechileno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338302636",
                "name": "Will",
                "username": "williamsreis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53235869",
                "name": "kelly sennaty",
                "username": "sennaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803219105016872960",
                "name": "brasilturis_jornal",
                "username": "brasilturisBJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758094313905586180",
                "name": "Radar RJ",
                "username": "RadarRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877268256985370625",
                "name": "Soraia TimBeta",
                "username": "Soraia_TimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144587264",
                "name": "latitude longitude",
                "username": "findlatlng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403460709",
                "name": "\u5f00 nana do minho",
                "username": "proudjongin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404107290",
                "name": "William Andrigue",
                "username": "williamandrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4855663563",
                "name": "vitin",
                "username": "victrauguxto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134568753",
                "name": "LRA28 Radio Nacional La Rioja",
                "username": "lra28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24049966",
                "name": "Gail at Large",
                "username": "ImageLegacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "729818885273325568",
                "name": "Jordi",
                "username": "Jordi_Limah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36994720",
                "name": "Evanil Junior",
                "username": "evaniljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175038713",
                "name": "Brendo",
                "username": "BrendoFCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4442088875",
                "name": "Tiffany Nguyen",
                "username": "tiffpenguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355175421",
                "name": "lulu sasha",
                "username": "luatlmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037031476",
                "name": "jao",
                "username": "jvcardoso1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596956770",
                "name": "Cristo Redentor",
                "username": "cristoredentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713763496903720961",
                "name": "\u2744\ufe0f \ub9c8\ub9ac\uc544\ub098 \ud83d\udcd6 os garotos do cemit\u00e9rio",
                "username": "sailorbaozi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522078159",
                "name": "rani.db",
                "username": "RDeboodt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330512444",
                "name": "Juan Carlos Mu\u00f1oz",
                "username": "jucamuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124258056",
                "name": "larica",
                "username": "slari2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694726077",
                "name": "Gabriel Macek",
                "username": "gabrielmacek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349410890",
                "name": "Fl\u00e1vio J Santos",
                "username": "flaviodasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165783199",
                "name": "DisonLisboa",
                "username": "DisonLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217632892",
                "name": "PANORAMA NOTICIA",
                "username": "PANORAMANOTIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142987370",
                "name": "Geografia News",
                "username": "NewsGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719323927",
                "name": "Gast\u00f3n Dabrowski",
                "username": "Tongaa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16873631",
                "name": "DaniAF",
                "username": "DanielaAF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140947044",
                "name": "lai",
                "username": "cripitonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754834869943959552",
                "name": "Nanda",
                "username": "girlofnaruto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326127792",
                "name": "Simon Reis",
                "username": "SimonReis10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760316941",
                "name": "f&lipe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "teenagedrearn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901849000",
                "name": "Darinha \u264c",
                "username": "DaraSouza07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270042264",
                "name": "Luiza Dornas",
                "username": "luizadornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510137656",
                "name": "Instituto \u00c7arakura",
                "username": "ICarakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644222960",
                "name": "Jos\u00e9 Castro",
                "username": "Castro18Jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522289782",
                "name": "R.I.A",
                "username": "RedeInfoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50620886",
                "name": "Rar\u00edssimas",
                "username": "Rarissimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944570608381317122",
                "name": "Marzito",
                "username": "MarzitoTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81214238",
                "name": "R\u00e1dio Online PUC Minas",
                "username": "radioonlinepuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419925415",
                "name": "R\u00e1dio BSide",
                "username": "RADIOBSIDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501800584",
                "name": "Daniel de Oliveira",
                "username": "dancastelhanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148807181",
                "name": "Hosteltur Brasil",
                "username": "Hosteltur_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956968951925428224",
                "name": "Turismo Coletivo",
                "username": "TurismoColetivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122533022",
                "name": "Programa da ONU para o Meio Ambiente",
                "username": "UNEP_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "846458126828273664",
                "name": "P\u00e1gina2",
                "username": "pagina2oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180947668",
                "name": "Ta\u00eds Schwingel",
                "username": "TaisSchwingel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979812531261857792",
                "name": "Emerson Nunes",
                "username": "gmemersonlrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331813929",
                "name": "rossanapisani",
                "username": "rossanabarbarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52407482",
                "name": "Jefferson Severino",
                "username": "colunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72903079",
                "name": "Alan Cordeiro",
                "username": "alanncordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912005492146352128",
                "name": "Eli beli",
                "username": "number7angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305525638",
                "name": "Edu",
                "username": "edsr97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400146067",
                "name": "Silvio Lourenco",
                "username": "Si1vio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012947585",
                "name": "Morgan Dirk Flinchum",
                "username": "MorganFlinchum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986014424317259776",
                "name": "Projeto Patas e Sentimentos",
                "username": "pataesentimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406890420",
                "name": "kenan h\u00fcrdeniz",
                "username": "oldkyrenian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66414696",
                "name": "Johnes Hebert Victal Evangelista",
                "username": "johneshebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185831681",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "juliocmoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92987914",
                "name": "Queensberry Viagens",
                "username": "Q1viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87299256",
                "name": "Visit Guatemala",
                "username": "VisitGuatemala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218948414",
                "name": "Relais & Ch\u00e2teaux",
                "username": "RelaisChateaux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1551561908",
                "name": "Casa Palopo - Relais & Chateaux",
                "username": "CasaPalopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613863285",
                "name": "Brian Jones z gomes",
                "username": "Brianbattosai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199658149",
                "name": "DERSA S\u00e3o Paulo",
                "username": "DERSASP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259156895",
                "name": "REDE IBITIPOCA TUR",
                "username": "REDE_IBITIPOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15953376",
                "name": "MicroCAD",
                "username": "microcad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825759162",
                "name": "Marcus Souza",
                "username": "Marcus_vsdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978591201",
                "name": "C\u00e1mara de Turismo AG",
                "username": "AustrochileAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105598580",
                "name": "Valcapelli e Gleides",
                "username": "Valcapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602909272",
                "name": "Office Formmato",
                "username": "OfficeFormmato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990163016",
                "name": "2 Pra C\u00e1 2 Pra L\u00e1",
                "username": "2praca2prala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918905065611677698",
                "name": "Bariloche para Brasileiros",
                "username": "brcparabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430583541",
                "name": "Cris",
                "username": "dazplantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465306860",
                "name": "Prefeitura Ibatiba",
                "username": "pmibatiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44486727",
                "name": "Julio Silveiro",
                "username": "juliosilveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115730871",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2Alessandro Acacio\u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "sandroacacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596071659",
                "name": "CCSA Unioeste Foz",
                "username": "CCSAFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891659755403563008",
                "name": "Arnobio Cerqueira",
                "username": "ArnobioCerquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984804650724593664",
                "name": "PR\u00cdNCIPE DA SERRA Turismo",
                "username": "principedaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54300174",
                "name": "Paulo Silveira",
                "username": "jornalistapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258012540",
                "name": "Ale Latrechiana",
                "username": "AleeLatrechiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776494373815128067",
                "name": "QuizViajero",
                "username": "quiz_viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102116594443079681",
                "name": "Helena palm",
                "username": "HelenaPalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226686285",
                "name": "Glenn H. Shepard",
                "username": "TweetTropiques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569402799",
                "name": "luciano paulino",
                "username": "lucianopaulino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4856761353",
                "name": "TUI Portugal",
                "username": "TUIPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701638065958346752",
                "name": "kevin",
                "username": "damnkvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102201664",
                "name": "Nicole Leal de Almeida",
                "username": "nicoledealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932261931",
                "name": "robt",
                "username": "robertizei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160653852",
                "name": "PORTO DA ILHA HOTEL",
                "username": "portodailha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38427754",
                "name": "Gshow em \ud83c\udfe0",
                "username": "gshow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261207904",
                "name": "DRONE DA MONTANHA",
                "username": "SAMUPINDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910442327314976769",
                "name": "Paleontologia",
                "username": "PaleontologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610847534",
                "name": "jayme dini",
                "username": "jaymedini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303692811",
                "name": "Tr\u00e2nsito BR470-SC",
                "username": "Br470_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221190603",
                "name": "Michael junio",
                "username": "maicon_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312280659",
                "name": "Maior de Minas CEC \ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "washingtonsr201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076899182005415936",
                "name": "#NuncaFomosT\u00e3oCruzeirenses",
                "username": "Paiblito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569489025",
                "name": "gabriela",
                "username": "dracarysnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "988448218169139201",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wfl1vn66jmwyjuellbbhxcgsakd",
        "oldest_id": "986060204235280384",
        "result_count": 499
    }
}