{
    "data": [
        {
            "author_id": "1880352348",
            "created_at": "2018-04-17T01:14:03.000Z",
            "id": "986050121778556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qm era o baixinho no parque municipal? \u2014 Cl\u00f3vis, fisioterapeuta. https://t.co/xxpMU6XWqZ"
        },
        {
            "author_id": "92763261",
            "created_at": "2018-04-17T01:05:34.000Z",
            "id": "986047987716689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Manati Lodge est\u00e1 localizado em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o chamada RDS Rio Negro, e que juntamente com outras importantes \u00e1reas, forma o mosaico das unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Rio Negro? N\u00e3o sabia ?... https://t.co/CvMVvIS6n9"
        },
        {
            "author_id": "109641440",
            "created_at": "2018-04-17T01:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 26,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "986046681941708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Fotos de Fatos (@FotosDeFatos):\n\nPatrick Mwalua \u00e9 conhecido como o homem da \u00e1gua. Todos os dias ele dirige por v\u00e1rias horas para levar \u00e1gua para animais selvagens no Parque Nacional Tsavo Oeste do... https://t.co/dty5c2o2k6"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2018-04-17T00:57:04.000Z",
            "id": "986045847778611201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UniZambeze, UniL\u00fario, Instituto Superior Polit\u00e9cnico de Manica e Universidade Nova de Lisboa lan\u00e7aram curso de mestrado em Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bspJx0C9KS"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2018-04-17T00:50:48.000Z",
            "id": "986044271529807877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Espinha\u00e7o vai ganhar parque estadual https://t.co/5XrSJUzB30"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2018-04-17T00:08:58.000Z",
            "id": "986033744246198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares que visitamos em #Torres foi o Parque Estadual da Guarita.\n\nO parque,com cerca de 350 hectares, foi criado em 1971 e conta com um estacionamento amplo, uma praia e trilhas ecol\u00f3gicas, al\u00e9m do incr\u00edvel visual de suas fal\u00e9sias de mais de 190\u2026 https://t.co/jP63vMbTjf https://t.co/zvcN49n789"
        },
        {
            "author_id": "54724334",
            "created_at": "2018-04-16T23:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16845882",
                        "start": 0,
                        "username": "parisAmorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "986029757371437056",
            "in_reply_to_user_id": "16845882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parisAmorim Sim, os fiscais ambientais que autuaram ele quando ele tava querendo ca\u00e7ar ou pescar se n\u00e3o me engano em \u00e1rea protegida kkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/7mHRi93q6r"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-04-16T23:51:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "986029456283373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves da Canastra. Seriema (Cariama cristata) nos campos de cima da serra do Parque Nacional da #SerradaCanastra... #aves #avifauna https://t.co/buXWRNtBCD"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-16T23:35:09.000Z",
            "id": "986025232287887365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 | Amap\u00e1: Floresta Estadual do Amap\u00e1 | Amap\u00e1 Floresta Estadual do\u2026 https://t.co/wvmnRFvfmw"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2018-04-16T23:06:51.000Z",
            "id": "986018111722852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve-me para as estrelas \u2b50\ufe0f\nLos Roques \u00e9 uma \u00e1rea protegida que tem mais de 300 ilhas e ilhotas, na Venezuela. O parque \u00e9 conhecido por suas praias de areia branca, windsurf, pesca e vela.\n\nPraia, exclusividade, calmaria, romance e muita tranquilidad\u2026 https://t.co/3rdWsUzy8G https://t.co/t17mJT8fJo"
        },
        {
            "author_id": "87989181",
            "created_at": "2018-04-16T23:02:56.000Z",
            "id": "986017123498512385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa para ajudar a pagar o conserto do Gerador da Aldeia Tup\u00e3 Nhe'\u00e9 Kret\u00e3, situada no parque nacional Guaricana PR.\n\ud83d\udc83 https://t.co/v7VCMNWsYg"
        },
        {
            "author_id": "41727411",
            "created_at": "2018-04-16T22:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 26,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "986010279631781889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Fotos de Fatos (@FotosDeFatos):\n\nPatrick Mwalua \u00e9 conhecido como o homem da \u00e1gua. Todos os dias ele dirige por v\u00e1rias horas para levar \u00e1gua para animais selvagens no Parque Nacional Tsavo Oeste do Qu\u00eania.... https://t.co/0hDkLjQ4My"
        },
        {
            "author_id": "632956286",
            "created_at": "2018-04-16T22:35:10.000Z",
            "id": "986010135414816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMEM de VALOR: Patrick Mwalua \u00e9 conhecido como o 'homem da \u00e1gua'. Todos os dias ele dirige por v\u00e1rias horas, para levar \u00e1gua aos animais selvagens do Parque Nacional Tsavo, Oeste do Qu\u00eania. Mwalua entrega 3.000 litros de \u00e1gua doce e fresca aos animais, que o amam por isso. https://t.co/kU3GUMOkmO"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-04-16T22:30:51.000Z",
            "id": "986009051707273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/pFCE2wjqjq\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/caSyDW7qHC"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-04-16T22:30:21.000Z",
            "id": "986008926045929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/9tzJW7NKYH\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/rvFXvY9h1D"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-04-16T22:28:52.000Z",
            "id": "986008550093684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/vqEzAOONxo\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/olOHfCXcS9"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-04-16T22:28:22.000Z",
            "id": "986008424776286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/yTyIWWI4ej\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/lofwYbsa1d"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-16T22:25:15.000Z",
            "id": "986007642475708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/Tm2Cx9ZE9K\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/2nSM4xwMeD"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-16T22:24:53.000Z",
            "id": "986007548326166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula da Gruta Janel\u00e3o, real\u00e7ada por feixes de luz...\n\nGruta Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/drpLcLDgng\n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/oNy9pvsRps"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-16T22:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "986007533755224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril: Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda , Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2026 https://t.co/JK9RQYs5Su"
        },
        {
            "author_id": "39477207",
            "created_at": "2018-04-16T21:45:34.000Z",
            "id": "985997654495760391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tatu #armadillo #MTB #nqsf em Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o https://t.co/OWzgrlFiFF"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-16T21:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "434844836",
                        "start": 60,
                        "username": "StevinT"
                    }
                ]
            },
            "id": "985987246116560897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incrivelmente belo Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 \ud83d\ude0d\n\nFoto: @stevint https://t.co/UK3KSS0Mv5"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-04-16T20:46:04.000Z",
            "id": "985982680717254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O faro da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #Riveira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/HCaMmA70e2"
        },
        {
            "author_id": "2959459379",
            "created_at": "2018-04-16T20:35:32.000Z",
            "id": "985980031183835139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1203,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 257
            },
            "text": "Patrick Mwalua \u00e9 conhecido como o homem da \u00e1gua. Todos os dias ele dirige por v\u00e1rias horas para levar \u00e1gua para animais selvagens no Parque Nacional Tsavo Oeste do Qu\u00eania.\nSempre que Mwalua chega, ele entrega 3.000 litros de \u00e1gua doce e fresca aos animais que o amam por isso. https://t.co/FW2eVJKsqN"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2018-04-16T19:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2367799456",
                        "start": 73,
                        "username": "AtravessarF"
                    }
                ]
            },
            "id": "985968853976080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia\nMais conhecido como \u00c1gua Mineral\nA galera do @atravessarf  fez uma\u2026 https://t.co/kUhgSrRE9q"
        },
        {
            "author_id": "14257863",
            "created_at": "2018-04-16T19:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "30866634",
                        "start": 0,
                        "username": "toadgeek"
                    }
                ]
            },
            "id": "985967382807154690",
            "in_reply_to_user_id": "30866634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toadgeek N\u00e9? Lembra o caso de um apresentador de TV que contratou escrit\u00f3rio de advocacia da esposa de um certo governador pra conseguir licen\u00e7a de uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do RJ..."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-16T19:38:09.000Z",
            "id": "985965589406584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono lindo no Parque Nacional de Snowdonia, Pa\u00eds de Gales\n\nFoto: @mjowenhughes https://t.co/N0YMqnOtF7"
        },
        {
            "author_id": "2398642430",
            "created_at": "2018-04-16T19:11:49.000Z",
            "id": "985958962217578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poderia claramente estar em qualquer cantinho exc\u00eantrico do brasil, mas tava na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/O0uFYCNijl"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2018-04-16T19:10:00.000Z",
            "id": "985958506179117057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1961: Criado Parque do Xingu. At\u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do parque, a situa\u00e7\u00e3o dos \u00edndios do Xingu era cr\u00edtica, com grande n\u00famero de mortes. Em 1973, por for\u00e7a do Estatuto do \u00cdndio, o parque nacional foi convertido em Parque Ind\u00edgena do Xingu. Relembre &gt; https://t.co/tDQwJclfvy"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-04-16T19:03:35.000Z",
            "id": "985956890134958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de mineradora\n\nhttps://t.co/qAPy9e1HeN https://t.co/yciwH1WvHG"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-04-16T18:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "56683654",
                        "start": 99,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "985955352758947841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de mineradora (via @MPF_PRRJ) #mpf \nhttps://t.co/prqoIq7imr"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-16T18:41:01.000Z",
            "id": "985951209394704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes vermelhos, com certeza o maior e mais espetacular espeleotema da Gruta Janel\u00e3o: o fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Espeleologia nacional...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria,... https://t.co/ZRfAM9xoXa"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-16T18:40:38.000Z",
            "id": "985951112783106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes vermelhos, com certeza o maior e mais espetacular espeleotema da Gruta Janel\u00e3o: o fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Espeleologia nacional...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria,... https://t.co/1R2NVsDDTt"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-16T18:40:10.000Z",
            "id": "985950995665637381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias, impress\u00f5es digitais de um dos patrim\u00f4nios naturais mais fant\u00e1sticos co planeta...\n\nDolina dos Macacos e Lapa Bonita, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo... https://t.co/muGaFfpUFh"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-16T18:39:47.000Z",
            "id": "985950902849810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias, impress\u00f5es digitais de um dos patrim\u00f4nios naturais mais fant\u00e1sticos co planeta...\n\nDolina dos Macacos e Lapa Bonita, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, 15 de abril de 2017, Extremo... https://t.co/fSXy7qYZzq"
        },
        {
            "author_id": "2680456383",
            "created_at": "2018-04-16T18:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "985945893454172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/JX2OZHSqlk"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-04-16T18:15:02.000Z",
            "id": "985944674257993729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande esta localizado na Bacia do Rio Paran\u00e1, na divisa dos estados do Paran\u00e1 e Mato Grosso do Sul sobre o arquip\u00e9lago fluvial de Ilha Grande. Abrange nove munic\u00edpios: Gua\u00edra, Alt\u00f4nia, S\u00e3o... https://t.co/r0ZrC0B72g"
        },
        {
            "author_id": "242798115",
            "created_at": "2018-04-16T17:52:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "985938882360500225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f \u201cParque Nacional da Chapada das Mesas\u201d\n\nhttps://t.co/uBqVg6T988"
        },
        {
            "author_id": "242798115",
            "created_at": "2018-04-16T17:51:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ce9f67c88000"
            },
            "id": "985938641427075073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/jSZ2jR2zcx"
        },
        {
            "author_id": "130751332",
            "created_at": "2018-04-16T17:48:22.000Z",
            "id": "985937962339831816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia do menor deve ser indenizada em R$ 700,00 pelo munic\u00edpio de Santa Maria de Jetib\u00e1.\n\nO munic\u00edpio de Santa Maria de Jetib\u00e1 deve indenizar em R$... https://t.co/XQgkDfcO8S"
        },
        {
            "author_id": "242798115",
            "created_at": "2018-04-16T17:45:04.000Z",
            "id": "985937131754356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/LkI3qgGV90"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2018-04-16T17:35:38.000Z",
            "id": "985934758948589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nParque Nacional de Gorongosa acolhe curso de Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o \n#gorongosa #parque #opaisonline #opais #gruposoico \nhttps://t.co/6VBwAEQamz"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2018-04-16T17:30:20.000Z",
            "id": "985933422471376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/GQbUwB3xsR"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-16T17:30:20.000Z",
            "id": "985933421091356674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/FfCuLZm2ME"
        },
        {
            "author_id": "49721221",
            "created_at": "2018-04-16T17:30:03.000Z",
            "id": "985933351327600641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dada a largada para o Festival Nacional do Camar\u00e3o de Imbituba\n\nA expectativa da organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 que cerca de 10 mil pessoas passem por dia pelo Parque Municipal de Eventos\n\nImbituba \u2013 M\u00fasica, gastronomia,... https://t.co/cxQdt7U8ih"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-16T17:28:55.000Z",
            "id": "985933066177826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, l\u00e1 em #florianopolis? https://t.co/ezfw7wCHCq"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-04-16T17:20:08.000Z",
            "id": "985930855804817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de\u00a0mineradora https://t.co/9dswuGi0SW"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-04-16T17:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2295106921",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardocanibal"
                    }
                ]
            },
            "id": "985928447477338112",
            "in_reply_to_user_id": "2295106921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardocanibal Sensacional, Ricardo! \ud83d\udc4f\u00a0Valeu por compartilhar essa vista deslumbrante para o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-04-16T17:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2842695573",
                        "start": 0,
                        "username": "jdeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "985926946646347776",
            "in_reply_to_user_id": "2842695573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdeviagem O Parque Nacional Chapada das Mesas dispensa filtro. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-16T16:50:02.000Z",
            "id": "985923282347200513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas https://t.co/scg2Pkp3Dm"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2018-04-16T16:48:03.000Z",
            "id": "985922784189714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assegura que \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Bento (RJ) n\u00e3o sofra explora\u00e7\u00e3o de mineradora #MPF\nhttps://t.co/vjpVJNGsbu https://t.co/wfvdNGssfO"
        },
        {
            "author_id": "250439972",
            "created_at": "2018-04-16T16:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.825,
                        -7.16277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63c8f970f982c444"
            },
            "id": "985920699507277827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Hugo Motta destaca import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas\n\nO\u2026 https://t.co/bo1GMI1ORR"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-16T16:29:45.000Z",
            "id": "985918178906771458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc74\ud83c\udf0e\ud83d\udc75 O s\u00e1bado foi animado no nosso Parque Estadual Cunhambebe! A equipe do PEC acolheu um animado grupo da terceira idade de Mangaratiba para um dia de educa\u00e7\u00e3o ambiental. Confira os cliques. #AmbienteRJ #PEC https://t.co/II5rbXxeId"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-04-16T16:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2290284321",
                        "start": 4,
                        "username": "hotlainebling"
                    }
                ]
            },
            "id": "985915714824540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udfde\ud83d\ude0d\n@hotlainebling day.fotografias em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/T8cuCtXtem"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-04-16T16:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "236354374",
                        "start": 0,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "253034260",
                        "start": 252,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "193003734",
                        "start": 260,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "985914314325479426",
            "in_reply_to_user_id": "236354374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marmilbr desejamos muito sucesso \u00e0 nova Comandante do POIT e esperamos que ela participe ativamente da implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural de Trindade e Martim Vaz, ajudando a eliminar a pesca predat\u00f3ria na ilha e na \u00e1rea da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! @ICMBio @mmeioambiente https://t.co/3pmLqDis6E"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-04-16T16:10:05.000Z",
            "id": "985913229401616385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiuruoca \u00e9 uma tipica cidadezinha do sul de Minas Gerais, que faz parte do circuito Terras Altas da Mantiqueira e do Parque Estadual da Serra do Papagaio. O nome Mantiqueira (ou amantikir) significa serra que chora e... https://t.co/lGEV0ylONC"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2018-04-16T15:51:54.000Z",
            "id": "985908651293659137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceram nos dias, 14 e 15 de abril nos distritos de Candeias e Tabuleiro, em Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, as oficinas com as comunidades para Constru\u00e7\u00e3o do Planejamento Estrat\u00e9gico do Parque Estadual Serra do Intendente e Parque Natural Municipal do Tabuleiro. #IABSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "809130446110019584",
            "created_at": "2018-04-16T15:47:21.000Z",
            "id": "985907504751099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo registro de um inseto raro foi realizado nas \u00e1guas do Parque Estadual das Andorinhas https://t.co/lnTDCEa2ld"
        },
        {
            "author_id": "1475658241",
            "created_at": "2018-04-16T15:42:32.000Z",
            "id": "985906295013302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ctrl+v parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-16T15:21:09.000Z",
            "id": "985900911628341249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia!\nMinas Gerais vai ganhar em breve uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Espinha\u00e7o, abrangendo uma \u00e1rea que conta com elevado... https://t.co/LPEsluBMKN"
        },
        {
            "author_id": "820964573457084417",
            "created_at": "2018-04-16T15:11:51.000Z",
            "id": "985898573610045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\u00c1UDIO] Hugo Motta fala a import\u00e2ncia das Audi\u00eancias P\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/GrnnptnuDp https://t.co/YI8vSGrab6"
        },
        {
            "author_id": "151975413",
            "created_at": "2018-04-16T14:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "985892758098530306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha princesa \ud83d\udc78\nAmo muuuito \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Apgy7TkMBR"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2018-04-16T14:45:07.000Z",
            "id": "985891844751052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade imperd\u00edvel e exclusiva aqui na Ana Wanke: esta \u00e9 a primeira vez que o Parque Estadual das Laur\u00e1ceas vai abrir as portas ao p\u00fablico e n\u00f3s teremos a honra de sermos o primeiro grupo. N\u00e3o perca! Informa\u00e7\u00f5es e resevas neste link: https://t.co/E7zSo9WIdI https://t.co/8ezGhAd3yF"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2018-04-16T14:29:42.000Z",
            "id": "985887965024063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora \u00e9 ocupar a praia dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.#lulalivre"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-04-16T14:22:31.000Z",
            "id": "985886156305911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minas vai ganhar novo parque estadual na Serra do Espinha\ufffdo https://t.co/ZQvHWBUGvq"
        },
        {
            "author_id": "497375516",
            "created_at": "2018-04-16T14:09:15.000Z",
            "id": "985882818139119618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzindo uma pauta para uma reportagem no Parque Nacional da Serra da Capivara. Vamos l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2018-04-16T14:07:22.000Z",
            "id": "985882345554268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Espinha\u00e7o vai ganhar parque estadual https://t.co/egh0uhM4KC"
        },
        {
            "author_id": "621493897",
            "created_at": "2018-04-16T14:05:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "009b71fa17159ccc"
            },
            "id": "985881767851814914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jos\u00e9 G Artigas https://t.co/9BU7Awiobv"
        },
        {
            "author_id": "621493897",
            "created_at": "2018-04-16T14:04:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "009b71fa17159ccc"
            },
            "id": "985881612666789890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jos\u00e9 G Artigas, Pando https://t.co/OIwA1AQ0HI"
        },
        {
            "author_id": "621493897",
            "created_at": "2018-04-16T14:03:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "009b71fa17159ccc"
            },
            "id": "985881306625134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jos\u00e9 G Artigas https://t.co/IXzUR6wn1v"
        },
        {
            "author_id": "823740883132698627",
            "created_at": "2018-04-16T14:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "985881160923271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XjzgQETCtv Pedra Bonita e Agulhinha da G\u00e1vea - PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - RJ -"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2018-04-16T13:40:00.000Z",
            "id": "985875458393890819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1961: J\u00e2nio cria o Parque Nacional do Xingu. \u00c1rea em MT \u00e9 vit\u00f3ria de antrop\u00f3logos e visa a prote\u00e7\u00e3o ind\u00edgena e ambiental. Na foto, Janio Quadros visita o Parque Nacional do Xingu. Relembre &gt; https://t.co/tDQwJcCQU8 https://t.co/XzL9pCEohB"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2018-04-16T13:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1022380350",
                        "start": 0,
                        "username": "FastPassViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "985873683821596672",
            "in_reply_to_user_id": "1022380350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FastPassViagens Que legal, pessoal! Apostamos que voc\u00eas t\u00eam boas hist\u00f3rias das suas visitas aos parques nacionais. Quanto ao n\u00famero de parques, n\u00e3o h\u00e1 consenso j\u00e1 que diferentes organiza\u00e7\u00f5es t\u00eam diferentes opini\u00f5es sobre o que constitui um parque nacional. Abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "2361803624",
            "created_at": "2018-04-16T13:30:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "985873188788858881",
            "in_reply_to_user_id": "1436541721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigaroberto_ O que o senador tem feito para que as dezenas de fam\u00edlias do Parque Nacional da Chapada das Mesas recebam suas indeniza\u00e7\u00f5es ap\u00f3s 12 anos de cria\u00e7\u00e3o do parque? Nada?"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2018-04-16T13:15:29.000Z",
            "id": "985869288862109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Espinha\u00e7o vai ganhar parque estadual https://t.co/Lpu6CJ5ip5 https://t.co/ts5eV50faG"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-04-16T13:11:03.000Z",
            "id": "985868172371857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diamante do Norte \u00e9 um munic\u00edpio que possui uma natureza rica e f\u00e9rtil, com atrativos para o ecoturismo, a pesca e esportes n\u00e1uticos. Tem um diferencial bastante grande pela preserva\u00e7\u00e3o ambiental, sendo sede da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do... https://t.co/sq0LAyvuiF"
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2018-04-16T13:01:50.000Z",
            "id": "985865851206361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 da manh\u00e3 e a respons\u00e1vel pelo Parque Nacional ainda n chegou pra autorizar nossa pesquisa\n\nquero ser servidor p\u00fablico tbm"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-04-16T12:56:37.000Z",
            "id": "985864538938658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33  \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\n- N\u00edvel: Moderado\n- Data: 22 de Abril - Domingo\n\n\u25ba Est\u00e1 inclu\u00eddo:\n- Guia Experiente (Mtur)\n- Transporte Executivo\n- Seguro Viagem\n\n\ud83d\udcb5 VALOR:... https://t.co/KE9Fhz7IxM"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-16T12:44:39.000Z",
            "id": "985861528082673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35 https://t.co/h6lod9b3QG"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2018-04-16T12:38:59.000Z",
            "id": "985860103097106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi inaugurada a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural federal Papagaios-de-altitude, em Urupema (SC), no fim de semana. https://t.co/OxkWV27kNI"
        },
        {
            "author_id": "39431458",
            "created_at": "2018-04-16T12:23:07.000Z",
            "id": "985856110627344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive h\u00e1 algumas semanas atr\u00e1s visitando o PETAR , Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira.\u2026 https://t.co/QHG12m1T6D"
        },
        {
            "author_id": "759739410",
            "created_at": "2018-04-16T11:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "985847274055061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De s\u00e1bado #treinodobem em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/tNgvmrnNOy"
        },
        {
            "author_id": "418606340",
            "created_at": "2018-04-16T11:30:10.000Z",
            "id": "985842785516507139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia: especialista mostra 'mundo invis\u00edvel' do cerrado\nFonte: https://t.co/oUzBzOebcb https://t.co/oUzBzOebcb"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2018-04-16T11:10:00.000Z",
            "id": "985837708860936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1961: J\u00e2nio cria o Parque Nacional do Xingu. \u00c1rea em MT \u00e9 vit\u00f3ria de antrop\u00f3logos e visa a prote\u00e7\u00e3o ind\u00edgena e ambiental. Relembre &gt; https://t.co/tDQwJcCQU8"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-04-16T11:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "985837464253358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Flashes #ToveLo \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/hzftqMYHjk"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-16T10:11:56.000Z",
            "id": "985823094580432898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra vez a honra retornar ao Parque Nacional do Perua\u00e7u...\n\nOntem participamos da terceira vers\u00e3o do \u201cYoga no Perua\u00e7u\u201d, um sucesso nessa unidade administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/t8dBOYyD30"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-16T10:11:35.000Z",
            "id": "985823006118350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra vez a honra retornar ao Parque Nacional do Perua\u00e7u...\n\nOntem participamos da terceira vers\u00e3o do \u201cYoga no Perua\u00e7u\u201d, um sucesso nessa unidade administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/OprHJ3gl4i"
        },
        {
            "author_id": "980206453578518528",
            "created_at": "2018-04-16T08:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "980206453578518528",
                        "start": 52,
                        "username": "EquilibriumTour"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "19903099",
                        "start": 70,
                        "username": "turismoportugal"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "258999842",
                        "start": 88,
                        "username": "guiaturportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "985803137637388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Arr\u00e1bida\nhttps://t.co/Xdlt2GDMDG\n@EquilibriumTour  @turismoportugal  @guiaturportugal"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-16T08:12:48.000Z",
            "id": "985793114571882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #florianopolis? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande. https://t.co/rbxY4LQNz0 https://t.co/Q6owzA1pjA"
        },
        {
            "author_id": "93936754",
            "created_at": "2018-04-16T06:17:04.000Z",
            "id": "985763991958929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado do Dia de S\u00e3o Jorge com trekking nas cachoeiras secretas da Bocaina: Feriado do Dia de S\u00e3o Jorge com trekking nas cachoeiras secretas da Bocaina ... \u00a0 Dublin &amp; New York, Abril de 2018 - A ag\u00eancia especializada em ecoturismo no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/C6UAIuWm6h https://t.co/zHTvwqYkfW"
        },
        {
            "author_id": "130370034",
            "created_at": "2018-04-16T06:04:52.000Z",
            "id": "985760921002872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo autoriza cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/0PURzoshUv"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2018-04-16T04:32:16.000Z",
            "id": "985737615981842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-04-16T03:34:54.000Z",
            "id": "985723177463697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOA: Acidente com um carro interdita parcialmente a Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sentido Copacabana, altura do Parque Municipal Catacumba. Bombeiros no local."
        },
        {
            "author_id": "19882321",
            "created_at": "2018-04-16T03:25:35.000Z",
            "id": "985720833711763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Peru o Parque Nacional de Manu est\u00e1 protegido pelo isolamento\nhttps://t.co/e4KSqmMFIW https://t.co/gBsfdhxBHi"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-16T03:17:11.000Z",
            "id": "985718722324324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro: https://t.co/YeV1xbkY70"
        },
        {
            "author_id": "84423692",
            "created_at": "2018-04-16T02:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58119072",
                        "start": 0,
                        "username": "fealexandrino"
                    }
                ]
            },
            "id": "985709463209422848",
            "in_reply_to_user_id": "58119072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fealexandrino Eu n\u00e3o li tudo, mas a galera fala que a fam\u00edlia dele t\u00e1 na \u00e1rea protegida pelo Assad, mas nada confirmado"
        },
        {
            "author_id": "789218749492715523",
            "created_at": "2018-04-16T02:14:10.000Z",
            "id": "985702863065309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Rosa dos Ventos\nKm 22 Estrada Teres\u00f3polis - Rj 130, Teres\u00f3polis, CEP 25977-400, Br.\nO Rosa dos Ventos \u00e9 uma acomoda\u00e7\u00e3o alpina abrigada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. O hotel oferece 10 km de... https://t.co/O8KOibiPFt"
        },
        {
            "author_id": "2433145703",
            "created_at": "2018-04-16T01:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "985696892205092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gO6yXspFsz"
        },
        {
            "author_id": "981722846488662018",
            "created_at": "2018-04-16T01:30:09.000Z",
            "id": "985691783324549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o ao parque Nacional da Chapada diamantina  - BA em Len\u00e7ois - Chapada diamantina https://t.co/axVzl8hQAm"
        },
        {
            "author_id": "985678169800937472",
            "created_at": "2018-04-16T01:09:19.000Z",
            "id": "985686542323802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autenticidade \u00e9 algo q encomodar MT gente!!!!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude0e em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/eiE0qgUKPF"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-04-16T01:03:47.000Z",
            "id": "985685149181411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de passeios. O mais importante \u00e9 tem\u2026 https://t.co/rhReEyK9lm"
        },
        {
            "author_id": "15163124",
            "created_at": "2018-04-16T00:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "985674087598051329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 camisa xadrez hoje! \u2764 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/o9Uak0lgGZ"
        },
        {
            "author_id": "38714100",
            "created_at": "2018-04-16T00:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "985673190948130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GtWWTLgIWu\u00ba FESTIVAL GUARANI CULTURA E ARTE NO PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "3090536312",
            "created_at": "2018-04-15T23:43:38.000Z",
            "id": "985664978421276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be Calm \ud83c\udf43\ud83e\udd19\ud83c\udffd em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/qkneS1vCSK"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2018-04-15T23:00:01.000Z",
            "id": "985654001231368195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No Paran\u00e1, passeio de trem permite vista de \u00e1rea reservada da Mata Atl\u00e2ntica. A viagem dura cerca de 4 horas e os turistas conseguem admirar o Parque Estadual Pico do Morumbi, a Cascata V\u00e9u de Noiva, e a Ponte S\u00e3o Jo\u00e3o.\n\nSaiba mais \ud83d\udc49https://t.co/XYkh1jrKUS https://t.co/o5tFVXgj4J"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2018-04-15T22:30:16.000Z",
            "id": "985646514256187397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Esmeralda, Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia\n\n#viajar #viajarbarato #ferias #pacoteviagem #paraiso #wanderlust #travelphotography #travelpostdaily #cowanderlust #amazingpictures #travelphotooftheday #travelpost #globelusters #worldcapture #wonderfulplaces https://t.co/qEfxuNzco0"
        },
        {
            "author_id": "319805785",
            "created_at": "2018-04-15T22:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "335703268",
                        "start": 93,
                        "username": "BowThemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "985644831669149697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Peru o Parque Nacional de Manu est\u00e1 protegido pelo isolamento https://t.co/jfOQBkkhq0 via @BowThemes"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-15T22:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "319130830",
                        "start": 53,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 68,
                        "username": "ido32"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "985639152975863809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jrjoserogerio @ido32 https://t.co/VTXcdNO2kA"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2018-04-15T21:57:54.000Z",
            "id": "985638372696903682",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ministra Carmen L\u00facia aplicou o princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia a um crime formal (pesca il\u00edcita, em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o). Em mais de 10 anos de MP, nunca vi um juiz de primeiro grau dar uma decis\u00e3o assim, absolutamente equivocada. Mas o foro privilegiado atrai esses absurdos."
        },
        {
            "author_id": "972169885",
            "created_at": "2018-04-15T21:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "985634320638332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo visto de cima \u2665\ufe0f\u26f0 @ Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/RN4MkCsDRT"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2018-04-15T20:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "985622213557710850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando em Parque Estadual Cantareira https://t.co/23sfR4GR6z"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-04-15T20:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "566007132",
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "985620102153474050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/b719GV0C8E"
        },
        {
            "author_id": "2686372380",
            "created_at": "2018-04-15T20:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2891359084",
                        "start": 0,
                        "username": "darksideoflena"
                    }
                ]
            },
            "id": "985613230671302657",
            "in_reply_to_user_id": "2891359084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darksideoflena fica do lado da serra da mantiqueira e do itatiaia, \u00e9 um parque nacional muuuito lindo entre SP e RJ"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-15T20:09:14.000Z",
            "id": "985611022496075778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AULAS DE SKATE - ESCOLA DE ESPORTES\nParque Municipal de Barueri/SP\nInforma\u00e7\u00f5es: 4210-0669 / WhatsApp: 98863-4639\nVEM PRO ESPORTE!https://t.co/xm2E1arUlP"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2018-04-15T19:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "985602036107436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem b\u00e3o clima b\u00e3o em Parque Estadual Cantareira https://t.co/Zk2MlliOV0"
        },
        {
            "author_id": "2830926261",
            "created_at": "2018-04-15T19:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "985596615422611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/OWGf2ViKiF"
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-04-15T19:05:04.000Z",
            "id": "985594874526404610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "283553222",
            "created_at": "2018-04-15T18:59:24.000Z",
            "id": "985593450161729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Carolipa Crazy by Cervejaria Vosgerau @ Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) \u2014 https://t.co/PSpri6RwvL"
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2018-04-15T18:36:35.000Z",
            "id": "985587707048091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Veja no link a seguir as melhores ofertas de hospedagem nos arredores do paradis\u00edaco Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \u27a1 https://t.co/XAlJY0GetC https://t.co/9zgurpCsvH"
        },
        {
            "author_id": "3394793427",
            "created_at": "2018-04-15T18:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "920116708269891585",
                        "start": 0,
                        "username": "EquipeFerro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "826591904317968384",
                        "start": 13,
                        "username": "suziramos23"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1334895271151456256",
                        "start": 26,
                        "username": "fentyrules"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "787361839827062788",
                        "start": 38,
                        "username": "forumpandlr"
                    }
                ]
            },
            "id": "985584005117595648",
            "in_reply_to_user_id": "920116708269891585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EquipeFerro @suziramos23 @fentyrules @forumpandlr Os pais dele est\u00e3o numa \u00e1rea protegida com bashar Assad."
        },
        {
            "author_id": "283553222",
            "created_at": "2018-04-15T18:16:11.000Z",
            "id": "985582572460650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an Unic\u00f3rnio Rosa Invis\u00edvel by Idolatria Cervejaria @ Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) \u2014 https://t.co/YrzxxiSGXC #photo"
        },
        {
            "author_id": "984816425809403905",
            "created_at": "2018-04-15T18:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "829135423070994432",
                        "start": 0,
                        "username": "123mariajoa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "943704707327037441",
                        "start": 13,
                        "username": "LeilaRo23604729"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "761053833921376256",
                        "start": 30,
                        "username": "TheVictorw"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "988764875815038976",
                        "start": 42,
                        "username": "realityzer"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "179185127",
                        "start": 54,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "985580658167898117",
            "in_reply_to_user_id": "829135423070994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@123mariajoa @LeilaRo23604729 @TheVictorw @realityzer @bbb Nao sei pra que tanto ataque, sendo que o proprio Tiago falou que eles nao estao em area de guerra, t\u00e3o na area protegida pelo Bashar Al-Assad"
        },
        {
            "author_id": "283553222",
            "created_at": "2018-04-15T17:31:40.000Z",
            "id": "985571371802505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an APA by Nut Bier @ Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) \u2014 https://t.co/s7KXqY56Ak #photo"
        },
        {
            "author_id": "607419918",
            "created_at": "2018-04-15T17:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "985565554542043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\n#setembro2017\ud83c\udf3b em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/R6E5qVzpRX"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-15T17:00:24.000Z",
            "id": "985563501405106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de #FernandodeNoronha foi criado para proteger a #biodiversidade marinha e terrestre do arquip\u00e9lago e valorizar a beleza c\u00eanica do lugar.\nUm dos destinos mais desejados por turistas, sofre ame\u00e7a da polui\u00e7\u00e3o e pesca industrial.\n\n#Diving #Oceano https://t.co/h8RFiHPo1z"
        },
        {
            "author_id": "283553222",
            "created_at": "2018-04-15T16:47:23.000Z",
            "id": "985560224730877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 Festival de Cerveja Artesanal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais - Drinking an Atomium by L Beer @ Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal)  \u2014 https://t.co/x4ky5jUNOE #photo"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-04-15T16:35:14.000Z",
            "id": "985557168001708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o - Rio Batateiras. https://t.co/nGACqwcwGC"
        },
        {
            "author_id": "914857218335535106",
            "created_at": "2018-04-15T16:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "801366704",
                        "start": 0,
                        "username": "zirinha_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "52917376",
                        "start": 16,
                        "username": "mi_gomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "985553355744346113",
            "in_reply_to_user_id": "801366704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zirinha_brasil @mi_gomes ISSO \u00c9 BOATOELES EST\u00c3OEM ALLEPO NUMA \u00c1REA PROTEGIDA PELO GOVERNO"
        },
        {
            "author_id": "153954697",
            "created_at": "2018-04-15T16:15:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "985552162204868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/ZOIZkds7Mb"
        },
        {
            "author_id": "707685450652262401",
            "created_at": "2018-04-15T15:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "953995126875058176",
                        "start": 17,
                        "username": "MaraTellesReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "985546026097479683",
            "in_reply_to_user_id": "3157309905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LuanaBragaJose1 @MaraTellesReal Como voc\u00ea sabe que o pai dela era um bandido? Podemos nos basear nas fotos dos parentes do kaysar em frente um poster do Assad e dizer que eles est\u00e3o na \u00e1rea protegida pelo ditador e por isso n\u00e3o saem de l\u00e1. Merda qualquer um pode falar quero  ver \u00e9 provar!"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2018-04-15T15:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "985545128818429953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/XWbmfIvsrp"
        },
        {
            "author_id": "403373731",
            "created_at": "2018-04-15T14:38:19.000Z",
            "id": "985527745194151937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Super Tosco em Franco da Rocha SP\n15 de abril - \u00c0s 17H\nLocal: Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/HSEWdbcj23"
        },
        {
            "author_id": "71108717",
            "created_at": "2018-04-15T14:36:48.000Z",
            "id": "985527365810913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#TodoMeuApoio: o Festival Guarani de Cultura e Arte, que acontece neste fim de semana, no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, precisa do apoio de todos. Para isso foi criada uma campanha de arrecada\u00e7\u00e3o, onde toda colabora\u00e7\u00e3o \u00e9 bem vinda \u263a https://t.co/mxo0Gy9lJQ"
        },
        {
            "author_id": "97344668",
            "created_at": "2018-04-15T14:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "985520724285804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbc #opera #Latraviata #concertosnoparque em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qt9LtgLf0P"
        },
        {
            "author_id": "61252262",
            "created_at": "2018-04-15T13:52:46.000Z",
            "id": "985516283201507334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Brasil - https://t.co/V20ivGaFKE\n#viagem #viajem #viajante #turista #turismo #turismobrasil #tur #lazer #cultura #culturabrasil #acampar #acampamento #camping #hostels #albergues #aventura... https://t.co/V20ivGaFKE"
        },
        {
            "author_id": "209851069",
            "created_at": "2018-04-15T13:35:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75546501,
                        -23.45884128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "985512048531525633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/4bmzcBrgRE"
        },
        {
            "author_id": "3118662035",
            "created_at": "2018-04-15T13:32:47.000Z",
            "id": "985511253522120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/8neapy5xFN"
        },
        {
            "author_id": "1205681227",
            "created_at": "2018-04-15T13:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1170313681",
                        "start": 0,
                        "username": "Claudiadabreu12"
                    }
                ]
            },
            "id": "985509857804550146",
            "in_reply_to_user_id": "1170313681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claudiadabreu12 Est\u00e3o certos, afinal n\u00e3o considero reais tais estat\u00edsticas, falta transpar\u00eancia no meu entender. Falam de uma tal Marina, quem \u00e9 Marina? O que fez? Qual a sua representatividade para o crescimento do pa\u00eds? Sei de um processo de desmatamento criminoso na Amaz\u00f4nia em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "44530439",
            "created_at": "2018-04-15T13:09:06.000Z",
            "id": "985505293458182145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando  com Lara Lana  \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 \u2014 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/L8lGcSKGgk"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-04-15T12:38:12.000Z",
            "id": "985497519487705090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/iYzyvKz8S5 https://t.co/91xonQbAtJ"
        },
        {
            "author_id": "4725972673",
            "created_at": "2018-04-15T12:14:41.000Z",
            "id": "985491600443920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba (antigua Colonia Penal de Coiba) en el Golfo de Montijo, distrito de Montijo, provincia de Veraguas, Panam\u00e1. https://t.co/P4mIDfmNxx"
        },
        {
            "author_id": "174708206",
            "created_at": "2018-04-15T12:08:20.000Z",
            "id": "985490003315908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 acordada em pleno domingo pra assistir um concerto no parque municipal. Admiro a adulta cult que me tornei https://t.co/y74EQTQQTH"
        },
        {
            "author_id": "77864500",
            "created_at": "2018-04-15T12:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "985488571829293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as for\u00e7as em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dC4i3BHdVO"
        },
        {
            "author_id": "706629892",
            "created_at": "2018-04-15T11:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "37753434",
                        "start": 41,
                        "username": "thazio"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2250560004",
                        "start": 49,
                        "username": "JeanGasparSP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "985487351790096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e3s da BandAqui no Barueri Rock Festival @thazio @jeangasparsp souzasolange em Parque Municipal\u2026 https://t.co/bOsdsXkY9x"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-04-15T11:30:01.000Z",
            "id": "985480358446620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para quem curte #natureza e #aventura, o Parque Estadual da #SerradoMar tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es! Programe-se: https://t.co/ZqCTjiWI9M https://t.co/TQ3EH6DzCe"
        },
        {
            "author_id": "83725938",
            "created_at": "2018-04-15T07:29:14.000Z",
            "id": "985419764779683840",
            "in_reply_to_user_id": "83725938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Famulator64 PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2018-04-15T05:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "985386807696265216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/T67hL0XNy6 Morro do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos https://t.co/T67hL0XNy6"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2018-04-15T05:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "985386769855238145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/T67hL0XNy6 Morro do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos"
        },
        {
            "author_id": "3233320511",
            "created_at": "2018-04-15T04:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1101891,
                        -22.9034849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "985373805869748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre as portas para a popula\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/rOycxcukAM"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-04-15T02:52:54.000Z",
            "id": "985350220358832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo estuda cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Macei\u00f3 - https://t.co/BLMHF16b1b https://t.co/F4aenVKO0e"
        },
        {
            "author_id": "257113463",
            "created_at": "2018-04-15T01:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "208115440",
                        "start": 82,
                        "username": "AcademiaClub22"
                    }
                ]
            },
            "id": "985336666796765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida agreste aventura no parque estadual pedra da boca RN campe\u00e3o na categoria @AcademiaClub22 https://t.co/CyG5KLav4e"
        },
        {
            "author_id": "56433790",
            "created_at": "2018-04-15T00:46:12.000Z",
            "id": "985318336945893378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar na Flona em Bras\u00edlia remeteu-me \u00e0 minha inf\u00e2ncia. \u2014 se sentindo agradecida em Flona - Floresta Nacional https://t.co/uYfbtrhIbl"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2018-04-15T00:14:57.000Z",
            "id": "985310472164528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/B7ws6WruaY"
        },
        {
            "author_id": "197048364",
            "created_at": "2018-04-15T00:14:16.000Z",
            "id": "985310302664196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de trem permite vista 'exclusiva' de \u00e1rea preservada da Mata Atl\u00e2ntica, no Paran\u00e1\n\nA equipe de reportagem do Portal A Cr\u00edtica fez a viagem que dura cerca de 4 horas e os turistas conseguem admirar o Parque Estadual Pico do Morumbi, a Cascata V\u00e9u... https://t.co/ZfrIj9Q604"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-04-14T23:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "985299868641120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/vd7w4ez5wj AZUL | Parque Estadual Domingos Martins | Trilha do lagarto"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-04-14T23:29:51.000Z",
            "id": "985299122004643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos aventurar no parque estadual de Domingos Martins no Esp\u00edrito Santo e fizemos a trilha do lagarto com... https://t.co/Vcj4fx17NA"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-04-14T23:17:34.000Z",
            "id": "985296032601968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "O Parque do Utinga \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m, por esse motivo, a preserva\u00e7\u00e3o da sua fauna e flora \u00e9 indispens\u00e1vel, e tamb\u00e9m, um dever de todos. \ud83c\udf43\ud83d\udc12\n\nOs \u00fanicos animais que s\u00e3o permitidos no PEUt s\u00e3o os que j\u00e1 fazem parte da fauna local. Espia! https://t.co/0Xv5ttIoki"
        },
        {
            "author_id": "900158208060346369",
            "created_at": "2018-04-14T22:50:17.000Z",
            "id": "985289164173271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Azul/ Barra Do Gar\u00e7as Mt https://t.co/PwQZhxC77z"
        },
        {
            "author_id": "742519563246526464",
            "created_at": "2018-04-14T22:47:12.000Z",
            "id": "985288389548298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa de V\u00eanus Barueri Rock Fest.\nM\u00fasica A Ferro e Fogo de 1986. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/tANMqnIR8H"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2018-04-14T22:43:47.000Z",
            "id": "985287528134643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serra em Parque Estadual do Caracol https://t.co/3o56225qAr"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2018-04-14T22:41:36.000Z",
            "id": "985286978592739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serra em Parque Estadual do Caracol https://t.co/ntaR6Go9jZ"
        },
        {
            "author_id": "742519563246526464",
            "created_at": "2018-04-14T22:41:08.000Z",
            "id": "985286861454180355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa de V\u00eanus Barueri Rock Fest.\n#camisadevenus em Parque Municipal - Barueri https://t.co/E4fURGebWc"
        },
        {
            "author_id": "883786866167885824",
            "created_at": "2018-04-14T22:39:42.000Z",
            "id": "985286500635021314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH movimento cultural Black Minas Dj Waldir Black 11/6/2017 https://t.co/NlpVFT0XEQ"
        },
        {
            "author_id": "423080345",
            "created_at": "2018-04-14T22:07:08.000Z",
            "id": "985278306126884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o dia foi assim com ela \ud83d\udc97\ud83d\ude0d \u2014 attending Trilha da Pedra Bonita at Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4ywRmp9rW7"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-14T22:02:02.000Z",
            "id": "985277025035472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \"flutuante\". https://t.co/Zs65xClsav"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2018-04-14T21:46:46.000Z",
            "id": "985273183019393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem estiver dispon\u00edvel, amanh\u00e3 tem treino no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/5DA2zOxwen"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-14T21:44:31.000Z",
            "id": "985272616767418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partilha...\n\nParque Estadual da Mata Seca e Vale do Japor\u00e9, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/Tm2Cx9I3ic\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/2DEgMQiN1p https://t.co/lSHtRrRvDn"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-14T21:44:09.000Z",
            "id": "985272521535746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partilha...\n\nParque Estadual da Mata Seca e Vale do Japor\u00e9, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/o8JyPpuBFb https://t.co/0wKXyyKekg"
        },
        {
            "author_id": "284209453",
            "created_at": "2018-04-14T21:42:31.000Z",
            "id": "985272110821072903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 15/04/2018 no parque estadual do Jaragu\u00e1! https://t.co/d3fM1FpcGW"
        },
        {
            "author_id": "101073307",
            "created_at": "2018-04-14T21:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "985267858212114433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amuleto da sorte, me deixa mais forte. \ud83c\udf40\ud83d\udc9b em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/50dtsIcuHX"
        },
        {
            "author_id": "22865582",
            "created_at": "2018-04-14T20:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "985258288819392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7a... @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/w2iYmQMUir"
        },
        {
            "author_id": "14372554",
            "created_at": "2018-04-14T20:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "985248593538965506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aPkiS1UIwi"
        },
        {
            "author_id": "82808595",
            "created_at": "2018-04-14T19:52:57.000Z",
            "id": "985244537915191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do lanche. em Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/54aEzLeeIq"
        },
        {
            "author_id": "57802495",
            "created_at": "2018-04-14T19:22:06.000Z",
            "id": "985236773751132162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 \u2014 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/8SFMOTcKZM"
        },
        {
            "author_id": "1326596677",
            "created_at": "2018-04-14T19:22:05.000Z",
            "id": "985236770643161090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA (\u00a9 Satellite Earth Art/Aurora Photos) Aerial view of Everglades National Park, Florida, USA https://t.co/fe7j7A228o"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-04-14T18:40:03.000Z",
            "id": "985226191912091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia Velha, RJ.\n\nAldeia Velha est\u00e1 localizada entre os munic\u00edpios de Silva Jardim e Casimiro de Abreu, a apenas 8 KM da BR 101 e da portaria da Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, por uma estradinha de terra.\n\n\u00c9 uma... https://t.co/q87ccQ8eMk"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2018-04-14T18:33:06.000Z",
            "id": "985224441390161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa e manifesto!\nAinda \u00e9 poss\u00edvel ter esperan\u00e7a,quando jovens v\u00e3o em pleno s\u00e1bado de tarde ao centro de Cianorte para pedirem que as LEIS SEJAM RESPEITADAS! Viva o Parque Municipal do Cintur\u00e3o Verde de Cianorte. 18 anos de resist\u00eancia \u00e0 GAN\u00c2NCIA! https://t.co/utUSzcv3ev"
        },
        {
            "author_id": "2732875021",
            "created_at": "2018-04-14T18:19:17.000Z",
            "id": "985220965134225409",
            "in_reply_to_user_id": "806253418285301764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mndmntl Vem pro parque municipal branco ot\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2018-04-14T18:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "18884293",
                        "start": 0,
                        "username": "adk_council"
                    }
                ]
            },
            "id": "985217799487479809",
            "in_reply_to_user_id": "18884293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adk_council Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde tamb\u00e9m na busca de melhorias para sua popula\u00e7\u00e3o, mas sem prejudicar o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "3202468445",
            "created_at": "2018-04-14T17:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54882356,
                        -23.45834013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "985211875683065857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf3b em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/BQOWN68XYU"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-04-14T17:21:37.000Z",
            "id": "985206454209712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi dia de debater a cria\u00e7\u00e3o do Parque Ambiental do Gama. Como defensores do Parque do C\u00f3rrego do Mato Seco, no Park Way, fomos dar nosso apoio a esta importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/YL3oA3mNO2"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-04-14T17:17:04.000Z",
            "id": "985205310108319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitou o Parque Estadual do Guartela? N\u00e3o?\nVenha ent\u00e3o, ele \u00e9 o maior c\u00e2nion do Brasil em extens\u00e3o, s\u00e3o mais de 32 km de beleza, mata nativa e v\u00e1rias surpresas!\nVem pra Tibagi, linda de se ver, linda de se viver \ud83d\udc9d https://t.co/UdDlz98VLp"
        },
        {
            "author_id": "742519563246526464",
            "created_at": "2018-04-14T17:16:15.000Z",
            "id": "985205103798792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri Rock  Fest.\nS\u00f3 colar galera, come\u00e7ando o evento. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/QLANaTRgA8"
        },
        {
            "author_id": "296981347",
            "created_at": "2018-04-14T17:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "93930850",
                        "start": 244,
                        "username": "VisitRio"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "62891396",
                        "start": 254,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "295834140",
                        "start": 264,
                        "username": "Meu_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "985202929450627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil n\u00e3o investe em propaganda na China para tornar conhecidas suas belezas tur\u00edsticas. \u201cTudo o que o chin\u00eas sabe sobre o Brasil se limita ao Corcovado, ao Cristo Redentor, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u e ao Neymar\u201d.\nhttps://t.co/fSHujnDvXS @VisitRio @MTurismo @Meu_Rio"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-14T17:00:37.000Z",
            "id": "985201168052899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Pampa \u00e9 pouco conhecido pelos brasileiros e o \u00fanico que n\u00e3o \u00e9 protegido por um Parque Nacional.\nConhe\u00e7a a Rota dos Butizais, que une preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, valoriza\u00e7\u00e3o cultural e gera\u00e7\u00e3o de renda.\nhttps://t.co/xkXy3bbwH6\n#Buti\u00e1 #Pampa #Natureza #UnidosCuidamos #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-04-14T16:45:03.000Z",
            "id": "985197250069581826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o Neilarte vai oferecer cursos de arcos em EVA, cestas de jornal e macram\u00e9 em lata de leite. Inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas na administra\u00e7\u00e3o do parque at\u00e9 \u00e0s 16h #tribunadepetropolis https://t.co/jtDy18u1Pu"
        },
        {
            "author_id": "742519563246526464",
            "created_at": "2018-04-14T16:36:10.000Z",
            "id": "985195015310725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri Rock Fest.\ncamisadevenusoficial\nlendasdorock.13 @facurivadero1 em Parque Municipal -\u2026 https://t.co/n1oLVb0UBJ"
        },
        {
            "author_id": "82441396",
            "created_at": "2018-04-14T16:32:35.000Z",
            "id": "985194114512809990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades do interior que cai avi\u00e3o no meio do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "742519563246526464",
            "created_at": "2018-04-14T16:12:58.000Z",
            "id": "985189177410105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri Rock Festival em Parque Municipal - Barueri https://t.co/VpBseWZIoW"
        },
        {
            "author_id": "2609738306",
            "created_at": "2018-04-14T16:00:05.000Z",
            "id": "985185933921222659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie de esculturas do artista ficar\u00e1 exposta no Parque Municipal de Pareci Novo https://t.co/oCZKR35gxn"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-04-14T15:39:44.000Z",
            "id": "985180815452786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.Bernardo ganha Parque Estadual \u00c1guas da Billings  \n compensa\u00e7\u00e3o,ambiental,parque,billings,s\u00e3o bernardo,rodoanel,trecho sul,dgabc https://t.co/UJPEwc56Cr"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-04-14T15:30:27.000Z",
            "id": "985178477656727554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe (National Park)\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n#naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #lake #riograndedosul #brasil #canon\ud83d\udcf7 #travel #tavares #dunes #brazil #clouds #park #mostardas #southamerica https://t.co/lfT3AkF5zJ"
        },
        {
            "author_id": "62135938",
            "created_at": "2018-04-14T14:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "985169115571728390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara \u00e9 feia mas em esp\u00edrito \u00e9 s\u00f3 alegria \u270c\ud83c\udffb \ud83c\udf43 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/FLu3oEJqPo"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-04-14T14:52:55.000Z",
            "id": "985169032759382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo estuda cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Macei\u00f3 - https://t.co/BLMHF16b1b https://t.co/Oy3IRwxoPr"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2018-04-14T14:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "985169014463913986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/NhiNwaH1t4 via @conexaoplaneta #MeioAmbiente #Bioma #Caatinga"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2018-04-14T14:35:17.000Z",
            "id": "985164595030646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Estudantes de Arquitetura da PUC-Campinas visitam ... https://t.co/jNyf1yry9z"
        },
        {
            "author_id": "64274254",
            "created_at": "2018-04-14T14:35:00.000Z",
            "id": "985164521722564609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Estudantes de Arquitetura da PUC-Campinas visitam ... https://t.co/UUy0vL6oAG"
        },
        {
            "author_id": "809130446110019584",
            "created_at": "2018-04-14T14:24:30.000Z",
            "id": "985161881156554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada foi feito desde a cria\u00e7\u00e3o https://t.co/WiG4fTVeis"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-14T14:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "985156570030985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/X6FCkdSJjt"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2018-04-14T14:03:10.000Z",
            "id": "985156513978372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino que est\u00e1 mais no topo da minha wishlist de viagens brasileiras! https://t.co/gPZL2FtFNo"
        },
        {
            "author_id": "981722846488662018",
            "created_at": "2018-04-14T13:57:03.000Z",
            "id": "985154973074907142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/46y4Q0wRcp"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-04-14T13:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4339250607",
                        "start": 0,
                        "username": "cristianosorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "985153711549886464",
            "in_reply_to_user_id": "4339250607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristianosorte Kalil \u00e9 aquele que n\u00e3o pagou nem os direitos dos funcion\u00e1rios de sua empresa e que est\u00e1 fudendo com BH para ajudar o Alt MG (com direito a libera\u00e7\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)? \u00c9 esse? Bom candidato para quem acredita que \"pior que t\u00e1 n\u00e3o fica\" kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2018-04-14T13:09:40.000Z",
            "id": "985143049868148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o projeto me manda numa sexta pra Mossor\u00f3 sendo q a reserva biol\u00f3gica s\u00f3 abre segunda ou seje vou ficar o fim de semana todo fumando haxixe no hotel"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-04-14T13:01:11.000Z",
            "id": "985140912857731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#MaisVistasDaSemana O fot\u00f3grafo\u00a0Victor Moriyama\u00a0acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e a flora nesta regi\u00e3o do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental ocorrida em outubro de 2017.\n\nhttps://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-04-14T13:00:03.000Z",
            "id": "985140629964509185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#MaisVistasDaSemana O fot\u00f3grafo\u00a0Victor Moriyama\u00a0acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e a flora nesta regi\u00e3o do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental ocorrida em outubro de 2017.\n\nhttps://t.co/HWjyeUoVF1"
        },
        {
            "author_id": "3335509756",
            "created_at": "2018-04-14T13:00:03.000Z",
            "id": "985140627263410178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o do I Festival Guarani de Cultura e Arte que ser\u00e1 realizado nos dias 14 e 15 de abril no Parque Estadual do Jaragu\u00e1! https://t.co/qGjvtNRhF7"
        },
        {
            "author_id": "1342423088",
            "created_at": "2018-04-14T12:38:58.000Z",
            "id": "985135322349654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA https://t.co/WghpcA6QVz"
        },
        {
            "author_id": "3069834904",
            "created_at": "2018-04-14T12:32:36.000Z",
            "id": "985133721186590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAMAC NOT\u00cdCIAS \u00daltimas Not\u00edcias: Munic\u00edpio de Santa Maria de Jetib\u00e1 (ES) \u00e9 condenado a indenizar crian\u00e7a ferida por pregos soltos em escorregador de parque municipal https://t.co/bhD9dCI7wA"
        },
        {
            "author_id": "1198730940",
            "created_at": "2018-04-14T12:18:50.000Z",
            "id": "985130256934817793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q nunca vou entender a l\u00f3gica da savassi fazer divisa com o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-04-14T12:18:46.000Z",
            "id": "985130240723816449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Desde 1972 a Canastra sofre as dores e frusta\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica de preserva\u00e7\u00e3o ambiental que gerou e conduziu o Parque Nacional Serra da Canastra com a Tirania do Poder a um fracasso ambiental e social. Urgente abrir caminhos e alicerces para a paz social e ambiental na Canastra."
        },
        {
            "author_id": "26086671",
            "created_at": "2018-04-14T12:02:59.000Z",
            "id": "985126265748361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de agora, caber\u00e1 \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o para a Conserva\u00e7\u00e3o e a Produ\u00e7\u00e3o Florestal do Estado de S\u00e3o Paulo, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria Estadual do Meio Ambiente, proteger de forma integral... https://t.co/y7UISFS7Wt"
        },
        {
            "author_id": "27322719",
            "created_at": "2018-04-14T12:00:20.000Z",
            "id": "985125599806152705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do novo parque vai refor\u00e7ar a pol\u00edtica municipal de combate \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o desordenada do entorno da Billings https://t.co/5SCccIEupl"
        },
        {
            "author_id": "52841449",
            "created_at": "2018-04-14T11:59:02.000Z",
            "id": "985125273300557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sa\u00edda fotogr\u00e1fica! #vemsersenac (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/jImamS3H3t"
        },
        {
            "author_id": "526800570",
            "created_at": "2018-04-14T11:40:22.000Z",
            "id": "985120575139057665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6,5 km para come\u00e7ar bem o fds em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/OlDNVivpKN"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2018-04-14T10:58:06.000Z",
            "id": "985109937109045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e1bado de manh\u00e3, a Fam\u00edlia Marinho desfruta de sua mans\u00e3o ilegal em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, enquanto servi\u00e7ais precarizados preparam o caf\u00e9 da manh\u00e3.\n\nEnquanto isso o MST....\n\nQUEM \u00c9 VAGABUNDO MESMO? https://t.co/Xuu2C8heTD"
        },
        {
            "author_id": "317370442",
            "created_at": "2018-04-14T10:52:54.000Z",
            "id": "985108628616204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta blz mas qm vai no parque municipal cmg amanha hein"
        },
        {
            "author_id": "590344378",
            "created_at": "2018-04-14T10:50:10.000Z",
            "id": "985107942151196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUCESSO NO DESFILE DE GADO LEITEIRO E DE CORTE NA 3\u00aa FESTIP\u00ca 2018\nQualidade dos animais em pista foi ressaltado  \n \nNa manh\u00e3 deste s\u00e1bado 07/04 no Parque Municipal de Eventos de Ip\u00ea/RS foi realizado o terceiro... https://t.co/lq4EhnsnpV"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-14T10:12:22.000Z",
            "id": "985098430010855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\ud83d\udc80\ud83c\udfb8\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\u00c9 HOJE!! N\u00e3o Perca!!! Rock N'Roll no Parque Municipal de Barueri a partir das 12:00hrs https://t.co/0sJCKs9et9"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2018-04-14T05:21:22.000Z",
            "id": "985025198926811138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As tr\u00eas Gr\u00e1cias no Parque Municipal Varosliget com muuuito bom tempo de sol \ud83d\ude0e\ud83c\udf37\ud83d\udca5\n\n#hungriabonita #guiaembudapeste #guiahungria #budapeste #dicasdeviagem #passeiobudapest #passeiguiado #visitaguiada #citytourbudapest\norcamento.hungriabonita@gmail.com https://t.co/OpWlU8jWE0"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-04-14T04:46:11.000Z",
            "id": "985016341932503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA (\u00a9 Satellite Earth Art/Aurora Photos)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/0nqJN74xZT"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-04-14T04:45:30.000Z",
            "id": "985016168745488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nVista a\u00e9rea do Parque Nacional Everglades, Fl\u00f3rida, EUA (\u00a9 Satellite Earth Art/Aurora Photos)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/ShhPc8FpQz"
        },
        {
            "author_id": "2164029565",
            "created_at": "2018-04-14T03:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "984995004618653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras | Parque Nacional Chapada dos Veadeiros: https://t.co/j5aW75hgG9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2018-04-14T03:09:05.000Z",
            "id": "984991905829281794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSO TRABALHO N\u00c3O P\u00c1RA \n\ne n\u00e3o parou mesmo no Parque Estadual Chacara da Baronesa. Como sabem fui Diretor desse parque e hoje retornei l\u00e1, mais uma vez, acompanhando o trabalho do amigo, atual gestor, Rubens... https://t.co/VkvofDcKHB"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-04-14T02:25:50.000Z",
            "id": "984981021719441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa leva estudantes de Macei\u00f3 para conhecer Parque\u00a0Municipal https://t.co/G2ivj6Pgs1 https://t.co/EzJtDrvAzD"
        },
        {
            "author_id": "438726384",
            "created_at": "2018-04-14T01:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "984972740003155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/a5AmqHf3fa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "887653075162468352",
            "created_at": "2018-04-14T01:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "254580499",
                        "start": 0,
                        "username": "luxdemaciana"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2479861125",
                        "start": 29,
                        "username": "davidmirandario"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "38790549",
                        "start": 71,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "984968749559222273",
            "in_reply_to_user_id": "254580499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuxDemaciana @NaCaraOficial @davidmirandario Um: contra os agentes do @brasil_IBAMA \nHahaha\nDoido pra pescar em \u00e1rea protegida e ficar acima da lei. Hahaha \"a lei \u00e9 para todos\"."
        },
        {
            "author_id": "964627580107329536",
            "created_at": "2018-04-14T01:15:51.000Z",
            "id": "984963411791499266",
            "in_reply_to_user_id": "713458421324972033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gleigneroficial O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, localizado no Amapa e Par\u00e1.. Ele vai amar!\n\nWAGNER NO CANAL OFF"
        },
        {
            "author_id": "852254227942584320",
            "created_at": "2018-04-14T01:12:49.000Z",
            "id": "984962646905630722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GENTE PRECISAMOS REZAR PELOS PAIS DO KAYSAR, OS MISSEIS ESTAO SENDO ENVIADOS PRA ONDE O GOVERNO CONTROLA NA SIRIA... OS PAIS DELE ESTAO NUMA AREA PROTEGIDA E CONTROLADA PELO GOVERNO PORQUE O RESTO OS REBELDES ESTAO LIDERANDO REZEM POR FAVOR \ud83d\ude2d #BBB18"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2018-04-13T23:53:04.000Z",
            "id": "984942576489775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Ipaam apreendem madeira retirada ilegalmente da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no rio Negro https://t.co/DdSdsbn150 https://t.co/IC56SDMaTr"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2018-04-13T23:41:35.000Z",
            "id": "984939686056677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCMinas #Oficinas\nParacat\u00fa, visitas as Rep\u00fablicas de Ouro Preto e Mariana, Museu do Aleijadinho, (NS Concei\u00e7\u00e3o), Igrejas NS Merces, NS Carmo e NS Pilar, Museu da Inconfid\u00eancia, Pra\u00e7a Tiradentes, Parque Estadual... https://t.co/ScYSHlB0w3"
        },
        {
            "author_id": "88993465",
            "created_at": "2018-04-13T23:34:13.000Z",
            "id": "984937835865296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCMinas #Oficinas\nParacat\u00fa, visitas as Rep\u00fablicas de Ouro Preto e Mariana, Museu do Aleijadinho, (NS Concei\u00e7\u00e3o), Igrejas NS Merces, NS Carmo e NS Pilar, Museu da Inconfid\u00eancia, Pra\u00e7a Tiradentes, Parque Estadual... https://t.co/GCxWPzdmZf"
        },
        {
            "author_id": "88990689",
            "created_at": "2018-04-13T23:20:02.000Z",
            "id": "984934265766006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCMinas #Oficinas\nParacat\u00fa, visitas as Rep\u00fablicas de Ouro Preto e Mariana, Museu do Aleijadinho, (NS Concei\u00e7\u00e3o), Igrejas NS Merces, NS Carmo e NS Pilar, Museu da Inconfid\u00eancia, Pra\u00e7a Tiradentes, Parque Estadual do... https://t.co/tXOfyaK1Qo"
        },
        {
            "author_id": "296559820",
            "created_at": "2018-04-13T23:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "984930078575308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es \ud83d\udc3a\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83e\udd20 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Tu0flHMGlQ"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-04-13T22:30:04.000Z",
            "id": "984921688927326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Que tal conhecer o maior parque estadual do Rio de Janeiro? O belo Parque Estadual dos TR\u00caS PICOS \ud83c\udfd5\n\n&gt;&gt;&gt; Pr\u00f3ximas Datas de sa\u00edda &lt;&lt;&lt;\n\ud83d\udcc5 21/ABR/2018 - S\u00e1bado (FERIADO)\n\ud83d\udcc5 29/ABR/2018 - Domingo (FERIADO 1\u00ba de Maio)\n\ud83d\udcc5... https://t.co/yKsCFyWZwv"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-13T22:22:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "984919697954103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc80\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83c\udfde \u00c9 dia de rock, beb\u00ea! Neste s\u00e1bado, dia 14, oito bandas dividir\u00e3o o palco do Bosque no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, com muito rock! Confira a programa\u00e7\u00e3o completa do Barueri Rock Fest: https://t.co/nYlWQ0O6ft https://t.co/La91ZDq9C8"
        },
        {
            "author_id": "344993444",
            "created_at": "2018-04-13T22:20:26.000Z",
            "id": "984919265181564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Mar Chiquita ser\u00e1 Parque Nacional\u00a0Ansenuza https://t.co/Qkd9vtAAeu https://t.co/Bt9Fsy6UkV"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2018-04-13T21:54:49.000Z",
            "id": "984912817072541699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! \n\nPetr\u00f3polis x Teres\u00f3polis Nattrip Expedi\u00e7\u00f5es \ud83e\udd18 \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cVi5yr1632"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-13T21:50:57.000Z",
            "id": "984911847781519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\n\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/F5KwpCcPsM"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-13T21:39:35.000Z",
            "id": "984908986976751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURRAIS DA SERRA AMARELA ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\n\nNo Domingo, 13 de Maio. Iremos explorar alguns dos currais da Serra Amarela, assim como subir ao ponto mais alto da mesma na Louri\u00e7a situada entre os... https://t.co/qbuJDzeKRd"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-04-13T21:30:03.000Z",
            "id": "984906588292091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a dica do Linha Verde para voc\u00ea que mora nas proximidades do Parque do Desengano. https://t.co/0d2dxeUz4R"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2018-04-13T20:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "37320286",
                        "start": 136,
                        "username": "PompeodeMattos"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "110486691",
                        "start": 152,
                        "username": "Alceu_Barbosa"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1186391403481436160",
                        "start": 167,
                        "username": "viniciusribeir"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d7dd65abf701358c"
            },
            "id": "984895695290236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em Cotipor\u00e3, 423\u00ba munic\u00edpio visitado, plantamos uma Figueira no Parque Municipal com o prefeito Breda PP e o vice Ivaldo PSD, junto com @PompeodeMattos @Alceu_Barbosa @viniciusribeir. O Rio Grande \u00e9 como uma \u00e1rvore tem que ser cuidada por todos. Temos que ter compromisso com RS! https://t.co/azxGL3dHLb"
        },
        {
            "author_id": "145356765",
            "created_at": "2018-04-13T20:21:05.000Z",
            "id": "984889230638960642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Condom\u00ednio Clube Parque das \u00c1rvores, voc\u00ea e sua fam\u00edlia ter\u00e3o como quintal um Novo Parque Municipal com + de 100.000m\u00b2 de \u00e1rea verde e vizinho do Novo Shopping com f\u00e1cil acesso pela Av. Celso... https://t.co/pY5wFqMLXq"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2018-04-13T20:15:10.000Z",
            "id": "984887743154196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formado o Conselho Gestor do Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/pAt1uCcRdY"
        },
        {
            "author_id": "319948961",
            "created_at": "2018-04-13T20:00:08.000Z",
            "id": "984883957861961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 14 e 15 de abril (s\u00e1bado e domingo) a TI Jaragu\u00e1 vai promover um Festival de Cultura e Arte no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, capital.\n\n\u201cO Festival \u00e9 para... https://t.co/IG2qq0HqLk"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2018-04-13T19:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "984878631884222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o curso de brigadistas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/xPZvq4J2SF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "39843420",
            "created_at": "2018-04-13T19:30:08.000Z",
            "id": "984876408286646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ASantaMariaTem o lugar ideal para a sua fam\u00edlia morar. Apartamento no Jardim Bot\u00e2nico, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal Dr. Luis Carlos... https://t.co/FdEe2uHxAO"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-04-13T19:04:39.000Z",
            "id": "984869994810040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu as novas Reservas Extrativistas, Parque Nacional e APA criadas nesta semana? Confira os mapas! https://t.co/IinqqZVuhC https://t.co/hdT0lMklgg"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2018-04-13T18:44:06.000Z",
            "id": "984864821668704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista desapareceu no Parque Nacional do Capara\u00f3 - https://t.co/3n0wKpKcJ1 #caparao"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2018-04-13T18:40:22.000Z",
            "id": "984863882668855297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 com voc\u00eas, meus bbs, que eu me preocupo. Me importo tamb\u00e9m com o meio ambiente. Olha s\u00f3 a reuni\u00e3o que eu vou estar sediando https://t.co/ueyRn2cEBe https://t.co/w8s0OH6tgO"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2018-04-13T18:32:32.000Z",
            "id": "984861910653898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formado o Conselho Gestor do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/jxMSlSltSn"
        },
        {
            "author_id": "56179226",
            "created_at": "2018-04-13T17:45:20.000Z",
            "id": "984850036138938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as Unidades de Uso Sustent\u00e1vel s\u00e3o de uso direto e se dividem em:\n- \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n- \u00c1reas de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\n- Florestas Nacionais (FloNa)\n- Reserva Extrativista\n- Reserva de Fauna\n- Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n- Res. Partic. Patr. Nacional"
        },
        {
            "author_id": "56179226",
            "created_at": "2018-04-13T17:20:31.000Z",
            "id": "984843789675229185",
            "in_reply_to_user_id": "56179226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Reserva Extrativista (\u00e1rea natural utilizada por popula\u00e7\u00f5es que exercem suas atividades baseadas no extrativismo, na agricultura de subsist\u00eancia e na cria\u00e7\u00e3o de animais de pequeno porte, assegurando o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais existentes; pesquisa e visit. p\u00fablica)"
        },
        {
            "author_id": "56179226",
            "created_at": "2018-04-13T17:15:44.000Z",
            "id": "984842583301083141",
            "in_reply_to_user_id": "56179226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Nacional (preserva ecossistemas naturais e s\u00edtios de beleza c\u00eanica; aberto \u00e0 atividades recreativas, educacionais e pesquisas ciet\u00edficas)\n- Monumento Natural (preserva s\u00edtios naturais raros, singulares ou de grande beleza c\u00eanica, pode ser particular)"
        },
        {
            "author_id": "56179226",
            "created_at": "2018-04-13T17:15:35.000Z",
            "id": "984842545648816135",
            "in_reply_to_user_id": "56179226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Reserva Biol\u00f3gica (prote\u00e7\u00e3o integral da biota e demais atributos naturais, s/ interfer\u00eancia humana a n\u00e3o ser quando h\u00e1 necessidade de manejo para recuperar e/ou preservar o equil\u00edbrio natural)"
        },
        {
            "author_id": "56179226",
            "created_at": "2018-04-13T17:15:22.000Z",
            "id": "984842492121174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral s\u00e3o de uso indireto e se dividem em categorias:\n- Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (preserva\u00e7\u00e3o da natureza e realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas cient\u00edficas; posse e dom\u00ednios p\u00fablicos)"
        },
        {
            "author_id": "16074088",
            "created_at": "2018-04-13T16:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "984834499056930818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hhIAhDwfvB"
        },
        {
            "author_id": "2274852264",
            "created_at": "2018-04-13T16:42:33.000Z",
            "id": "984834233255555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio \u00e9 condenado a indenizar crian\u00e7a ferida por pregos soltos em escorregador de parque municipal. https://t.co/9UfiEEXgW4"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-04-13T16:03:35.000Z",
            "id": "984824426339405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a\u00e7\u00e3o do Estado, Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema ter\u00e1 N\u00facleo Produtivo de Artesanatos || Leia mais:https://t.co/RA6NCt97El"
        },
        {
            "author_id": "56179226",
            "created_at": "2018-04-13T15:52:41.000Z",
            "id": "984821683222654976",
            "in_reply_to_user_id": "56179226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as UC's s\u00e3o divididas em dois grupos: Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral ou de Uso Sustent\u00e1vel;\no Brasil \u00e9 o 4\u00ba pa\u00eds no mundo em \u00e1rea continental de UC's;\na primeira foi o Parque Nacional de Itatiaia, em 1937, na divisa do RJ com MG"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-04-13T15:12:07.000Z",
            "id": "984811477356941314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas sobre proposta de cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na regi\u00e3o da serra do Teixeira, na Para\u00edba.\n\nhttps://t.co/gYCnDcQ47u https://t.co/hmkZlx9A3V"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-04-13T15:04:23.000Z",
            "id": "984809528171597829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes do Manejo Integrado do Fogo (MIF) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o e no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Reinaldo Tavares de Sousa e Claudemir Ribeiro de Sousa, ambos servidores do Naturatins,... https://t.co/Ooy51MeGfg"
        },
        {
            "author_id": "296559820",
            "created_at": "2018-04-13T14:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "984805895954673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) https://t.co/8AlPmzR3sN"
        },
        {
            "author_id": "539862239",
            "created_at": "2018-04-13T14:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "984798559324327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/rriX59uUVc"
        },
        {
            "author_id": "18552203",
            "created_at": "2018-04-13T14:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "984796986426585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/vLO099SI50 1\u00ba FESTIVAL GUARANI CULTURA E ARTE NO PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-04-13T14:10:14.000Z",
            "id": "984795904837410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) \u00e9 o nome dado pelo Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (SNUC) \u00e0s \u00e1reas naturais (\u00e1rea territorial + recursos ambientais) protegidas e criadas por Lei com o... https://t.co/F84IsU9zp1"
        },
        {
            "author_id": "32875623",
            "created_at": "2018-04-13T14:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "984795626994065409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/lpLNOZWV1Q via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "140084408",
            "created_at": "2018-04-13T14:02:08.000Z",
            "id": "984793862991482881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu novo post do blog - https://t.co/vyUwDTgWJR\n#len\u00e7\u00f3ismaranhenses Fuja do lugar comum.\nDesfrute do melhor turismo na regi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Jericoacoara. By Macgyver"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-04-13T14:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "228341371",
                        "start": 223,
                        "username": "WWFBrasil_"
                    }
                ]
            },
            "id": "984793499341115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/XJ2Lh5iEfe Com uma paisagem incomum, regi\u00e3o tem desfiladeiros e ecossistemas que abrigam riqu\u00edssima biodiversidade @WWFBrasil_ https://t.co/j251U5SaOf"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2018-04-13T13:48:50.000Z",
            "id": "984790518092754946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi negado pelo Inema o pedido de licen\u00e7a pr\u00e9via da empresa Naturalle para instala\u00e7\u00e3o de um Centro de Triagem e Valoriza\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos (CTVR) dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Joanes Ipitanga. https://t.co/w00KhqYGjp"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-04-13T13:33:10.000Z",
            "id": "984786574851309569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u \u00e9 destaque em reportagem da Folha de S.Paulo. Pelo Parque Nacional das Emas, o munic\u00edpio est\u00e1 entre os cinco melhores lugares do Pa\u00eds para ver animais... https://t.co/aTpaPVaEgN"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2018-04-13T13:17:57.000Z",
            "id": "984782747255345153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/wO8jKWZ9DN https://t.co/pgV4RIEmEF"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-13T12:58:44.000Z",
            "id": "984777907603169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf88\ud83d\udc12 Hoje o nosso parque mais antigo, o Parque Estadual do Desengano, que abrange partes dos munic\u00edpios de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos, completa 48 anos de cria\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Norte Fluminense. Parab\u00e9ns! #AmbienteRJ #PED https://t.co/AZtoRf3yhq"
        },
        {
            "author_id": "590344378",
            "created_at": "2018-04-13T12:40:41.000Z",
            "id": "984773365889159169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DA FESTIP\u00ca 2018\nAbertura Oficial \n \nRecebeu convidados, autoridades municipais e estaduais. \n\nA 3\u00aa FestIp\u00ea acontece entre os dias 06 a 08 e 11 a 15 de abril no Parque Municipal de Eventos de Ip\u00ea.\n\nO... https://t.co/cMgJOGc7Dm"
        },
        {
            "author_id": "131291133",
            "created_at": "2018-04-13T12:38:41.000Z",
            "id": "984772863344463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 10 mil por obra de represa em \u00e1rea protegida\nForam constru\u00eddas duas represas, barrando um c\u00f3rrego que corta a propriedade,... https://t.co/nODF7sIzUK"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-04-13T12:30:32.000Z",
            "id": "984770810941526018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o, ou Horto Florestal, \u00e9 o primeiro Parque Estadual do estado de SP. Localizado na serra da Mantiqueira, esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o guarda uma vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica e oferece uma estrutura muito legal para os seus... https://t.co/NmTIgie1IK"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-04-13T12:30:24.000Z",
            "id": "984770777957437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o, ou Horto Florestal, \u00e9 o primeiro Parque Estadual do estado de SP. Localizado na serra da Mantiqueira, esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o guarda uma vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica e oferece uma estrutura muito legal para os seus visitantes."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-13T12:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "984766763912126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril: Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda , Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2026 https://t.co/ydVBvCqh0d"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-04-13T12:07:13.000Z",
            "id": "984764945068851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um trilho com paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o em pleno Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas, indo do Soajo \u00e0 Gavieira, junto \u00e0s aguas da barragem agora no seu pleno https://t.co/1kTUZhkkeK"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-04-13T12:05:14.000Z",
            "id": "984764447020539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "FESTIVAL GUARANI DE CULTURA E ARTE | Nos dias 14 e 15 de abril a TI Jaragu\u00e1 vai promover um Festival de Cultura e Arte no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, capital https://t.co/GzzAhms7uQ"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2018-04-13T12:02:42.000Z",
            "id": "984763806126628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/eT1Sq9x4N3 https://t.co/dHW5G1Ub8p"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2018-04-13T11:41:34.000Z",
            "id": "984758488550305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz estaria perdido no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, desde o final da tarde desta quinta-feira,12/04, funcion\u00e1rio e volunt\u00e1rios est\u00e3o procurando um rapaz que supostamente estaria perdido no Parque... https://t.co/uZUQBfMmPR"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2018-04-13T11:40:56.000Z",
            "id": "984758332106924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz estaria perdido no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, desde o final da tarde desta quinta-feira,12/04, funcion\u00e1rio e volunt\u00e1rios est\u00e3o procurando um rapaz que supostamente estaria perdido no... https://t.co/6vlAKDVRdt"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2018-04-13T11:40:38.000Z",
            "id": "984758255581847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz estaria perdido no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, desde o final da tarde desta quinta-feira,12/04, funcion\u00e1rio e volunt\u00e1rios est\u00e3o procurando um rapaz que supostamente estaria perdido no Parque... https://t.co/7cdxuRO82F"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2018-04-13T11:20:00.000Z",
            "id": "984753061540384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gatos do Parque Municipal de BH ter\u00e3o novo destino\nhttps://t.co/zo6ODtjN9S https://t.co/FauSTn7niT"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-04-13T11:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "466779164",
                        "start": 83,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "984748089419366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito praticamente parado na Andradas a partir do Parque Municipal sent bairro (@Transito98FM)"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-04-13T11:00:03.000Z",
            "id": "984748040878620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 ter\u00e1 Plano de Manejo https://t.co/N4j2eaGa57 #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/UppkbdWECn"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2018-04-13T10:59:16.000Z",
            "id": "984747842752348162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito praticamente parado na Andradas a partir do Parque Municipal sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "185831681",
            "created_at": "2018-04-13T10:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "984745237577744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/kEpVwXwjgk"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-04-13T10:23:44.000Z",
            "id": "984738900395651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ser\u00e1 hoje na UCP, para que a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade que criamos por lei n\u00e3o alimente cupim na gaveta dos burocratas e poderosos de plant\u00e3o. CUMPRA-SE! https://t.co/5mPdxvPz02"
        },
        {
            "author_id": "83247193",
            "created_at": "2018-04-13T10:18:54.000Z",
            "id": "984737687830712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia, finalmente: a Biblioteca Parque Estadual ser\u00e1 reaberta no dia 17 de maio"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2018-04-13T09:57:28.000Z",
            "id": "984732292739411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/vj08qYDh9U https://t.co/oaoopoRq9X"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2018-04-13T05:11:53.000Z",
            "id": "984660424632258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia/RJ https://t.co/OV4h2DXpwi"
        },
        {
            "author_id": "61047076",
            "created_at": "2018-04-13T04:26:15.000Z",
            "id": "984648937834500099",
            "in_reply_to_user_id": "1375512164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sirjujuh V\u00e9i, vou te mostra o que a \u00e9 ter paz numa cidade, uma ida no parque municipal e vc vai ver"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2018-04-13T02:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1275140130571988993",
                        "start": 0,
                        "username": "mizanzika"
                    }
                ]
            },
            "id": "984622461345062912",
            "in_reply_to_user_id": "2233577592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mizanzika Cheguei a comentar que em BH tem um parque municipal cheio de jaqueiras gigantes? Quando estive l\u00e1 e reparei que eram jacas e as \u00e1rvores estavam carregadas, o passeio feliz virou um pesadelo. Eu descobri isso quando estava no MEIO do parque!!!"
        },
        {
            "author_id": "122875835",
            "created_at": "2018-04-13T01:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5158076,
                        -2.79494781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "984609339846651905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 esse tbt pra salvar o dia em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/hQNMBECb83"
        },
        {
            "author_id": "970614020674867200",
            "created_at": "2018-04-13T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "990294715542265862",
                        "start": 0,
                        "username": "Novinhomamador2"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1221502898993012737",
                        "start": 30,
                        "username": "Novinhovst18"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "892909513560469509",
                        "start": 58,
                        "username": "BanheiraoDf"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "3361023591",
                        "start": 71,
                        "username": "L_K_4"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "943284831592550402",
                        "start": 78,
                        "username": "chupeboy"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "3304570667",
                        "start": 88,
                        "username": "xxx_men_pt"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 100,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "984604459211874306",
            "in_reply_to_user_id": "984439927311126529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novinhomamador2 @MamadoresBh @NovinhoVst18 @013Banheirao @BanheiraoDf @L_K_4 @chupeboy @xxx_men_pt @BoysBHOficial BANHEIRO DO PARQUE MUNICIPAL DE BH? \nQUERO QUE VC ME MAMAE ASSIM TBM"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-04-13T01:26:46.000Z",
            "id": "984603771631267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobreviv\u00eancia de fauna em meio a esgoto no parque estadual Alberto Lofgren.\nRegistro enviado por Am\u00e9rico Solaert, do bairro Pedra Branca. https://t.co/7J9BWdZ7f6"
        },
        {
            "author_id": "2923103283",
            "created_at": "2018-04-13T00:24:19.000Z",
            "id": "984588054206742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/56VYSxtSEN"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2018-04-13T00:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1346058910113914881",
                        "start": 0,
                        "username": "DeCaraPraLua"
                    }
                ]
            },
            "id": "984583680109764608",
            "in_reply_to_user_id": "43400402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DeCaraPraLua esta \u00e1rea protegida tem muito a dizer sobre o nosso #bbb18 :("
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-04-13T00:01:04.000Z",
            "id": "984582204222255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Colabore com o Festival Guarani de Cultura e Arte, que acontece neste fim de semana (14 e 15/4), no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (SP). A entrada ao evento ser\u00e1 gratuita e os custos com loca\u00e7\u00e3o de equipamentos s\u00e3o altos. Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental! https://t.co/Wivq7q6D17"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-12T23:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "984581274336743425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/IfwwM4ySk0"
        },
        {
            "author_id": "2478421374",
            "created_at": "2018-04-12T23:57:16.000Z",
            "id": "984581245580578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio desse s\u00e1bado \u00e9 no parque municipal amem"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2018-04-12T23:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0f4979e993e4e38b"
            },
            "id": "984580966718083079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/RviITLnIU3 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-12T23:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "984580884450902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HFayjcLDtJ"
        },
        {
            "author_id": "343414736",
            "created_at": "2018-04-12T23:33:21.000Z",
            "id": "984575227182055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Botumirim \u00e9 tema de consulta p\u00fablica https://t.co/BpZFAx0Unz #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-04-12T23:00:00.000Z",
            "id": "984566834467753986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 ter\u00e1 Plano de Manejo https://t.co/N4j2eaGa57 #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/OBMbHpGYmX"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2018-04-12T22:59:58.000Z",
            "id": "984566828667162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL AMEA\u00c7ADO PELA ESPECULA\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA https://t.co/KOARHIwavh"
        },
        {
            "author_id": "920733481264734212",
            "created_at": "2018-04-12T22:47:12.000Z",
            "id": "984563614626603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/TdroIFdpDM"
        },
        {
            "author_id": "1326596677",
            "created_at": "2018-04-12T22:16:49.000Z",
            "id": "984555967198134274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3eso  (\u00a9 Yann Arthus-Bertrand/Getty Images) Plateau in the Chapada dos Guimar\u00e3es National Park https://t.co/kT4iXhV1VR"
        },
        {
            "author_id": "68581546",
            "created_at": "2018-04-12T21:53:43.000Z",
            "id": "984550152714235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens registradas por Martin Heck no Parque Nacional Torres del Paine, localizado ao sul da #Patag\u00f4nia chilena https://t.co/ZeIEtZ0XQh https://t.co/tWehOzJAKk"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-04-12T21:14:28.000Z",
            "id": "984540275514191877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Projeto Ilhas do Rio esteve presente na XII Semana da Biologia da UNIRIO.\n\nA educadora ambiental @Fl\u00e1via Brasil palestrou sobre o Projeto Ilhas do Rio e suas atividades no Monumento Natural das Ilhas... https://t.co/Tkd1FdMJiX"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-04-12T20:57:45.000Z",
            "id": "984536069239648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Campos Gerais est\u00e1 com edital de chamamento para Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse em Participar do Conselho Consultivo do parque. O edital est\u00e1 aberto at\u00e9 o dia 05 de maio de 2018. https://t.co/7UZNrXx8Do"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-12T20:56:48.000Z",
            "id": "984535828918620168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSADI\u00c7OS DE SISTELO\n\nA 12 de Maio, S\u00e1bado, iremos percorrer os passadi\u00e7os de Sistelo no Rio vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Um percurso repleto de lagoas e pequenas cascatas onde o som calmo da... https://t.co/5iPBslXV6e"
        },
        {
            "author_id": "16355023",
            "created_at": "2018-04-12T20:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "984535012560261122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/qNNXE2aTpO"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2018-04-12T20:51:29.000Z",
            "id": "984534493305372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Gruta do Amor\n\nUm dos lugares secretos de B\u00fazios, dentro do Parque Estadual Costa do Sol,  onde o acesso \u00e9 somente por trilha. Um percurso de 3 km, de n\u00edvel moderado com aventura. \nO ponto de... https://t.co/2RqPxhRDVq"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2018-04-12T20:50:14.000Z",
            "id": "984534178439094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze le\u00f5es morrem em Parque Nacional em Uganda. Autoridades suspeitam de envenenamento no popular destino tur\u00edstico. https://t.co/Cv13dkLHtr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-12T20:38:34.000Z",
            "id": "984531243709730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSADI\u00c7OS DE SISTELO\n\nA 12 de Maio, S\u00e1bado, iremos percorrer os passadi\u00e7os de Sistelo no Rio vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Um percurso repleto de lagoas e pequenas cascatas onde o som calmo da... https://t.co/cofJjDAZzm"
        },
        {
            "author_id": "140976302",
            "created_at": "2018-04-12T20:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56441916",
                        "start": 0,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "984529295317110791",
            "in_reply_to_user_id": "56441916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fund_boticario Reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "3710234416",
            "created_at": "2018-04-12T20:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "984525419604074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exhale the bullshit. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/870QbtQnDc"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2018-04-12T20:08:35.000Z",
            "id": "984523698613964805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "52K #GranClub Bola de Fogo \ud83d\udd25 (Canoas, Vista Chinesa) \u2014 at Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CPbjbwFYOc"
        },
        {
            "author_id": "933049902912942080",
            "created_at": "2018-04-12T19:57:09.000Z",
            "id": "984520820134498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A penosinha mimada da mam\u00e3e FMF, clube sujo onde o alicerce foi fundado na oligarquia escravagista mineira por uma cambada de mimados l\u00e1 no parque municipal. Torcida mais racista, preconceituosa e sem car\u00e1ter do planeta. Voc\u00eas s\u00e3o min\u00fasculos! #TokinhoMaiorQueOAtletico"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2018-04-12T19:55:40.000Z",
            "id": "984520446514167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBono\u201d, o c\u00e3o que \u201cdesaparece\u201d para guiar pessoas em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/mmnHbsnrrn"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2018-04-12T19:35:02.000Z",
            "id": "984515252590084097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de planta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Serra de Cabreira em Vieira do Minho https://t.co/fFwt79anzO"
        },
        {
            "author_id": "168155564",
            "created_at": "2018-04-12T19:34:47.000Z",
            "id": "984515191088955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais uma vez um projeto nosso deixa de ser votado por falta de qu\u00f3rum. O projeto de lei 278/15 pode aumentar \u00e1reas ao Parque Estadual da Serra da Tiririca, garantindo, assim, mais \u00e1reas protegidas ambientalmente."
        },
        {
            "author_id": "900828672378241024",
            "created_at": "2018-04-12T19:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "984514757347561472",
            "in_reply_to_user_id": "840998549479399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoysBHOficial Parque municipal t\u00e1 rolando pega\u00e7\u00e3o direto?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-12T19:32:53.000Z",
            "id": "984514710639906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "ICMBio ofereceu oficina de sinaliza\u00e7\u00e3o r\u00fastica de trilhas para volunt\u00e1rios, escoteiros e condutores cadastrados. Treinamento ainda gerou a sinaliza\u00e7\u00e3o de parte da trilha dos Caminhos da Serra do Mar no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Saiba mais: https://t.co/oWycZrv3C8 https://t.co/P8q01r3iLK"
        },
        {
            "author_id": "63795444",
            "created_at": "2018-04-12T19:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "28589824",
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "984513398380605441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/iRqpFe2i6o via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "143165325",
            "created_at": "2018-04-12T19:20:32.000Z",
            "id": "984511606423019522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepara\u00e7\u00e3o do Parque de Exposi\u00e7\u00f5es\n\nAs equipes da Secretaria de Obras e da Secretaria de Agricultura est\u00e3o preparando o Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es para a Expofax Col\u00f4nia que acontece nos dias 4, 5 e 6 de... https://t.co/XCGkYPPHg7"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2018-04-12T19:10:32.000Z",
            "id": "984509086375948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Cant\u00e3o fecha Famtour dos Holandeses no Tocantins https://t.co/L6TrFRo5bU"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-04-12T19:08:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "583bd538eb3129d1"
            },
            "id": "984508699287879681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio e Patax\u00f3s firmam Termo de Compromisso\n\nAcordo refere-se a \u00e1reas no Parque Nacional do Descobrimento.\n\nhttps://t.co/l1C47mXEgB"
        },
        {
            "author_id": "344300642",
            "created_at": "2018-04-12T18:30:53.000Z",
            "id": "984499109481603073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m planto alimento org\u00e2nico e da\u00ed? \nCumprir a constitui\u00e7\u00e3o criada por constituintes golpistas \ud83d\udc40 tamb\u00e9m \u00e9 golpi ? \n66% da floresta nacional preservada est\u00e3o em propriedades privadas. https://t.co/WAiFazVvzu"
        },
        {
            "author_id": "74768929",
            "created_at": "2018-04-12T18:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "984496497092734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren, mais conhecido como\u00a0Horto Florestal.\n#ferias #saopaulo\u2026 https://t.co/hwtBuDeWDW"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2018-04-12T18:05:27.000Z",
            "id": "984492709531484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Cant\u00e3o fecha Famtour dos Holandeses no\u00a0Tocantins https://t.co/CX0yEb6o2B https://t.co/WmaJhKTmbx"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-04-12T17:57:58.000Z",
            "id": "984490824980418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Cant\u00e3o fecha Famtour dos Holandeses no Tocantins: https://t.co/vuLkpOOxsy"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2018-04-12T17:37:39.000Z",
            "id": "984485712916557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem atividades culturais no Parque\u00a0Municipal https://t.co/Sex9zWFAb4 https://t.co/km1ws1JtQQ"
        },
        {
            "author_id": "30889598",
            "created_at": "2018-04-12T17:37:36.000Z",
            "id": "984485700866322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem atividades culturais no Parque\u00a0Municipal https://t.co/HIiHCKjufp https://t.co/w32SZw3fXT"
        },
        {
            "author_id": "3004952949",
            "created_at": "2018-04-12T17:08:35.000Z",
            "id": "984478397450674177",
            "in_reply_to_user_id": "3004952949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do lado contr\u00e1rio, a\u00ed em vez de andar da pra\u00e7a 7 ao parque municipal, eu andei at\u00e9 a rodovi\u00e1ria, e s\u00f3 percebi isso QUANDO EU J\u00c1 ESTAVA NA RODOVI\u00c1RIA, come\u00e7ou a rir de desespero e voltei da rodovi\u00e1ria at\u00e9 o parque, TUDO ISSO APE"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2018-04-12T17:03:54.000Z",
            "id": "984477220851855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tal do rato que se lava?\nhttps://t.co/NyOmWGm6Kq"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-04-12T17:00:00.000Z",
            "id": "984476239850328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pacarana foi encontrada a partir de um monitoramento conduzido pelo WWF-Brasil junto a v\u00e1rios parceiros no Acre \ud83d\ude31\n\n#PortalAmazonia\n\nhttps://t.co/p7vwYownhB"
        },
        {
            "author_id": "133761645",
            "created_at": "2018-04-12T16:13:29.000Z",
            "id": "984464531240833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas e filhotes s\u00e3o envenenados em Parque Nacional na Uganda https://t.co/j6PK6V9V8D"
        },
        {
            "author_id": "892551428128083968",
            "created_at": "2018-04-12T16:10:21.000Z",
            "id": "984463742825099265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugurado em 2010, o Parque Municipal #MatoSartori, em #CaxiasdoSul, \u00e9 um verdadeiro centro de educa\u00e7\u00e3o ambiental em meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o nativa. O lugar tem 6 hectares e oferece o que h\u00e1 de melhor na natureza. \nMais informa\u00e7\u00f5es no Instagram: @turismo_gratis\n#turismo #turismogratis https://t.co/M6jMS8wUPL"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-04-12T15:59:00.000Z",
            "id": "984460886361358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2018, uma nova parceria da banda com a Conserva\u00e7\u00e3o Internacional escolheu o Idesam para compensar, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, 2.500 toneladas de CO2 geradas durante as apresenta\u00e7\u00f5es no Rj e SP. Saiba mais em: https://t.co/sFRScp8Fyi"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-04-12T15:56:16.000Z",
            "id": "984460199825158147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Cant\u00e3o fecha Famtour dos Holandeses no Tocantins https://t.co/Hawn44xo2a https://t.co/0YqeZhlfTv"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-04-12T15:49:42.000Z",
            "id": "984458544920629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas e filhotes s\u00e3o envenenados em Parque Nacional na Uganda https://t.co/ckxzWb7zrB https://t.co/hCk9KivrVL"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-04-12T15:40:46.000Z",
            "id": "984456300326277121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica no Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, em Crato https://t.co/KE599LwPqD"
        },
        {
            "author_id": "904513345927217152",
            "created_at": "2018-04-12T15:32:31.000Z",
            "id": "984454221058793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sp1 sobre a invas\u00e3o no terreno em S\u00e3o Bernardo. Poderiam resolver a invas\u00e3o de um terreno em Santo Andr\u00e9 no bairro Cidade s\u00e3o jorge que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e nascente de um c\u00f3rrego."
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2018-04-12T15:18:41.000Z",
            "id": "984450742089076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #tbt de hj foi sobre minha primeira viagem a Serra do Divisor e a\u00ed chego no trabalho e a primeira reuni\u00e3o do dia, ali\u00e1s extremamente proveitosa, foi com o gestor do Parque Nacional e consultoras contratadas. Diga se n\u00e3o existe um conflu\u00eancia de boas energias nisso?! https://t.co/V37yEXl7ay"
        },
        {
            "author_id": "919293385298587654",
            "created_at": "2018-04-12T15:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 92,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "984449687041269765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou estar no parque municipal dando uma volta! Quem quiser me acompanhar \u00e9 s\u00f3 chegar junto! @BoysBHOficial"
        },
        {
            "author_id": "46155122",
            "created_at": "2018-04-12T15:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5503,
                        -23.1169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "984446998794321922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca QUER AVENTURA? \n\nExcurs\u00e3o para o Parque Municipal Cachoeira do\u2026 https://t.co/u9NIYAwbL4"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2018-04-12T15:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "74245557",
                        "start": 263,
                        "username": "IvairNogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "984446402272153601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AoVivo: Riscos da cria\u00e7\u00e3o de centro de compostagem de lixo em #VargemDasFlores, #Betim, s\u00e3o debatidos na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente. Procurador-geral do Munic\u00edpio diz que local de instala\u00e7\u00e3o \u00e9 fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Assista: https://t.co/0gXZEvWir0. @IvairNogueira https://t.co/3e3M3H80Z6"
        },
        {
            "author_id": "1888509882",
            "created_at": "2018-04-12T14:59:40.000Z",
            "id": "984445956920930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando um pouco depois de alimentar o pessoal \ud83d\udc01\ud83d\udc22\ud83d\udc0a em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/FhGVbRFxsC"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-04-12T14:50:07.000Z",
            "id": "984443552964009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#temporeal #Comiss\u00f5esAoVivo O gestor da APA de Vargem das Flores, Marcus Vin\u00edcius, garante q o empreendimento est\u00e1 fora da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Vargem das Flores. Assista \u00e0 audi\u00eancia: https://t.co/i1ynkli06p"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2018-04-12T14:46:41.000Z",
            "id": "984442689260347393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que not\u00edcia boa para quem gosta de passeio ao ar livre! S\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7a de manter seu corpo bem hidratado durante as caminhadas e pedaladas.  \ud83d\udca6\ud83d\udca6\nVisite o Parque Estadual de Vila Velha, em #PontaGrossa. \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83d\udc99 https://t.co/Zl55W8b9Hb"
        },
        {
            "author_id": "168155564",
            "created_at": "2018-04-12T14:32:16.000Z",
            "id": "984439058263834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA PODE SER AMPLIADO. O parque ter novas \u00e1reas adicionadas, passando dos atuais 1.193 hectares para 3.445 hectares de \u00e1rea total. \u00c9 o meu PL 278/15 e de Carlos Minc, Waldeck Carneiro, Flavio Serafini e Marcelo Freixo votado hj!"
        },
        {
            "author_id": "919293385298587654",
            "created_at": "2018-04-12T14:28:14.000Z",
            "id": "984438045880586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele foi embora com um outro c\u00e1 pq o tempo dele acabou. Quando eu estava indo embora dou de cara com um dos caras que eu mamei no parque municipal. A\u00ed eu at\u00e9 comecei a seguir ele. Branco e dotad\u00e3o tbm hehe"
        },
        {
            "author_id": "919293385298587654",
            "created_at": "2018-04-12T14:24:50.000Z",
            "id": "984437189919629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o dia foi promissor... Vi uns boys no parque municipal, mamei um pauzudo l\u00e1, depois fui pra cabine que tava p\u00e9ssima ontem. Chamei um @ pra ir pra cabine e ele foi. Depois que sa\u00edmos da cabine passei na Lan House pq um seguidor falou pra eu ir. E que seguidor..."
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2018-04-12T14:17:03.000Z",
            "id": "984435230256877569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o do ABETA SUMMIT acontecer\u00e1 entre os dias 26 e 29 de agosto, tendo como Destino Anfitri\u00e3o, o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional  Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais, mais... https://t.co/hhaARNB0Tf"
        },
        {
            "author_id": "268454402",
            "created_at": "2018-04-12T13:16:35.000Z",
            "id": "984420011585556481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grupo Botic\u00e1rio fez visita ao Parque Estadual Vila Velha e contou com servi\u00e7os de preven\u00e7\u00e3o de acidentes."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-04-12T12:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "253034260",
                        "start": 265,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "984410226949611521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PN dos Campos Gerais, criado em 2006 para proteger a Floresta com Arauc\u00e1ria e os Campos Naturais, no Paran\u00e1, est\u00e1 com edital aberto de chamamento at\u00e9 5 de maio para cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/AifMZ0bMd3 Via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "58469415",
            "created_at": "2018-04-12T12:25:54.000Z",
            "id": "984407259575963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBono\u201d, o c\u00e3o que \u201cdesaparece\u201d para guiar pessoas em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/7FhicswTTJ"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2018-04-12T12:20:05.000Z",
            "id": "984405795164098561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \"Bono\", o c\u00e3o do Campo de Ger\u00eas, voltou a agitar as redes sociais https://t.co/d9casomu9l"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-04-12T11:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "984394339458666497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NewLove #DuaLipa \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/p89nIwLdFB"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-04-12T10:50:56.000Z",
            "id": "984383357319606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/lpY8mkelDk\n\nA Cachoeira das Flores est\u00e1 localizada no Parque Nacional do Itatiaia. Fica \u00e0 margem direta da trilha que leva at\u00e9 ao Maci\u00e7o das Prateleiras.\n\n#trilhamos #PNI #cachoeiradasflores https://t.co/UyJaCgN02M"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2018-04-12T10:40:17.000Z",
            "id": "984380680254738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am neste m\u00eas de abril https://t.co/9SOAoSqUc3"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-12T10:40:17.000Z",
            "id": "984380679340396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am neste m\u00eas de abril https://t.co/8UYemRSVz7"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-04-12T04:36:11.000Z",
            "id": "984289050545844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (\u00a9 Yann Arthus-Bertrand/Getty Images)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/JxTFASpufG"
        },
        {
            "author_id": "16029711",
            "created_at": "2018-04-12T04:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "28589824",
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "984289009852698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/E7I4MPFY5U via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-04-12T04:35:20.000Z",
            "id": "984288838586716161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nPlat\u00f4 no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (\u00a9 Yann Arthus-Bertrand/Getty Images)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/m7hveMxXN1"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-12T04:15:51.000Z",
            "id": "984283932358316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 em #maceio? https://t.co/NpEV7ekS5g"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2018-04-12T02:14:06.000Z",
            "id": "984253291977637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina uma trilha onde visuais como esse te surpreendem por toda a caminhada... Assim \u00e9 a trilha para a Serra das Emer\u00eancias, no Parque Estadual da Costa do Sol, em B\u00fazios. A Viv\u00eancia Ra\u00edzes eTrilhas te leva l\u00e1! Confira a programa\u00e7\u00e3o e fa\u00e7a a sua reserva:"
        },
        {
            "author_id": "439098591",
            "created_at": "2018-04-12T02:11:35.000Z",
            "id": "984252659115929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais da minha terra! \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/PXIGhkrYh1"
        },
        {
            "author_id": "79462248",
            "created_at": "2018-04-11T23:52:12.000Z",
            "id": "984217581899997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s n\u00e3o fazemos amigos, n\u00f3s os reconhecemos. \nBoa noite gente linda \u2014 se sentindo ligada no 220 em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/xZjJBY0d8m"
        },
        {
            "author_id": "22223973",
            "created_at": "2018-04-11T23:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "984214996077948929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo https://t.co/eM8WUtM5Jf"
        },
        {
            "author_id": "188086468",
            "created_at": "2018-04-11T23:01:26.000Z",
            "id": "984204806788124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou passar 4 dias em Picinguaba, n\u00e9. Que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o perto de Ubatuba, com comunidades tradicionais \"\"\"ilegais\"\" l\u00e1 dentro etc"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-04-11T22:45:16.000Z",
            "id": "984200738560655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abracar uma arauc\u00e1ria de 1800 anos, admirar o vulc\u00e3o Llaima e visitar o Largo Conguillio. Isso e muito mais voc\u00ea encontra no Parque Nacional Conguillio a 700km de Santiago na regi\u00e3o sul. \ud83d\udcf8 valeriaalmendras (Instagram) #travel #nature #hiking #trekking\nhttps://t.co/YBiYuY4RZf https://t.co/iWjWPfNQz8"
        },
        {
            "author_id": "71601003",
            "created_at": "2018-04-11T22:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "984200015609348097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza de uma paisagem maravilhosa em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/w75Zc7sQx6"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2018-04-11T22:32:41.000Z",
            "id": "984197573815783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #preview do nosso #job de hoje na Floresta Nacional Ipanema, em Ara\u00e7oiaba/SP, com um um grupo de alunos do 4o ano de #EngenhariaFlorestal da #Esalq #forest #floresta #flona #esalqusp #tvusp #tvusppira... https://t.co/InGFrXxly8"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2018-04-11T22:30:46.000Z",
            "id": "984197089231032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #preview do nosso #job de hoje na Floresta Nacional Ipanema, em Ara\u00e7oiaba/SP, com um um grupo de alunos do 4o ano de #EngenhariaFlorestal da #Esalq #forest #floresta #flona #esalqusp #tvusp #tvusppira... https://t.co/IXVlUvjXvf"
        },
        {
            "author_id": "392977651",
            "created_at": "2018-04-11T22:20:08.000Z",
            "id": "984194412690464769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am neste m\u00eas de abril https://t.co/5nsv0rfBnD"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-04-11T22:20:07.000Z",
            "id": "984194411604082694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am neste m\u00eas de abril https://t.co/SkZJUBs1HW"
        },
        {
            "author_id": "3065743415",
            "created_at": "2018-04-11T22:14:30.000Z",
            "id": "984192998660562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote #Feriado S\u00e3o Jorge em cachoeiras secretas no Parque Nacional da Serra da Bocaina\nhttps://t.co/ovfsyCXRWo\n#turismo #destinos #natureza #cachoeira #serradabocaina #montanha #MWTrekking #parque #lugares #turismo https://t.co/xjXkYFQZPZ"
        },
        {
            "author_id": "806695122205282304",
            "created_at": "2018-04-11T22:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.464627,
                        -25.398137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "984192049216974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25aaUm lugar maravilhoso junto com quem mais importa\u25aa em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/a9K4wzgUYk"
        },
        {
            "author_id": "403373731",
            "created_at": "2018-04-11T22:10:11.000Z",
            "id": "984191909072637953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano em Franco da Rocha \u00e9 o Pr\u00f3ximo destino do Super Tosco\n\nSuzano SP\n13 de abril - \u00c0s 20H\nLocal: Teatro Contadores de Mentira - R. Maj. Pinheiro Fr\u00f3es, 530 - Parque Maria Helena\n\nFranco da Rocha SP\n15 de abril - \u00c0s 17H\nLocal: Parque Municipal... https://t.co/uRwUUQZYDI"
        },
        {
            "author_id": "123950883",
            "created_at": "2018-04-11T22:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "984191589089193984",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco Espero que n\u00e3o esque\u00e7am do Tocantins que faz parte da Amaz\u00f4nia Legal e tem \u00e1reas importantes de preserva\u00e7\u00e3o como o Parque Estadual do Cant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2018-04-11T22:07:10.000Z",
            "id": "984191152076161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabando o per\u00edodo de chuva, as lagoas ficando cheias, o nivel do rio subindo. Chegou hora de se programar pra conhecer uma das mais belas obras da natureza: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense.\n\nCHAL\u00c9 P/ TEMPORADA EM SANTO... https://t.co/foSNZdlwGo"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-04-11T22:01:29.000Z",
            "id": "984189722632302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninas e a Lagoa! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PQDf7sJJCf"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-04-11T21:57:17.000Z",
            "id": "984188663302184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Cp3DS32lsd"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-04-11T21:55:40.000Z",
            "id": "984188256878317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartinha do Cip\u00f3... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/dObLmdW1mr"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-04-11T21:54:04.000Z",
            "id": "984187853402931203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma flor do Cerrado para Voc\u00ea! Calliandra sp em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Rs19XmPxgQ"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-04-11T21:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "984180207853727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de Tarde, antes da \ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a \ud83d\ude00\ud83d\ude00 #semfiltro #parquedolago #itajuba #happyhour em Parque Municipal\u2026 https://t.co/QyXrquF8Hx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-11T21:16:55.000Z",
            "id": "984178506794926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Campos Gerais, em Ponta Grossa - Paran\u00e1, est\u00e1 com edital aberto at\u00e9 5 de maio para interessados em participar do Conselho Consultivo da unidade. O conselho estimula a participa\u00e7\u00e3o social e constru\u00e7\u00e3o coletiva na gest\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/AneCgIBk8l https://t.co/nMqmnNpsuq"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2018-04-11T21:00:07.000Z",
            "id": "984174279536402434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Casa Rosa em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s/GO: \nSituada em meio a belos jardins em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, a 36 km da do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a Casa Rosa oferece piscina, sauna e... https://t.co/H8ZL84ovm3"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-04-11T20:54:23.000Z",
            "id": "984172835408138245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Campos Gerais, localizado no Paran\u00e1, est\u00e1 com edital de chamamento aberto at\u00e9 5 de maio para forma\u00e7\u00e3o de seu conselho consultivo. O conselho \u00e9 o espa\u00e7o de relacionamento da sociedade com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Veja como... https://t.co/1J5VVK9KHw"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2018-04-11T20:29:43.000Z",
            "id": "984166628022681606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: A pacarana foi registrada em v\u00eddeo na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre https://t.co/4XSqfr6qaa https://t.co/QlsLlUlr6w"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2018-04-11T20:29:30.000Z",
            "id": "984166571819053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: A pacarana foi registrada em v\u00eddeo na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre https://t.co/4XSqfr6qaa"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2018-04-11T20:23:57.000Z",
            "id": "984165177800224772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 encontra nova esp\u00e9cie de r\u00e3 https://t.co/4AXmCbrMR8 https://t.co/AU0AHAdwgc"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2018-04-11T20:23:47.000Z",
            "id": "984165135181930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 encontra nova esp\u00e9cie de r\u00e3 https://t.co/4AXmCbrMR8"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-04-11T20:13:13.000Z",
            "id": "984162476790042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea, Mar de Juan Fernandez, \u00e9 considerada um dos 11 s\u00edtios insubstitu\u00edveis para prioridade de conserva\u00e7\u00e3o marinha em todo o mundo. Veja em https://t.co/c5KbmimuJp"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-04-11T20:03:18.000Z",
            "id": "984159979790852097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCJE leva alunos da rede p\u00fablica para aula de campo no Parque Municipal https://t.co/b08oEXmQTS"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2018-04-11T19:53:49.000Z",
            "id": "984157592133029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a Pacarana \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre https://t.co/SXSvROPtzg via @BuskakiNews"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2018-04-11T19:30:28.000Z",
            "id": "984151716038873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atopada unha nova especie de bolboreta no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/sJXbfxYL8L"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-04-11T19:30:15.000Z",
            "id": "984151663828226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes-bois voltam aos rios da Amaz\u00f4nia em maior de soltura da esp\u00e9cie https://t.co/kLCki9MH56 Ap\u00f3s per\u00edodo de reabilita\u00e7\u00e3o, dez animais ganhar\u00e3o, finalmente, sua liberdade novamente, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, no Amazonas https://t.co/ofSV5oK0Q0"
        },
        {
            "author_id": "2575612102",
            "created_at": "2018-04-11T19:02:17.000Z",
            "id": "984144622157991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/8ZshAg2sQl"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-04-11T18:59:58.000Z",
            "id": "984144042463117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de trilha ecol\u00f3gica no Parque Municipal https://t.co/jfPyqQHaoN"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2018-04-11T18:23:35.000Z",
            "id": "984134885077118979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade, conhecimento e divers\u00e3o! Parque Municipal de Marapendi, no Recreio, fica aberto ao p\u00fablico de ter\u00e7a a domingo: https://t.co/0pjK8fFwB2."
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2018-04-11T18:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "28589824",
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "984134444658421769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria\nhttps://t.co/ATG3BoLX8t via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2018-04-11T18:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "984130270709329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favorita dos \u00faltimos tempos \ud83d\udc9a - marceliarodriguesfotografia em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KGXiVZy1b3"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-04-11T17:40:12.000Z",
            "id": "984123966582415366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33  \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\n- N\u00edvel: Moderado\n- Data: 22 de Abril - Domingo\n\n\u25ba Est\u00e1 inclu\u00eddo:\n- Guia Experiente (Mtur)\n- Transporte Executivo\n- Seguro Viagem\n\n\ud83d\udcb5 VALOR:... https://t.co/jmH1yyqRRT"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-11T17:28:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "984120942854012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/50rNA5d2EO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-04-11T17:20:40.000Z",
            "id": "984119050048561153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as celebram o Dia Nacional da Alegria no Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\nCerca de 40 crian\u00e7as tiveram a oportunidade de revisitar ou conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u, principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do... https://t.co/1V9ZDnfq4Q"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-04-11T16:57:47.000Z",
            "id": "984113292003115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice - Um Para\u00edso na Cro\u00e1cia\n\nA express\u00e3o \"de cortar a respira\u00e7\u00e3o\" encaixa-se na perfei\u00e7\u00e3o neste cen\u00e1rio. Os Lagos Plitvice, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, s\u00e3o uma das rel\u00edquias naturais (mais uma) da Cro\u00e1cia.\nPatrim\u00f3nio da UNESCO desde 1979, o Parque Nacional, em que se s\u2026 https://t.co/I7T5mSkl0E"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-04-11T16:57:45.000Z",
            "id": "984113282238820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice - Um Para\u00edso na Cro\u00e1cia\n\nA express\u00e3o \"de cortar a respira\u00e7\u00e3o\" encaixa-se na perfei\u00e7\u00e3o neste cen\u00e1rio. Os Lagos Plitvice, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, s\u00e3o uma das rel\u00edquias naturais (mais uma) da Cro\u00e1cia.\nPatrim\u00f3nio da UNESCO desde 1979, o Parque Nacional, em que se s\u2026 https://t.co/rASc7yd4ta"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-04-11T16:57:42.000Z",
            "id": "984113271769894914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice - Um Para\u00edso na Cro\u00e1cia\n\nA express\u00e3o \"de cortar a respira\u00e7\u00e3o\" encaixa-se na perfei\u00e7\u00e3o neste cen\u00e1rio. Os Lagos Plitvice, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, s\u00e3o uma das rel\u00edquias naturais (mais uma) da Cro\u00e1cia.\nPatrim\u00f3nio da UNESCO desde 1979, o Parque Nacional, em que se s\u2026 https://t.co/CKfKgnhvq3"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-04-11T16:57:40.000Z",
            "id": "984113261569298434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice - Um Para\u00edso na Cro\u00e1cia\n\nA express\u00e3o \"de cortar a respira\u00e7\u00e3o\" encaixa-se na perfei\u00e7\u00e3o neste cen\u00e1rio. Os Lagos Plitvice, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, s\u00e3o uma das rel\u00edquias naturais (mais uma) da Cro\u00e1cia.\nPatrim\u00f3nio da UNESCO desde 1979, o Parque Nacional, em que se s\u2026 https://t.co/bayXSm7nh4"
        },
        {
            "author_id": "4899362357",
            "created_at": "2018-04-11T16:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.8833,
                        -15.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a27b558a6d522ff"
            },
            "id": "984110378639601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGINA UM PASSEIO MARAVILHOSO SOBRE AS \u00c1RVORES NATIVAS DO PARQUE NACIONAL DERREPENTE \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\udc2f em\u2026 https://t.co/i7n4QUD1Z5"
        },
        {
            "author_id": "336349584",
            "created_at": "2018-04-11T16:34:58.000Z",
            "id": "984107550416232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 \u2014 em Parque Municipal https://t.co/K7tEY2kbjd"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-04-11T16:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05208588,
                        -19.56316674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "984107531411714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ecol\u00f3gico do Barroc\u00e3o https://t.co/uERy1m7ULw"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-04-11T16:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05208588,
                        -19.56316674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "984107269158723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ecol\u00f3gico do Barroc\u00e3o https://t.co/pjDPz1CpzF"
        },
        {
            "author_id": "366176472",
            "created_at": "2018-04-11T16:31:12.000Z",
            "id": "984106600578342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pol\u00edcia Militar do Meio Ambiente realiza opera\u00e7\u00e3o em Cl\u00e1udio\n\nOntem 10/04, ap\u00f3s diversas den\u00fancias relacionadas \u00e0 ca\u00e7a predat\u00f3ria na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata do Cedro, os militares do 2... https://t.co/YVNJ9E43kb"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2018-04-11T15:38:08.000Z",
            "id": "984093249194295296",
            "in_reply_to_user_id": "1898781162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chandao666 N\u00e3o \u00e9 bot eleitoreiro n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 contas que identificam assuntos dos meus RTs e seguem, se estiverem relacionados - tipo o perfil de um parque nacional de sei l\u00e1 aonde que acabou de me seguir"
        },
        {
            "author_id": "4275229696",
            "created_at": "2018-04-11T15:33:42.000Z",
            "id": "984092130774847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df1instalaram as paradas de \u00f4nibus no lugar errado, foram instaladas  dezesseis em frente as invas\u00f5es no 26 de setembro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde s\u00f3 tem mato. Pode isso?Pereira Taguatinga."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-04-11T15:28:01.000Z",
            "id": "984090701867765761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel\n https://t.co/3SNeE9zjek https://t.co/nNSrYEyO2f"
        },
        {
            "author_id": "2613863285",
            "created_at": "2018-04-11T15:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "984084370645372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha  este teto verde .  acho de mais . \n\n#parque  #naturesa  #campo  #moda em Parque Municipal https://t.co/Zm8kphWdlV"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-04-11T14:55:11.000Z",
            "id": "984082438568673281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desabafo de propriet\u00e1rio de fazenda nos arredores do Parque Estadual de Terra Ronca, em S\u00e3o Domingos/GO\nhttps://t.co/h2NcH6pRYh"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2018-04-11T14:45:13.000Z",
            "id": "984079929917739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha nova especie de bolboreta no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/Iuxs1rXLIx"
        },
        {
            "author_id": "276990747",
            "created_at": "2018-04-11T14:40:03.000Z",
            "id": "984078631243743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-bio abre vagas para conselhos gestores da APA Araguaia e parque estadual https://t.co/VFgcvN0kiL"
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2018-04-11T13:50:10.000Z",
            "id": "984066078023155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca \u00e9 a \u00faltima parada para quem vai visitar o Parque Estadual do\u2026 https://t.co/LxzCULB6jw"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-04-11T13:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05208588,
                        -19.56316674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "984064956197990401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada ao Parque Barroc\u00e3o em MTZ. em Parque Municipal Ecol\u00f3gico do Barroc\u00e3o https://t.co/cQShuDppsM"
        },
        {
            "author_id": "3134896161",
            "created_at": "2018-04-11T13:40:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "984063661604995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 caminhar \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udfcb\ud83d\ude0d Parque Municipal BH https://t.co/Q4uW3K8t94"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2018-04-11T13:24:20.000Z",
            "id": "984059576600457217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo organizamos a viagem pro Chile, desconhec\u00edamos as atra\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n, no sul do pa\u00eds. A boa not\u00edcia \u00e9 que tivemos um dia extra e pudemos aproveitar as belezas do Parque Nacional Huerquehue. Coloque na sua lista e se surpreenda: https://t.co/0Z2S3gGUaW https://t.co/GhOcBdSxql"
        },
        {
            "author_id": "634820659",
            "created_at": "2018-04-11T13:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52259942",
                        "start": 0,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "984057151588007936",
            "in_reply_to_user_id": "52259942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Climaterra Tivemos um in\u00edcio de manh\u00e3, t\u00edpico de outono aqui na Mantiqueira: c\u00e9u limp\u00edssimo e temperaturas baixas.\n\nItamonte 5,1\nS\u00e3o Bento Sapuca\u00ed 5,9\nCampos do Jord\u00e3o 6,4\nDelfim Moreira 7,0\nE nos altos do Parque Nacional do Itatiaia, foi registrado  -1,1"
        },
        {
            "author_id": "284766408",
            "created_at": "2018-04-11T13:03:02.000Z",
            "id": "984054214509973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 Bolsonaro?\n\n\"Defensor da moralidade, da fam\u00edlia e dos bons costumes\", aquele cara que dentre outras coisas, emprega uma servidora fantasma, pratica prevarica\u00e7\u00e3o ao pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,... https://t.co/AEWL2l7038"
        },
        {
            "author_id": "134645571",
            "created_at": "2018-04-11T12:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "984050156298522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/bQFzscWBlz"
        },
        {
            "author_id": "1176441252",
            "created_at": "2018-04-11T12:27:12.000Z",
            "id": "984045197440028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primavera j\u00e1 lhe faz lembrar o Algarve?\nEnt\u00e3o, veja s\u00f3 esta fant\u00e1stica moradia de luxo com V5, com 436m\u00b2 em Tavira. Localizada no Parque Nacional da Ria Formosa, tem vista para a ria e para o mar e disp\u00f5e de um acesso direto \u00e0 praia.... https://t.co/KnEBo0ZQwD"
        },
        {
            "author_id": "970614020674867200",
            "created_at": "2018-04-11T12:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "984043326646124545",
            "in_reply_to_user_id": "840998549479399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoysBHOficial Eu vou est\u00e1 a tarde no Savassi e depois na Afonso Pena no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2018-04-11T12:15:35.000Z",
            "id": "984042273951404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O #PARQUE ESTADUAL #SERRA DE OURO BRANCO - MG\n#ParqueEstadualSerraDeOuroBranco #van #loca\u00e7\u00e3o #microonibus #aluguel #onibus #turismo #carros #viagens #fretamento #traslado #transfer #aeroporto #festa #shows #evento #bh #restaurante #TeleVansBH #uber \nhttps://t.co/rnDe56vUMU"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2018-04-11T12:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "984038776010936321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bommmmmmm Diaaaaaaaaaa\n#TRAZ_PRO_MARO...\ud83d\ude0e em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/C3kYtOxsBC"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2018-04-11T11:47:28.000Z",
            "id": "984035198965813252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fMeus bbs de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas fizeram uma visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Serra Geral, em Cambar\u00e1 do Sul; a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco e a APA Rota do Sol. \ud83d\udc49https://t.co/YRGI02qP4z https://t.co/Rg21o4Hpqq"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2018-04-11T11:18:32.000Z",
            "id": "984027918828494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unha nova especie de bolboreta no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/zfqfZKFJzI"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-04-11T10:24:26.000Z",
            "id": "984014304633647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma joia de jib\u00f3ia...\n\nParque Estadual Lapa Grande, Montes Claros, Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/CPusMyfrHQ https://t.co/DbnMlyh2fi"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2018-04-11T10:22:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "984013765178949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira Rasga Canga, no Parque Nacional da #SerradaCanastra. \u00d3tima pra banho e relativamente pouco frequentada, nunca perdemos a oportunidade de ir l\u00e1 quando estamos na regi\u00e3o! https://t.co/lyIjKmiOB0"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-11T10:13:16.000Z",
            "id": "984011493875290114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma joia de jib\u00f3ia...\n\nParque Estadual Lapa Grande, Montes Claros, Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\u200b\n\nhttps://t.co/HwbYk9wkyj https://t.co/8EJ8C4A89r"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-11T10:12:50.000Z",
            "id": "984011382965395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma joia de jib\u00f3ia...\n\nParque Estadual Lapa Grande, Montes Claros, Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56 https://t.co/imPaBLFyGL"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-11T10:11:32.000Z",
            "id": "984011055130206211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao p\u00f4r do sol, esvaziem o que estiver cheio e falem sil\u00eancio ao cora\u00e7\u00e3o...\n\nJose Cerejeira Fontes\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56 https://t.co/PKX5AXZTQu"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-11T10:11:18.000Z",
            "id": "984010998272184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao p\u00f4r do sol, esvaziem o que estiver cheio e falem sil\u00eancio ao cora\u00e7\u00e3o...\n\nJose Cerejeira Fontes\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/HwbYk9wkyj https://t.co/UEI6x2sdQn"
        },
        {
            "author_id": "510137656",
            "created_at": "2018-04-11T10:05:54.000Z",
            "id": "984009637027598342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 9 e 10 de abril o Instituto \u00c7arakura realizou uma oficina de manejo e sinaliza\u00e7\u00e3o de trilhas de longo curso no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em parceria com o IMA (antiga FATMA), ICMBio,... https://t.co/qNKH46mhiv"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-04-11T07:16:30.000Z",
            "id": "983967008743182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano https://t.co/RM2L4B1tSA https://t.co/hm6GdjlZSK"
        },
        {
            "author_id": "1171139972",
            "created_at": "2018-04-11T03:26:06.000Z",
            "id": "983909026403581952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Estadual do Jalap\u00e3o em 4 dias - Epis\u00f3dio 1 https://t.co/VdCuDqGlnP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-11T03:18:24.000Z",
            "id": "983907087565680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Caled\u00f4nia, Nova Friburgo - RJ: https://t.co/obxdZeomFX"
        },
        {
            "author_id": "2198461008",
            "created_at": "2018-04-11T03:08:39.000Z",
            "id": "983904632719233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To louca pra ir no Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3. Minas Gerais e suas cachoeiras maravilhosas \ud83d\ude0f\ud83d\ude22\ud83c\udd98"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2018-04-11T02:55:00.000Z",
            "id": "983901198288744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a Pacarana (Dinomys branickii) \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre \nhttps://t.co/It0sNrwfpZ https://t.co/cMmNlTjS1o"
        },
        {
            "author_id": "2923103283",
            "created_at": "2018-04-11T02:54:34.000Z",
            "id": "983901091028000769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/wfwl449YIT"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-11T02:45:11.000Z",
            "id": "983898727285972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise em Banff, Canad\u00e1. \ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/jdCNP5YtNT"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2018-04-11T01:45:03.000Z",
            "id": "983883595671420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA INDIO MAIZ. https://t.co/Qv7n2sh5xq"
        },
        {
            "author_id": "2302499370",
            "created_at": "2018-04-11T01:28:40.000Z",
            "id": "983879471215230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rzo em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/0CIT6wyRKu"
        },
        {
            "author_id": "346659023",
            "created_at": "2018-04-11T01:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983876667927089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Glauber Silva https://t.co/1oA0k28gnZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "914611105976250368",
            "created_at": "2018-04-11T01:01:24.000Z",
            "id": "983872609334059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeando Canela: Parque Estadual do Caracol e Vale da\u00a0Ferradura https://t.co/npawGhMEYC https://t.co/u44eTwxWLk"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-04-11T01:00:04.000Z",
            "id": "983872276587167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo  \ud83d\udc3a  \ud83d\udc3a  \ud83d\udc3a\n\nUma entidade americana pede que estado americano reveja legisla\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Nacional Denali para prote\u00e7\u00e3o dos animais e redu\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a. https://t.co/OvNygGhZud"
        },
        {
            "author_id": "73759418",
            "created_at": "2018-04-11T00:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 0,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "137777595",
                        "start": 16,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "983871102458966016",
            "in_reply_to_user_id": "798553216170520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wands_Ferreira @Teledramaturgia J\u00e1 teve em S\u00e3o Raimundo Nonato no Parque Nacional Serra da Capivara com Alice, Nero e G. Leoni"
        },
        {
            "author_id": "207004018",
            "created_at": "2018-04-11T00:40:39.000Z",
            "id": "983867389648531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a Pacarana (Dinomys branickii) \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre https://t.co/2s1S5upSys"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2018-04-10T23:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2284943765",
                        "start": 0,
                        "username": "acacio1871"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1553217702",
                        "start": 12,
                        "username": "alexlennine"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "16632084",
                        "start": 25,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "983854924797636608",
            "in_reply_to_user_id": "2284943765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acacio1871 @alexlennine @cartacapital Eu achei, justamente por isso, que havia um certo vi\u00e9s, uma certa vis\u00e3o mais, digamos, apaixonada pela ideia. E por isso uma dificuldade em ver as dificuldades reais do projeto. Como por exemplo, a amplia\u00e7\u00e3o deste para al\u00e9m de uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2018-04-10T22:54:30.000Z",
            "id": "983840676252090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado em diversas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio Brasil afora. Aten\u00e7\u00e3o alunos/as que t\u00eam interesse, os prazos s\u00e3o curtos. Para o Parque Nacional da Tijuca tem... https://t.co/TjW4faijwk"
        },
        {
            "author_id": "16567282",
            "created_at": "2018-04-10T22:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "983836252586815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/tcn0OGW9ZO"
        },
        {
            "author_id": "16567282",
            "created_at": "2018-04-10T22:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "983836219720257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/AdsMva37Z1"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2018-04-10T22:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.93922076,
                        -8.27901451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "983836041286217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos treinar... vamos treinar, vamos treinar, vamos treinar... em Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/qEeYMiqEAS"
        },
        {
            "author_id": "16567282",
            "created_at": "2018-04-10T22:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "983835969597079552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/8Emi5a2ad0"
        },
        {
            "author_id": "16567282",
            "created_at": "2018-04-10T22:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "983835753456242690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/an8TwPSfzs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-10T22:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "11160692",
                        "start": 183,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "983835457665585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Pouco conhecida, Pacarana \u00e9 encontrada e registrada em v\u00eddeo na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre. Esse \u00e9 o principal resultado que um monitoramento de fauna, conduzido pelo @WWF_Brasil junto a v\u00e1rios parceiros no estado. Saiba mais: https://t.co/qGOz24kIFU https://t.co/LxtitGFEoH"
        },
        {
            "author_id": "937724636950859776",
            "created_at": "2018-04-10T22:23:30.000Z",
            "id": "983832873546469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MG2\nO problema do col\u00e9gio Imaco vem desde a demoli\u00e7\u00e3o do antigo pr\u00e9dio que ficava no parque municipal. O descaso com a institui\u00e7\u00e3o \u00e9 antiga!"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2018-04-10T22:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03781531,
                        -23.72042649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "983832374512304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar \u00e9 o maior corredor biol\u00f3gico da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil. Ele\u2026 https://t.co/WKTN7RKxHQ"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2018-04-10T22:12:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "22809f4ee941b2de"
            },
            "id": "983830123551092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pude visitar a cidade de Nova Roma do Sul e conversei com prefeito Douglas do PP, vice-prefeito Roberto PT e lideran\u00e7as da cidade. A redu\u00e7\u00e3o de 52% dos royalties sobre as \u00e1reas alagadas feita pela Anel afetou as finan\u00e7as da cidade. Plantamos um Ing\u00e1 Feij\u00e3o no parque municipal. https://t.co/wos4rCdT0x"
        },
        {
            "author_id": "63194986",
            "created_at": "2018-04-10T21:44:31.000Z",
            "id": "983823062863892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de roedor \u00e9 filmada na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/XwYpVJ4XeP #natureza #feedly"
        },
        {
            "author_id": "1342423088",
            "created_at": "2018-04-10T21:42:05.000Z",
            "id": "983822448872312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/VrOX652E6z"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-04-10T21:41:15.000Z",
            "id": "983822242097266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 29\u00aa Expo Agropecu\u00e1ria ser\u00e1 realizada de 1\u00b0 a 6 de maio no Parque Municipal, em Itaipava. https://t.co/W2Ht0b8fNT"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-10T21:15:33.000Z",
            "id": "983815773964652546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9f\ud83d\udc9e\u267f\ud83d\udc9fMais que um passeio com direito a m\u00fasica, personagens animados e muita divers\u00e3o, a terceira edi\u00e7\u00e3o da Caminhada Inclusiva realizada no s\u00e1bado (dia 7), reuniu m\u00e3es e pais de pessoas com defici\u00eancia no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, com o objetivo de dar visibilidade ao tema. https://t.co/zKZ39Ma3gl"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2018-04-10T21:14:31.000Z",
            "id": "983815515188711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento ajuda ONG a observar animais selvagens em \u00e1rea de explora\u00e7\u00e3o de madeira https://t.co/sAkT0WeAoR https://t.co/0lensqkx1L"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-04-10T20:46:36.000Z",
            "id": "983808489997983745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 11 de abril - https://t.co/JCgM9F9Iyp"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-04-10T20:46:27.000Z",
            "id": "983808450781171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 11 de abril - https://t.co/qdEGspOOlg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-04-10T20:13:48.000Z",
            "id": "983800231946055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece essa semana o Curso de Planejamento de Exposi\u00e7\u00f5es Interpretativas no Parque Nacional da Tijuca.\nO objetivo \u00e9 instrumentalizar os servidores do ICMBio para o planejamento e avalia\u00e7\u00e3o de projetos de... https://t.co/VR3fjNkjLx"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2018-04-10T20:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "983799809759903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @juninhovieira08 https://t.co/zPMX450HLG"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-04-10T20:11:35.000Z",
            "id": "983799675588399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Antonio tem bel\u00edssimas praias com uma natureza preservada, bem perto da\u2026 https://t.co/l5hIIdSEiS"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2018-04-10T20:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "156355487",
                        "start": 51,
                        "username": "Sergio_Turra"
                    }
                ]
            },
            "id": "983798474532630529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado por 39 votos a dez  o PL 328/2015, do dep @Sergio_Turra,  que\ndisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Museu do Agroneg\u00f3cio, a ser constru\u00eddo\nno Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-04-10T19:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "983794849760587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es:\u2026 https://t.co/OLOLu4sf4k"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2018-04-10T19:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "156355487",
                        "start": 37,
                        "username": "Sergio_Turra"
                    }
                ]
            },
            "id": "983792427092803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em discuss\u00e3o, o PL 328/2015,  do dep @Sergio_Turra, que\ndisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Museu do Agroneg\u00f3cio, a ser constru\u00eddo\nno Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio"
        },
        {
            "author_id": "976475619516088320",
            "created_at": "2018-04-10T19:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "918481562899009537",
                        "start": 46,
                        "username": "Novinho_mamador"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 227,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "983785011190132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Acabei de receber uma mamada muito gostosa do @Novinho_mamador no banheiro do parque municipal... Assim que a conta dele for recuperada ele posta o v\u00eddeo haha aquela mamada t\u00e3o gostosa que tua perna fica bamba rs @MamadoresBh \n@BoysBHOficial @Mauusilvaa https://t.co/NxPF0Ev1Zi"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-04-10T18:57:10.000Z",
            "id": "983780950227214338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta segunda-feira, 9, aconteceu no Parnaso (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) o primeiro \u2018Encontro... https://t.co/XKRY2ikJc2"
        },
        {
            "author_id": "874280433680297986",
            "created_at": "2018-04-10T18:52:10.000Z",
            "id": "983779690170249218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tg liga la no parque municipal tem duas Pomba perdida \ud83c\udfb6"
        },
        {
            "author_id": "982467492688875521",
            "created_at": "2018-04-10T18:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1365468706088906759",
                        "start": 0,
                        "username": "wagnersantiago_"
                    }
                ]
            },
            "id": "983778894112346112",
            "in_reply_to_user_id": "954176515113213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wagnersantiago_ Sei que voc\u00ea ama a natureza. N\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Nacional de Ibitipoca \ud83d\ude0d. Um para\u00edso  Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "68187040",
            "created_at": "2018-04-10T18:32:01.000Z",
            "id": "983774620460367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPES atua para preservar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/nzkjOckjSp https://t.co/L8fl5xuITs"
        },
        {
            "author_id": "876959262756544512",
            "created_at": "2018-04-10T18:32:01.000Z",
            "id": "983774620141535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPES atua para preservar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/IA6o4HtEyP https://t.co/6UMtLQ5dMf"
        },
        {
            "author_id": "708305161656127488",
            "created_at": "2018-04-10T18:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983773629102960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/YHneHcOl5i - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-10T18:27:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "983773502930071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Rede Pr\u00f3 UC j\u00e1 est\u00e1 de olho na amplia\u00e7\u00e3o de outro Parque Nacional: Abrolhos.\n\nApesar do aumento da popula\u00e7\u00e3o de baleia jubarte, o parque \u00e9 pequeno para proteger a biodiversidade que abriga.\n\n#Abrolhos #Oceano #Amplia\u00e7\u00e3o #\u00c1gua #Natureza #Diving #Baleia #Jubarte https://t.co/9hGEVROTfb"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2018-04-10T18:21:28.000Z",
            "id": "983771965008891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa de V\u00eanus \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Barueri Rock Fest dia 14 no Parque Municipal https://t.co/ttJODMNkpL"
        },
        {
            "author_id": "952948733678964736",
            "created_at": "2018-04-10T18:16:46.000Z",
            "id": "983770782953279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A elei\u00e7\u00e3o de um macaco do norte do Parque Nacional de Gombe como macho alfa causou tens\u00e3o na comunidade de chimpanz\u00e9s e, principalmente, com dois rivais, Charlie e Hugh https://t.co/hJ04QHmgON"
        },
        {
            "author_id": "912708345345306624",
            "created_at": "2018-04-10T18:08:57.000Z",
            "id": "983768812251164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar, no litoral paulista https://t.co/JpmiPsmIzY"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2018-04-10T18:06:39.000Z",
            "id": "983768234947203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, um parque nacional e uma APA no sert\u00e3o da Bahia - EcoDebate https://t.co/1JUv8ONM7V"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-04-10T18:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "196442889",
                        "start": 185,
                        "username": "govsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "983766569024217093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de passar um tempo fora do ambiente urbano e em contato com a #natureza essa #DicaDeDestino \u00e9 pra voc\u00ea: conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Mar, no litoral paulista.\n\n\ud83d\udcf7 @govsp https://t.co/UwX9YEVLCK"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-10T17:50:37.000Z",
            "id": "983764199888351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u267f\ud83d\udc9e\ud83c\udfde\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0fA 3\u00aa Caminhada Inclusiva de Barueri realizada no \u00faltimo dia 07.04.2018 no Parque Municipal Foi um Sucesso!!Saiba mais \ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/7XRYKUZYMk https://t.co/BnAUJG45Yn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [darksideoflena].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "darksideoflena",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "darksideoflena"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [forumpandlr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "forumpandlr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "forumpandlr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [L_K_4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "L_K_4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "L_K_4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [chupeboy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "chupeboy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "chupeboy"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Novinho_mamador].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Novinho_mamador",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Novinho_mamador"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [wagnersantiago_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "wagnersantiago_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "wagnersantiago_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeira do Itapecuru",
                "id": "07d9ce9f67c88000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapero\u00e1, Brasil",
                "id": "63c8f970f982c444",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Canelones, Uruguay",
                "id": "009b71fa17159ccc",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cotipor\u00e3, Brasil",
                "id": "d7dd65abf701358c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cama\u00e7ari, Brasil",
                "id": "0f4979e993e4e38b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "L\u00edbano",
                "country_code": "LB",
                "full_name": "L\u00edbano",
                "id": "583bd538eb3129d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ros\u00e1rio Oeste, Brasil",
                "id": "0a27b558a6d522ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Farroupilha, Brasil",
                "id": "22809f4ee941b2de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1880352348",
                "name": "Polito",
                "username": "Gustavopolito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92763261",
                "name": "Manati Lodge",
                "username": "ManatiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109641440",
                "name": "Fabio Emerson Rutka",
                "username": "fabiorutka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54724334",
                "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udc5c",
                "username": "julio_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16845882",
                "name": "Paris Amorim",
                "username": "parisAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87989181",
                "name": "Patty Barros",
                "username": "patatybi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41727411",
                "name": "Heldeni S Can\u00eada \ud83c\udfb8\u2605\u5f61\ud83d\udda4",
                "username": "heldeni3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632956286",
                "name": "Luiz Pedreira.",
                "username": "domluizpedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39477207",
                "name": "MvTelles \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "mvtelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434844836",
                "name": "stevin tandawijaya",
                "username": "StevinT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367799456",
                "name": "AtravessarFronteiras",
                "username": "AtravessarF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14257863",
                "name": "Raf Belenos",
                "username": "belenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30866634",
                "name": "TOAD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "toadgeek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2398642430",
                "name": "Deba",
                "username": "deboacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2680456383",
                "name": "linky",
                "username": "linkysales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242798115",
                "name": "Alessandro Mesquita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alessandroimp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130751332",
                "name": "M\u00f4nica Vieira",
                "username": "nikitanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916068146",
                "name": "Patos Metropole",
                "username": "PatosMetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49721221",
                "name": "Laguna Infoco",
                "username": "lagunainfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842695573",
                "name": "Jornalismo de Viagem",
                "username": "jdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250439972",
                "name": "Thiago Florentino",
                "username": "ThiagoF_Ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901778048726519808",
                "name": "Cristiane",
                "username": "Cristia231994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290284321",
                "name": ".",
                "username": "hotlainebling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809130446110019584",
                "name": "Portal Cana\u00e3",
                "username": "canaa_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475658241",
                "name": "Jhonathan lion.",
                "username": "ciclocannabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820964573457084417",
                "name": "Bastidores",
                "username": "dapoliticapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151975413",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "username": "ritinhagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497375516",
                "name": "maria sendo clara",
                "username": "mclara_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621493897",
                "name": "marcos lecuona",
                "username": "adrianmarcoslec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823740883132698627",
                "name": "asas da montanha",
                "username": "nego1234567891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361803624",
                "name": "Cidade em A\u00e7\u00e3o",
                "username": "acidadeemacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733357366826160128",
                "name": "consigliere",
                "username": "mestreyukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39431458",
                "name": "Marco Vinholi",
                "username": "marcovinholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759739410",
                "name": "Simone D'Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "simone251077",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418606340",
                "name": "Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil",
                "username": "EntoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980206453578518528",
                "name": "Equilibrium Tour",
                "username": "EquilibriumTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19903099",
                "name": "Turismo de Portugal",
                "username": "turismoportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258999842",
                "name": "Guia TurismoPortugal",
                "username": "guiaturportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93936754",
                "name": "Avia\u00e7\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "AviacaoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130370034",
                "name": "Leandro",
                "username": "Le_Cabrall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19882321",
                "name": "Jaime Teixeira (Minho)",
                "username": "jaimeot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84423692",
                "name": "Samar\u00e3o",
                "username": "samarices_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58119072",
                "name": "Fernanda Alexandrino",
                "username": "fealexandrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789218749492715523",
                "name": "Nilton Rodrigues",
                "username": "ncrbraaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433145703",
                "name": "Mikeias Costa",
                "username": "costa_mikeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981722846488662018",
                "name": "Vip7turismo",
                "username": "wedsonnvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985678169800937472",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "Maurcio55397432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15163124",
                "name": "Aline Coelho",
                "username": "alineghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38714100",
                "name": "Hikarudo",
                "username": "Hikarudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090536312",
                "name": "Gilberto Marchiori",
                "username": "juniormarchior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319805785",
                "name": "Filipe Pires",
                "username": "Bebe6478",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335703268",
                "name": "BowThemes",
                "username": "BowThemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140865340093558784",
                "name": "ido32",
                "username": "ido32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972169885",
                "name": "attabom",
                "username": "AttaFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566007132",
                "name": "Natalia Bottone",
                "username": "NataliaBottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686372380",
                "name": "trinca-ferro trincado",
                "username": "keitameolemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830926261",
                "name": "aZarthoTeu",
                "username": "a_zarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283553222",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagocreolez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914192852",
                "name": "Central das Viagens",
                "username": "CentralDViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394793427",
                "name": "zennus \ud83d\udc1c",
                "username": "ZennusAqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920116708269891585",
                "name": "buy LM5 \u2764\ufe0f Little mix\u2764\ufe0f",
                "username": "EquipeFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826591904317968384",
                "name": "Suzana Gonzaga\ud83c\udf55",
                "username": "suziramos23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334895271151456256",
                "name": "belle \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "fentyrules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984816425809403905",
                "name": "Lara",
                "username": "LaraGB18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829135423070994432",
                "name": "Mariajoa",
                "username": "123mariajoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943704707327037441",
                "name": "Leila Rodrigues",
                "username": "LeilaRo23604729",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761053833921376256",
                "name": "\u25aa\ufe0fThe Victor\u25aa\ufe0f\ud83d\udc3a",
                "username": "TheVictorw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988764875815038976",
                "name": "@realityzer",
                "username": "realityzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "607419918",
                "name": "Israel C.M.",
                "username": "Israelcorrea79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914857218335535106",
                "name": "BBB 19",
                "username": "2017Farm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801366704",
                "name": "ZiraBrasil \ud83c\udf35",
                "username": "zirinha_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52917376",
                "name": "Mih \ud83d\udd25",
                "username": "mi_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153954697",
                "name": "fran \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "frawnciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707685450652262401",
                "name": "Marja \ud83d\ude0f",
                "username": "mairagin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953995126875058176",
                "name": "Mara Telles",
                "username": "MaraTellesReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Peaky Blinder do Cerrado",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403373731",
                "name": "Grupo Rosa dos Vento",
                "username": "Rosa_dosventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97344668",
                "name": "Douglas",
                "username": "Douglaasag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61252262",
                "name": "Mochileiro Brasil",
                "username": "mochileirotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209851069",
                "name": "diegozuluks",
                "username": "diegozuluks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118662035",
                "name": "Wandercy Fonseca",
                "username": "FonsecaWandercy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205681227",
                "name": "Ferrarezi",
                "username": "Caetano1968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170313681",
                "name": "Claudia Abreu",
                "username": "Claudiadabreu12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44530439",
                "name": "Suzana Batista",
                "username": "sutileza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725972673",
                "name": "El Se\u00f1or de la Medianoche",
                "username": "AguaTransport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174708206",
                "name": "xexexenia",
                "username": "xenoninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864500",
                "name": "passarelli",
                "username": "phael1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706629892",
                "name": "fabiola sarcinella",
                "username": "fabiolasarci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37753434",
                "name": "Thazio Gomiero",
                "username": "thazio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250560004",
                "name": "Jean Gaspar - 40840",
                "username": "JeanGasparSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83725938",
                "name": "\ud83d\udc2f Luke \u2229\u2227",
                "username": "Lu9_ST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233320511",
                "name": "Mario Viana",
                "username": "mviana78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257113463",
                "name": "Jo\u00e3o Fernandes",
                "username": "joaomartins11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208115440",
                "name": "Academia Club22",
                "username": "AcademiaClub22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56433790",
                "name": "Shirlene \u00c1lvares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Shialvares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197048364",
                "name": "Ferrovi\u00e1rios E. F. S.",
                "username": "brasiltremjeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984086436315099136",
                "name": "dalcio concei\u00e7\u00e3o de araujo",
                "username": "dalcio_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900158208060346369",
                "name": "Sentinelasustentavel",
                "username": "Sustentavel58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742519563246526464",
                "name": "Radio Patotas Rock",
                "username": "Patotas_Rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022504049",
                "name": "Gilmar Lu\u00eds Silva J\u00fa",
                "username": "pitacosdogilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883786866167885824",
                "name": "Radio Web raposos!!",
                "username": "web_raposos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423080345",
                "name": "\u3164\u3164\u3164Maath  souza",
                "username": "Liife_Maath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284209453",
                "name": "Kleber Sim\u00f5es",
                "username": "kljaydeejay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101073307",
                "name": "ray",
                "username": "raymaravilhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22865582",
                "name": "Victor Hugo Germano",
                "username": "victorhg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14372554",
                "name": "Engracadinha",
                "username": "Engracadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82808595",
                "name": "Xanda Acosta",
                "username": "xandaada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57802495",
                "name": "Priscila de Jesus ~cansadah~",
                "username": "mundodapriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326596677",
                "name": "SocialBusinessBrand",
                "username": "SocialBizBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732875021",
                "name": "koe",
                "username": "koe__x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18884293",
                "name": "Adirondack Council",
                "username": "adk_council",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202468445",
                "name": "Erick Bianchini",
                "username": "ErickBianchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296981347",
                "name": "jorge diran",
                "username": "jorgediran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93930850",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "VisitRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295834140",
                "name": "Meu Rio",
                "username": "Meu_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82441396",
                "name": "I hate man but I'm not a lesbian",
                "username": "fogeluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609738306",
                "name": "Jornal Ibi\u00e1",
                "username": "diarioibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277465884",
                "name": "Lisandro Trarbach",
                "username": "lisandrotrarbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62135938",
                "name": "hey pachuco",
                "username": "stewedik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274254",
                "name": "Marinaldo Pedrosa",
                "username": "naldojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4339250607",
                "name": "cristiano matins",
                "username": "cristianosorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342423088",
                "name": "Sara Souza",
                "username": "Sara71De",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069834904",
                "name": "Inamac ORG",
                "username": "InamacOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198730940",
                "name": "dane",
                "username": "leaodeboina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322719",
                "name": "Rep\u00f3rter Di\u00e1rio",
                "username": "reporterdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52841449",
                "name": "Djonatan Piehowiak",
                "username": "djonatanmqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526800570",
                "name": "joao onofre alves",
                "username": "joaoonofrealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317370442",
                "name": "mari vit",
                "username": "aaaimnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590344378",
                "name": "Dupla Not\u00edcia",
                "username": "duplanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164029565",
                "name": "Joyce Silva",
                "username": "jasilvabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438726384",
                "name": "Ronaldo Ferreira - \u7f57\u5fe0\u8ff7",
                "username": "Roadrianof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887653075162468352",
                "name": "Aster Kah",
                "username": "Aster_Kah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254580499",
                "name": "\ud83c\udf80 otaku das trevas fofinhas\ud83c\udf80",
                "username": "luxdemaciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964627580107329536",
                "name": "Becah \ud83d\ude18",
                "username": "Rebeca_Penelop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852254227942584320",
                "name": "Princesa \u2728",
                "username": "mott444_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88996817",
                "name": "Anglo Granja Viana",
                "username": "anglo_granja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88993465",
                "name": "Anglo Alphaville",
                "username": "angloalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88990689",
                "name": "Anglo Osasco",
                "username": "anglo_osasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296559820",
                "name": "tebo at 127.0.0.1/\u30c6\u30dc \ud83d\udcbb\ud83e\udd96\u2708\ud83c\udfc9",
                "username": "BeforeIWasCool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344993444",
                "name": "CONEXION CENTRO",
                "username": "conexioncentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37320286",
                "name": "Pompeo de Mattos",
                "username": "PompeodeMattos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110486691",
                "name": "Alceu Barbosa Velho",
                "username": "Alceu_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186391403481436160",
                "name": "Vinicius Ribeiro",
                "username": "viniciusribeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145356765",
                "name": "Anelise Nogueira",
                "username": "AneliseNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319948961",
                "name": "Intersindical",
                "username": "intersindical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39843420",
                "name": "santamariatem",
                "username": "santamariatem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56179226",
                "name": "\ud835\udd07\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd22",
                "username": "rntqrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16074088",
                "name": "Leonam Severo",
                "username": "severo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274852264",
                "name": "TJES",
                "username": "TJESoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539862239",
                "name": "@mauria_gouveia_",
                "username": "mauria_gouveia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18552203",
                "name": "Libellum Repudii",
                "username": "AderGotardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32875623",
                "name": "chris_angelotti",
                "username": "Chris_Angelotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140084408",
                "name": "turistando",
                "username": "vivenciagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228341371",
                "name": "WWF Brasil",
                "username": "WWFBrasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428342373",
                "name": "GeraLinks",
                "username": "_GeraLinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131291133",
                "name": "DouradosAgora",
                "username": "DouradosAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185831681",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "juliocmoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83247193",
                "name": "Marcos Alvito",
                "username": "marcosalvito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61047076",
                "name": "wallishow",
                "username": "wallishoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275140130571988993",
                "name": "Mizanzika \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "mizanzika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122875835",
                "name": "Suy",
                "username": "suyms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970614020674867200",
                "name": "Punheteiropeludo",
                "username": "peludopunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990294715542265862",
                "name": "@Novinhosafado",
                "username": "Novinhomamador2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221502898993012737",
                "name": "NovinhoBi",
                "username": "Novinhovst18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892909513560469509",
                "name": "BANHEIR\u00c3O DF +18 (210K)",
                "username": "BanheiraoDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304570667",
                "name": "NunoPT",
                "username": "xxx_men_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923103283",
                "name": "Neide Ribeiro Lima",
                "username": "NeideRibeiroLi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346058910113914881",
                "name": "#DeCaraPraLua",
                "username": "DeCaraPraLua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2478421374",
                "name": "lu",
                "username": "LuisadnzMenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343414736",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "radardovaleMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920733481264734212",
                "name": "Maykow Oliveira",
                "username": "Maykow094",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68581546",
                "name": "LogiCult",
                "username": "logicult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355023",
                "name": "Divano Amorim Silva",
                "username": "divanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140976302",
                "name": "pedro kochhann",
                "username": "pedrokochhann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710234416",
                "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude56",
                "username": "ritaantunesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933049902912942080",
                "name": "Cachorro Louco",
                "username": "legado5estrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168155564",
                "name": "Flavio Serafini",
                "username": "serafinipsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900828672378241024",
                "name": "Ksal_Ativo",
                "username": "joebr1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63795444",
                "name": "R\u00fb Santos",
                "username": "ruglamour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143165325",
                "name": "Faxinal do Soturno",
                "username": "faxinalsoturno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344300642",
                "name": "Dudu Alvim \ud83c\udded\ud83c\uddf0 & \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "eduardoalvimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768929",
                "name": "\ud83d\udea9Thomaz Girame \ud83d\udea9",
                "username": "ThomGirame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78898957",
                "name": "Prefeitura de Rio do Sul",
                "username": "PrefRiodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30889598",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural",
                "username": "fcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004952949",
                "name": "Mirella lana",
                "username": "mirellaslana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188316079",
                "name": "Elvis Presl3y no Multiverso\u2122 \ud83d\udc7d\ud83d\ude80",
                "username": "elvisbodozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133761645",
                "name": "Mundo Meio-Dia",
                "username": "MundoMeioDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892551428128083968",
                "name": "Turismo Gr\u00e1tis - Caminhadas na Serra Ga\u00facha",
                "username": "turismogratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904513345927217152",
                "name": "Renato cselak",
                "username": "RenatoCselak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919293385298587654",
                "name": "Di\u00e1rio de um puto",
                "username": "boyputobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155122",
                "name": "Tiago Eduardo",
                "username": "TiagoEduardo16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74245557",
                "name": "Ivair Nogueira",
                "username": "IvairNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888509882",
                "name": "_Adrianin_",
                "username": "Almeida1Adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268454402",
                "name": "sestconsultoria",
                "username": "sestconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58469415",
                "name": "BLCS_Braga",
                "username": "BLCS_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16029711",
                "name": "R. Borges",
                "username": "borgesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439098591",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Negreiros",
                "username": "PeAndreLuizIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79462248",
                "name": "LUCIANA GON\u00c7ALVES",
                "username": "CLAUDIALOUKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22223973",
                "name": "Dani Alecrim",
                "username": "mrsdanialecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188086468",
                "name": "maria",
                "username": "mariafchade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71601003",
                "name": "Juliana Newce",
                "username": "JulianaNewce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386179159",
                "name": "TV USP Piracicaba",
                "username": "TVUSPPira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392977651",
                "name": "Donato L\u00f3cio",
                "username": "DONATOEFAMILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065743415",
                "name": "Turismo-SA",
                "username": "turismosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806695122205282304",
                "name": "milena scheller",
                "username": "milenaschs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123950883",
                "name": "Melissa, n\u00e3o \u00e9 com \u00c7",
                "username": "meldecaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726896063911759876",
                "name": "Frank Martins",
                "username": "Frankmo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61722517",
                "name": "Galicia Confidencial",
                "username": "Gconfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575612102",
                "name": "kalleb7koficial",
                "username": "Kalleb7k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126704307",
                "name": "marcelia",
                "username": "marceliarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899362357",
                "name": "Bloco Unidos Cazuza",
                "username": "BlocoUni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336349584",
                "name": "Karollyne Valeria",
                "username": "KAROLYNEVALERIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366176472",
                "name": "Tribuna",
                "username": "tribunaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141246",
                "name": "Sisyphus",
                "username": "sisyfean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4275229696",
                "name": "Pereira",
                "username": "NPGALO59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613863285",
                "name": "Brian Jones z gomes",
                "username": "Brianbattosai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276990747",
                "name": "Folha Paraense",
                "username": "folhaparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396295487",
                "name": "terraubike",
                "username": "terraubike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3134896161",
                "name": "Cristiane Lima (Teresers\ud83c\udf78\ud83d\udd25) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9e\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd8b",
                "username": "KricalealJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634820659",
                "name": "Sergio Moreira",
                "username": "sergiusmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284766408",
                "name": "Francisco Rodrigues",
                "username": "franciscrodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134645571",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "caderodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176441252",
                "name": "Luxury Real Estate",
                "username": "PvtLuxury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510137656",
                "name": "Instituto \u00c7arakura",
                "username": "ICarakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171139972",
                "name": "Mario Junior Travel",
                "username": "Mariujunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198461008",
                "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "vitoriaa_maar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302499370",
                "name": "Malak Beatz",
                "username": "MalakBeatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346659023",
                "name": "Glauber da Silva",
                "username": "Glaubcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914611105976250368",
                "name": "Mapeando Mundo",
                "username": "mapeandomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73759418",
                "name": "Andr\u00e9ia \ud83d\udc9c\ud83c\udf77",
                "username": "andreialandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798553216170520576",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35 50% imunizado \ud83d\udc89",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137777595",
                "name": "Nilson Xavier",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207004018",
                "name": "Dely Amordivino",
                "username": "Deline_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284943765",
                "name": "ac\u00e1cio augusto",
                "username": "acacio1871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16567282",
                "name": "#ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "CelioDutra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773574559",
                "name": "Jadson Romero",
                "username": "RomeroJadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937724636950859776",
                "name": "Alisson Galo \ud83d\udc13 Doido",
                "username": "alisson_damasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965821287",
                "name": "Maresias Tur",
                "username": "maresiastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63194986",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "ricardomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156355487",
                "name": "S\u00e9rgio Turra",
                "username": "Sergio_Turra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976475619516088320",
                "name": "Novinho_Lontra",
                "username": "Mr_Viugii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874280433680297986",
                "name": "Haridade \uf8ff",
                "username": "WesleyAlvesBar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982467492688875521",
                "name": "Rose \ud83d\udc95\u270c\ud83c\udffd",
                "username": "RoseMar16252254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187040",
                "name": "Rodrigo Da Costha",
                "username": "RodrigoDaCostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876959262756544512",
                "name": "Giro ES",
                "username": "ogiroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708305161656127488",
                "name": "NissiN \u30c3",
                "username": "luizskyf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952948733678964736",
                "name": "Alexandre Matos",
                "username": "adv_alexmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912708345345306624",
                "name": "Eduardo Carvalho",
                "username": "carvalhoedur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196442889",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "govsp",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "986050121778556928",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44webzywmek3ljdgi3wbd4ql0e7p9",
        "oldest_id": "983764199888351232",
        "result_count": 498
    }
}