{
    "data": [
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-11-24T15:47:26.000Z",
            "id": "1066357634788401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma \u00e1rea protegida brasileira. Est\u00e1 localizado na regi\u00e3o Extremo Oeste Paranaense - #Paran\u00e1 (PR) #Brasil #Sul #Brazil #Paranaense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/HIQZbIcPQD"
        },
        {
            "author_id": "131588771",
            "created_at": "2018-11-24T15:16:46.000Z",
            "id": "1066349917294264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Alhucemas.: Alhoceima Playa Quemado. https://t.co/B9vBPHaMTl"
        },
        {
            "author_id": "1305551432",
            "created_at": "2018-11-24T15:06:38.000Z",
            "id": "1066347365488082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o sobre acessibilidade comunicacional junto a Opera\u00e7\u00e3o Limpa Oca do Projeto U\u00c7\u00c1.\n\n @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/ozZchmPeeB"
        },
        {
            "author_id": "66584963",
            "created_at": "2018-11-24T15:03:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9e7a568db83d7e6"
            },
            "id": "1066346547154165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9 MA. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udf0e https://t.co/2ukepDp5KZ"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-24T13:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1066324974313582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 visto de cima...Drone na Bot\u00e2nica. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/nRYWDJ4Vyj"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-11-24T13:01:21.000Z",
            "id": "1066315838364573697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente parece que vai sair do papel .. bom para as comunidades do entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u .. https://t.co/x7QLbM6cjt"
        },
        {
            "author_id": "853182325",
            "created_at": "2018-11-24T12:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1066302170172149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga que a Rio sert\u00e3o me deu \u2665\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/Hu1PzDtsdQ"
        },
        {
            "author_id": "36471096",
            "created_at": "2018-11-24T12:00:02.000Z",
            "id": "1066300405515091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos da disciplina de Ecologia e Evolu\u00e7\u00e3o, do curso de Medicina Veterin\u00e1ria, visitaram o Parque Estadual de Itapeva- RS  e puderam conhecer a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/jwwWZd2B7i"
        },
        {
            "author_id": "853182325",
            "created_at": "2018-11-24T11:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1066297406952624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadou \ud83d\ude2c\ud83c\udf7b\ud83d\ude1a em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/YjhCsXRX4j"
        },
        {
            "author_id": "95035879",
            "created_at": "2018-11-24T10:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1066285099639963653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe nada mais forte que a natureza. Em dias de caos ela te faz at\u00e9 sorrir. Experimente essa conex\u00e3o. \u00c9 free! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/ArL4MgGndO"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2018-11-24T10:12:13.000Z",
            "id": "1066273273070186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Joinville ter\u00e1 primeira reserva biol\u00f3gica https://t.co/7GX1mpy1QD #LeianoAN"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2018-11-24T10:12:12.000Z",
            "id": "1066273270301974531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do local que ser\u00e1 transformado em reserva biol\u00f3gica em Joinville https://t.co/WvUCs1tkof #LeianoAN"
        },
        {
            "author_id": "863754156472979456",
            "created_at": "2018-11-24T09:44:07.000Z",
            "id": "1066266201200955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m de mapear e desbravar parte da Amaz\u00f4nia meridional,os Villas B\u00f4as foram os principais respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu e receberam reconhecimento mundial por sua atua\u00e7\u00e3o pioneira na defesa dos direitos dos \u00edndios. \n\nMas o que conta \u00e9 o Mais M\u00e9dicos. https://t.co/K7E3WULG4T"
        },
        {
            "author_id": "1062153306758365190",
            "created_at": "2018-11-24T05:04:39.000Z",
            "id": "1066195871233204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Table Mountain anteriormente conhecido como Parque Nacional da Pen\u00ednsula do Cabo \u00e9 um parque nacional na Cidade do Cabo,proclamado em 29/05/98,com o objetivo de proteger o ambiente natural da Cadeia da Montanha da Mesa e,em particular,a rara vegeta\u00e7\u00e3o d fynbos https://t.co/dChWqP1CmJ"
        },
        {
            "author_id": "228539021",
            "created_at": "2018-11-24T02:42:27.000Z",
            "id": "1066160084361703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Decis\u00f5es e Batismos na IASD do Novo Horizonte aqui em Novo Air\u00e3o, Amazonas. \nAmanh\u00e3 teremos uma grande Celebra\u00e7\u00e3o de batismos na Praia do Rio Negro, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Anavilhanas. Vai ser ben\u00e7\u00e3o!\n\nVamos com TUDO e com TODOS.\ud83d\uded0\ud83e\udd1d\ud83d\udc4a\n\n#SemanadaEsperan\u00e7a\n#Ess\u00eancias\n#PorAmor https://t.co/wiyjNmxU9u"
        },
        {
            "author_id": "985584309003280385",
            "created_at": "2018-11-24T01:10:39.000Z",
            "id": "1066136982030598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROPOSTA DE CRIA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NA CAATINGA SEGUE PARA CONSELHO ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE EM RECIFE, PE https://t.co/lKA4yLhgD1"
        },
        {
            "author_id": "74505750",
            "created_at": "2018-11-24T01:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "giuliaguevara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "1066135831864328192",
            "in_reply_to_user_id": "61242482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giuliaguevara Meu sonho conhecer o parque nacional de Sutjeska ;("
        },
        {
            "author_id": "1064459904826728448",
            "created_at": "2018-11-24T00:05:55.000Z",
            "id": "1066120694923186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional\u00a0da Chapada dos Veadeiros\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o obrasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o centro-oeste do\u00a0estadode\u00a0Goi\u00e1s, na\u00a0Chapada dos Veadeiros https://t.co/a3YgjzBvWF"
        },
        {
            "author_id": "77011792",
            "created_at": "2018-11-24T00:00:29.000Z",
            "id": "1066119324438536193",
            "in_reply_to_user_id": "77011792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por *100 anos*.\n\nEstranhamente, \nem \"2012\", a *Dilma* decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para toda a \u00e1rea do *Paran\u00e1*."
        },
        {
            "author_id": "1064459904826728448",
            "created_at": "2018-11-23T23:59:35.000Z",
            "id": "1066119097497411586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas https://t.co/ICgXYw2Uxm"
        },
        {
            "author_id": "56068071",
            "created_at": "2018-11-23T23:12:23.000Z",
            "id": "1066107221673693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma pessoa que \u00e9 gentil com voc\u00ea, mas trata mal um gar\u00e7om, n\u00e3o \u00e9 uma boa pessoa.\" \n\nIsto nunca falha.\n\nE essa frase engloba outras situa\u00e7\u00f5es; algumas delas t\u00eam a ver com o ego e seus caprichos:\n\n https://t.co/GKaBDAnRi7"
        },
        {
            "author_id": "399096846",
            "created_at": "2018-11-23T22:19:11.000Z",
            "id": "1066093833941856262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/zjKaK1TrAn"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-11-23T22:08:35.000Z",
            "id": "1066091165588566017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O prod. rural Jos\u00e9 de Almeida, de Varre-Sai, \u00e9 o 1\u00b0 benefici\u00e1rio do Conex\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica-RJ. Receber\u00e1 Pagamentos por Servi\u00e7os Ambientais (PSA). Preserva +de 10 hectares de Mata Atl\u00e2ntica numa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural(RPPN), restaurou \u00e1reas +outras boas pr\u00e1ticas."
        },
        {
            "author_id": "42339538",
            "created_at": "2018-11-23T22:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.35,
                        -51.26666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1066090796137545729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa pro resto da vida...\nDa\u00ed eu acordei...\n\nParque Nacional Torres Del Paine, Chile. \n\nFoto: jasoncharleshill em Torres del Paine, Chile https://t.co/InLBLOzcz2"
        },
        {
            "author_id": "620186322",
            "created_at": "2018-11-23T21:47:10.000Z",
            "id": "1066085775853391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/LfhlHWEzAK"
        },
        {
            "author_id": "965280770498682881",
            "created_at": "2018-11-23T20:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.12012,
                        -2.8836678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00a4d7a1510cb24c"
            },
            "id": "1066065525279735809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/Fj1kqkTSnA"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2018-11-23T20:24:36.000Z",
            "id": "1066064999003508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf7Foto: diogofsouza\n.\n.\nSigam nossos parceiros \nqueroferiasagora \ntrilhasaventureiros\u2026 https://t.co/EWqb3MlCaO"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2018-11-23T20:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1066063410008342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros custar\u00e1 at\u00e9 R$ 33. https://t.co/7XM3nKbWIi v @correio @anadubeux"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-11-23T19:39:53.000Z",
            "id": "1066053742393475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incra transfere ao ICMBio 77 mil hectares de terras no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/XMK4PKqwID https://t.co/HHlASqmzsX"
        },
        {
            "author_id": "219655711",
            "created_at": "2018-11-23T18:51:12.000Z",
            "id": "1066041494170144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os estudantes do curso de Condutor de Turismo Ecol\u00f3gico, promovido pelo Ifac j\u00e1 est\u00e3o atuando no Parque Nacional da Serra do Divisor. O local, que fica entre a fronteira do Acre com o Peru, tem mais de 837 mil hectares de paisagens naturais, cachoeiras, grutas e trilhas. https://t.co/SzySJUL1V9"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-11-23T18:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066036079277613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chega a ser RID\u00cdCULO ver essa propaganda cretina do @mmeioambiente quando se sabe que o @ICMBio de maneira proposital e cafajeste est\u00e1 tentando IMPEDIR a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, boicotando a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda com o Mergulho e Ecoturismo! https://t.co/DEtG1Hvinl"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-11-23T18:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 200,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 253,
                        "username": "ItamaratyGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "start": 269,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 294,
                        "start": 282,
                        "username": "casacivilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066032683237761026",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Esperamos que concluir o processo para a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Marinho dos Abrolhos esteja entre as a\u00e7\u00f5es concretas para cumprir adequadamente a meta 11 de Aichi, n\u00e3o \u00e9 mesmo @ICMBio ? #MaisAbrolhos j\u00e1! #cbdcop14 @UNEnvironment @ItamaratyGovBr @MichelTemer @casacivilbr https://t.co/ioikOiZzXQ"
        },
        {
            "author_id": "181341836",
            "created_at": "2018-11-23T17:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1066025289824690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #patagoniachilena em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/IevjR9mETu"
        },
        {
            "author_id": "255274621",
            "created_at": "2018-11-23T16:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05,
                        -15.0167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1066012685257646081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primotur, agora no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.\n\n#TurismoMG\n#Primotur\n#contrateumguia\n#conhe\u00e7aminasgerais em Itacarambi, Minas Gerais, Brazil https://t.co/zYcBgQ0L0g"
        },
        {
            "author_id": "1042483877804167169",
            "created_at": "2018-11-23T16:45:50.000Z",
            "id": "1066009942635745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rppncaraguata #reservaecologica #caraguata #rppn #mataatlantica #rainforest em Ant\u00f4nio Carlos, Santa Catarina https://t.co/K20ofe87YD"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-11-23T16:27:05.000Z",
            "id": "1066005223536246785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCRA realiza repasse de terras ao Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/9NibP1uNzQ"
        },
        {
            "author_id": "2756496831",
            "created_at": "2018-11-23T16:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "carolzoccoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1066004295542337536",
            "in_reply_to_user_id": "15040792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolzoccoli Eu acho que no Canad\u00e1 n\u00e3o construiriam uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental usando como Advogada/Lobista a esposa do Governador, n\u00e9 Luciano?"
        },
        {
            "author_id": "1042483877804167169",
            "created_at": "2018-11-23T16:15:41.000Z",
            "id": "1066002355047591941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rppncaraguata #reservaecologica #caraguata #rppn #mataatlantica #rainforest em Ant\u00f4nio Carlos, Santa Catarina https://t.co/lK8zydfL78"
        },
        {
            "author_id": "236454454",
            "created_at": "2018-11-23T15:34:50.000Z",
            "id": "1065992075362091009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que dizer? N\u00e3o tenho opini\u00e3o formada..\nCons\u00f3rcio assume servi\u00e7os do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/UL0rwTqY0k"
        },
        {
            "author_id": "744871587963408384",
            "created_at": "2018-11-23T15:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065984897511239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/rUSZxkQ44U Parque Nacional-Serra da Canastra- Casca D'anta -Trilha Parte Baixa - Estamos"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2018-11-23T13:53:06.000Z",
            "id": "1065966474626506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 05 de novembro, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Esta\u00e7\u00e3o Veracel, localizada no Sul da Bahia, comemorou 20 anos de funda\u00e7\u00e3o, celebrando... https://t.co/ReTYs6vfRM"
        },
        {
            "author_id": "880243833904263168",
            "created_at": "2018-11-23T13:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1065962055767916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ab7xECkXMn"
        },
        {
            "author_id": "880243833904263168",
            "created_at": "2018-11-23T13:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1065961462731022337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pObYB3puv0"
        },
        {
            "author_id": "880243833904263168",
            "created_at": "2018-11-23T13:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1065961111537758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AQTiksAjLb"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-23T13:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00992,
                        -16.86653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ba825367d60b693"
            },
            "id": "1065959206480683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a den\u00fancia da minera\u00e7\u00e3o de quartzito no munic\u00edpio de Bocai\u00fava, nas cabeceiras do C\u00f3rrego da Dona (cachoeira e RPPN do Curiango), fomos informados que est\u00e3o operando tranquilamente\u2026 https://t.co/2L6OhFoYFD"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2018-11-23T12:37:30.000Z",
            "id": "1065947445933367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima chance para visitar o Parque Nacional da Chapada dos veadeiros sem pagar a entrada! https://t.co/PE4I4POWUs"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-11-23T11:12:36.000Z",
            "id": "1065926080962445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 1\u00ba de janeiro at\u00e9 esta quinta (22), 1.657.063 cruzaram acessaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em dire\u00e7\u00e3o as quedas\nhttps://t.co/UTpvFKKcUe"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-11-23T10:51:54.000Z",
            "id": "1065920873490776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio vence licita\u00e7\u00e3o para gerir servi\u00e7os do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Z5zR6FqeUv"
        },
        {
            "author_id": "979133046422204417",
            "created_at": "2018-11-23T10:24:58.000Z",
            "id": "1065914096304967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/bDWmDtYGdn\n\nEco v\u00eddeo. Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-11-23T10:17:15.000Z",
            "id": "1065912151334928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 488,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nEsse \u00e9 o Bosque dos Buritis, situado no setor Oeste, e \u00e9 um dos mais antigos patrim\u00f4nios paisag\u00edsticos da Capital. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui mais de 140 mil metros quadrados e \u00e9 rico em recursos naturais. O registro \u00e9 do fot\u00f3grafo Jackson Rodrigues. https://t.co/Xz4tX6nxRo"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2018-11-23T08:50:34.000Z",
            "id": "1065890338362048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ponte marca o in\u00edcio da trilha que leva ao C\u00e2nion do Itaimbezinho, no Parque Nacional dos Aparados da Serra. A trilha \u00e9 tranquila e a vista um espet\u00e1culo!\n.\nThis #bridge marks the\u2026 https://t.co/g7LZBVDEEO"
        },
        {
            "author_id": "954535098111660034",
            "created_at": "2018-11-23T02:16:57.000Z",
            "id": "1065791282973499393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barracos s\u00e3o retirados de invas\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no Tarum\u00e3 https://t.co/SRHNwK3cI4"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-23T02:02:05.000Z",
            "id": "1065787537757822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a den\u00fancia da minera\u00e7\u00e3o de quartzito no munic\u00edpio de Bocai\u00fava, nas cabeceiras do C\u00f3rrego da Dona (cachoeira e RPPN do Curiango), fomos informados que est\u00e3o operando tranquilamente com base num TAC... https://t.co/iQ8wNFJ3T0"
        },
        {
            "author_id": "954793099280207872",
            "created_at": "2018-11-23T02:01:16.000Z",
            "id": "1065787336041082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le parc #torresdelpaine est #magique #chili #manawt \u00e0 Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/DsPLvHVPO1"
        },
        {
            "author_id": "1056186383096799233",
            "created_at": "2018-11-23T01:45:09.000Z",
            "id": "1065783278689505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldade voc\u00ea n\u00e3o pega nem plac\u00ea do secret\u00e1rio do substituto do diretor da secretaria do recolhimento das bostas dos hipop\u00f3tamos f\u00eamea do parque nacional da \u00c1frica do Sul!!!! https://t.co/zu8EKoz4E6"
        },
        {
            "author_id": "81351738",
            "created_at": "2018-11-23T00:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "biancacesaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "jessicaallievi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065768873545408512",
            "in_reply_to_user_id": "370953145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biancacesaro @jessicaallievi Parque Nacional \u00e9 free wifi"
        },
        {
            "author_id": "143506147",
            "created_at": "2018-11-23T00:31:19.000Z",
            "id": "1065764699122343937",
            "in_reply_to_user_id": "2752776458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ooh_Stars Sim, umas tr\u00eas vezes. Fui fazer trilha no Parque Nacional e fiquei um pouquinho na cidade."
        },
        {
            "author_id": "347332061",
            "created_at": "2018-11-22T23:53:08.000Z",
            "id": "1065755086440341505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio assume servi\u00e7os do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/bpm7fOy0Nj"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-11-22T23:30:00.000Z",
            "id": "1065749266663059457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proteger e preservar a diversidade da flora e fauna do cerrado s\u00e3o objetivos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), patrim\u00f4nio natural da Humanidade, declarado pela Unesco em 2001 que voc\u00ea vai conhecer agora. https://t.co/vrJktR3CZE"
        },
        {
            "author_id": "224010845",
            "created_at": "2018-11-22T23:00:06.000Z",
            "id": "1065741743478530053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA SUPREN - Museu da Natureza ser\u00e1 inaugurado no m\u00eas de dezembro, no Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). A proposta \u00e9... https://t.co/95R5QISo3m"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2018-11-22T22:51:06.000Z",
            "id": "1065739479149944834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros custar\u00e1 at\u00e9 R$ 33. https://t.co/YGZVvzSXaw"
        },
        {
            "author_id": "358474946",
            "created_at": "2018-11-22T22:45:17.000Z",
            "id": "1065738011399327750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo ao capara\u00f3!!!!\n#viagemdecampo #ecologia2 #acampandonofrio em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/tIKMivBiDl"
        },
        {
            "author_id": "57666458",
            "created_at": "2018-11-22T22:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1065734751519219713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo!\n\n#tbtlen\u00e7ois #fotografie\n#photographia em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7Oy77SXahE"
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2018-11-22T22:29:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1065734155214995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/SmZO7Lvbro  Cons\u00f3rcio assume servi\u00e7os do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2018-11-22T22:23:47.000Z",
            "id": "1065732603980984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cicuta \u00e9 nossa!\nARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal https://t.co/no8Jb4wHWX"
        },
        {
            "author_id": "2794883328",
            "created_at": "2018-11-22T21:42:02.000Z",
            "id": "1065722097559846917",
            "in_reply_to_user_id": "264909372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isacatenacci Aiiiii super vamos igual te disse uma vez existe umas cafeteria aqui que tem som ao vivo quase todo final de semana, abriu uma agora com uns hamb\u00farguer gourmet q diz q \u00e9 barato mas o melhor msm s\u00e3o as cafeteria no dia q tem som q tem um ambiente legal, \u00e9 perto do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "66584963",
            "created_at": "2018-11-22T21:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28558294,
                        -2.49279282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1065720365316337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com a a salgada e o balan\u00e7o do mar que acalma a alma \u26f5\ud83c\udf0a\ud83c\udf0e\n\nA ilha de Cabur\u00e9 faz parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e9 onde fica o encontro do rio com o Mar.\n\nVale a pena\u2026 https://t.co/jfTyorh2M8"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-11-22T21:33:08.000Z",
            "id": "1065719856237080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A recupera\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica deste monumento natural est\u00e1 a ser feita em parceria com a Quercus - ANCN e atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es de planta\u00e7\u00e3o por volunt\u00e1rios \u2013 mun\u00edcipes e empresas \u2013 e pelos alunos das escolas do concelho de Viana do Castelo.\" https://t.co/76XU1c8ZL6"
        },
        {
            "author_id": "402358358",
            "created_at": "2018-11-22T21:07:56.000Z",
            "id": "1065713514893864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de #tbt e resolvemos relembrar esta viagem de 2016 para o Parque Nacional Serra da Capivara. Um patrim\u00f4nio mundial da Unesco em terras brasileiras que possui a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios... https://t.co/MComc3eFBX"
        },
        {
            "author_id": "974003831112634368",
            "created_at": "2018-11-22T20:59:56.000Z",
            "id": "1065711503217553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da s\u00e9rie a foto da foto - \ud83d\udcf7Vinicius Loures fotografando a equipe da StudioMind no ref\u00fagio container. Uma Projeto que compreende dois containers na borda de uma \u00e1rea protegida de Bras\u00edlia.\u2026 https://t.co/4vwZMT3tEV"
        },
        {
            "author_id": "143084082",
            "created_at": "2018-11-22T20:40:42.000Z",
            "id": "1065706659186655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Minas Gerais, um parque nacional esconde um bilh\u00e3o de paisagens\u00a0antigas. https://t.co/ifOjBMlNWX https://t.co/WJ9nrbnwi2"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2018-11-22T20:30:00.000Z",
            "id": "1065703968431427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque nacional tem paisagens esculpidas h\u00e1 mais de um 1 bilh\u00e3o de anos e pinturas rupestres\n\nhttps://t.co/1PrpaMgnoE"
        },
        {
            "author_id": "2583164987",
            "created_at": "2018-11-22T20:19:01.000Z",
            "id": "1065701203273760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Nacional de Perua\u00e7u\n\nCaves at Perua\u00e7u National Park\n\nhttps://t.co/zooC8zS1wi https://t.co/nyqeSbRmyy"
        },
        {
            "author_id": "172548956",
            "created_at": "2018-11-22T20:17:00.000Z",
            "id": "1065700695230357506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/nqYSIYXEQn"
        },
        {
            "author_id": "275080679",
            "created_at": "2018-11-22T20:06:09.000Z",
            "id": "1065697966189613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara. O museu vai preservar um patrim\u00f4nio hist\u00f3rico para a humanidade e tem tudo para ser um dos mais interessantes do pa\u00eds!\"\nSaiba mais em: https://t.co/5vPoAqsylb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-11-22T20:00:01.000Z",
            "id": "1065696420571709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O vencedor vai explorar servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica e receptivo no Parque Nacional do Itatiaia. Fique por dentro: https://t.co/UALY7pCNEK. https://t.co/YRRocV8cL9"
        },
        {
            "author_id": "420673569",
            "created_at": "2018-11-22T19:54:04.000Z",
            "id": "1065694926287986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na Reserva biol\u00f3gica de Petr\u00f3polis, l\u00e1 \u00e9 lindo \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-11-22T19:53:58.000Z",
            "id": "1065694899247419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Pequena descri\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o::\n\nA Pedra do Sino est\u00e1 localizada na regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro, em Guapimirim - RJ e seu acesso \u00e9 feito pela Sede Teres\u00f3polis do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, com 2.275m... https://t.co/xjBCs0Snof"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-11-22T19:52:23.000Z",
            "id": "1065694500411056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Itiner\u00e1rio da expedi\u00e7\u00e3o ::\n\n1\u00ba Dia: Origem x Parque Nacional (Sede Petr\u00f3polis) x Morro do A\u00e7\u00fa\n2\u00ba Dia: Morro do A\u00e7u x Petr\u00f3polis x Origem\n\n:: Inclu\u00eddo na Expedi\u00e7\u00e3o ::\n\n\u2714 Condutor de Aventura especializado em Caminhadas... https://t.co/QAhlNwYRUB"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-11-22T19:41:43.000Z",
            "id": "1065691819311333382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ":: Itiner\u00e1rio da expedi\u00e7\u00e3o ::\n\n1\u00ba Dia: Origem x Parque Nacional (Sede Petr\u00f3polis) x Morro do A\u00e7\u00fa\n2\u00ba Dia: Morro do A\u00e7u x Portais de H\u00e9rcules x Petr\u00f3polis x Origem\n\n:: Inclu\u00eddo na Expedi\u00e7\u00e3o ::\n\n\u2714 Condutor de Aventura... https://t.co/Voq8EGzPX4"
        },
        {
            "author_id": "50294381",
            "created_at": "2018-11-22T19:34:29.000Z",
            "id": "1065689998157066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sabe o nome daquela serra da RPPN Stoessel de Brito (entre Caic\u00f3 e Jucurutu)?"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2018-11-22T19:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 132,
                        "username": "blogdidigalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065687166347591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga segue para Conselho Estadual do Meio Ambiente https://t.co/Q0QwmThkZF via @blogdidigalvao"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2018-11-22T19:01:07.000Z",
            "id": "1065681600753688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza e a localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 simplesmente incr\u00edvel: dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara! https://t.co/GhF1wPEupT https://t.co/H34AWXuvEt"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-11-22T18:47:03.000Z",
            "id": "1065678062069657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco visitadas, cavernas do Perua\u00e7u, em Minas, guardam patrim\u00f4nio #arqueol\u00f3gico\nhttps://t.co/8gyEfUHw2G\n\nParque nacional tem paisagens esculpidas h\u00e1 mais de um 1 bilh\u00e3o de anos e pinturas rupestres https://t.co/E0TjwqWUxP"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2018-11-22T18:42:32.000Z",
            "id": "1065676922187849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o profissional de agentes de turismo rural pelo #SENARMINAS melhora servi\u00e7os no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa, em Minas Gerais: https://t.co/vTuORJHOaR https://t.co/LIxKH5nqNz"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2018-11-22T18:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065672781562429441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BSNvtt4Kj4 Aereas Lindas Cachoeira Casca'Danta 186 Metros- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-11-22T17:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065663311302336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Mirante da Chapada https://t.co/vCf88vSN4q via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "94321693",
            "created_at": "2018-11-22T17:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 255,
                        "username": "E_Melhoramentos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1065656209007611910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Korir e Chentai sa\u00edram de jipe com o pai pelo Parque Nacional de Tsavo, uma reserva de vida selvagem no Qu\u00eania, \u00c1frica, e levaram uma c\u00e2mera para fotografar os bichos. Venha voc\u00ea tamb\u00e9m dizer \u201coi\u201d para os bichos mais incr\u00edveis do planeta!\u2764\nPublicado pela @E_Melhoramentos https://t.co/Gq5GbQaZyw"
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-11-22T17:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065656068154552321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/s116ZBsQt3 Aereas Lindas Cachoeira Casca'Danta 186 Metros- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "74801895",
            "created_at": "2018-11-22T17:15:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4d5364cb09439a1f"
            },
            "id": "1065655038486478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O viaduto ser\u00e1 constru\u00eddo na BR-101 no Rio de Janeiro com o objetivo de reduzir o \u00edndice de atropelamento de animais no trecho da rodovia que corta as \u00e1reas da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o / Mico-Le\u00e3o-Dourado.  (...)"
        },
        {
            "author_id": "315226152",
            "created_at": "2018-11-22T17:01:52.000Z",
            "id": "1065651588793098242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo m\u00eas, em 18 de dezembro, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no estado do Piau\u00ed, inaugurar\u00e1 o Museu da Natureza.\n\nA \u00e1rea, que abriga atualmente a maior... https://t.co/Dkpx3bJGdD"
        },
        {
            "author_id": "175367247",
            "created_at": "2018-11-22T16:51:38.000Z",
            "id": "1065649016518688769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VleKfmuDyL"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-11-22T16:38:20.000Z",
            "id": "1065645666989473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um programa \"Vozes da Terra, da R\u00e1dio Santa Cruz, de Jequitinhonha, no Vale do Jequitinhonha, MG, dia 21/11/2018. Nesse \u00e1udio, a den\u00fancia do descuido com os camponeses e camponesas dentro da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/FAZT5sdfum"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-11-22T16:37:23.000Z",
            "id": "1065645429579309063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um programa \"Vozes da Terra, da R\u00e1dio Santa Cruz, de Jequitinhonha, no Vale do Jequitinhonha, MG, dia 21/11/2018. Nesse \u00e1udio, a den\u00fancia do descuido com os camponeses e camponesas dentro da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/QfjdhEKo3H"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-11-22T16:36:53.000Z",
            "id": "1065645300436615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um... https://t.co/5nCsc8Le8S"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2018-11-22T16:35:30.000Z",
            "id": "1065644954763100165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um programa \"Vozes da Terra, da R\u00e1dio Santa Cruz, de Jequitinhonha, no Vale do Jequitinhonha, MG, dia 21/11/2018. Nesse \u00e1udio, a den\u00fancia do descuido com os camponeses e camponesas dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Mata... https://t.co/VC7JhxVSKn"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-11-22T16:35:15.000Z",
            "id": "1065644891441688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um programa \"Vozes da Terra, da R\u00e1dio Santa Cruz, de Jequitinhonha, no Vale do Jequitinhonha, MG, dia 21/11/2018. Nesse \u00e1udio, a den\u00fancia do descuido com os camponeses e camponesas dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Mata... https://t.co/Yy65Vv6eLk"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-11-22T16:34:59.000Z",
            "id": "1065644823049371659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um programa \"Vozes da Terra, da R\u00e1dio Santa Cruz, de Jequitinhonha, no Vale do Jequitinhonha, MG, dia 21/11/2018. Nesse \u00e1udio, a den\u00fancia do descuido com os camponeses e camponesas dentro da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/65qf3tGETi"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-11-22T16:34:45.000Z",
            "id": "1065644766090661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE VOLTA AO LITORAL\n\nA equipe de Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1, ap\u00f3s longa jornada no Cariri cearense, est\u00e1 de volta ao litoral, desta vez para a Reserva Extrativista do Batoque, no munic\u00edpio de Aquiraz, pertinho de Fortaleza. Confira... https://t.co/66z0IlqREA"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-11-22T16:33:41.000Z",
            "id": "1065644496053067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA equipe de Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1, ap\u00f3s longa jornada no Cariri cearense, est\u00e1 de volta ao litoral, desta vez para a Reserva Extrativista do Batoque, no munic\u00edpio de Aquiraz, pertinho de Fortaleza. Confira... https://t.co/3ZeqEF2dEQ"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2018-11-22T16:30:00.000Z",
            "id": "1065643572278378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Desenhos mais simples no parque nacional foram feitos depois dos mais complexos #turismo \n\nhttps://t.co/5doQHLFLAp"
        },
        {
            "author_id": "338016316",
            "created_at": "2018-11-22T15:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1065629383849857026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Mapa de Localiza\u00e7\u00e3o em produ\u00e7\u00e3o!\nJ\u00e1 baixamos as camadas e agora estamos montando o layout. \ud83d\udd28\u2699\ufe0f\n#geoprocessamento #geografia #cartografia #QGIS #mapa em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/XZUc2DJ28q"
        },
        {
            "author_id": "24783471",
            "created_at": "2018-11-22T14:36:44.000Z",
            "id": "1065615066588958725",
            "in_reply_to_user_id": "24783471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A imin\u00eancia de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Monte Pascoal fez o \"capit\u00e3o\" Hon\u00f3rio Borges, paj\u00e9 de Barra Velha de 85 anos ir ao RJ tentar ajuda de Marechal Rondom para a demarca\u00e7\u00e3o das terras. Na viagem, conheceu um estelionat\u00e1rio que se apresentou como engenheiro agrimensor. https://t.co/nS1pkuiFFy"
        },
        {
            "author_id": "48895674",
            "created_at": "2018-11-22T14:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1065608096129658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que saudade na moral em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PVdiR240es"
        },
        {
            "author_id": "830536423",
            "created_at": "2018-11-22T14:07:09.000Z",
            "id": "1065607622110400517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho aprova instala\u00e7\u00e3o de 3 #minas perto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de #MG.\nLeia na nossa newsletter: https://t.co/6lDnfQji0b"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-11-22T13:59:02.000Z",
            "id": "1065605576477024256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 uma cidade privilegiada para o turismo, conhe\u00e7a o Parque Nacional, as cachoeiras, e as paisagens desta regi\u00e3o do Rio de Janeiro. https://t.co/yvJoC6I9o2"
        },
        {
            "author_id": "1030541809305436160",
            "created_at": "2018-11-22T13:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065601391538798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/v8afoHZk6v Imagens Aereas Lindas Cachoeira Casca'Danta 186 Metros- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-11-22T13:32:28.000Z",
            "id": "1065598890647478275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra entrega t\u00edtulos de regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/AF1GTvTsIj"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2018-11-22T13:32:24.000Z",
            "id": "1065598875715674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra entrega t\u00edtulos de regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/xlCGhuAmzP"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-11-22T13:29:16.000Z",
            "id": "1065598088931352578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um programa \"Vozes da Terra, da R\u00e1dio Santa Cruz, de Jequitinhonha. Nesse \u00e1udio, a den\u00fancia do descuido com os camponeses e camponesas dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura em Jequitinhonha, Minas Gerais. https://t.co/CRWIYNq21Q"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2018-11-22T13:03:32.000Z",
            "id": "1065591610380046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Itatiaia - https://t.co/ZlQNlLlu8L #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2018-11-22T12:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "lucialine"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1065579612749668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @lucialine https://t.co/9EQHRwdO5K"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2018-11-22T11:43:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1065571462487203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es pode ser privatizado por Bolsonaro https://t.co/GFKfC04k23"
        },
        {
            "author_id": "427576636",
            "created_at": "2018-11-22T11:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065564898632105985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/eXlNhWv72z\u00b0 PARTE) ENTRAMOS NO PARQUE NACIONAL DAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U."
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-11-22T11:00:33.000Z",
            "id": "1065560663014211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo realiza estudo ambiental para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Balsas https://t.co/pAf6KWJfmK #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "995021949553266688",
            "created_at": "2018-11-22T10:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065552565503442945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KZ2B0IS4kV Aereas Lindas Cachoeira Casca'Danta 186 Metros- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-11-22T10:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065551557763174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Um lugar simplesmente maravilhoso que n\u00e3o podem ficar de fora do seu roteiro pela Cro\u00e1cia \u00e9 o Parque Nacional dos Lagos Plitvice. Simplesmente maravilhoso! #Plitvice #Cro\u00e1cia #Europa https://t.co/U2iyXR3QoD"
        },
        {
            "author_id": "4833502174",
            "created_at": "2018-11-22T10:09:23.000Z",
            "id": "1065547785213227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupos ind\u00edgenas da Amaz\u00f4nia propuseram nesta quarta (21), durante a Confer\u00eancia da ONU sobre Biodiversidade, no Egito, a cria\u00e7\u00e3o da \"maior \u00e1rea protegida do... https://t.co/AXY6X9Jl0S"
        },
        {
            "author_id": "1020874734655897600",
            "created_at": "2018-11-22T06:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065490588202647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/fioKV11esQ CIDADE DO CABO E PARQUE NACIONAL KRUGER, \u00c1FRICA DO SUL | (Parte 01)"
        },
        {
            "author_id": "806498417513992192",
            "created_at": "2018-11-22T05:00:17.000Z",
            "id": "1065469997093404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar deseja mt conhecer? \u2014 Parque nacional do Canad\u00e1 https://t.co/zhbka3qFnJ"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-11-22T02:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.78494,
                        -2.44798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30676ef7b711c4a6"
            },
            "id": "1065432688113405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Itapetininga, Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA)\n#ResexItapetininga\n#MeioAmbienteBequimao \n#SematurBequimao \n#ReentranciasMaranhenses\n#Icmbio em Bequim\u00e3o https://t.co/RU2uTq5Go8"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-22T02:03:39.000Z",
            "id": "1065425546878820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Len\u00e7ois Maranhenses tem passeio de bicicleta onde os momentos de Relax podem ser no Rio Pregui\u00e7as tanto nas lagoas cristalinas no interior do Parque Nacional https://t.co/ylxoTlzBgi"
        },
        {
            "author_id": "1006945213623959552",
            "created_at": "2018-11-22T01:47:58.000Z",
            "id": "1065421598382059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ONG-Palmeirinha realizou de 9 \u00e0 18 do m\u00eas de novembro do ano em curso, a terceira sess\u00e3o de cinema e debate em oito tabancas do Parque  Nacional de Orange.Esta actividade encare no quadro do Projecto de  \"Consolida\u00e7\u00e3o das Tartarugas Marinhas no Arquip\u00e9lagos dos Bijag\u00f3s\".\n #MAVA https://t.co/BZuZlIYGjc"
        },
        {
            "author_id": "74504716",
            "created_at": "2018-11-22T01:43:34.000Z",
            "id": "1065420491966611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica conhecida como carste, no Parque Nacional do Perua\u00e7u (MG), que abriga patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico https://t.co/ewoN1h4xGD"
        },
        {
            "author_id": "52838600",
            "created_at": "2018-11-22T01:29:31.000Z",
            "id": "1065416957661454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "\u00d3tima imiciativa: O viaduto vegetado \u00e9 uma passagem de fauna para preservar esp\u00e9cies de animais. No Brasil, o primeiro ser\u00e1 no RJ na BR 101, que corta as \u00e1reas da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o / Mico-Le\u00e3o-Dourado. https://t.co/kcCVJvRBQR"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2018-11-22T01:26:08.000Z",
            "id": "1065416105790005250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque nacional em MG | Pouco visitadas, cavernas do Perua\u00e7u guardam patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico https://t.co/trS2G4cCpw https://t.co/rTRIytPpAO"
        },
        {
            "author_id": "182886959",
            "created_at": "2018-11-22T00:19:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04b3b7bd04680262"
            },
            "id": "1065399316125270020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O presidente eleito, multado em R$ 10 mil em 2012 por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, at\u00e9 hoje n\u00e3o pagou a sua.\" https://t.co/0llqy8Kw0O"
        },
        {
            "author_id": "2830694477",
            "created_at": "2018-11-21T23:40:34.000Z",
            "id": "1065389537768235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai mds espero que d\u00ea tudo mais do que certo https://t.co/cLJYRAyx9t"
        },
        {
            "author_id": "379328712",
            "created_at": "2018-11-21T23:24:28.000Z",
            "id": "1065385488394199047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara\nBrasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara \n https://t.co/8au8hObRqc https://t.co/8au8hObRqc"
        },
        {
            "author_id": "2260454084",
            "created_at": "2018-11-21T22:27:28.000Z",
            "id": "1065371143102767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saiba mais sobre pinturas rupestres no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u e como chegar l\u00e1, no norte de Minas Gerais https://t.co/BA86OgK9MD"
        },
        {
            "author_id": "2260454084",
            "created_at": "2018-11-21T22:25:32.000Z",
            "id": "1065370653535215618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u  https://t.co/klZK606zQz"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-11-21T22:03:12.000Z",
            "id": "1065365034791067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a DESAFIO: 32 KM \ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a\nParque Nacional da Tijuca\nData: 16 de Dezembro - Domingo\n\nLimitado a 15 participantes\n\nIsso a\u00ed galera, desta vez faremos uma mega travessia de aproximadamente 32km iniciando em... https://t.co/qppsAvfhKI"
        },
        {
            "author_id": "2722824164",
            "created_at": "2018-11-21T21:50:07.000Z",
            "id": "1065361743755599873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TO DE OLHO NESSA GALERINHA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA PRESTANDO SERVI\u00c7O PRA VALE SA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-21T20:21:13.000Z",
            "id": "1065339368901132288",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia - a forma\u00e7\u00e3o rochosa mede cerca de 28 metros e pode ser admirada de longe. Considerando que espeleotemas desse tipo crescem a um ritmo de 1 cm a cada 50 anos, estima-se que o monumento natural esteja em forma\u00e7\u00e3o h\u00e1 140 mil anos \ud83d\ude31\nSaiba mais: https://t.co/eXSH6Cxqne"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-21T20:21:12.000Z",
            "id": "1065339366090948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia que a maior estalactite do mundo \u00e9 brasileira?\nAl\u00e9m de paisagens de tirar o f\u00f4lego e trilhas com um toque m\u00e1gico, o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) guarda a maior estalactite do mundo: a Perna da Bailarina, na Gruta do Janel\u00e3o, principal atrativo do Parque. https://t.co/q3qIiSNgmc"
        },
        {
            "author_id": "963825098733117441",
            "created_at": "2018-11-21T20:02:30.000Z",
            "id": "1065334661566668803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional de Bras\u00edlia - Goi\u00e1s \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nEssa piscina natural que fica dentro do parque. \n\nNos finais de semana fica muito cheia, j\u00e1 que Bras\u00edlia \u00e9 muito quente.\n\nUma dica \u00e9 tentar ir\u2026 https://t.co/xJ0uTrN54W"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2018-11-21T19:07:53.000Z",
            "id": "1065320916207456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sandu\u00edche de pedras, quem teve essa id\u00e9ia?\n\nA Pedra Sandu\u00edche \u00e9 um dos mais famosos atrativos do primeiro dia da expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Ja\u00fa.\n\nAlgu\u00e9m sabe explicar essa forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica?\n\nS\u00e9rie | Expedi\u00e7\u00e3o Ja\u00fa\n\n#praquerumo #boraviver #amaz\u00f4nica #parquesnacionais\u2026 https://t.co/v6XTsO7peC"
        },
        {
            "author_id": "126766612",
            "created_at": "2018-11-21T18:50:13.000Z",
            "id": "1065316468387139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, alunos da PIO XII! A aula externa na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas, que aconteceria neste s\u00e1bado, 24 de novembro, ser\u00e1 cancelada por motivos de seguran\u00e7a.\nA Faculdade PIO XII... https://t.co/gxSEgQn5oy"
        },
        {
            "author_id": "26411144",
            "created_at": "2018-11-21T18:04:53.000Z",
            "id": "1065305060329091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/R1P226xA8E \"Meu sonho \u00e9 ver o Brasil prosperar com as suas riquezas naturais. Que cada parque nacional, estadual ou municipal possa ser visitado por pessoas do mundo todo\", conta Roberta. by ProjetoDraft"
        },
        {
            "author_id": "2149024418",
            "created_at": "2018-11-21T18:00:51.000Z",
            "id": "1065304045768900610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/nRAXAvBh2h \"Meu sonho \u00e9 ver o Brasil prosperar com as suas riquezas naturais. Que cada parque nacional, estadual ou municipal possa ser visitado por pessoas do mundo todo\", conta Roberta."
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-11-21T17:48:35.000Z",
            "id": "1065300959553773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Col\u00f4mbia \u00e9 declarado patrim\u00f4nio mundial pela Unesco - https://t.co/0SYk6UxSnu"
        },
        {
            "author_id": "963825098733117441",
            "created_at": "2018-11-21T17:23:09.000Z",
            "id": "1065294555963146241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional de Bras\u00edlia - Goi\u00e1s \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nUma das trilhas de caminhada dentro do parque. A beleza do parque \u00e9 de deixar qualquer um de boca aberta.\n\nEssa trilha dura em m\u00e9dia 40 minutos de\u2026 https://t.co/m6H8Ev4RFZ"
        },
        {
            "author_id": "749616927585239040",
            "created_at": "2018-11-21T17:23:01.000Z",
            "id": "1065294523570495493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Ecol\u00f3gica - Faz. Par\u00eds-RPPN Serra Bonita/Instituto UIRA\u00c7U/Camac\u00e3-BA. 6\u00b0Ano A/CEMS. em Pau Brasil https://t.co/wtFrk6TSex"
        },
        {
            "author_id": "462136842",
            "created_at": "2018-11-21T17:17:48.000Z",
            "id": "1065293211923562498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/LWVEUBmHdu"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2018-11-21T17:07:57.000Z",
            "id": "1065290731856777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma baleia foi encontrada morta em um parque nacional na Indon\u00e9sia, com  6 kg de pl\u00e1stico no est\u00f4mago. O animal j\u00e1 foi encontrado em estado de decomposi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o foi poss\u00edvel atestar a causa da morte .\n#mundo #indonesia #parquenacional #baleia #plastico \n\nhttps://t.co/dRP1FIxDrE"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-11-21T16:57:42.000Z",
            "id": "1065288153270050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha busca soltura de 20 mil peixes na em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - WikiParques https://t.co/5uT40RplKL"
        },
        {
            "author_id": "904063261448036352",
            "created_at": "2018-11-21T16:29:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1065281077802139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho \u00e9 ficar na reserva biol\u00f3gica duas semanas novamente"
        },
        {
            "author_id": "2492956609",
            "created_at": "2018-11-21T16:00:10.000Z",
            "id": "1065273675635703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nLeia sem medo, essa e outras boas noticias em nosso site:... https://t.co/kdrLshM7fG"
        },
        {
            "author_id": "257583727",
            "created_at": "2018-11-21T15:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 116,
                        "username": "hypeness"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065272131473338374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara&gt;&gt; https://t.co/WdPosdnHIE (@hypeness)\n\nPor um lado voc\u00ea acha legal... por outro pensa: QUE PERIIIIIIGOOOOO..."
        },
        {
            "author_id": "894665113285926914",
            "created_at": "2018-11-21T15:30:39.000Z",
            "id": "1065266244729872385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 o sexto lugar do mundo e o primeiro da Am\u00e9rica Latina a receber o Escudo de \u00c1gua e Patrim\u00f4nio, concedido pelo Conselho Internacional de Monumentos e S\u00edtios https://t.co/Mh5FXcbSlG"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2018-11-21T14:45:37.000Z",
            "id": "1065254913511444482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belezas naturais da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s podem ser visitadas pelo\u00a0p\u00fablico https://t.co/cQ5zCCeR7n https://t.co/XaLWf9Q2Ce"
        },
        {
            "author_id": "69353076",
            "created_at": "2018-11-21T14:06:09.000Z",
            "id": "1065244981521199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Brasil vai precisar mesmo de museu da natureza j\u00e1 que essa vai virar mesmo lenda no futuro governo bolsonazi.... https://t.co/BYWwMkYQSr"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2018-11-21T13:50:16.000Z",
            "id": "1065240984991207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As autoridades da Prov\u00edncia de #Jilin, nordeste da China, come\u00e7aram a patrulhar um parque nacional em Hunchun para refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o de tigres e leopardos em #perigodeextin\u00e7\u00e3o.O parque tem uma \u00e1rea de mais de 1,46 milh\u00e3o de hectares. https://t.co/ss9u4NW3c9 https://t.co/iy1SIJGmlF"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-11-21T13:00:36.000Z",
            "id": "1065228483910139905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra das Araras \u00e9 destaque na preserva\u00e7\u00e3o de #aves! Especialistas publicam Invent\u00e1rio de esp\u00e9cies existentes em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso. Confira!  https://t.co/MLoAwR6uqq #meioambiente https://t.co/G8Tq0OCQRf"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2018-11-21T12:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29725129,
                        -20.30346092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1065228159275147271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\u2600\ufe0f #Casar\u00e3oVonSchilgen\ud83c\udfe1\n\n          Ontem realizamos Consulta P\u00fablica para concretizarmos a separa\u00e7\u00e3o do Casar\u00e3o Von Schilgen da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cCh\u00e1cara Von Schilgen\u201d. Isso\u2026 https://t.co/CTHtHSFVnH"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2018-11-21T12:56:08.000Z",
            "id": "1065227361313009666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/QGZRevJWGk"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-11-21T12:30:00.000Z",
            "id": "1065220783616622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AmbienteRJ Sabia que o Estado do Rio possui mais de 80 Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural, que juntas protegem milhares de hectares de Mata Atl\u00e2ntica? Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do programa: https://t.co/dvy7owC6Gy https://t.co/GABYBh3wN7"
        },
        {
            "author_id": "41579714",
            "created_at": "2018-11-21T12:24:55.000Z",
            "id": "1065219505209647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O presidente eleito, multado em R$ 10 mil em 2012 por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, at\u00e9 hoje n\u00e3o pagou a sua.\" https://t.co/ZYjKpItjkl"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2018-11-21T12:21:37.000Z",
            "id": "1065218674158653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Itatiaia \nhttps://t.co/32JStVG9gX https://t.co/mZsmbXdybY"
        },
        {
            "author_id": "2869000857",
            "created_at": "2018-11-21T12:20:21.000Z",
            "id": "1065218355177639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF protege \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental contra explora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria - Portal Sinal Verde https://t.co/V3M3J1zRBi"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2018-11-21T12:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "Shareaholic"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 149,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065217183679168513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agromit\u00f4metro: verdades e mentiras sobre a \u201cind\u00fastria da multa ambiental\u201d | ((o))eco - https://t.co/BZS5dC0j9a via @Shareaholic \"O presidente eleito @jairbolsonaro, multado em R$ 10 mil em 2012 por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, at\u00e9 hoje n\u00e3o pagou a sua."
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2018-11-21T11:59:01.000Z",
            "id": "1065212988028870657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sanctuary Sussi &amp; Chuma \u00e9 reconhecido por sua\u202fprivilegiada localiza\u00e7\u00e3o \u00e0 beira do Rio Zambeze, na Z\u00e2mbia. Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mosi-Oa-Tunya, a apenas 12 km das\u2026 https://t.co/aU68WNPekj"
        },
        {
            "author_id": "963825098733117441",
            "created_at": "2018-11-21T11:58:02.000Z",
            "id": "1065212739814125569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional de Bras\u00edlia - Goi\u00e1s \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00c9 o maior parque de conserva\u00e7\u00e3o  ambiental em \u00e1rea urbana do Brasil.\n\nTem piscinas naturais, trilhas e possu\u00ed mais de 30 mil hectares de\u2026 https://t.co/MY5AgRGRM2"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-11-21T11:32:01.000Z",
            "id": "1065206190794260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tamandu\u00e1-bandeira (Myrmecophaga tridactyla) \u00e9 um exuberante mam\u00edfero encontrado no Cerrado brasiliense.\n\nO tamandu\u00e1 est\u00e1 entre as esp\u00e9cies mais registradas no Parque Nacional de Bras\u00edlia, que ainda protege uma... https://t.co/YlNftFx1Cc"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-11-21T11:09:05.000Z",
            "id": "1065200422103715841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 encanta todos os visitantes com suas belezas naturais.\n\nCachoeiras, trilhas, vistas inesquec\u00edveis e muito mais! https://t.co/aS1rx2Ues7"
        },
        {
            "author_id": "3133071453",
            "created_at": "2018-11-21T11:00:24.000Z",
            "id": "1065198233952157697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A carca\u00e7a do animal de 9,5 metros foi encontrada na segunda-feira perto da ilha de Kapota, no Parque Nacional Wakatobi https://t.co/OAQCFR8qR4"
        },
        {
            "author_id": "4692407611",
            "created_at": "2018-11-21T10:57:21.000Z",
            "id": "1065197470328778752",
            "in_reply_to_user_id": "4692407611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "68. parque nacional serra da capivara, piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2018-11-21T09:38:19.000Z",
            "id": "1065177579135606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia para preservar o que \u00e9 da gente. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas no DF recebe o Escudo de \u00c1gua e Patrim\u00f4nio, o 1\u00ba concedido na Am\u00e9rica Latina e o 6\u00ba no mundo. \u00c9 a nossa foto de destaque no https://t.co/balR39p16s https://t.co/jsdAnAS79C"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2018-11-21T09:20:56.000Z",
            "id": "1065173202190643201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da Patag\u00f4nia chilena, uma paisagem se destaca a ponto de arrastar multid\u00f5es do mundo todo. \u00c9 o\u00a0Parque Nacional Torres del Paine, uma reserva natural de mais de 200 mil hectares na\u2026 https://t.co/TdZhxSafVp"
        },
        {
            "author_id": "630308101",
            "created_at": "2018-11-21T06:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1065132104084873217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensam que \u00e9 f\u00e1cil ser Guia de Turismo?\nVai vendo!!!\n#TourGuideEddieVander #TourGuideEddie #ComeToRio #FlorestaDaTijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/prTAbpi6ju"
        },
        {
            "author_id": "1971662154",
            "created_at": "2018-11-21T06:31:52.000Z",
            "id": "1065130656454373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u \n#Brasil\nhttps://t.co/0WDH1FL71X"
        },
        {
            "author_id": "222295085",
            "created_at": "2018-11-21T04:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "iberethenorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065098380630769664",
            "in_reply_to_user_id": "27519511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iberethenorio Por favor vai no parque Nacional das sequoias gigantes... sempre quis saber mais dessas incr\u00edveis \u00e1rvores milenares..."
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-11-21T02:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065073959069208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/Pb7R6tpJvz"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-11-21T02:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065065683082465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/ysnXWbHK0N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "36373308",
            "created_at": "2018-11-21T02:01:00.000Z",
            "id": "1065062491967930375",
            "in_reply_to_user_id": "36373308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a 2\u00b0 maior do Mundo est\u00e1 no Paran\u00e1 divisa com o Paraguai com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os Pa\u00edses da Europa por 100 anos.\nEstranhamente em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) toda a \u00e1rea do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "152345009",
            "created_at": "2018-11-21T01:40:30.000Z",
            "id": "1065057330453250050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/EBp8ii54eF"
        },
        {
            "author_id": "806498417513992192",
            "created_at": "2018-11-21T01:14:18.000Z",
            "id": "1065050737607086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ah, o Canad\u00e1 nem deve ter t\u00e3o legal assim. O Brasil \u00e9 bem melhor. A gente tem praias, garotas com marquinha de biqu\u00edni...\"\n\nIRM\u00c3O, OS MALUCO TEM UMA COXINHA DE FERRO NO PARQUE NACIONAL. Eu tenho cara de quem gosta de praia ou marquinhas? Eu quero morar dentro dessa coxinha! https://t.co/Yu0HQSpcah"
        },
        {
            "author_id": "67614895",
            "created_at": "2018-11-21T01:06:46.000Z",
            "id": "1065048845023936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a concess\u00e3o de servi\u00e7os  Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) https://t.co/b15GkyZenB"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2018-11-21T00:11:05.000Z",
            "id": "1065034829035683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor - Est\u00e1tua \"art d\u00e9co\", localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para o Rio de Janeiro. \nEsta\u2026 https://t.co/yObJy7dGIx"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2018-11-20T23:54:54.000Z",
            "id": "1065030757675122689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUAU PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES PIAUI \nDIA 24 DE NOVEMBRO N\u00c3O PERCA!!! https://t.co/JGOplXjhSn"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-11-20T23:02:12.000Z",
            "id": "1065017494967107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3, Minas Gerais. \ud83d\ude0d\n\n.\n.\n\u2800\u2800\n\ud83d\udcf8 @carolinebuenofeder \u2800 https://t.co/fpm3qtaM8c"
        },
        {
            "author_id": "40478556",
            "created_at": "2018-11-20T22:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaLizardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065010554270564352",
            "in_reply_to_user_id": "14098609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandaLizardo Em 1994 no parque nacional TB n\u00e3o podia.... \ud83d\ude01\n\nMas um dia no grupo tinta um guarda do Ibama ca\u00e7ando junto.... Brasil"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2018-11-20T22:33:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27341,
                        -22.94334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1065010374821335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ \"A cada alegria que propiciamos aos outros muito mais alegrias brota em nossas vidas!\" Autor desconhecido\n\u2022\n\u2022\n~ Morro do Anhanguera - Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/DJv8FMuwkQ"
        },
        {
            "author_id": "40478556",
            "created_at": "2018-11-20T22:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaLizardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1065008743765762048",
            "in_reply_to_user_id": "14098609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandaLizardo Lembra ave. N\u00e3o frango, mais forte. Tipo ganso. Mas n\u00e3o t\u00e3o duro.\n\nOutra coisa boa \u00e9 jacu. Isto eu cacei no parque nacional de Itatiaia, onde tinha s\u00edtio. Abordar de madrugada, ficar no mato de tocaia at\u00e9 sol raiar. Frio do c\u00e3o. Espingarda .32 de carregar p. cano, tipo bacamarte"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2018-11-20T20:10:40.000Z",
            "id": "1064974325063786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Itatiaia\n https://t.co/OLHTfCmu9m #parquenacionaldoitatiaia #economia #empregos #paranaenses #pol\u00edtica #ministeriodoturismo #curitiba #jornale #noticiascuritiba #not\u00edcias #noticias #politicabrasil #turismobrasileiro"
        },
        {
            "author_id": "70728258",
            "created_at": "2018-11-20T19:52:11.000Z",
            "id": "1064969674138488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7am o que diz o representante do INEMA: Segundo ele a \u00e1rea em quest\u00e3o faz parte do  Zoneamento Ecol\u00f3gico-Econ\u00f4mico da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Capivara - APA do Rio Capivara no munic\u00edpio de Cama\u00e7ari. https://t.co/EE3eQw4Bxm"
        },
        {
            "author_id": "2727319024",
            "created_at": "2018-11-20T19:44:13.000Z",
            "id": "1064967670058139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE | Mo\u00e7ambique \n\"Parque Nacional do Bazaruto foi primeira \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o marinha de Mo\u00e7ambique\"\n\nPor Juli\u00e3o Job\n\nLocalizado na prov\u00edncia de Inhambane, na costa dos distritos de\u2026 https://t.co/x21fS2UWT3"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-11-20T19:30:00.000Z",
            "id": "1064964093361025026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE | A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas (Esecae) recebe reconhecimento internacional por relev\u00e2ncia na preserva\u00e7\u00e3o h\u00eddrica e cultural. Saiba mais: https://t.co/lLYXU2AzK3 https://t.co/Ss5ijWMHvf"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-20T18:58:02.000Z",
            "id": "1064956049835388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unha cr\u00eda de #lagartoarnal #timonlepidus na illa do Medio ou Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #fauna #reptil #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/yZBOrGJAuP"
        },
        {
            "author_id": "1049721222634893313",
            "created_at": "2018-11-20T18:48:07.000Z",
            "id": "1064953554488709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Fernando de Noronha\u2022\n\u00c9 um arquip\u00e9lago formado por 21 ilhas e ilhotas que ocupa uma \u00e1rea de 17 km2, onde vive uma popula\u00e7\u00e3o de pouco mais de 3.000 habitantes. \u00c9 um Parque Nacional para\u2026 https://t.co/VHJAUcgakc"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-11-20T18:36:15.000Z",
            "id": "1064950566521057281",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Onze parques devem ter servi\u00e7os concedidos para melhorar a infraestrutura tur\u00edstica. Hj, inclusive, ser\u00e3o abertos os envelopes com propostas para o Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros (GO). \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "187589191",
            "created_at": "2018-11-20T18:31:24.000Z",
            "id": "1064949344284086274",
            "in_reply_to_user_id": "717233137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unidosdomito Presidente precisamos que o Senhor d\u00ea continuidade o processo de concess\u00e3o de  alguns Parques Nacionais, que est\u00e3o preparando os editais de concess\u00e3o. Entre eles o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-11-20T18:27:07.000Z",
            "id": "1064948266008223749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O edital para licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia foi publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU) nessa segunda-feira (19). Leia mais: https://t.co/T32VyElWCk https://t.co/xg47wQJI0v"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-11-20T18:26:38.000Z",
            "id": "1064948147691167746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhecida pela relev\u00e2ncia na preserva\u00e7\u00e3o h\u00eddrica e cultural, \u00c1guas Emendadas se tornou o 6\u00ba lugar do mundo e o 1\u00ba da Am\u00e9rica Latina a receber o Escudo de \u00c1gua e Patrim\u00f4nio do Conselho Internacional de Monumentos e S\u00edtios https://t.co/MviOv0ffSb\n\n\ud83d\udcf7Gabriel Jabur/Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/zbsC9UZGlE"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-11-20T17:45:16.000Z",
            "id": "1064937735117553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a atmosfera fascinante das florestas alag\u00e1veis.  Assista a webs\u00e9rie Extraordin\u00e1ria V\u00e1rzea, gravada dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Marimau\u00e1:  https://t.co/9omG1x4FoW"
        },
        {
            "author_id": "550657988",
            "created_at": "2018-11-20T16:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "glenkatrin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064920709611356163",
            "in_reply_to_user_id": "3333929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@glenkatrin Parque nacional de Anavilhanas bb"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-11-20T16:30:01.000Z",
            "id": "1064918797599928321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o: A\u00e7\u00e3o do MPF protege APA do Itapirac\u00f3 contra explora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Empresa e corretor de im\u00f3veis foram respons\u00e1veis pela divulga\u00e7\u00e3o de placas de vendas em terrenos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no Itapirac\u00f3. https://t.co/VUdbzS5dDV https://t.co/KC7DZ0v6Zi"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-11-20T16:20:25.000Z",
            "id": "1064916384600256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ABIhJCmQ7W"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2018-11-20T16:07:11.000Z",
            "id": "1064913050879307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "90% do deslocamento feito para a expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 feito atrav\u00e9s de lancha motorizada.\n\n150km s\u00e3o percorridos no primeiro dia de expedi\u00e7\u00e3o com destino ao Rio Carabinani.\n\nS\u00e9rie | Expedi\u00e7\u00e3o Ja\u00fa\n\n#praquerumo #boraviver #amaz\u00f4nica #parquesnacionais #Ja\u00fa #ana\u2026 https://t.co/kbfE5qIZnk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-11-20T16:00:01.000Z",
            "id": "1064911246984704011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcce Ser\u00e3o abertos hoje os envelopes com as propostas ao Edital de licita\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). https://t.co/NcUpC94Tze"
        },
        {
            "author_id": "1036890517",
            "created_at": "2018-11-20T15:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "VRetorno"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "angelicaksy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064903981317664769",
            "in_reply_to_user_id": "1027910777167130625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VRetorno @LucianoHuck @angelicaksy e ainda tem a mulher do Cabral pra regularizar a casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Algu\u00e9m  a\u00ed falou canalhas?"
        },
        {
            "author_id": "426921226",
            "created_at": "2018-11-20T15:00:43.000Z",
            "id": "1064896323638444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV Serra Dourada junto a popula\u00e7\u00e3o do Res. Mar del Plata sobre servi\u00e7os na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do bairro. \nNo local ser\u00e1 executada a limpeza e recupera\u00e7\u00e3o da \u00e1rea atendendo as normas do\u2026 https://t.co/9Buibycywa"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-11-20T15:00:00.000Z",
            "id": "1064896146244542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foi lan\u00e7ado o edital para concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira: https://t.co/UALY7pUp3k. \n\nCuriosidade: o Itatiaia foi o primeiro Parque Nacional criado no Brasil. \ud83d\udc9a https://t.co/ufnxGNSmpx"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-20T14:00:38.000Z",
            "id": "1064881204892192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plan Estrat\u00e9gico de Desarrollo Tur\u00edstico Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure\u00a0(TIPNIS) https://t.co/RKdeR4aYM5"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2018-11-20T13:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 199,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 246,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064874251004624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sai o edital para concess\u00e3o de servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Itatiaia. A empresa que vencer a concorr\u00eancia ter\u00e1 o direito de explorar as atividades por 25 anos https://t.co/HBCGFAKZ7B @ICMBio\n\ud83c\udf99\ud83d\udcfb#redenacionalderadio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o @ICMBio https://t.co/VuItfiWLyb"
        },
        {
            "author_id": "26817727",
            "created_at": "2018-11-20T13:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "hbentu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064872021044207616",
            "in_reply_to_user_id": "87340628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hbentu Vim fazer uma viagem pelo Rio Negro. Descemos em novo air\u00e3o, passamos umas noites no Parque Nacional do Ja\u00fa e agora estamos em Manaus novamente para ir pra SP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-20T13:20:03.000Z",
            "id": "1064870990990241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udce2 O ICMBio realiza nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 14h30, a sess\u00e3o de abertura dos envelopes referentes ao edital de licita\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Saiba mais: https://t.co/bnvPMgCK84 https://t.co/ahDZZPkhGg"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2018-11-20T12:06:20.000Z",
            "id": "1064852439084539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei porque, mas quando vejo esse tipo de publica\u00e7\u00e3o do ICMBio s\u00f3 me lembro desta cr\u00f4nica que escrevi h\u00e1 pouco mais de um ano, e isso \u00e9 triste: https://t.co/0CfayeKqcZ https://t.co/DkbCDQbL0w"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-11-20T11:30:00.000Z",
            "id": "1064843296940404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O incentivo ao #TurismoSustent\u00e1vel est\u00e1 avan\u00e7ando no Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros, em Goi\u00e1s. O #ICMBio realiza nesta ter\u00e7a, \u00e0s 14h30, a sess\u00e3o de abertura dos envelopes referentes \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2018-11-20T11:06:40.000Z",
            "id": "1064837425996935169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo feriado 10 aventureiros aceitaram o chamado e iniciaram uma grande aventura para conhecer o Parque Nacional de Navilhanas e o Parque Nacional do Ja\u00fa.\n\nOs dois s\u00e3o uma das Maiores Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, que est\u00e3o sobre a responsabilidade do ICMBio.\n\nPa\u2026 https://t.co/V9vlZMDNQ3"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-20T11:02:39.000Z",
            "id": "1064836415861768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xilbardeira ou ra\u00f1ac\u00fas #ruscus na illa do Medio ou Montefaro do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/iwUCkuRIMl"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-11-20T10:28:47.000Z",
            "id": "1064827891312222209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/rInwsAxHiH"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-20T10:15:34.000Z",
            "id": "1064824563605925895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/eDyo4V2z0n"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2018-11-20T09:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064819133437616129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/D9uHFivQuq via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-20T09:31:46.000Z",
            "id": "1064813542128447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/EPeVJ4ZbfD\nPublicado por ciesgal \u00b7 17 de Novembro \u00e1s 17:02 \u00b7 \nO areal de Figueiras na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/PO4vmhD8Hg"
        },
        {
            "author_id": "859148805224181761",
            "created_at": "2018-11-20T05:30:18.000Z",
            "id": "1064752777295851521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A contradici\u00f3n principal \u00e9, e sempre foi, capital-parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "826431394196893698",
            "created_at": "2018-11-20T02:14:21.000Z",
            "id": "1064703464574455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#godsfinger #dedodedeus em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/S1IrezRzNa"
        },
        {
            "author_id": "1046917748859834371",
            "created_at": "2018-11-20T01:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "titoporto10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064698882758770689",
            "in_reply_to_user_id": "2525592608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@titoporto10 seja um falso moralista e tenha uma mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e finja dem\u00eancia.\ntraia sua mulher com uma coleguinha do caldeir\u00e3o e depois demita a mo\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "514359255",
            "created_at": "2018-11-20T01:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 132,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064689001901318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver fazer chacota quando acontecer onde ele construiu a casa em angra dos reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, isso o @MPF_PGR @MP_RJ n\u00e3o toma provid\u00eancia! https://t.co/zhwmeBZ3N5"
        },
        {
            "author_id": "2544306560",
            "created_at": "2018-11-20T01:03:09.000Z",
            "id": "1064685547082448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo pin em Dicas de Viagem: Um lugar simplesmente maravilhoso que n\u00e3o podem ficar de fora do seu roteiro pela Cro\u00e1cia \u00e9 o Parque Nacional dos Lagos Plitvice. Simplesmente maravilhoso! #Plitvice #Cro\u00e1cia #Europa https://t.co/aTsJ1zNpXL https://t.co/n6b9V9dSHn"
        },
        {
            "author_id": "1054687223239581696",
            "created_at": "2018-11-20T00:22:14.000Z",
            "id": "1064675248191217664",
            "in_reply_to_user_id": "1054687223239581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhamente em 2012 Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. ( Google).\nNIOBIO\nSERRA DA RAPOSA\n\nAgora entendem porque o BNDS financiou toda a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba?"
        },
        {
            "author_id": "863914940486356996",
            "created_at": "2018-11-20T00:05:31.000Z",
            "id": "1064671041644048386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando for estagiar para o pr\u00f3ximo ano, eu vou tentar fazer DE TUDO para ir para o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1046917748859834371",
            "created_at": "2018-11-19T23:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Fernanda_CidL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064666122178449409",
            "in_reply_to_user_id": "278268867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernanda_CidL FAzer mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental ninguem tem vergonha. https://t.co/mfSmKqxbiy"
        },
        {
            "author_id": "1619130134",
            "created_at": "2018-11-19T23:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.10737413,
                        4.60353622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a74227630d48a8"
            },
            "id": "1064654597543919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gran Sabana \u00e9 uma regi\u00e3o na Venezuela, pr\u00f3ximo \u00e0 fronteira com o Brasil e Guiana.\u00a0Localizada no Parque Nacional Canaima, a Gran Sabana possui um dos cen\u00e1rios mais antigos do mundo,\u2026 https://t.co/1djG1yGmjT"
        },
        {
            "author_id": "4786608569",
            "created_at": "2018-11-19T22:53:47.000Z",
            "id": "1064652990768979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses poder\u00e1 ser privatizado pelo Governo Federal \u2013 Jornal Pequeno https://t.co/Gry1Os8WZl"
        },
        {
            "author_id": "1517164748",
            "created_at": "2018-11-19T22:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1064650716369760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode falar, seu guia tur\u00edstico em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Ypkk8iKTMP"
        },
        {
            "author_id": "364194405",
            "created_at": "2018-11-19T20:50:46.000Z",
            "id": "1064622030635577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/ECsdkFucqr https://t.co/EgmdKBfuHl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-19T20:12:57.000Z",
            "id": "1064612515932459011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O ICMBio torna p\u00fablico o edital para a licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, ao turismo ecol\u00f3gico, \u00e0 interpreta\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e0 recrea\u00e7\u00e3o em contato com a natureza no Parque Nacional do Itatiaia. Saiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/fLSBWzgxla https://t.co/hWOJDHYKLi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-19T20:10:33.000Z",
            "id": "1064611911491305472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Estudo destaca preserva\u00e7\u00e3o de aves na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras (MT). Invent\u00e1rio de aves silvestres na unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto de um estudo de mestrado. Saiba mais: https://t.co/rtJGNsBK8q https://t.co/HU3CUMHECZ"
        },
        {
            "author_id": "68739004",
            "created_at": "2018-11-19T20:10:02.000Z",
            "id": "1064611779999924225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa do Bolsonaro querendo privatizar o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es??? \u00c9 s\u00e9rio isso??"
        },
        {
            "author_id": "2340679652",
            "created_at": "2018-11-19T19:32:47.000Z",
            "id": "1064602406980333570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9lia que \u00e1rea protegida do Sol para popula\u00e7\u00e3o esperar \u00f4nibus na Res. M\u00ba de F\u00e1tima - Roberto e Romero https://t.co/1BxCXmuaSh"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2018-11-19T19:28:59.000Z",
            "id": "1064601449542361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do parque, est\u00e1\u2026 https://t.co/0zpG13we6f"
        },
        {
            "author_id": "47353069",
            "created_at": "2018-11-19T18:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1064586477324128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parnaso #parquenacionaldaserradosorgaos #travessiapetrotere #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/A5gRVnFzhk"
        },
        {
            "author_id": "47353069",
            "created_at": "2018-11-19T18:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1064585906773024771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parnaso #parquenacionaldaserradosorgaos #travessiapetrotere #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/eie7CJtcea"
        },
        {
            "author_id": "338016316",
            "created_at": "2018-11-19T18:22:33.000Z",
            "id": "1064584732179136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o que cont\u00e9m 5 dos 10 pontos mais altos do Brasil est\u00e1 na divisa dos estados de MG/RJ/SP. Alguns dos picos est\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia.\nE a\u00ed qual ser\u00e1 o nome do novo\u2026 https://t.co/INtZRVLElr"
        },
        {
            "author_id": "74842840",
            "created_at": "2018-11-19T17:30:11.000Z",
            "id": "1064571554342694920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando: Revista FUMDHAMENTOS\nRevista da Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano, a Fumdhamentos \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o pluridisciplinar dedicada a divulgar as pesquisas que se realizam no Parque Nacional Serra da Capivara e \u00e1reas afins, por... https://t.co/J0j9Ud04f8"
        },
        {
            "author_id": "754792622875639809",
            "created_at": "2018-11-19T17:26:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1064570519394103297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natiruts en Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/fUK5yrvUXP"
        },
        {
            "author_id": "156467305",
            "created_at": "2018-11-19T16:34:59.000Z",
            "id": "1064557661293871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es  ser\u00e1 privatizado por bolsonaro. \n\n   O parque esta lista dos que possivelmente passar\u00e1 para a iniciativa privada."
        },
        {
            "author_id": "3132178797",
            "created_at": "2018-11-19T16:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "shannongsims"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064554022156283904",
            "in_reply_to_user_id": "896523637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shannongsims Foz do Igua\u00e7u (Cataratas do Igua\u00e7u); Florian\u00f3polis; Parque Nacional de Aparados da Serra - RS e Serra Geral - SC; Litoral de Pernambuco - Praias de Ipojuca  at\u00e9 Alagoas; Bonito - MS; Praia do Pipa; Ilha do Mel - PR; Buzios e Arraial do Cabo e suas \u00e1guas cristalinas ; Curitiba"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-11-19T16:10:12.000Z",
            "id": "1064551423692718082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (Monaf), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Naturatins, participou da Feira da Cidadania em Filad\u00e9lfia, com exposi\u00e7\u00e3o de f\u00f3sseis. Saiba mais em: https://t.co/Fo6hemyM6k https://t.co/I1r2meq7rj"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-11-19T16:08:07.000Z",
            "id": "1064550898549043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! A equipe da Supervis\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado (APASL), UC de Uso Sustent\u00e1vel do Naturatins, participou de encontro com colaboradores de empresa de energia el\u00e9trica. Leia a not\u00edcia em: https://t.co/edRdNDJiB6 https://t.co/leWzhhyChB"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2018-11-19T15:45:06.000Z",
            "id": "1064545108966678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 60 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1, comp\u00f5e o plano nacional de privatiza\u00e7\u00e3o de parques elaborado pelo presidente Michel Temer e que foi entregue ao... https://t.co/ENMQumSRPB"
        },
        {
            "author_id": "47238617",
            "created_at": "2018-11-19T15:04:53.000Z",
            "id": "1064534985259012097",
            "in_reply_to_user_id": "47238617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais grave: as tartarugas morrem em fun\u00e7\u00e3o da pesca com redes ilegais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) denominada Ba\u00eda das Tartarugas, na regi\u00e3o norte da ilha de Vit\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "2282558815",
            "created_at": "2018-11-19T14:53:15.000Z",
            "id": "1064532059182571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe evento sobre aves migrat\u00f3rias #SAVEBrasil #shorebirds #community | Photo: Luciana Turela https://t.co/rg2fKwMzJ9"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2018-11-19T14:44:03.000Z",
            "id": "1064529745315069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31Confira a cobertura do I Encontro de Divulga\u00e7\u00e3o de Pesquisas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG.\ud83c\udf3f\n\nMat\u00e9ria: https://t.co/LDI040wHpi https://t.co/qCKXUJphrl"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-11-19T14:38:25.000Z",
            "id": "1064528324364521473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde \ud83d\ude0a A Peneda e o seu santu\u00e1rio na tarde do passado S\u00e1bado onde as cores fortes e belas do outono dominam a paisagem que ganha uma nova dimens\u00e3o \u2014 a sentir-se maravilhado/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/n4ihAplvy0"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2018-11-19T14:28:37.000Z",
            "id": "1064525860005396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a jur\u00eddica: ICMBio recebe do Incra 77,3 mil hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/N8huUDDjOa"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2018-11-19T14:11:07.000Z",
            "id": "1064521456992862211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses poder\u00e1 ser privatizado pelo Governo Federal https://t.co/NacJ6c8WBj"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2018-11-19T14:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1064521376332156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheiros \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DMIou8AQCm"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2018-11-19T13:59:28.000Z",
            "id": "1064518525207887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Santo Amaro do Maranh\u00e3o Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-11-19T13:39:05.000Z",
            "id": "1064513392877232128",
            "in_reply_to_user_id": "136721779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rhaisatavares A primeira dica nos leva imediatamente para l\u00e1: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. :) https://t.co/ohKZ7F9kqk"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-11-19T13:31:06.000Z",
            "id": "1064511384631808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 33,88 hectares e a principal atra\u00e7\u00e3o \u00e9 a queda d\u2019\u00e1gua, com 84 metros de altura. A categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o garante prote\u00e7\u00e3o integral ao remanescente de Floresta de Arauc\u00e1rias, flora, fauna e recursos h\u00eddricos, em especial a cachoeira e... https://t.co/Lu7tYduxZP"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2018-11-19T13:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 171,
                        "username": "IsabelCapaverde"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 188,
                        "username": "nelsontucci"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 201,
                        "username": "keliv1"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 209,
                        "username": "DonaErvilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064509241652899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olha que linda a capa da nov\u00edssima Edi\u00e7\u00e3o 64 de Plurale em revista! Foto da nossa sempre top, fotojornalista LUCIANA TANCREDO. Na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, no Sul da Bahia. / @IsabelCapaverde @nelsontucci @keliv1 @DonaErvilha @Lucas_deAlencar https://t.co/S0gLYMcpCg"
        },
        {
            "author_id": "1058158247574671360",
            "created_at": "2018-11-19T13:02:57.000Z",
            "id": "1064504301882609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro pico mais alto do Brasil, situado no Parque Nacional do Capara\u00f3. Trilha noturna, n\u00edvel pesado. Vem com a #trilhasoverland nessa aventura \ud83d\ude09\u2026 https://t.co/tHYQNpWV8w"
        },
        {
            "author_id": "33580413",
            "created_at": "2018-11-19T12:58:54.000Z",
            "id": "1064503280452153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada Ter\u00ea x Itaipava... \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Yp5a8A5Ju0"
        },
        {
            "author_id": "3399055678",
            "created_at": "2018-11-19T11:48:24.000Z",
            "id": "1064485538420441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente esse ser\u00e1 o acesso \u00e0s futuras gera\u00e7\u00f5es de como foi um dia o planeta. Desmato hoje e crio um museu para o amanh\u00e3. https://t.co/Fx1gwa5N3p"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-19T11:22:33.000Z",
            "id": "1064479035995099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9 no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/xuCxkAEMjX"
        },
        {
            "author_id": "977006340613857281",
            "created_at": "2018-11-19T08:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "damnitparkj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064441762272428032",
            "in_reply_to_user_id": "1018674571711598593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leathergguk @damnitparkj @junguekook Parque Nacional do Igua\u00e7u???"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-11-19T02:19:30.000Z",
            "id": "1064342371914137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "19/11/2018 - CONCURSOS E SELE\u00c7\u00d5ES\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio promove consulta p\u00fablica para discutir cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Cara\u00edvas Ecovilla\nhttps://t.co/T0TRCmuZ1X"
        },
        {
            "author_id": "775406934644187136",
            "created_at": "2018-11-19T02:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jhopeyung"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064337586620108801",
            "in_reply_to_user_id": "818529475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhopeyung manaaaa, vai pra s\u00e3o raimundo nonato!! tem o parque nacional serra da capivara, \u00e9 LINDO"
        },
        {
            "author_id": "21605246",
            "created_at": "2018-11-19T01:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064328568111603714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/EsKE3iQi9R Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC - 26/02/2011"
        },
        {
            "author_id": "865129580876767232",
            "created_at": "2018-11-19T00:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlyleOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064317936532377601",
            "in_reply_to_user_id": "59943118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlyleOficial Parque Nacional do Itatiaia :)"
        },
        {
            "author_id": "851902717215854593",
            "created_at": "2018-11-19T00:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064313810155130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qxu0M4DN7Y Cachoeira Casca D'anta - Parque Nacional Serra da canastra - National Park-"
        },
        {
            "author_id": "3050097314",
            "created_at": "2018-11-18T23:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "leonekayque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064299629125218305",
            "in_reply_to_user_id": "244962830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonekayque o cara mais foda de todos, sempre saindo da \u00e1rea \"protegida\" pra falar com a rapaziada https://t.co/tVomUfF0bM"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2018-11-18T23:00:46.000Z",
            "id": "1064292357686927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Santa Isabel no Bico \u00e9 extinta - https://t.co/01HzNhipjr"
        },
        {
            "author_id": "391612933",
            "created_at": "2018-11-18T22:59:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1064291938185015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expontanea em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/AFFTZXbUne"
        },
        {
            "author_id": "2971429402",
            "created_at": "2018-11-18T22:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064286106907279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/NOYC1ywDLT\u00e1rio de Interc\u00e2mbio #17: Visitando um Parque Nacional nos"
        },
        {
            "author_id": "494062081",
            "created_at": "2018-11-18T22:16:43.000Z",
            "id": "1064281273865306115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo inspirada em RPPN Reserva Ecol\u00f3gica Amadeu Botelho https://t.co/001WlhtZRa"
        },
        {
            "author_id": "778642153425756161",
            "created_at": "2018-11-18T22:11:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0126ba1e341b038c"
            },
            "id": "1064279873613635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "EXTRA EXTRA!! Brasileiro \u00e9 morto por ganso num parque nacional em Praga!\n*foto tirada 5 segundos antes do ocorrido* https://t.co/x69Nb0fdss"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-11-18T22:00:12.000Z",
            "id": "1064277116437651457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/uip4C249iJ"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2018-11-18T21:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1064275478876434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha biologuinha favorita \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lSGshiW020"
        },
        {
            "author_id": "874465478537871360",
            "created_at": "2018-11-18T21:26:39.000Z",
            "id": "1064268674335481856",
            "in_reply_to_user_id": "874465478537871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 2012, a Dilma decretou \u00e1rea  de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. Essa bacia do Paran\u00e1, junto com a que foi descoberta no Rio de Janeiro, , seriam equivalentes a toda a produ\u00e7\u00e3o de g\u00e1s do planeta. N\u00f3s trabalhamos como burros pra pagar carga tribut\u00e1ria,"
        },
        {
            "author_id": "2971429402",
            "created_at": "2018-11-18T21:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064267079371710465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Interc\u00e2mbio #17: Visitando um Parque Nacional nos Estados Unidos: https://t.co/ARuleRaPPb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1056168185253244929",
            "created_at": "2018-11-18T20:56:50.000Z",
            "id": "1064261168439717895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouvir falar da ilha do arvoredo? \ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\nA Ilha do Arvoredo \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica muito procurada para mergulho atualmente\nhttps://t.co/ESd0Dh9Ty8\n#ilhadoarvoredo\n#reservadoarvoredo https://t.co/mRpLBXyErU"
        },
        {
            "author_id": "1717563966",
            "created_at": "2018-11-18T20:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "wolneyvinicius"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "bttlborn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064260191544328194",
            "in_reply_to_user_id": "1026667176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wolneyvinicius @bttlborn Sua casa nem tem teto mais e \u00e9 uma \u00e1rea protegida pros avi\u00f5es n\u00e3o passarem depois daquele incidente ano passado"
        },
        {
            "author_id": "427153559",
            "created_at": "2018-11-18T20:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96726599,
                        -22.41145388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1064253249241473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 Viajantes.\n.\nHoje est\u00e1 um calor...\n.\nPra quem estiver no Rio de janeiro vai minha dica para um bate volta nos pr\u00f3ximos dias, parnaso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sede\u2026 https://t.co/Gnpdj2N5Xq"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2018-11-18T20:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1064248533220503554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/BYAzyEaVB2"
        },
        {
            "author_id": "436938650",
            "created_at": "2018-11-18T19:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064245682725257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ruIrgscdJW Cachoeira Casca D'anta - Parque Nacional Serra da canastra - National Park-"
        },
        {
            "author_id": "68712382",
            "created_at": "2018-11-18T19:36:26.000Z",
            "id": "1064240935519817731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje resgatamos aquele rol\u00e9 de moto com direito a cachu e trilha! What a beatiful sunday! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2600\ufe0f #paiefilho #familia #moto #cachoeira #trilha #sunday \u2014 at Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/eYyvzD88Yc"
        },
        {
            "author_id": "68712382",
            "created_at": "2018-11-18T19:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1064239431815593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje resgatamos aquele rol\u00e9 de moto com direito a cachu e trilha! What a beatiful sunday! #paiefilho #familia #moto #cachoeira #trilha #sunday @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/trRY7QmK76"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-11-18T19:30:11.000Z",
            "id": "1064239362404229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea \u00e9 um para\u00edso para os aficionados por esportes de montanhismo e amantes do turismo de natureza!! https://t.co/cTBNtKOrBL"
        },
        {
            "author_id": "1060539386",
            "created_at": "2018-11-18T17:57:55.000Z",
            "id": "1064216145224327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha. https://t.co/kJar6IDWkR"
        },
        {
            "author_id": "494062081",
            "created_at": "2018-11-18T17:54:30.000Z",
            "id": "1064215285425729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeiocafecolonial \u2014 se sentindo aventureira em RPPN Reserva Ecol\u00f3gica Amadeu Botelho https://t.co/F0jgSLRgbY"
        },
        {
            "author_id": "1052340283323633666",
            "created_at": "2018-11-18T17:47:39.000Z",
            "id": "1064213559431913474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/UriVh2LTPX"
        },
        {
            "author_id": "2796090474",
            "created_at": "2018-11-18T16:57:34.000Z",
            "id": "1064200957075034115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea como vista entre os dosseis das \u00e1rvores do Parque Nacional Mount French, Queensland, Austr\u00e1lia. (Cr\u00e9dito: steve_rowe_brisbane https://t.co/5ClVngmrLq"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2018-11-18T14:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "edisonlsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064170751396327425",
            "in_reply_to_user_id": "37973014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edisonlsm Problema \u00e9 que ali embaixo \u00e9 tudo \u00e1rea protegida, n\u00e9? A pr\u00f3pria  Padre Manoel da N\u00f3brega foi uma tentativa de tirar o tr\u00e2nsito da praia mas da\u00ed as cidades cresceram em volta"
        },
        {
            "author_id": "119202838",
            "created_at": "2018-11-18T14:35:19.000Z",
            "id": "1064165157327261701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb \u2014 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GH2NESlX7B"
        },
        {
            "author_id": "58101139",
            "created_at": "2018-11-18T14:00:21.000Z",
            "id": "1064156357312548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de 14 km, 6 horas andando em terreno acidentado, banhos de cachoeira, e visita a Gruta de Ubajara, em breve mais fotos dedicada a Gruta. \u2014 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/nGD11BTVbU"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-11-18T13:14:33.000Z",
            "id": "1064144832170532864",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais que participaram e representantes da Amazon Sport Fishing t\u00e3o proibidos de entrar na terra ind\u00edgena e na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Tapuruquara at\u00e9 esclarecimento dos fatos. Medidas s\u00e3o pra assegurar a ordem e integridade f\u00edsica dos ind\u00edgenas e moradores do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2018-11-18T12:21:38.000Z",
            "id": "1064131515204976641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um v\u00eddeo sobre o Festival das Aves Migrat\u00f3rias no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/wycVcr6PJr"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-18T11:55:44.000Z",
            "id": "1064124995960520705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Un exemplar de #amanitamuscaria no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/6v674I33bH"
        },
        {
            "author_id": "995021949553266688",
            "created_at": "2018-11-18T10:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1064099683981766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/JYdgt9prrL Cachoeira Casca D'anta - Parque Nacional Serra da canastra - National Park-"
        },
        {
            "author_id": "494062081",
            "created_at": "2018-11-18T10:11:52.000Z",
            "id": "1064098860027584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em RPPN Reserva Ecol\u00f3gica Amadeu Botelho https://t.co/ZgTvw1Fhwk"
        },
        {
            "author_id": "2521989239",
            "created_at": "2018-11-18T04:36:53.000Z",
            "id": "1064014558770139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa boa tamb\u00e9m baixa em curva de Rio!\nE voltando a frase...\nOnde houver um ge\u00f3logo, jamais estar a  sozinho. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/iuyTSDQ6sm"
        },
        {
            "author_id": "1004413348065284096",
            "created_at": "2018-11-18T01:26:43.000Z",
            "id": "1063966699437912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3  vamos de parque Nacional  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "83255635",
            "created_at": "2018-11-18T01:23:24.000Z",
            "id": "1063965867250196482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \ud83d\ude0d https://t.co/kxI8z5o6D0"
        },
        {
            "author_id": "294283574",
            "created_at": "2018-11-18T01:11:55.000Z",
            "id": "1063962976716083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de pedal com meu Coordenador Defensivo e brother, Ival! Seria um \"Cardio Desafiador\", disse ele... \nMas que subidinha sinistra essa do Parque Nacional da Tijuca!! \nRol\u00e9 de bike,\u2026 https://t.co/il1hlgkoqf"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2018-11-18T00:38:48.000Z",
            "id": "1063954639811473414",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Stappitz no vale Seebach pr\u00f3ximo a Mallnitz, parque nacional Hohe Tauern, Car\u00edntia, \u00c1ustria. https://t.co/f58orf3c0v"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2018-11-18T00:38:47.000Z",
            "id": "1063954636518895622",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica vista do Hagener H\u00fctte, um ref\u00fagio de montanha no passo de Niederer Tauern perto de Mallnitz (Car\u00edntia), na dire\u00e7\u00e3o do vale de Na\u00dffeld, parque nacional Hohe Tauern, estado de Salzburgo, \u00c1ustria. https://t.co/0eRxvAb1AQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-11-17T23:00:24.000Z",
            "id": "1063929880281255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/2HJEG7H9Bz  Novo museu \u00e9 resultado do esfor\u00e7o de uma das mais importantes arque\u00f3logas do pa\u00eds, Ni\u00e8de Guidon, que dedicou a vida a preservar os s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da regi\u00e3o https://t.co/01FQP0SA6p"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-11-17T22:59:58.000Z",
            "id": "1063929769631408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O filme \u201cNa linha da frente: Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa\u201d ganhou o pr\u00e9mio \u201cSol de Ouro\u201d, como melhor document\u00e1rio no Festival Internacional de Cinema do Meio Ambiente (FICMA), em Barcelona. O filme conta uma hist\u00f3ria inspiradora, com uma... https://t.co/Ga4fDOuvKc"
        },
        {
            "author_id": "141954808",
            "created_at": "2018-11-17T22:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1063926811220996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada  \u00e9 o mirante natural da Chapada das Mesas.\n#Carolina \n#Maranh\u00e3o \n#Nordeste \n#Brasil em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/FmbOeb0Vix"
        },
        {
            "author_id": "19144843",
            "created_at": "2018-11-17T22:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1063922466265944065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nocomment em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Tur5dAkrhg"
        },
        {
            "author_id": "316875138",
            "created_at": "2018-11-17T22:13:06.000Z",
            "id": "1063917976469028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/0NDDZgysxK"
        },
        {
            "author_id": "3446622797",
            "created_at": "2018-11-17T22:11:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1063917668107997185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sofri demais l\u00e1 no parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os mas certeza que um dia vou voltar"
        },
        {
            "author_id": "247920164",
            "created_at": "2018-11-17T21:10:39.000Z",
            "id": "1063902260793667590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#izzadisponivel #loveizza #lookizza \nizza_almeida_acessorios \nWhatsapp 85 9 9771.1246\nOuse e Use Izza Almeida Closet em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/qS0iU8Tt1T"
        },
        {
            "author_id": "18126907",
            "created_at": "2018-11-17T20:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1063898363865645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/hCp775nWgH em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/hRV9hGzyOW"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-17T20:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 254,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063885962172874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente O presidente do Naturatins, Marcelo Falc\u00e3o, diz que n\u00e3o houve ganho nem perda ambiental com a extin\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel. Gostaria muito de saber se os ambientalistas concordam com ele e com a decis\u00e3o do @governoTO. https://t.co/dTEJXZGDeu"
        },
        {
            "author_id": "193972008",
            "created_at": "2018-11-17T19:46:17.000Z",
            "id": "1063881026387234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o do pedal  @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal \u2014 at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal https://t.co/V2BrbGHboZ"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-17T19:44:00.000Z",
            "id": "1063880451801079810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb Deve ser inaugurado em dezembro o Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. #museu"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-17T19:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "tiaopinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "governoTO"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "jornaltocantins"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "LailtonCosta"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "jornaltocantins"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 197,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063879860983119876",
            "in_reply_to_user_id": "132285117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiaopinheiro @governoTO @jornaltocantins @LailtonCosta Obrigada pela mat\u00e9ria no @jornaltocantins, sobre a extin\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel. Uma decis\u00e3o lastim\u00e1vel do @governoTO."
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2018-11-17T19:16:37.000Z",
            "id": "1063873562463866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional (FLONA) de Passa Quatro est\u00e1 passo quatro localizada no sul de Minas Gerais, no munic\u00edpio de Passa Quatro. \nFoi criada na d\u00e9cada de 40 atrav\u00e9s do antigo Instituto\u2026 https://t.co/1G7xBSPVrd"
        },
        {
            "author_id": "1063823886570147840",
            "created_at": "2018-11-17T19:13:55.000Z",
            "id": "1063872880625238021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -  Barreirinhas - Brasil #brasil #maranhao #lencoismaranhenses #unsplash https://t.co/WEEs5gkA5Y https://t.co/nVacPcdnvS"
        },
        {
            "author_id": "70195193",
            "created_at": "2018-11-17T19:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "thiagovars"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "Edson1Junior"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "caiocgomes"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 38,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063869639988531204",
            "in_reply_to_user_id": "181970495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@thiagovars @Edson1Junior @caiocgomes @BolsonaroSP T\u00e1 explicado! Bolsonaro \u00e9 contra reservas ambientais pq foi pego pescando em \u00e1rea protegida, j\u00e1 sabemos qual o problema de Cuba, agora s\u00f3 falta o plot Twist sobre os gays."
        },
        {
            "author_id": "1967932645",
            "created_at": "2018-11-17T18:31:12.000Z",
            "id": "1063862133782282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D'BOA, DA MELHOR FORMA \ud83e\udd18\u2623\n\n#CACHOEIRA \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/ujEV5VTR7T"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2018-11-17T18:22:16.000Z",
            "id": "1063859883823570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Norte Somos N\u00f3s - Grande Rota do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/YnPdOa5hkR"
        },
        {
            "author_id": "37498288",
            "created_at": "2018-11-17T18:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063859048179818497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y18aOHlpc0"
        },
        {
            "author_id": "53089582",
            "created_at": "2018-11-17T17:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063851908232871937",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. Estranhamento em 2012 a Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1.\nS\u00f3 para terem uma no\u00e7\u00e3o essa bacia do Paran\u00e1 e a que foi descoberta no Rio de Janeiro seria"
        },
        {
            "author_id": "52316710",
            "created_at": "2018-11-17T17:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1063845529023463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A energia do local \u00e9 impressionante!!! em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/bnucnKQ6fd"
        },
        {
            "author_id": "505731001",
            "created_at": "2018-11-17T16:33:16.000Z",
            "id": "1063832453389914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira https://t.co/dUN6Q212a5"
        },
        {
            "author_id": "163666235",
            "created_at": "2018-11-17T15:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6950087,
                        -22.30312726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1063810189663633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Geografia sempre proporcionando coisas boas! Prazer imenso conhecer um pouco mais desse pa\u00eds. #ValeuLontraSe em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/F3M63X9dk8"
        },
        {
            "author_id": "727442846807146496",
            "created_at": "2018-11-17T14:55:04.000Z",
            "id": "1063807739191791616",
            "in_reply_to_user_id": "727442846807146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s p/todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. Estranho q em 2012 Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. S\u00f3 p/terem no\u00e7\u00e3o a bacia do PR e a q foi descoberta no RJ \u00e9 equivalente a produ\u00e7\u00e3o de g\u00e1s do Planeta inteiro."
        },
        {
            "author_id": "277580195",
            "created_at": "2018-11-17T14:20:16.000Z",
            "id": "1063798980537184257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes amig\u00e1veis \ud83d\ude0d Parque nacional dos reis Garganta, Calif\u00f3rnia. Foto de @everchanginghorizon https://t.co/ycGBwO9gyi"
        },
        {
            "author_id": "66431831",
            "created_at": "2018-11-17T14:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "minturismo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 23,
                        "username": "GovSC"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 30,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063795937548603393",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PNAS_PNSG @minturismo @GovSC @governo_rs \n\nBoa tarde fiz imagens de Drone em 4K do Canyon Fortaleza dia 15/11/2018. Agrade\u00e7o se puderem retweetar para divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\n#Turismo\n#CanyonFortaleza\n#EcoTurismo\n#Natureza\n#SantaCatarina\n\nhttps://t.co/ytktj4Y1bJ"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-11-17T13:46:28.000Z",
            "id": "1063790478162886657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natourtracks #parquenacionalpenedageres #visitaguiada #tours #pnpg  @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2014 at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/aawfSbJtDG"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-11-17T12:48:40.000Z",
            "id": "1063775930517200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orcas no MoNa Cagarras!\n\nAs orcas foram novamente avistadas no entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!\n\n\u00c9 a segunda vez, este ano, que temos a sorte de registrar sua rara presen\u00e7a no litoral carioca.\n\nA Orca... https://t.co/Eg8iJuQaXL"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-11-17T12:46:34.000Z",
            "id": "1063775403356098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orcas avistadas no MoNa Cagarras pela equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio.\n\nRegistro feita pela chefe da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Tatiana Ribeiro. https://t.co/LufP7Ie4hM"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-11-17T11:45:55.000Z",
            "id": "1063760140925640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas bancas\nhttps://t.co/RzEozQ7ylQ https://t.co/RzEozQ7ylQ"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-17T11:09:03.000Z",
            "id": "1063750860164014085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de checar e melhorar sinaliza\u00e7\u00e3o das trilhas na Floresta Nacional de Canela.\n#florestanacionaldecanela #flonacanela #canelanationalforest #caminhodasaraucarias #mtbbrasil\u2026 https://t.co/JyYCqEyr7i"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-17T11:05:32.000Z",
            "id": "1063749977397178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de checar e melhorar sinaliza\u00e7\u00e3o das trilhas na Floresta Nacional de Canela.\n#florestanacionaldecanela #flonacanela #canelanationalforest #caminhodasaraucarias #mtbbrasil\u2026 https://t.co/oiGziTvNbS"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "created_at": "2018-11-17T10:29:12.000Z",
            "id": "1063740832438775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/fTHCJ0HVJU"
        },
        {
            "author_id": "779362147063197696",
            "created_at": "2018-11-17T10:21:16.000Z",
            "id": "1063738836143022081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/42zK5IPgaF"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2018-11-17T10:00:38.000Z",
            "id": "1063733644525780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural monte Santiago (Burgos) https://t.co/nu4lCYdt0L"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2018-11-17T09:54:37.000Z",
            "id": "1063732128293273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural monte Santiago (Burgos) https://t.co/9rnPqRmrmm"
        },
        {
            "author_id": "144550096",
            "created_at": "2018-11-17T09:26:29.000Z",
            "id": "1063725050006831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3a feira passada, no hospital Cruz Vermelha em Lisboa, operamos o 2o p\u00e9 do Jacinto Adriano, m\u00e9dico veterin\u00e1rio no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique, que se deslocou a Portugal para tratamento. \nAgora segue-se um per\u00edodo de corre\u00e7\u00e3o progressiva co\u2026https://t.co/EFZSAIT0cc"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-17T09:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1063723728406806529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia sem limites...\ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffc em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/OWZYvxS403"
        },
        {
            "author_id": "144550096",
            "created_at": "2018-11-17T08:49:09.000Z",
            "id": "1063715653268455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3a feira passada, no hospital Cruz Vermelha em Lisboa, operamos o 2o p\u00e9 do Jacinto Adriano, m\u00e9dico veterin\u00e1rio no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique, que se deslocou a Portugal para tratamento. \nAgora... https://t.co/w69OlTbHTg"
        },
        {
            "author_id": "47353069",
            "created_at": "2018-11-17T07:45:44.000Z",
            "id": "1063699696789659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tantos anos, vai sair. Rumo \u00e0 travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis. #parnaso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "2586506743",
            "created_at": "2018-11-17T03:27:03.000Z",
            "id": "1063634594971435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo ...de ver .\nN\u00e3o sei se estou certo ....algu\u00e9m sabe de onde \u00e9 esse lugar .?\n\nO estudo de preserva\u00e7\u00e3o de quel\u00f4nios realizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jamandu\u00e1, no Munic\u00edpio de Canutama-Am.\ud83d\ude32\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/RexILt9YDd"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2018-11-16T23:01:40.000Z",
            "id": "1063567808829800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino Tur\u00edstico: Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/mj4ZJ2d1VA"
        },
        {
            "author_id": "178862108",
            "created_at": "2018-11-16T22:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063559594620919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/pi7W7owlO8"
        },
        {
            "author_id": "317463102",
            "created_at": "2018-11-16T21:56:11.000Z",
            "id": "1063551329300373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das belezas dessa terra, est\u00e1 \u00e9 realmente encantadora!\n#lencoismaranhanses #maranhao #santoamaro \u2014 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/iyoPDnoRjO"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2018-11-16T21:47:00.000Z",
            "id": "1063549018050125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "attending Expedi\u00e7\u00e3o a Serra da Canastra in Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/RZLGc1EtWn"
        },
        {
            "author_id": "1001912043358781440",
            "created_at": "2018-11-16T20:44:46.000Z",
            "id": "1063533356489551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Residencial Ithay\u00ea \nTotalmente integrado \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 \nBel\u00edssimas casas!\nAgende hoje mesmo a sua visita!\n.\n#martinsalves #avaliacaodeimoveis #corretordeimoveis #imobili\u00e1ria\u2026 https://t.co/6ezwqyKddl"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-16T20:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1063523516920856577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado??? Botando essa m\u00e1quina para voar..\ud83d\ude0e em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/PvjkDnH7Dw"
        },
        {
            "author_id": "76206408",
            "created_at": "2018-11-16T19:53:37.000Z",
            "id": "1063520482924920838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adentrando ao Parque Nacional para conhecer o sistema de turismo sustent\u00e1vel. \nSem Stress! Total integra\u00e7\u00e3o com a natureza!\n#bemviagens #viajecomquemtefazbem #travel  #Turismosustentavel #lodge #ecoturismo... https://t.co/mbHfkeNSnM"
        },
        {
            "author_id": "478041041",
            "created_at": "2018-11-16T19:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jprcamposbahea"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "bobjackk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063518897717108738",
            "in_reply_to_user_id": "220323918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jprcamposbahea @bobjackk Tmbm acho q investimento em forma\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos errado.\n\nO certo \u00e9 defender a explora\u00e7\u00e3o do trabalho para investir em mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#talkey"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-16T18:53:02.000Z",
            "id": "1063505237208641542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experiencia de manejo de lagarto. Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure \u2013\u00a0TIPNIS https://t.co/ScOvJuSR8p"
        },
        {
            "author_id": "57405878",
            "created_at": "2018-11-16T18:52:24.000Z",
            "id": "1063505079486095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, a natureza t\u00e1 chamando por voc\u00ea! Consegue ouvir? Essa voz vem direto do Rio de Janeiro, no cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, em uma \u00e1rea protegida, \u00e0 beira-mar e no meio da floresta. O Club\u2026 https://t.co/lYAXymO8fA"
        },
        {
            "author_id": "4821393322",
            "created_at": "2018-11-16T18:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063502600232812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AIurX37Mjg"
        },
        {
            "author_id": "2360326591",
            "created_at": "2018-11-16T18:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 51,
                        "username": "cdhmpfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063492339497340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lilian Ruggia e Eduardo Fari\u00f1a visitaram a sede do @cdhmpfoz,  Lilian \u00e9 irm\u00e3 de Henrique Ernesto Ruggia, uma das v\u00edtimas da ditadura militar, que morreu assassinado na cilada montada pelo Ex\u00e9rcito no Parque Nacional, em julho de 1974.#direitoshumanossim #barbarienao #cdhfoz https://t.co/kdu8aXWckk"
        },
        {
            "author_id": "388663283",
            "created_at": "2018-11-16T17:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.4217064,
                        -3.84908685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1063486590113193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unir-se \u00e9 um bom come\u00e7o, manter a uni\u00e3o \u00e9 um progresso, e trabalhar em conjunto \u00e9 a vit\u00f3ria \ud83e\udd47\n#equipemaster #POUSADAMORENA #festivaldecevichedamorena em Parque Nacional Marinho Fernando\u2026 https://t.co/LOLDkgFJk0"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-16T17:36:29.000Z",
            "id": "1063485973458235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00e1udio Pinho visita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m\nNa manh\u00e3 desta sexta-feira (16), o prefeito Cl\u00e1udio Pinho, do munic\u00edpio de  S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante e o secret\u00e1rio executivo do Meio Ambiente e Urbanismo , Fl\u00e1vio Rosado, visitaram a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m https://t.co/7neu3Xbqn7"
        },
        {
            "author_id": "1054038615070785543",
            "created_at": "2018-11-16T17:18:57.000Z",
            "id": "1063481563562864641",
            "in_reply_to_user_id": "1054038615070785543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. Estranhamento em 2012 a Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "137376567",
            "created_at": "2018-11-16T17:15:16.000Z",
            "id": "1063480633434013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de novembro de 2018, os alunos dos Cursos de T\u00e9cnico de Eletr\u00f3nica, Automa\u00e7\u00e3o e Comando e T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica-Instala\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Redes,... https://t.co/GzFcwKwio0"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-11-16T17:00:43.000Z",
            "id": "1063476973022920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal participar de mais edi\u00e7\u00e3o do \u201cVem Passarinhar\u201d? O encontro ser\u00e1 neste domingo no Parque Estadual de Nova Baden! \u00c9 boa oportunidade para caminhar e conhecer as trilhas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Confira  https://t.co/W7xzTjUt93 https://t.co/h7JagaU0En"
        },
        {
            "author_id": "309747772",
            "created_at": "2018-11-16T16:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "lariissadaniiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063471708848513024",
            "in_reply_to_user_id": "1024061702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lariissadaniiel O que n\u00f3s temos de mais bonito s\u00e3o praias. Recomendo todas ahahahaha. Mas para fazerem algo diferente recomendo as nossas reservas naturais. REM, Parque Nacional de Gorongoza"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2018-11-16T16:33:23.000Z",
            "id": "1063470095899471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de fazer trilha? Qual a sua favorita?\u2800\n.\u2800\nOntem publicamos sobre a Trilha da Pedra Bonita no Rio de Janeiro.\u2800\n.\u2800\nA trilha \u00e9 pela Mata Atl\u00e2ntica dentro do Parque Nacional da Tijuca. Um cen\u00e1rio de muito verde e que ainda permite durante o ca\u2026 https://t.co/4msfn2HjNx https://t.co/cbOnYlVU9e"
        },
        {
            "author_id": "75450203",
            "created_at": "2018-11-16T15:56:02.000Z",
            "id": "1063460694866255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia precisa conhecer mais e melhor o seu patrim\u00f4nio ambiental. Conhecer. Proteger. Preservar. Valorizar.\n---------\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas.\n\nAo completar 50 anos, em 2018, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... https://t.co/F0DJ9bM7oL"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-16T15:44:22.000Z",
            "id": "1063457760023638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente Que a\u00e7\u00f5es? As que ser\u00e3o desenvolvidas na extinta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel? Agora, pode tudo l\u00e1... https://t.co/wXc0KUf6ji"
        },
        {
            "author_id": "2209460870",
            "created_at": "2018-11-16T15:02:42.000Z",
            "id": "1063447271956725763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/Hq2jMbJ1Tl"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-16T14:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "tiaopinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "governoTO"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 152,
                        "username": "jornaltocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063437498842562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#meioambiente @tiaopinheiro, na v\u00e9spera do feriado, o @governoTO extinguiu a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel. Gostaria de saber se o @jornaltocantins far\u00e1 mat\u00e9ria sobre o assunto?"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-16T13:28:00.000Z",
            "id": "1063423440349093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/c2IsrxN2Ui H\u00e1 40 anos no comando da Funda\u00e7\u00e3o #Museu do Homem Americano, a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon dever\u00e1 voltar para a Fran\u00e7a ap\u00f3s a abertura do Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara #Fumdham #arqueologia #serradacapivara"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2018-11-16T13:06:27.000Z",
            "id": "1063418016392712195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a inaugura\u00e7\u00e3o, o local atraiu cerca de 14 mil visitantes. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um dos principais destinos do turismo de aventura do Paran\u00e1 pela beleza e pela facilidade de acesso. Principal atra\u00e7\u00e3o \u00e9 a cachoeira de 84 metros de altura. https://t.co/6aNAfwp14t"
        },
        {
            "author_id": "182621210",
            "created_at": "2018-11-16T11:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19289789,
                        -22.98055918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063391882913480707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vambora voar?! Uma das vistas mais incr\u00edveis dentro do Parque Nacional da Tijuca/RJ.\n#rampadevoolivre #pedrabonitarj #rj #mar #sol #vento #positividade #tranquilidade #sumer #summervibes\u2026 https://t.co/OC80YVoYZR"
        },
        {
            "author_id": "840243708469616643",
            "created_at": "2018-11-16T11:16:02.000Z",
            "id": "1063390230403792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem passei o dia inteiro no parque nacional fazendo trilhas, e cara, \u00e9 imposs\u00edvel admirar a natureza e n\u00e3o contemplar e admitir a exist\u00eancia do Deus criador! \u00c9 incr\u00edvel como ele pensou em cada detalhe!"
        },
        {
            "author_id": "928603819738587136",
            "created_at": "2018-11-16T10:31:21.000Z",
            "id": "1063378987798458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumentos \nparquedacatacumbarj \n#parquedacatacumba \n#gitanasdoasfalto em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/6eTE1YYe8w"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-11-16T10:30:17.000Z",
            "id": "1063378719249592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, \nN\u00edvel do arroio Perdizes em 5 cm, trilha do Rio do Boi aberta para visita\u00e7\u00e3o. No momento \u00f3tima visibilidade no C\u00e2nion Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "48895674",
            "created_at": "2018-11-16T10:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1063376015907536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dos melhores trabalhos que campo que j\u00e1 fiz num dos lugares mais lindos que ja fui. pisa menos campo de altitude \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/7GvAAvAJqj"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-16T10:15:10.000Z",
            "id": "1063374912545570818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar #ChapadadosGuimaraes https://t.co/nRFT09526w"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-16T10:15:09.000Z",
            "id": "1063374910830116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar #ChapadadosGuimaraes https://t.co/KnqXihD5HX"
        },
        {
            "author_id": "2445282894",
            "created_at": "2018-11-16T10:09:49.000Z",
            "id": "1063373565972627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTAS DE PORTUGAL online \u00ae PELAS ROTAS DO MIMHO\n\nO Minho \u00e9 uma regi\u00e3o de Portugal, situada a norte deste pa\u00eds encantado, marcada pelo verde da terra e o azul do mar.\n\nTerra rica em paisagens naturais, o Minho \u00e9 o ber\u00e7o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, dec\u2026https://t.co/BF5DHuzg4f"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2018-11-16T09:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063368666547437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS - BRASIL\n\n#chapadadosveadeiros #brasil  #trekking #trekkingbrasil #chapadasbrasileiras #goias #trilha #delgadoraceteam #delgadobjjteamn em Parque\u2026 https://t.co/h4NsRbgU4d"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-16T08:30:11.000Z",
            "id": "1063348493912326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Timestorm Films\nParte III / IV de uma s\u00e9rie de timelapse atrav\u00e9s das paisagens sempre em mudan\u00e7a da Nova Zel\u00e2ndia. Filmado ao longo de 4 meses em locais no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/wGrE9Yptih"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-16T03:05:28.000Z",
            "id": "1063266776073609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DO PARQUE NACIONAL DE PENEDA GER\u00caS https://t.co/0Z37t3ZIVl"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-16T03:02:01.000Z",
            "id": "1063265906502062081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DO PARQUE NACIONAL DE PENEDA GER\u00caS https://t.co/ConExMkCIM"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-11-16T01:45:00.000Z",
            "id": "1063246524811898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Come\u00e7ou no litoral do Rio Grande do Sul um evento que atrai bi\u00f3logos e turistas de v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. As protagonistas do espet\u00e1culo s\u00e3o milhares de aves migrat\u00f3rias que deixaram o hemisf\u00e9rio norte e fazem escala no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/MzdTHrnnyM"
        },
        {
            "author_id": "60118967",
            "created_at": "2018-11-16T01:18:00.000Z",
            "id": "1063239731759202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus obrigada por essa oportunidade incr\u00edvel \ud83d\ude4f\ud83c\udffb sem palavras pra expressar o que \u00e9 esse lugar \ud83d\udc4f\ud83c\udffb #Gratid\u00e3o  #Foz2018 \u2014 feeling blessed at Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/hAoxkYbnkC"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-11-16T00:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063229448336654337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: O Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um verdadeiro para\u00edso, repleto de lagos e cachoeiras cor verde-esmeralda. Veja tudo o que voc\u00ea precisa saber para planejar sua viagem! #viagem #europa \u2026 https://t.co/wtmZZZJXyi"
        },
        {
            "author_id": "996905855701471233",
            "created_at": "2018-11-16T00:25:12.000Z",
            "id": "1063226442241187845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo com voc\u00ea fica mais bonito. Te amo .\u2665\ufe0f\ud83d\udc8d\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/AD88HJQj57"
        },
        {
            "author_id": "805926642128453632",
            "created_at": "2018-11-16T00:20:47.000Z",
            "id": "1063225332776480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aee porr, ganhei uma camiseta do parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "364194405",
            "created_at": "2018-11-16T00:06:52.000Z",
            "id": "1063221829307957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/oqYLvxEaYP https://t.co/co8hYnfdS3"
        },
        {
            "author_id": "757700528046497792",
            "created_at": "2018-11-15T23:58:43.000Z",
            "id": "1063219778167418880",
            "in_reply_to_user_id": "928742714107138049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucassilvaaa01 @n4ymonteiro A praia de Teres\u00f3polis \u00e9 o Parque Nacional kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2018-11-15T23:37:23.000Z",
            "id": "1063214409005391877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo. J\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 mais como eu o vi, 40 e tantos anos atr\u00e1s, e n\u00e3o ser\u00e1 o mesmo quando seus netos o visitarem.  https://t.co/KtR6Z5qEEi"
        },
        {
            "author_id": "68712382",
            "created_at": "2018-11-15T23:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063210718395281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos o feriado pra dar aquele relax e cuidar da nossa alma, renovamos! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #cachoeira #cachu #riodejaneiro #rj #lifeisgood #love @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/E5P9vp1FnD"
        },
        {
            "author_id": "989274807303852033",
            "created_at": "2018-11-15T22:46:01.000Z",
            "id": "1063201484307906561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Ventisquero Colgante no Parque Nacional Queulat.\nA vis\u00e3o de um glaciar suspenso na montanha com uma cachoeira vinda diretamente do bloco de gelo \u00e9 realmente surpreendente.\u2026 https://t.co/lmIyS0DfGG"
        },
        {
            "author_id": "76200575",
            "created_at": "2018-11-15T22:45:51.000Z",
            "id": "1063201440049487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro do lado de um parque nacional gigante ent\u00e3o cobra aqui eh de praxe. Eu ainda n\u00e3o vi  felizmente. Mas j\u00e1 vi cada aranha... Tive uns 5 piripaques do Chaves quando cheguei aqui. A\u00ed me acostumei."
        },
        {
            "author_id": "917011849",
            "created_at": "2018-11-15T22:24:58.000Z",
            "id": "1063196184376946691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com meus amores foi massa! #reservabiol\u00f3gicadetingu\u00e1 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/1dKPX6pElv"
        },
        {
            "author_id": "427153559",
            "created_at": "2018-11-15T22:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97084658,
                        -22.43518463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1063193045888319488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 Viajantes.\n.\nVamos conhecer o parnaso Teres\u00f3polis\n.\nNo meu v\u00eddeo de hoje fomos visitar o parnaso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sede Teres\u00f3polis e curtir algumas de suas\u2026 https://t.co/F4jlmvFfry"
        },
        {
            "author_id": "226746803",
            "created_at": "2018-11-15T21:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1063189300848803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto houver vontade de lutar haver\u00e1 esperan\u00e7a de vencer.\n#MTB #DIABOM #PEDALTOP em Flona - Floresta Nacional https://t.co/7FggBNEC8R"
        },
        {
            "author_id": "398997287",
            "created_at": "2018-11-15T21:49:43.000Z",
            "id": "1063187313306398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo https://t.co/dGlpPtJ8Ef"
        },
        {
            "author_id": "509396783",
            "created_at": "2018-11-15T21:32:36.000Z",
            "id": "1063183005550809094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevadas https://t.co/WRIBg1ZTqb"
        },
        {
            "author_id": "4821393322",
            "created_at": "2018-11-15T21:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063175120255094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi \u00f3timo poder desfrutar das belezas desse lugar incr\u00edvel \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/oNF8e0EgeY"
        },
        {
            "author_id": "484089925",
            "created_at": "2018-11-15T20:42:38.000Z",
            "id": "1063170430582824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/sA2dasNwhR"
        },
        {
            "author_id": "803994803063164929",
            "created_at": "2018-11-15T20:40:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1063169935881449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chocada aqui na reserva biol\u00f3gica de tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "995703086780960768",
            "created_at": "2018-11-15T20:40:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063169864486055937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no feriado da Rep\u00fablica. Valer a pena o passeio. https://t.co/DwwpRadRhy"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2018-11-15T20:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063166510569422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS - BRASIL\n\n#chapadadosveadeiros #brasil  #trekking #trekkingbrasil #chapadasbrasileiras #goias #trilha #delgadoraceteam #delgadobjjteam em Parque\u2026 https://t.co/BboNU6aFFV"
        },
        {
            "author_id": "427153559",
            "created_at": "2018-11-15T20:23:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063165561042022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as cachoeiras de Teres\u00f3polis - Parnaso, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/vneesbamMY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "734048754974724096",
            "created_at": "2018-11-15T20:16:42.000Z",
            "id": "1063163904724004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta semana, a reda\u00e7\u00e3o do Fuma\u00e7a mudou-se para Pit\u00f5es das J\u00fanias, uma aldeia em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \n\nViemos para c\u00e1 \u00e0 procura de hist\u00f3rias como a do Padre Fontes, conhecido por estudar tradi\u00e7\u00f5es pag\u00e3s, e figura central das \"Noites das Bruxas\" em Montalegre. https://t.co/MulThsGPV6"
        },
        {
            "author_id": "322166475",
            "created_at": "2018-11-15T19:43:29.000Z",
            "id": "1063155547334172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para salvar Rinocerontes, parque nacional j\u00e1 mandou 50 ca\u00e7adores\"\n\n\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "354029005",
            "created_at": "2018-11-15T19:04:00.000Z",
            "id": "1063145609178292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/97x6RhzO8b"
        },
        {
            "author_id": "2489265258",
            "created_at": "2018-11-15T17:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.93204087,
                        -9.59734829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c62d7f176452179b"
            },
            "id": "1063123064920129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt\u2764\ufe0f  de hoje vai para essa foto desse lugar maravilhoso! RPPN Cristalino.  Saudades!\n.\n.\n.\n.\n#cristalinojunglelodge #cristalinolodge #amazon #biodiversidade #tourism #tourist\u2026 https://t.co/36jmBUNeiL"
        },
        {
            "author_id": "442933226",
            "created_at": "2018-11-15T17:16:10.000Z",
            "id": "1063118471809122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer uma trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "4453975167",
            "created_at": "2018-11-15T16:54:04.000Z",
            "id": "1063112911311331330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai, fico vendo o filme do zack e cody, fico babando nessa reserva biol\u00f3gica aaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "185220741",
            "created_at": "2018-11-15T16:34:22.000Z",
            "id": "1063107954310819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo energizado em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ArXdF0YrkQ"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-15T15:36:49.000Z",
            "id": "1063093469760118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memoria Foro departamental: Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro\u00a0S\u00e9cure https://t.co/PRMLaFM5rf"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-11-15T15:20:57.000Z",
            "id": "1063089477428670464",
            "in_reply_to_user_id": "1661413526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angrydiene Vit\u00f3ria, depois Santa Teresa. Vai rolar o curso de formigas na reserva biol\u00f3gica de l\u00e1 durante uma semana."
        },
        {
            "author_id": "875899602125434880",
            "created_at": "2018-11-15T13:47:12.000Z",
            "id": "1063065884258910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis RJ.parnaso.Parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os. Feriado top em Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/rVgKqUGrl7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-11-15T13:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "zaychunechka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063065869805326338",
            "in_reply_to_user_id": "866621613395128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zaychunechka O mundo visita as Cataratas do Igua\u00e7u, atra\u00e7\u00e3o mundial, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Bom dia e um excelente feriad\u00e3o pra n\u00f3s por aqui no Brasil. #naturelovers"
        },
        {
            "author_id": "51524165",
            "created_at": "2018-11-15T13:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063064678887276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt nesse lugar maravilhoso! \n#goi\u00e1s #trip #trilha #cachoeira #chapadadosveadeiros  #turistando #natureza #nature em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/FowlBHEh5S"
        },
        {
            "author_id": "184988999",
            "created_at": "2018-11-15T12:56:00.000Z",
            "id": "1063053001458364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Quer criar uma RPPN?! \n- Quer saber formas de buscar a sustentabilidade financeira de reservas particulares?! \n- Quer discutir formas de aliar conserva\u00e7\u00e3o com sustenta\u00e7\u00e3o financeira?!\u2026 https://t.co/t6an0D7AnI"
        },
        {
            "author_id": "39116773",
            "created_at": "2018-11-15T12:48:28.000Z",
            "id": "1063051104278245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecei a me arrumar, hoje \u00e0 tarde vou aproveitar um pouco do feriado e esse dia com sol que est\u00e1 fazendo para ir ao Parque Nacional de Itatiaia. A \u00faltima vez que estive l\u00e1 faz uns tr\u00eas anos aproximadamente. Quero voltar!"
        },
        {
            "author_id": "41888408",
            "created_at": "2018-11-15T12:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0,
                        -24.3167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1063050934064988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praialivredeplastico Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Barra do Una. Ecosurf. Peru\u00edbe em Barra Do Una Jur\u00e9ia https://t.co/yK9OAo0mfP"
        },
        {
            "author_id": "26348847",
            "created_at": "2018-11-15T12:38:16.000Z",
            "id": "1063048537280258050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/p6TaZSnlif E VAMOS pra um caso de sucesso"
        },
        {
            "author_id": "1042830331735404544",
            "created_at": "2018-11-15T12:00:17.000Z",
            "id": "1063038978335612929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Timba\u00fabas, em Juazeiro do Norte, se torna Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nVeja mais &gt;&gt;&gt;https://t.co/I5NA9bmw6W\n#engenhodenot\u00edcias https://t.co/p8Mtra2cWj"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-11-15T12:00:00.000Z",
            "id": "1063038906860531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O XIV Festival Brasileiro de Aves Migrat\u00f3rias come\u00e7a hj e segue at\u00e9 18/11no Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS). O evento \u00e9 direcionado a todos os interessados por observa\u00e7\u00e3o de aves. As aves est\u00e3o chegando. Voc\u00ea vai ficar de fora?\nConfira \u27a1\ufe0f https://t.co/72PFuEb86c https://t.co/PFFbhbeiMc"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-11-15T11:47:14.000Z",
            "id": "1063035695999127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Timba\u00fabas se torna Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o reconhecida nacionalmente https://t.co/M4HsiO6KeL"
        },
        {
            "author_id": "1318482990",
            "created_at": "2018-11-15T11:39:47.000Z",
            "id": "1063033819060674561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/NUsY9kVblT"
        },
        {
            "author_id": "935115334218022914",
            "created_at": "2018-11-15T11:31:49.000Z",
            "id": "1063031816918126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DAS TIMBA\u00daBAS SE TORNA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O RECONHECIDA NACIONALMENTE.Veja mais em &gt;&gt;&gt;https://t.co/yOrohr08du\u2026/parque-das-timbaubas-se-torna-\u2026 https://t.co/EVgrFduuNm"
        },
        {
            "author_id": "316487596",
            "created_at": "2018-11-15T11:16:02.000Z",
            "id": "1063027840956940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que mate todos os que amea\u00e7am essa ra\u00e7a. https://t.co/EuErRqeK2Y"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-11-15T10:52:05.000Z",
            "id": "1063021815063293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque das Timba\u00fabas se torna Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o reconhecida nacionalmente.\nhttps://t.co/YeabEfX7PD https://t.co/YeabEfX7PD"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-15T10:15:17.000Z",
            "id": "1063012553574547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/NaidKpKBRL"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-15T10:15:11.000Z",
            "id": "1063012529260113921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/kk3xXeOPGn"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-15T09:52:03.000Z",
            "id": "1063006706437894145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel, nos munic\u00edpios de Anan\u00e1s, Riachinho, Xambio\u00e1 e Araguan\u00e3, no Tocantins, n\u00e3o existe mais. O subsecret\u00e1rio do Meio Ambiente, Rubens Pereira Brito, deve ter sido contra, o que explicaria sua exonera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "715355678",
            "created_at": "2018-11-15T09:50:42.000Z",
            "id": "1063006367747846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiu uma \u00e1rvore  aqui atr\u00e1s de casa e esse \"serumaninho\" ficou sem casa... aguardando os bombeiros virem buscar para levar pro Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os de Teres\u00f3polis!!!! https://t.co/SnMmGPOttK"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2018-11-15T09:44:56.000Z",
            "id": "1063004915235201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Natureza, n\u00e3o sei nem mais dizer\nO que sinto por voc\u00ea...\nSe \u00e9 amor...\u00a0\nSe \u00e9 amizade...\u00a0\nSe \u00e9 paix\u00e3o...\nMas suspeito fortemente\u00a0\nQue seja tudo isso junto!\n\nParque Nacional da Serra da Canastra\nFoto e Curti\u00e7\u00e3o @vivianepessoacousin \n\n#QuintaDetremuraSDV #QuintaEliteDoSDV #turismo https://t.co/TELN5jG4M0"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2018-11-15T09:41:41.000Z",
            "id": "1063004098860064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, n\u00e3o sei nem mais dizer\nO que sinto por voc\u00ea...\nSe \u00e9 amor...\u00a0\nSe \u00e9 amizade...\u00a0\nSe \u00e9 paix\u00e3o...\nMas suspeito fortemente\u00a0\nQue seja tudo isso junto!\n\nParque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/iifOtCVfNi"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-15T09:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 2,
                        "username": "governoTO"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 140,
                        "username": "JocyelmaSantana"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 157,
                        "username": "LailtonCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063002634821472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @governoTO revogou o Decreto n\u00ba 1.558 de 01/08/2002, que criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel????? \u00c9 isso mesmo???? @JocyelmaSantana @LailtonCosta"
        },
        {
            "author_id": "490231001",
            "created_at": "2018-11-15T09:18:13.000Z",
            "id": "1062998194907430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/kQYhiN8pkZ"
        },
        {
            "author_id": "1561371290",
            "created_at": "2018-11-15T04:53:22.000Z",
            "id": "1062931539699347457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o jogo virou, n\u00e3o \u00e9 mesmo!? https://t.co/VxKX9WjiCb"
        },
        {
            "author_id": "737059234769162243",
            "created_at": "2018-11-14T23:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 180,
                        "username": "LitoralnaRede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062857504697315333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Aves Migrat\u00f3rias inicia nesta quinta-feira em Mostardas. O evento \u00e9 realizado num\u00a0santu\u00e1rio ecol\u00f3gico, o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/evpmC7u7e2 via @LitoralnaRede"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-11-14T23:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062842613571575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina no #ParquesDoBrasil nesta #QuartaDiversidade, \u00e0s 21h45, na @TVBrasil. https://t.co/FdCUz4XUjL https://t.co/cknM9tJ9FO"
        },
        {
            "author_id": "4610079027",
            "created_at": "2018-11-14T22:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.99795,
                        -9.38251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f551ebef27677558"
            },
            "id": "1062842590696009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 12 de novembro a cidade de Delmiro Gouveia recebeu a Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco, no audit\u00f3rio das R\u00e1dios Delmiro, um Conselho\u2026 https://t.co/0VlLkWFtU2"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-14T22:32:40.000Z",
            "id": "1062835733998768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento e Vivir Bien O caso do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure\u00a0(Bol\u00edvia) https://t.co/KlWCE26wJJ"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2018-11-14T21:03:56.000Z",
            "id": "1062813406506426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, abriga dezenas de milhares de registros pr\u00e9-hist\u00f3ricos feitos por nossos ancestrais que viveram na regi\u00e3o entre 06 e 28 mil anos atr\u00e1s. \n\nAcesse: https://t.co/dwQL9gSiGd https://t.co/5I69CO69nn"
        },
        {
            "author_id": "765960624572596224",
            "created_at": "2018-11-14T19:48:18.000Z",
            "id": "1062794371811160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu apoio \u00e0 causa!!!! https://t.co/MTQP5eVH2E"
        },
        {
            "author_id": "120740610",
            "created_at": "2018-11-14T19:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1062784291325861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade na pista Galera, a bandidagem n\u00e3o respeita mais nada...\nViatura da PM do RJ foi assaltada hoje na altura da Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca) Ao que tudo indica os\u2026 https://t.co/9WDbpY7t1p"
        },
        {
            "author_id": "357442152",
            "created_at": "2018-11-14T19:00:18.000Z",
            "id": "1062782290646962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho justo quero mais https://t.co/q2fvdjDOBA"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-11-14T19:00:00.000Z",
            "id": "1062782216940519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na Chapada Diamantina, a Cachoeira da Fuma\u00e7a mostra a exuberante a\u00e7\u00e3o da \u00e1gua caindo contra a gravidade e sua dan\u00e7a forma um efeito de \"fuma\u00e7a\".\n\nLogo mais, confira mais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie #ParquesdoBrasil.\n\u00c0s 21h45 | https://t.co/KfXtvOmEUA https://t.co/M5H1J6lQTX"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2018-11-14T18:49:04.000Z",
            "id": "1062779464268935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supermix despejou restos de concreto na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MDuz0vAYU0"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2018-11-14T18:40:22.000Z",
            "id": "1062777275366756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com inaugura\u00e7\u00e3o marcada para 18 de dezembro, o Museu da Natureza \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o para quem visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI).\nSerra da Capivara j\u00e1 \u00e9 uma experi\u00eancia excelente, agora vai ficar ainda melhor.\nConfira: https://t.co/thGB9kH2bu https://t.co/edbI3bxw5J"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-14T17:51:08.000Z",
            "id": "1062764883362697218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o do Caminho das Arauc\u00e1rias na Floresta Nacional de Canela.\n#caminhodasaraucarias \n#florestanacionaldecanela \n#flonacanela \n#canelanationalforest \n#unidadesdeconservacao\u2026 https://t.co/0FaUkmLLvI"
        },
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2018-11-14T17:30:18.000Z",
            "id": "1062759643057975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel! Repare o que uma c\u00e2mera de seguran\u00e7a no Parque Nacional Kruger (\u00c1frica do Sul) mostra.  \nO elefante se aproxima de uma casa, pega duas latas do ch\u00e3o e as  p\u00f5e no lixo.  Est\u00e3o nos ensinando como agir para proteger a natureza do planeta!\n O que voc\u00ea acha? https://t.co/Ho9jCoCzvq"
        },
        {
            "author_id": "445867987",
            "created_at": "2018-11-14T17:15:08.000Z",
            "id": "1062755825448636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nessa linha de racioc\u00ednio que se deve pensar. https://t.co/apiXAYzLG8"
        },
        {
            "author_id": "219471028",
            "created_at": "2018-11-14T17:01:42.000Z",
            "id": "1062752443405123585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/GLaFX6PrGv"
        },
        {
            "author_id": "2279296777",
            "created_at": "2018-11-14T16:58:24.000Z",
            "id": "1062751615667654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Visitantes Projeto Jubarte - Caravelas BA - Parque Nacional de Abrolhos - 7o ano e 2a s\u00e9rie\n#mam\u00edferoseplantas\n#visitadecampo\n#napr\u00e1tica\u00e9melhor\nProf Ivana."
        },
        {
            "author_id": "95888320",
            "created_at": "2018-11-14T14:58:42.000Z",
            "id": "1062721491199033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d perfeito, que continue assim, protegendo os animais indefesos dessa corja mal\u00e9fica. https://t.co/cR2wBO5Gdf"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-11-14T14:32:15.000Z",
            "id": "1062714833982840836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Marco das Tr\u00eas Fronteiras amplia hor\u00e1rio de atendimento neste feriado: https://t.co/X6ZVfr8vh0"
        },
        {
            "author_id": "85630480",
            "created_at": "2018-11-14T14:23:17.000Z",
            "id": "1062712578890235909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/WMWD8cVxMl"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-14T13:33:48.000Z",
            "id": "1062700126379167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria e Itacarambi, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFotos: Manoel Freitas https://t.co/y12AtOXrut"
        },
        {
            "author_id": "17824948",
            "created_at": "2018-11-14T13:24:28.000Z",
            "id": "1062697775878602757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 eu acho que foi pouco?? https://t.co/TTjMTmowaV"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2018-11-14T13:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 118,
                        "username": "blogdidigalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062696366676365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica acontece em Cabrob\u00f3 para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Pernambuco https://t.co/j8Y3UPjJIM via @blogdidigalvao"
        },
        {
            "author_id": "1015265388",
            "created_at": "2018-11-14T12:53:07.000Z",
            "id": "1062689885142896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd A Biscaia fica situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural Sintra/Cascais, situada a menos de 4 Km da Malveira da Serra, a 7 Km do acesso \u00e0 A5 de Lisboa e a 12 Km do centro de Cascais.\nhttps://t.co/mvNiMT6tKe https://t.co/6XLudnIkHb"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-11-14T12:30:00.000Z",
            "id": "1062684070688083969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ As Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural s\u00e3o ferramentas estrat\u00e9gicas para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. Aproximadamente 80% do bioma Mata Atl\u00e2ntica no Rio de Janeiro est\u00e3o localizados em terras particulares. Saiba mais: https://t.co/dvy7owC6Gy https://t.co/TdAT51inSI"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-14T12:19:37.000Z",
            "id": "1062681455522930689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio Artur Bruno participa, neste momento, da apresenta\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m.\n\nA reuni\u00e3o acontece na sede da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). O produto final do Plano est\u00e1 sendo apresentado ao Conselho Gestor da UC. https://t.co/lU0upGKMIZ"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-11-14T12:19:15.000Z",
            "id": "1062681363139174402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio Artur Bruno participa, neste momento, da apresenta\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m.\n\nA reuni\u00e3o acontece na sede da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). O produto final do Plano est\u00e1 sendo apresentado ao Conselho Gestor da UC. https://t.co/yUiQjOP3Yp"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2018-11-14T12:18:22.000Z",
            "id": "1062681143030542337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal [OC] [2304x3456] from Cinefreak21 via Paisajes Increibles. https://t.co/tQU5XLi8GG"
        },
        {
            "author_id": "15500936",
            "created_at": "2018-11-14T12:13:44.000Z",
            "id": "1062679977420832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fluxo das \u00e1guas de um rio no parque nacional das quedas de Krka na Cro\u00e1cia... (Assista em tela cheia). https://t.co/mCu2qtqkGH"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2018-11-14T11:53:03.000Z",
            "id": "1062674769651359746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o matando os elefantes... :'(\nVamos ajudar!!!\nPodemos doar a partir de R$ 5,00\n\"Dezenas de ca\u00e7adores fortemente armados entraram em um parque nacional da Rep\u00fablica dos Camar\u00f5es e mataram mais de 600... https://t.co/FqUv2DU09R"
        },
        {
            "author_id": "1051781117328707584",
            "created_at": "2018-11-14T11:34:21.000Z",
            "id": "1062670064703496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-se contagiar pela beleza e tranquilidade da paisagem onde se insere esta excelente moradia r\u00fastica localizada no limite da zona urbana da Az\u00f3ia, em plena \u00e1rea protegida de Cascais e\u2026 https://t.co/mVsQSAeXXV"
        },
        {
            "author_id": "969498354",
            "created_at": "2018-11-14T10:57:00.000Z",
            "id": "1062660663519207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor est\u00e1 vindo com tudo e nada melhor que refrescar sua viagem ao Rio de Janeiro visitando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#riodejaneiro #rioculturalsecrets\nhttps://t.co/AlSdohSror https://t.co/NDMec34jmM"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-14T10:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 220,
                        "username": "ciesgal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062659883961606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desfrutando do areal de Rodas na illa do Medio ou Montefaro no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de @ciesgal https://t.co/V7zKc5NJNK"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-14T10:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 263,
                        "username": "GainzaFer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062659548400500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acheg\u00e1ndonos ao arquip\u00e9lago da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora atop\u00e1monos cos illotes dos Cabaceiros, Noro e Vionta na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #Ribeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica @GainzaFer https://t.co/tMUIvAIR29"
        },
        {
            "author_id": "1044953345629278215",
            "created_at": "2018-11-14T10:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "R8Jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062656948649234434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/RhV5LRPvAp via @R8jornal"
        },
        {
            "author_id": "367495958",
            "created_at": "2018-11-14T10:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sacvizinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062647156648169473",
            "in_reply_to_user_id": "1024350581459222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sacvizinhos s\u00f3 queria deixar aqui a minha indigna\u00e7\u00e3o com Carol que xoxa minha Santa Teresa (zuando).\n\u00c9 cercado de comunidades sim, talvez mas tem o Jardim do meu quintal que \u00e9 lindo (Parque Nacional da Tijuca) e a est\u00e1tua que \u00e9 uma das 7 maravilhas do mundo \ud83d\ude05\ud83d\ude18\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1442542771",
            "created_at": "2018-11-14T09:13:04.000Z",
            "id": "1062634510527938562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quer morrer \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o sair de casa para ca\u00e7ar  https://t.co/vSnuGGztzz"
        },
        {
            "author_id": "58818980",
            "created_at": "2018-11-14T08:58:26.000Z",
            "id": "1062630824913330177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Rio mostrando imagens a\u00e9reas de ocupa\u00e7\u00f5es ilegais de comunidades pobres no Itanhang\u00e1. \n\nAguardando as imagens de ocupa\u00e7\u00f5es ilegais das mans\u00f5es que ficam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na mesma regi\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "130265432",
            "created_at": "2018-11-14T08:00:35.000Z",
            "id": "1062616269738962947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Teatro \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas do Parque Nacional de Cesarea ao Norte de Israel e banhado pelo Mar Mediterr\u00e2neo. Ele \u00e9 o teatro mais antigo em Isareal, foi constru\u00eddo no tempo de Herodes e suporte... https://t.co/f1OhQpqKoM"
        },
        {
            "author_id": "130265432",
            "created_at": "2018-11-14T07:50:00.000Z",
            "id": "1062613602962731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hip\u00f3dromo \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas do Parque Nacional de Cesarea ao Norte de Israel e banhado pelo Mar Mediterr\u00e2neo. Ele possui 450 m de comprimento, 90m de largura e suporte 30 mil espectadores.... https://t.co/29RXwUVved"
        },
        {
            "author_id": "264804635",
            "created_at": "2018-11-14T01:55:25.000Z",
            "id": "1062524371967897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/s55mRWMnnD"
        },
        {
            "author_id": "250342101",
            "created_at": "2018-11-14T01:25:54.000Z",
            "id": "1062516942739771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "oi privatiza\u00e7\u00e3o do parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/M5AHkM0ljI"
        },
        {
            "author_id": "406766589",
            "created_at": "2018-11-13T23:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062494829278584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/0xJvpKLrB3 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1018103118175797250",
            "created_at": "2018-11-13T23:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ThainaPeroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062494806839050244",
            "in_reply_to_user_id": "1018103118175797250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThainaPeroni tu nao quer baile ? Playlist no parque nacional po kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3353462001",
            "created_at": "2018-11-13T23:42:02.000Z",
            "id": "1062490805976383489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 a favor ou contra? https://t.co/0Mdns92obE"
        },
        {
            "author_id": "1018103118175797250",
            "created_at": "2018-11-13T23:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ThainaPeroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062488712926380032",
            "in_reply_to_user_id": "704516419711594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThainaPeroni Nos fazendo trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2945848581",
            "created_at": "2018-11-13T23:11:55.000Z",
            "id": "1062483224432132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de ca\u00e7a aos vermes..... https://t.co/Eh8ESNNTYP"
        },
        {
            "author_id": "296432201",
            "created_at": "2018-11-13T22:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062478938801364993",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Concordo plenamente! Ainda quero conhecer esse estado maravilhoso \ud83d\ude44 Parque Nacional  dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-11-13T22:44:02.000Z",
            "id": "1062476208687013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/fdYwX5g4aG"
        },
        {
            "author_id": "236563949",
            "created_at": "2018-11-13T22:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1062466447467782146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um passeio maravilhoso \ud83d\ude0d #luademel em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XHr8eqSe7C"
        },
        {
            "author_id": "236563949",
            "created_at": "2018-11-13T21:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1062465020112433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amor meu \u2764 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/w4rAmoRCgd"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-11-13T21:30:04.000Z",
            "id": "1062457595183710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, \u00e9 destino de aventura e ecoturismo! https://t.co/tzwUxgzyV4"
        },
        {
            "author_id": "841303008772313089",
            "created_at": "2018-11-13T21:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1062455047638933506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CHx218ML4f"
        },
        {
            "author_id": "838704455331762178",
            "created_at": "2018-11-13T21:11:04.000Z",
            "id": "1062452814197260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT fodorstravel \"Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, the only national park in Portugal. https://t.co/VPLi5F7pS7\""
        },
        {
            "author_id": "3014241108",
            "created_at": "2018-11-13T21:10:15.000Z",
            "id": "1062452608558919685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, the only national park in Portugal. https://t.co/cLQraC8tsw"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-13T20:57:27.000Z",
            "id": "1062449384196108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que coisa mais linda!\n\nOn\u00e7a-pintada descansando em um tronco, nas margens do rio.\n\nParque Nacional Encontro das \u00c1guas. em Pantanal, Mato Grosso, Brazil https://t.co/ws8SYyOeTY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-11-13T20:48:17.000Z",
            "id": "1062447077492428801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/2HJEG7H9Bz Novo museu \u00e9 resultado do esfor\u00e7o de uma das mais importantes arque\u00f3logas do pa\u00eds, Ni\u00e8de Guidon, que dedicou a vida a preservar os s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da regi\u00e3o https://t.co/23ijoCRQDT"
        },
        {
            "author_id": "192643185",
            "created_at": "2018-11-13T20:40:54.000Z",
            "id": "1062445220791533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "vcs que n\u00e3o aguentam mais fuma\u00e7a de manh\u00e3 cedo podem come\u00e7ar denunciando (ou depredando) a f\u00e1brica Terra Plana Com\u00e9rcio, Loca\u00e7\u00e3o e Terraplanagem que n\u00e3o tem chamin\u00e9s ou filtros adequados, poluem a cidade inteira e p completar: localizados na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tarum\u00e3 https://t.co/8MS0H8LXzW"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VRetorno].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VRetorno",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VRetorno"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Fernanda_CidL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Fernanda_CidL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Fernanda_CidL"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "d9e7a568db83d7e6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Acara\u00fa, Brasil",
                "id": "00a4d7a1510cb24c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botumirim, Brasil",
                "id": "6ba825367d60b693",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "id": "4d5364cb09439a1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bequim\u00e3o, Brasil",
                "id": "30676ef7b711c4a6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil",
                "id": "04b3b7bd04680262",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela",
                "id": "01a74227630d48a8",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica Checa",
                "country_code": "CZ",
                "full_name": "Praga, Rep\u00fablica Checa",
                "id": "0126ba1e341b038c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alta Floresta, Brasil",
                "id": "c62d7f176452179b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delmiro Gouveia, Brasil",
                "id": "f551ebef27677558",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131588771",
                "name": "MOHAMED ELMADDAHI",
                "username": "rifman007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305551432",
                "name": "Ateli\u00ea do Encontro",
                "username": "atelie2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66584963",
                "name": "Jhonatha da nova gera\u00e7\u00e3o",
                "username": "opatojhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853182325",
                "name": "Dressa \u2764",
                "username": "andressaleaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36471096",
                "name": "FSG",
                "username": "fsg_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95035879",
                "name": "Nath Bordallo",
                "username": "NathBordallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863754156472979456",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Val\u00e9ria Caipiracicabana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "caipiracicabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062153306758365190",
                "name": "soseiqfoiassim",
                "username": "soseiqfoiassim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228539021",
                "name": "Hely Pacheco",
                "username": "HelyPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985584309003280385",
                "name": "@ObiSalvador",
                "username": "ObiSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74505750",
                "name": "Edson Lepletier",
                "username": "knotlepletier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61242482",
                "name": "giulia",
                "username": "giuliaguevara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064459904826728448",
                "name": "Utilidadewss",
                "username": "utilidadewss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77011792",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Julio Cezar Zardini Amorim",
                "username": "tudo_bem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56068071",
                "name": "Glaucia",
                "username": "glaubranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399096846",
                "name": "Rafa Oliveira",
                "username": "rafasmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42339538",
                "name": "Rafael Silveira de Souza",
                "username": "rafaelsdesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620186322",
                "name": "eranildo silva",
                "username": "eranildosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965280770498682881",
                "name": "Ativa Timon",
                "username": "TimonAtiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219655711",
                "name": "Ifac",
                "username": "ifacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181341836",
                "name": "Diogo Romero",
                "username": "RomeroDiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255274621",
                "name": "Primotur",
                "username": "Primotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042483877804167169",
                "name": "reservadocaraguata",
                "username": "rppncaraguata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756496831",
                "name": "Cesar Damasceno",
                "username": "gaiocaesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15040792",
                "name": "Carol Zoccoli",
                "username": "carolzoccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236454454",
                "name": "mauroman x the machine",
                "username": "mauromanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744871587963408384",
                "name": "Natanael Ricardo",
                "username": "GamesImperdive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880243833904263168",
                "name": "LEANDRO",
                "username": "Leopimentajesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "979133046422204417",
                "name": "Jaime Vianna's Channel",
                "username": "ViannaJaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954535098111660034",
                "name": "Portal Amazon News",
                "username": "PortalAmazonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954793099280207872",
                "name": "Full Of MANA",
                "username": "MANAWorldTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056186383096799233",
                "name": "kallifa al kadar",
                "username": "KallifaK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81351738",
                "name": "gustavo",
                "username": "vianagustavoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370953145",
                "name": "bibi",
                "username": "biancacesaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100238245",
                "name": "jequinha",
                "username": "jessicaallievi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143506147",
                "name": "\u276f\ufe0f\u276f\ufe0f\u276f\u276f Livvie | Cory's Day \u271e\ud83e\udd8b",
                "username": "monteithpurpose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347332061",
                "name": "Jandai Rodrigues",
                "username": "Adestrajandai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224010845",
                "name": "Uni\u00e3o Planet\u00e1ria",
                "username": "uniaoplanetaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358474946",
                "name": "JoJo",
                "username": "Jvsantos94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57666458",
                "name": "M\u00e1rcia do Carmo",
                "username": "carmomarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794883328",
                "name": "Gabi",
                "username": "Galness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402358358",
                "name": "Carona Cultural",
                "username": "CaronaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974003831112634368",
                "name": "fernanda cornils monteiro benevides",
                "username": "fernandacornils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143084082",
                "name": "jos\u00e9 renato mello",
                "username": "mellocad3D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2583164987",
                "name": "\ud83c\udfd4\ud83d\uddfb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriano \ud83d\udd2d",
                "username": "atol07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172548956",
                "name": "Luciana Pires Jesus",
                "username": "luspiresjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275080679",
                "name": "UnATI UERJ",
                "username": "unatiuerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "420673569",
                "name": "paula",
                "username": "paulacosta222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50294381",
                "name": "Milena Bezerra",
                "username": "cinderellabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198251225",
                "name": "PR. ROBERTO BRITO",
                "username": "RobertoSonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94321693",
                "name": "Livraria LDM",
                "username": "livrarialdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69384284",
                "name": "Ed. Melhoramentos",
                "username": "E_Melhoramentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908120383957725185",
                "name": "Jorsei Xavier",
                "username": "JorseiX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801895",
                "name": "Guilherme Braune",
                "username": "GuilhermeBraune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315226152",
                "name": "Gabe",
                "username": "gabenaste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175367247",
                "name": "Paulo Tonietti",
                "username": "paulotonietti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338016316",
                "name": "VasGeo",
                "username": "VasGeo_VG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24783471",
                "name": "Andriolli - Veja meu doc de sacis no Youtube!",
                "username": "andriolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895674",
                "name": "vinicius",
                "username": "sailorvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830536423",
                "name": "Not\u00edcias Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "NoticiasMB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030541809305436160",
                "name": "Liberty Barros",
                "username": "y_trebil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095163377595412481",
                "name": "linethlu@gmail.com",
                "username": "lucialine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427576636",
                "name": "Adarlan Cavalcanti",
                "username": "AdarlanDarlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995021949553266688",
                "name": "Careca Vicentini",
                "username": "CarecaVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4833502174",
                "name": "Jornal TaguaCeihttp://www.ceilandiaemalerta.com.br",
                "username": "JTaguacei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020874734655897600",
                "name": "Mundo De Ideias",
                "username": "mundodeideiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806498417513992192",
                "name": "Snnake",
                "username": "iSnnake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006945213623959552",
                "name": "Ong Palmeirinha",
                "username": "OPalmeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74504716",
                "name": "Clever",
                "username": "rapososp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838600",
                "name": "Hist\u00f3ria & Cultura",
                "username": "nerdcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182886959",
                "name": "Sandra Q. Mendanha",
                "username": "sandramendanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830694477",
                "name": "clara\ud83c\udf31",
                "username": "clmsbf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328712",
                "name": "Victor Romberg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ud83c\udf39 \ud83c\udf31\ud83d\udd06",
                "username": "VictorRomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260454084",
                "name": "Marcelo Leite \ud83d\udc89",
                "username": "MarceloNLeite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722824164",
                "name": "\ud83d\udc80",
                "username": "_confide_in_me_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963825098733117441",
                "name": "Waldes Oliveira",
                "username": "waldesoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126766612",
                "name": "Faculdade PIO XII",
                "username": "faculdadepioxii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26411144",
                "name": "Reva Gomes",
                "username": "revagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149024418",
                "name": "Projeto Draft",
                "username": "ProjetoDraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749616927585239040",
                "name": "Nilson Brasil",
                "username": "josenbrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462136842",
                "name": "raul gomez",
                "username": "rgomezh76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904063261448036352",
                "name": "driely",
                "username": "adrielyfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492956609",
                "name": "Jornal de Boas Not\u00edcias",
                "username": "JNBoasNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257583727",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89...",
                "username": "davidjc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894665113285926914",
                "name": "Aqui \u00c1guas Claras",
                "username": "aquiaguasclaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69353076",
                "name": "Karol Farias",
                "username": "karolfarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41579714",
                "name": "Dudu Macedo",
                "username": "DuduMacedofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869000857",
                "name": "Sinal Verde",
                "username": "tvsinalverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133071453",
                "name": "Manifexto",
                "username": "manifexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4692407611",
                "name": "musa",
                "username": "guyhitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630308101",
                "name": "Eddie Vander",
                "username": "eddievander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1971662154",
                "name": "Bmartinma",
                "username": "BlogBmartinma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222295085",
                "name": "Renato s lima",
                "username": "Renatobighead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27519511",
                "name": "Iber\u00ea Then\u00f3rio",
                "username": "iberethenorio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373308",
                "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade Q \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "MarleneFFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152345009",
                "name": "Atson",
                "username": "atsonleles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67614895",
                "name": "Luciana Constantino",
                "username": "lucconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40478556",
                "name": "Radagast",
                "username": "radaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14098609",
                "name": "Fernanda Lizardo",
                "username": "FernandaLizardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70728258",
                "name": "FABIANA FRANCO",
                "username": "FRANCOFABIANA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727319024",
                "name": "Michek Pnp \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "michekpnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049721222634893313",
                "name": "Black Milhas",
                "username": "BlackMilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187589191",
                "name": "Lovantino",
                "username": "jclovantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550657988",
                "name": "Clae",
                "username": "s4gita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333929345",
                "name": "Glendha Katrin",
                "username": "glenkatrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036890517",
                "name": "Jose Braz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jadybrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46277588",
                "name": "angelica huck",
                "username": "angelicaksy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "426921226",
                "name": "ORMANDO PIRES",
                "username": "ORMANDOJPJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830427282",
                "name": "OBCCD",
                "username": "observabolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26817727",
                "name": "Mari Tegon \u26a1\ufe0f\ud83e\udd8b",
                "username": "maritegon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87340628",
                "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27 8\ufe0f\u20e3",
                "username": "hbentu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859148805224181761",
                "name": "XeiraBot",
                "username": "XeiraBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826431394196893698",
                "name": "Cadu Galdi",
                "username": "cadugaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046917748859834371",
                "name": "mary joanna \ud83d\udc1e",
                "username": "mari_aragao08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525592608",
                "name": "titto",
                "username": "titoporto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514359255",
                "name": "Itaipua\u00e7u News",
                "username": "capsrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544306560",
                "name": "Desbravando Madrid",
                "username": "DesbravandoMad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054687223239581696",
                "name": "Carlos Fersenascci",
                "username": "CFersenascci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863914940486356996",
                "name": "David\u4e00\u6b69",
                "username": "Davidossauros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619130134",
                "name": "Didi TPM \ud83c\udf36\ufe0f",
                "username": "DidiTPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4786608569",
                "name": "Radio e TV Maracu",
                "username": "RadioMaracu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517164748",
                "name": "marin\ud83e\udd20",
                "username": "wrealmarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364194405",
                "name": "simon jackson",
                "username": "simonjackson181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68739004",
                "name": "Fran Arruda",
                "username": "FranNarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340679652",
                "name": "R\u00e1dio Arcoverde FM",
                "username": "ArcoverdeFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47353069",
                "name": "Daniel G. Costa",
                "username": "DanielGCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842840",
                "name": "Marcos Davi Duarte",
                "username": "ProfDaviDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754792622875639809",
                "name": "Pablo Javier Canedo",
                "username": "pablojcanedo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156467305",
                "name": "Vicente Moreira Cantor",
                "username": "cantorVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132178797",
                "name": "Rafael Lopes",
                "username": "rafaelslop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896523637",
                "name": "Shannon Sims",
                "username": "shannongsims",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47238617",
                "name": "Luciana Coelho",
                "username": "Luciana_Coelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282558815",
                "name": "WHSRN",
                "username": "WHSRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54269086",
                "name": "Isabel Capaverde",
                "username": "IsabelCapaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160553992",
                "name": "Nelson Tucci",
                "username": "nelsontucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334853",
                "name": "Nana",
                "username": "DonaErvilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058158247574671360",
                "name": "Overland Trilhas e Viagens",
                "username": "TrilhasOverland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33580413",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "prcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399055678",
                "name": "SulAm\u00e9ricaAdventure",
                "username": "dborelli02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977006340613857281",
                "name": "\ud83d\udc9c\ua2b0\ua2ea\ua2ec\ua2ca\u1b61\u163f~de~F\ua2ea\ua2ecCA\u20b4\u20b4\u20ac\ud83d\udc9c",
                "username": "sugadacokinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857632364008284160",
                "name": "duda ;;",
                "username": "damnitparkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775406934644187136",
                "name": "tata \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "baekhyunbrisado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052020557389148160",
                "name": "Cah| SDV?",
                "username": "jhopeyung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21605246",
                "name": "ariel yom",
                "username": "arielyom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865129580876767232",
                "name": "Sailor V",
                "username": "lvcasmoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59943118",
                "name": "carlyle",
                "username": "CarlyleOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851902717215854593",
                "name": "Lu Gamer",
                "username": "klissbeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050097314",
                "name": "Carlos ''N0rte'' Gabriel",
                "username": "carlosgt_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244962830",
                "name": "Leone oNe Kayque",
                "username": "leonekayque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391612933",
                "name": "Matheus Gadelha",
                "username": "Matheus_Gadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971429402",
                "name": "Leticia Mermaid\ud83c\udf35",
                "username": "LeticiaaMermaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494062081",
                "name": "laura de fatima paix",
                "username": "lalinhapaxao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778642153425756161",
                "name": "benitinho\ud83c\udde8\ud83c\uddff",
                "username": "Benito_Gonzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874465478537871360",
                "name": "Elizabeth Mana",
                "username": "beth_mana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056168185253244929",
                "name": "VERSADA IM\u00d3VEIS",
                "username": "ImoveisVersada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717563966",
                "name": "bebel",
                "username": "belndrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026667176",
                "name": "wolney",
                "username": "wolneyvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309787235",
                "name": "Laura Dern ordering a kale salad",
                "username": "bttlborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427153559",
                "name": "Curtindo Nossa Viagem",
                "username": "curtindonviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40223473",
                "name": "MaMarcita \ud83c\udd98",
                "username": "marciavvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436938650",
                "name": "ivanete",
                "username": "ivanete46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712382",
                "name": "Tangerina Green",
                "username": "tangerinagreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060539386",
                "name": "Edder fermiano",
                "username": "edder_fermiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052340283323633666",
                "name": "Peterson Henrique",
                "username": "Peterso_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796090474",
                "name": "APM53",
                "username": "vinc53000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37973014",
                "name": "Edison Santiago",
                "username": "edisonlsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119202838",
                "name": "Rafael Thiago",
                "username": "raffael_thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58101139",
                "name": "Marcelo Abreu",
                "username": "Marcelo_S_Abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521989239",
                "name": "zparanhos\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "zparanhos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004413348065284096",
                "name": "L\u00f4oo \u2764",
                "username": "lobressy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83255635",
                "name": "Nostariel",
                "username": "estelio8veleth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294283574",
                "name": "LUCAS FORMIGA #25",
                "username": "lucasbaixo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141954808",
                "name": "Oo Virginiano Aux",
                "username": "GladysonPereirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19144843",
                "name": "silvio bogsan",
                "username": "skipbogsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316875138",
                "name": "ajr77",
                "username": "a_pachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3446622797",
                "name": "gu\u00a1lherme\u26a1",
                "username": "heheheguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247920164",
                "name": "IZZA BIJOUX",
                "username": "valeriafrancamk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18126907",
                "name": "lola_lola",
                "username": "lola_lola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236388860",
                "name": "C\u00e9lia Bretas Tahan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a Bandeira \u00e9 NOSSA",
                "username": "celiatahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193972008",
                "name": "Willian silva",
                "username": "willian_mtbxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285117",
                "name": "Ti\u00e3o Pinheiro",
                "username": "tiaopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063823886570147840",
                "name": "Brasil em fotos",
                "username": "BrasilFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70195193",
                "name": "Paulo Fagundes",
                "username": "Mackrpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181970495",
                "name": "Pedro Thiago Vargas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe #forabolsonaro",
                "username": "thiagovars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507759328",
                "name": "Edson Junior",
                "username": "Edson1Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Caio MAGAmesLU| #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967932645",
                "name": "Mc Famosinho",
                "username": "Mcfamosinhoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37498288",
                "name": "Fernando Lacombe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfe0",
                "username": "fernandolacombe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53089582",
                "name": "Riba Martins \u2b50\u2b50\u2b50\ud83d\udd30\ud83c\udf0e\u26aa",
                "username": "ribamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52316710",
                "name": "Fernando \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83e\udd4b",
                "username": "piabacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505731001",
                "name": "Roi Lopez Rivas \u262d\ud83c\udfdd\ufe0f",
                "username": "RoiLopezRivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163666235",
                "name": "krause",
                "username": "_marcelokrause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727442846807146496",
                "name": "Antonio Moreira",
                "username": "Antonio00438010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277580195",
                "name": "SR4 Solu\u00e7\u00f5es Ltda",
                "username": "SR4Solucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66431831",
                "name": "\u24ba\u24cb\u24b6\u24c3\u24b9\u24c7\u24c4 \u24c8\u24c9\u24ba\u24be\u24c3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "esfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951781217141166080",
                "name": "Ministerio de Turismo",
                "username": "minturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3061976523",
                "name": "Natourtracks",
                "username": "natourtracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138825245",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779362147063197696",
                "name": "S\u00e2mia Maiara",
                "username": "SamiaMaiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415748218",
                "name": "Ra\u00fal G. Coto",
                "username": "RaulGCoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144550096",
                "name": "Nuno Craveiro Lopes",
                "username": "craveiro001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586506743",
                "name": "Fam\u00edlia Corintiana.",
                "username": "scorpionjapa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178862108",
                "name": "casul0 0hn0",
                "username": "casul0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317463102",
                "name": "CMK Publicidade",
                "username": "vidaecondominio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71409221",
                "name": "Anderson Faciroli",
                "username": "facirolidesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001912043358781440",
                "name": "Martins Alves",
                "username": "MARTINSALVES11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76206408",
                "name": "Monica Doerner",
                "username": "monikadoerner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478041041",
                "name": "\u262dSandro Cavalheiro\u262d",
                "username": "sscavalheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220323918",
                "name": "Bora Bahea Minha Porrinha \u2618\ufe0f",
                "username": "jprcamposbahea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57405878",
                "name": "Resorts Brasil",
                "username": "resorts_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4821393322",
                "name": "\u0e42\u0e17\u0e23\u0e2b\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13",
                "username": "HarryBanana19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360326591",
                "name": "Centro de Direitos Humanos e Mem\u00f3ria Popular",
                "username": "cdhmpfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388663283",
                "name": "Luciano  Almeida",
                "username": "Lucianom24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054038615070785543",
                "name": "Barbara Braga",
                "username": "BarbaraBraga38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137376567",
                "name": "Epralima",
                "username": "epralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309747772",
                "name": "Cicciona \u2728",
                "username": "_Cicciona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024061702",
                "name": "Ell\u2019a \ud83e\udd0d",
                "username": "lariissadaniiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75450203",
                "name": "\u00c1dila Lopes",
                "username": "adilalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209460870",
                "name": "ednaldo patricio",
                "username": "livans2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182621210",
                "name": "Ary Leite \u26a1\ufe0f",
                "username": "aryleitefilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840243708469616643",
                "name": "Arthur Bernardo \ud83d\udc51",
                "username": "Arthur1teeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928603819738587136",
                "name": "Anemeri Machado",
                "username": "anemeri_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445282894",
                "name": "Rotas de Portugal",
                "username": "RotasdePortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118681579",
                "name": "Andrei Delgado",
                "username": "andreidelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60118967",
                "name": "RosyTanjony",
                "username": "RosyTanjony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996905855701471233",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "DanielC92645586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805926642128453632",
                "name": "Busanell\u00f8",
                "username": "Masbah_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757700528046497792",
                "name": "Yan",
                "username": "yanzinho_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989274807303852033",
                "name": "Flip Flops",
                "username": "BlogFlipFlops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76200575",
                "name": "Protetora de Patos",
                "username": "maedepet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917011849",
                "name": "Victor Valenttim",
                "username": "VicValenttim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226746803",
                "name": "Laurenzo Carbo",
                "username": "LAURENZOCARBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398997287",
                "name": "Brequeiro 100%",
                "username": "brequeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509396783",
                "name": "Algo que Informar",
                "username": "Algoqueinformar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484089925",
                "name": "Afonso Indias Zagalo",
                "username": "indiaszagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803994803063164929",
                "name": "keka",
                "username": "aerica_aa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995703086780960768",
                "name": "Leandro Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f",
                "username": "Leandrinho220v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734048754974724096",
                "name": "Fuma\u00e7a",
                "username": "fumacapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322166475",
                "name": "\uff71\uff91\uff72\u5c3a\uff89\uff89\u1103\u30ba",
                "username": "Patriick_RL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354029005",
                "name": "YasminMoraes.",
                "username": "YasminMoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2489265258",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "Rick_S_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442933226",
                "name": "Jackie",
                "username": "SaintJackie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4453975167",
                "name": "lari \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "limalari2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185220741",
                "name": "Tiago Xavier Bonfim",
                "username": "tiago_piumhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875899602125434880",
                "name": "Maiely",
                "username": "Maiely_Faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866621613395128320",
                "name": "\u041d\u0430\u0434\u0456\u044f \u041d\u043e\u0432\u0438\u0446\u044c\u043a\u0430",
                "username": "zaychunechka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524165",
                "name": "Rafaela Watinaga",
                "username": "RafaWatinaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184988999",
                "name": "Brasil Bioma",
                "username": "brasilbioma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116773",
                "name": "M\u0251ri\u0251n\u0251 \ud83c\udf3b",
                "username": "mariimirandah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41888408",
                "name": "Jorge Alves de Lima",
                "username": "joralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26348847",
                "name": "Denis Snider",
                "username": "denissnider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042830331735404544",
                "name": "Engenho de Not\u00edcias",
                "username": "DeEngenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318482990",
                "name": "Victtor Fabiano",
                "username": "ihvicttor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935115334218022914",
                "name": "A Voz do Cariri",
                "username": "avozdocar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316487596",
                "name": "david farias",
                "username": "_david197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715355678",
                "name": "Rogerio Costa",
                "username": "rogeriocosta09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Pensando no Futuro",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65357555",
                "name": "Jocyelma Santana",
                "username": "JocyelmaSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490231001",
                "name": "Gramado Flat Collin",
                "username": "FlatGramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561371290",
                "name": "Giselly Marques",
                "username": "gisellymarqueso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737059234769162243",
                "name": "Litoral na Rede",
                "username": "LitoralnaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4610079027",
                "name": "Haroldo Almeida",
                "username": "almeidharoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765960624572596224",
                "name": "Marcos Rodrigues",
                "username": "_rdsmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120740610",
                "name": "Alexandre Nogueira",
                "username": "Allen_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357442152",
                "name": "Fl\u00e1vio FIT",
                "username": "Flavio_Fit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445867987",
                "name": "Brasileirinho Bus",
                "username": "Brasileirinhobu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219471028",
                "name": "S\u00e2mia Zaccara \u2708",
                "username": "SamiaOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279296777",
                "name": "CSA Nanuque",
                "username": "CSANanuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95888320",
                "name": "Paula \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16",
                "username": "paulatuono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85630480",
                "name": "rafael",
                "username": "RafaeCRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17824948",
                "name": "Mauro S\u00f3krates",
                "username": "CyberMSX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015265388",
                "name": "Marisa Azevedo",
                "username": "Marisa_Remax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15500936",
                "name": "alexgreis",
                "username": "alexgreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051781117328707584",
                "name": "Central Lisbon Real Estate",
                "username": "central_lisbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969498354",
                "name": "Rio Cultural Secrets",
                "username": "RioCulturalSecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718756222",
                "name": "fernando gainza",
                "username": "GainzaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044953345629278215",
                "name": "Jornal R8",
                "username": "R8Jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367495958",
                "name": "JULIANA O.",
                "username": "juliscroft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024350581459222528",
                "name": "sac vizinhxs",
                "username": "sacvizinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442542771",
                "name": "dani",
                "username": "hldark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58818980",
                "name": "Fernanda Guedes",
                "username": "fccg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130265432",
                "name": "Claudio Costa",
                "username": "claudiocostabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264804635",
                "name": "Armanda Ferreira",
                "username": "armandinha4149",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250342101",
                "name": "ervinha \ud83c\udf40",
                "username": "euevelinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406766589",
                "name": "Mulher Imprensa #fiqueemcasa",
                "username": "Mulher_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018103118175797250",
                "name": "Matheus Braga",
                "username": "bragamatheus97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704516419711594496",
                "name": "thain\u00e1 com th",
                "username": "ThainaPeroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353462001",
                "name": "patr\u00edcia tanaka",
                "username": "_patanaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2945848581",
                "name": "Bvo Corp.",
                "username": "bvocorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296432201",
                "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35Gilberto M Silva \ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "Gilmarilandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236563949",
                "name": "otarYane",
                "username": "acordayane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841303008772313089",
                "name": "Adryana",
                "username": "AdryanaaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838704455331762178",
                "name": "League of Travelers",
                "username": "travelersleague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014241108",
                "name": "Footloose",
                "username": "befootloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404171626",
                "name": "Izalete Tavares",
                "username": "Izalete_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192643185",
                "name": "Rockatansky",
                "username": "urielevs",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1066357634788401152",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0sl3jooeety5ltpbhhezqrxxtoxp",
        "oldest_id": "1062445220791533568",
        "result_count": 487
    }
}