{
    "data": [
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2018-03-16T20:40:01.000Z",
            "id": "974747136431706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Nacional de Amboseli, no Qu\u00eania, voc\u00ea pode ver esta famosa montanha africana. \ud83c\udf04\ud83d\udc18 Sabe o que \u00e9? Ela faz parte da lista de 10 lugares inesquec\u00edveis para assistir ao p\u00f4r do sol: https://t.co/StWk2zuZOz https://t.co/B6Duwensxp"
        },
        {
            "author_id": "81226429",
            "created_at": "2018-03-16T20:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "715734032735145984",
                        "start": 0,
                        "username": "AnneLottermann"
                    }
                ]
            },
            "id": "974737591827402754",
            "in_reply_to_user_id": "715734032735145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnneLottermann silhueta do entardecer do parque estadual do Graja\u00fa e Nacional da Tijuca. Pto mais alto - Pico do perdido  #RJTV #temponorj #rj2 https://t.co/IW5s5xIeKT"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2018-03-16T20:01:22.000Z",
            "id": "974737409563877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o vai ser depositado nem um metro c\u00fabico de res\u00edduos numa \u00e1rea protegida\" https://t.co/9GwjVBqL5T"
        },
        {
            "author_id": "795442360037625856",
            "created_at": "2018-03-16T19:56:46.000Z",
            "id": "974736249146761222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to lembrando essa hora ontem tava eu e tete fumando um no parque municipal e rindo dos outros"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-16T19:30:39.000Z",
            "id": "974729676370391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga reabriu os port\u00f5es hoje (16). E para que o espa\u00e7o possa ser mantido sempre em boas condi\u00e7\u00f5es, confira no v\u00eddeo as dicas de cuidados que os frequentadores precisam ter. | Espia: https://t.co/p61wlZZrAS \ud83c\udf3f https://t.co/r1NsuOrTkU"
        },
        {
            "author_id": "147758573",
            "created_at": "2018-03-16T19:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "974727252486295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/roIYHntbq1"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-16T19:03:04.000Z",
            "id": "974722737007681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Um sapo encontrado em uma floresta estadual em Connecticut assustou os pesquisadores por n\u00e3o ter rosto.\nhttps://t.co/iyFKahNTsU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-16T19:00:01.000Z",
            "id": "974721967977775105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um sapo encontrado em uma floresta estadual em Connecticut assustou os pesquisadores por n\u00e3o ter rosto.\nhttps://t.co/4b1ytHT3LJ"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-16T18:46:24.000Z",
            "id": "974718544100372482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu s2 https://t.co/TGIEm2lcrA"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-03-16T18:36:39.000Z",
            "id": "974716089199362050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana, o Projeto Arte em Movimento comemora um ano de atividades da Feira Criativa no Parque Municipal do Mindu. Uma programa\u00e7\u00e3o especial foi preparada para agradar ao p\u00fablico que prestigia as edi\u00e7\u00f5es, confira: https://t.co/J1QPzcfP2u"
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2018-03-16T18:36:05.000Z",
            "id": "974715944189808641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vereador Paulo Magalh\u00e3es esteve em reuni\u00e3o com o Superintendente Executivo do Estado de Goi\u00e1s, Ant\u00f4nio Cassia, para verificar o andamento do projeto da revitaliza\u00e7\u00e3o e a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Morro da Serrinha.\n#MorroDaSerrinha #Revitaliza\u00e7\u00e3o #ParqueEstadual https://t.co/asALzLmfVv"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-03-16T18:30:16.000Z",
            "id": "974714482323787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi piloto no modelo de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada em especial para explorar a... https://t.co/a8j1JMNor1"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-03-16T18:03:10.000Z",
            "id": "974707661949276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 Reserva Extrativista https://t.co/6pinBmXIXy https://t.co/MbBHSxN5IT"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-16T18:00:02.000Z",
            "id": "974706872807718913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\u200d\ud83d\udeb4\u200d Vem pedalar com a gente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual do Alto Igua\u00e7u! A ideia \u00e9 incentivar a pr\u00e1tica do esporte e o contato com o ambiente natural. Participe! #AmbienteRj #VemPedalar https://t.co/yymkwp3vUG"
        },
        {
            "author_id": "3342553877",
            "created_at": "2018-03-16T17:48:02.000Z",
            "id": "974703852191666177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM PRENDE SUSPEITOS DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE MIN\u00c9RIO E APREENDE EXPLOSIVOS E 07 KG DE CRISTAL QUARTZO NO PARQUE... https://t.co/BubeLouaTA"
        },
        {
            "author_id": "3291781590",
            "created_at": "2018-03-16T17:44:44.000Z",
            "id": "974703022457737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se n\u00e3o for pra pegar primo meu beijando na boca no parque municipal eu nem saio de casa"
        },
        {
            "author_id": "4924130236",
            "created_at": "2018-03-16T17:19:55.000Z",
            "id": "974696778934226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuem diz que v\u00e3o ser depositados res\u00edduos numa \u00e1rea protegida n\u00e3o est\u00e1 a falar verdade\u201d https://t.co/fPkWSn0CXw"
        },
        {
            "author_id": "86358205",
            "created_at": "2018-03-16T17:06:40.000Z",
            "id": "974693444261171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente nega coloca\u00e7\u00e3o de res\u00edduos do Tejo em \u00e1rea protegida https://t.co/qdHI43zKni"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2018-03-16T16:54:30.000Z",
            "id": "974690381748166663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Quem diz que v\u00e3o ser depositados res\u00edduos numa \u00e1rea protegida n\u00e3o est\u00e1 a falar verdade' https://t.co/Xqq2RRFOrr"
        },
        {
            "author_id": "211138381",
            "created_at": "2018-03-16T16:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "33493910",
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "974682682553749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/fpnYfbsJqt via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "29501277",
            "created_at": "2018-03-16T15:55:50.000Z",
            "id": "974675616682430465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: Quatro homens s\u00e3o presos por extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rio no Parque Nacional das Sempre\u2026 https://t.co/2Cp0ba2rzd"
        },
        {
            "author_id": "1027429586",
            "created_at": "2018-03-16T15:52:10.000Z",
            "id": "974674695189680130",
            "in_reply_to_user_id": "772881531866124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jusimxes achei, \u00e9 o parque nacional krka na cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2018-03-16T15:31:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "974669572245741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar em parque estadual \u00e9 zica... https://t.co/s4LaotihGC"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-03-16T15:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "974668865400586241",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rj_inea, com o apoio da Capitania dos Portos e do Comando de Pol\u00edcia Ambiental, multou 10 embarca\u00e7\u00f5es que praticavam pesca predat\u00f3ria na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu. https://t.co/G7LPYjVPA9"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-03-16T15:15:38.000Z",
            "id": "974665502906896393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#TurismoSustent\u00e1vel - \"O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) j\u00e1 arrecadou mais de R$ 6,4 milh\u00f5es s\u00f3 nos primeiros meses de 2018\": https://t.co/UwfVmUrvTU"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-03-16T15:00:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "974661803761389569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Gw1FgYf5Zp Nacional das Arauc\u00e1rias e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-03-16T15:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "974661801777524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata Preta: https://t.co/2pSRrtvtTK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2018-03-16T14:53:41.000Z",
            "id": "974659978232557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tejo. Ministro do Ambiente nega coloca\u00e7\u00e3o de res\u00edduos em \u00e1rea protegida https://t.co/Tj5hqBBPhs"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-03-16T14:53:41.000Z",
            "id": "974659976105996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tejo. Ministro do Ambiente nega coloca\u00e7\u00e3o de res\u00edduos em \u00e1rea protegida https://t.co/16Q8n5G8Jl"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2018-03-16T14:50:30.000Z",
            "id": "974659174020931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente nega coloca\u00e7\u00e3o de res\u00edduos do Tejo em \u00e1rea protegida: https://t.co/Tny2WCYTXs"
        },
        {
            "author_id": "1331639652",
            "created_at": "2018-03-16T14:46:20.000Z",
            "id": "974658126610825218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes, \"n\u00e3o vai ser depositado nem um metro c\u00fabico de res\u00edduos ou de sedimentos\" retirados do Tejo \"em nenhuma \u00e1rea protegida\".... https://t.co/I1aqvk7Vkw https://t.co/7o1yqtMuhy"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2018-03-16T14:36:33.000Z",
            "id": "974655666920083456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro garante \"nem um metro c\u00fabico de res\u00edduos\u201d do Tejo em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/PcPKvSalEO https://t.co/SbS6yhZBOL"
        },
        {
            "author_id": "138820632",
            "created_at": "2018-03-16T14:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "974655468193943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/vzDZtAk8oS"
        },
        {
            "author_id": "1917799022",
            "created_at": "2018-03-16T14:35:06.000Z",
            "id": "974655302036590598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile sendo foda: Michelle Bachelet anunciou a expans\u00e3o de 5 parques nacionais, criando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental maior que a Su\u00ed\u00e7a.\nhttps://t.co/d3D943fMHd"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-03-16T14:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "974655027875864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/uFmH1BQmWp dos Padres - Campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "892415171834019840",
            "created_at": "2018-03-16T14:26:14.000Z",
            "id": "974653067084943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83d\ude0d\ud83d\ude02 FLUXAO SEM K.o https://t.co/W9fqCWUYBe"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2018-03-16T14:25:57.000Z",
            "id": "974652997929234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente nega coloca\u00e7\u00e3o de res\u00edduos do Tejo em \u00e1rea protegida - https://t.co/TOlXxyOdQ7 https://t.co/n1rB0p6lCs"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2018-03-16T14:19:31.000Z",
            "id": "974651377136930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Ministro do Ambiente nega coloca\u00e7\u00e3o de res\u00edduos do Tejo em \u00e1rea protegida https://t.co/wXbk676AMB"
        },
        {
            "author_id": "953005130948935681",
            "created_at": "2018-03-16T14:00:01.000Z",
            "id": "974646472980549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer Fazer um programa diferente na Holanda? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Biesbosch.\n#turismonaholanda... https://t.co/3sOSovm4YQ"
        },
        {
            "author_id": "1302664267",
            "created_at": "2018-03-16T13:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "974644636995280897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO UTINGA - FLORA: https://t.co/3xlH0yeuqY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "110468819",
            "created_at": "2018-03-16T13:37:54.000Z",
            "id": "974640907617148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rio no Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/KNsbqw2jpb https://t.co/I0qoTL97nt"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-16T13:36:12.000Z",
            "id": "974640475763290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rio no Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/MqRaZdvyMK"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-03-16T13:26:17.000Z",
            "id": "974637983793065985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rio no Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/u6jmNnNb4C"
        },
        {
            "author_id": "429321483",
            "created_at": "2018-03-16T13:05:03.000Z",
            "id": "974632638303612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 pensando que a galerinha do Clube Ci\u00eancia Ativa realiza pesquisa s\u00f3 nos laborat\u00f3rios? Essa turma vai muito... https://t.co/65K66jgBnh"
        },
        {
            "author_id": "52780624",
            "created_at": "2018-03-16T12:54:22.000Z",
            "id": "974629949381533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira dessa bicho... #cachoeiradosmacacos #sunglassess #whatherfall em Parque Estadual\u2026 https://t.co/igsndQjxgk"
        },
        {
            "author_id": "2346811715",
            "created_at": "2018-03-16T12:23:14.000Z",
            "id": "974622117131153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem encontro no Parque Municipal \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa esse encontro do @_danizeraaa vai ser pica creeedooo"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2018-03-16T12:18:24.000Z",
            "id": "974620897498796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo ganha refor\u00e7o na ilumina\u00e7\u00e3o... https://t.co/wofo4gUqf6"
        },
        {
            "author_id": "429251049",
            "created_at": "2018-03-16T11:32:02.000Z",
            "id": "974609229230338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a logo mais, \u00e0s 9h, no Parque Municipal. https://t.co/jr4AflMHge"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-03-16T11:07:10.000Z",
            "id": "974602970292785158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da... https://t.co/hImmgbmpyM"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2018-03-16T11:01:35.000Z",
            "id": "974601565138022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque do Utinga ser\u00e1 reinaugurado https://t.co/CDyQdgCXTN"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-16T10:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "974599246098857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/11mn5p5NaQ"
        },
        {
            "author_id": "86358205",
            "created_at": "2018-03-16T10:14:53.000Z",
            "id": "974589815667781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos do Tejo depositados em \u00e1rea protegida https://t.co/45ojL2UtsG"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2018-03-16T09:35:03.000Z",
            "id": "974579790438129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos do Tejo depositados em \u00e1rea protegida https://t.co/Tz6DHg8J2E"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-16T08:39:05.000Z",
            "id": "974565704577028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vestido estampado , apaixonada por esse vestido.. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/AzUojyJLYx"
        },
        {
            "author_id": "103385712",
            "created_at": "2018-03-16T07:54:02.000Z",
            "id": "974554368140746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos do Tejo depositados em \u00e1rea protegida https://t.co/PPgthJRgaT"
        },
        {
            "author_id": "939940046639108096",
            "created_at": "2018-03-16T04:46:17.000Z",
            "id": "974507120153444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada no Parque Nacional Torres del Paine custa 21 mil pesos para cada pessoa\u2026 https://t.co/W6u8WCFrLo"
        },
        {
            "author_id": "472069739",
            "created_at": "2018-03-16T03:55:37.000Z",
            "id": "974494369058377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de estagi\u00e1ria no Aruan\u00e3 com Tartarugas marinhas, eu sou agora estagi\u00e1ria no parque nacional da Serra da Tiririca \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f obrigada papai do c\u00e9u por colocar tanta gente top no meu caminho \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2018-03-16T02:31:39.000Z",
            "id": "974473238217744389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais no... https://t.co/ldFh9KssRz #Paran\u00e1 #ParqueEstadual #PontaGrossa #VilaVelha"
        },
        {
            "author_id": "751830399114936324",
            "created_at": "2018-03-16T01:27:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "974457164256481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional hoje com pedrin e foi s\u00f3 sucesso, fomos a p\u00e9 de l\u00e1 at\u00e9 a varzea, a trilha foi demais, o que a gente n\u00e3o faz pelo mato."
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2018-03-16T01:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "974455594844344321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de dia no Jalap\u00e3o. em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/vxWLGb3vkW"
        },
        {
            "author_id": "212744027",
            "created_at": "2018-03-16T01:07:20.000Z",
            "id": "974452017404944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do Parque Nacional do Quere Quere https://t.co/zaU1z1ebNf"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-03-16T00:49:45.000Z",
            "id": "974447596071768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua dentro do Parque Nacional \u00e9 tema de debate em reuni\u00e3o do conselho - https://t.co/oSEvTwwPxX"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-03-16T00:49:24.000Z",
            "id": "974447505013436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua dentro do Parque Nacional \u00e9 tema de debate em reuni\u00e3o do conselho - https://t.co/j7YhhCYdjx"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2018-03-16T00:47:07.000Z",
            "id": "974446931710689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos do Tejo depositados em \u00e1rea protegida https://t.co/dcZtFOBQ9d https://t.co/pJHoxUDWFP"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2018-03-16T00:28:05.000Z",
            "id": "974442141358342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OSTP realiza concerto na reabertura do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m https://t.co/ARwIQ0xI2K https://t.co/OWkBe6WNNp"
        },
        {
            "author_id": "803551027660255232",
            "created_at": "2018-03-16T00:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "2875037597",
                        "start": 224,
                        "username": "cbahialomas"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "30290980",
                        "start": 237,
                        "username": "Team_eBird"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "757309542",
                        "start": 249,
                        "username": "avesplayeras"
                    }
                ]
            },
            "id": "974439070767177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Algumas fotos da \u00faltima viagem ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Tavares. Por l\u00e1, nessa \u00e9poca do ano encontramos MILHARES de aves que se re\u00fanem pra fazer a migra\u00e7\u00e3o pro hemisf\u00e9rio norte, fugindo do frio aqui no sul.\n\n@cbahialomas @Team_eBird @avesplayeras https://t.co/22TKlAfNs0"
        },
        {
            "author_id": "3432037097",
            "created_at": "2018-03-16T00:04:37.000Z",
            "id": "974436234570489857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual seu lugar favorito no pa\u00eds foz do Igua\u00e7u? \u2014 com certeza as cachu do parque nacional e olha q so fui la uma vez, mas o lugar \u00e9 incr\u00edvel e tudo... https://t.co/t4UK9xQbZj"
        },
        {
            "author_id": "2595075393",
            "created_at": "2018-03-15T23:51:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "974432989554905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd12\ud83c\udf04 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2f2ij72P7y"
        },
        {
            "author_id": "2896411997",
            "created_at": "2018-03-15T22:51:10.000Z",
            "id": "974417753078685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e n\u00e3o pode nem sonhar que vou no parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "3054650036",
            "created_at": "2018-03-15T22:02:36.000Z",
            "id": "974405529606017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o conclu\u00eddo \u2705\ud83d\udc77\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "382462947",
            "created_at": "2018-03-15T21:47:07.000Z",
            "id": "974401632543715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OSTP realiza concerto na reabertura do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m https://t.co/LMfwyPLC2Q | #GeekPress #SDV https://t.co/kQxIk0crmE"
        },
        {
            "author_id": "4083502822",
            "created_at": "2018-03-15T21:47:07.000Z",
            "id": "974401632510263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Par\u00e1 OSTP realiza concerto na reabertura do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m https://t.co/aswv9VsVuu #LiberalNot\u00edcia https://t.co/m1ttRzlmPM"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2018-03-15T21:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "974401526495154182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesafioPrimeira 15/03 - come\u00e7a com E em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/4pEsneyria"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2018-03-15T21:23:03.000Z",
            "id": "974395575771701249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OSTP realiza concerto na reabertura do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m https://t.co/Ldzs8cLNfG"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2018-03-15T21:10:15.000Z",
            "id": "974392356102459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "OSTP realiza concerto na reabertura do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m https://t.co/J93Yod7CNN"
        },
        {
            "author_id": "59236884",
            "created_at": "2018-03-15T20:53:03.000Z",
            "id": "974388026808807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Alinhamento feito no meio do parque Nacional de Routeburn - Queenstown -NZ.\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf0d\n\ud83d\ude0cRespire fundo e aprecie as... https://t.co/Mxigaj7kPe"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2018-03-15T20:48:13.000Z",
            "id": "974386810234302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo ganha refor\u00e7o na ilumina\u00e7\u00e3o https://t.co/spgGNkLLil"
        },
        {
            "author_id": "1571772656",
            "created_at": "2018-03-15T20:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4418137,
                        -22.9322842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "974386796313350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8e em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/bC0ro3EC9U"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-15T19:47:35.000Z",
            "id": "974371553289949185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0fAULA DE YOGA  - PROGRAMA VIDA SAUD\u00c1VEL\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83c\udfdf Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Barueri\n\ud83d\uddd3 Segunda e quarta-feira \n\u23f0 18h30 \u00e0s 19h30\n\ud83c\udfc6 VEM PRO ESPORTE!\n\u260e Informa\u00e7\u00f5es: 4210-0669 / \ud83d\udcf2WhatsApp: 98863-4639 https://t.co/cu06McKCzm https://t.co/WvDmlwfAKa"
        },
        {
            "author_id": "886347927840489473",
            "created_at": "2018-03-15T18:52:11.000Z",
            "id": "974357609120706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janeiro/2018\n\nO volume d\u2019agua da hidrel\u00e9trica de Jirau inundou mais de 4.000 hectares da reserva ambiental da regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, conhecida por Parque Nacional Mapinguari, com \u00e1rea total de 1.177.000 hectares. https://t.co/uB06XJUDW5"
        },
        {
            "author_id": "934896754088202240",
            "created_at": "2018-03-15T18:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "974356673543450629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Tb8nKuVT6v via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3012947585",
            "created_at": "2018-03-15T18:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "974355556218691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longest hair award goes to.. @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/OvZYSsQjW5"
        },
        {
            "author_id": "874684734",
            "created_at": "2018-03-15T18:16:40.000Z",
            "id": "974348673734840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programado para abrir em 2020, o novo parque nacional se espalhar\u00e1 por 27.000 metros quadrados, ligando dezenas de \u00e1reas protegidas para salvar a esp\u00e9cie &gt;&gt; https://t.co/TtEjlxhcNA"
        },
        {
            "author_id": "2820116998",
            "created_at": "2018-03-15T17:54:53.000Z",
            "id": "974343189053235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus alerta que a deposi\u00e7\u00e3o de lamas na \u00e1rea protegida do monumento natural das portas de R\u00f3d\u00e3o \u00e9 ilegal! https://t.co/pWVDemSzMS"
        },
        {
            "author_id": "385084407",
            "created_at": "2018-03-15T17:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "974341980640743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/D3OQUKPDXW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "144812493",
            "created_at": "2018-03-15T17:46:50.000Z",
            "id": "974341163724439553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos tr\u00eas arcos! em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/IhhdqTENOm"
        },
        {
            "author_id": "144812493",
            "created_at": "2018-03-15T17:43:00.000Z",
            "id": "974340198329913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha, de cachoeirinha s\u00f3 o nome mesmo! em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/pHUwGGmzmH"
        },
        {
            "author_id": "144812493",
            "created_at": "2018-03-15T17:40:52.000Z",
            "id": "974339662289436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Cruz em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/pcx2Hhme55"
        },
        {
            "author_id": "63207267",
            "created_at": "2018-03-15T17:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "63207267",
                        "start": 49,
                        "username": "semcensurapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "974338625214341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Seja bem-vindo!!! Estamos no ar com o @semcensurapa desta quinta-feira! Conversamos sobre entrega volunt\u00e1ria para ado\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia dom\u00e9stica. Outra pauta \u00e9 a reabertura do Parque Estadual do Utinga. E tamb\u00e9m temos sorteio de ingressos do \"Tributo ao Jazz\"!"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-03-15T17:33:16.000Z",
            "id": "974337748197928965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da... https://t.co/Zq4YztF1R9"
        },
        {
            "author_id": "869533648890073088",
            "created_at": "2018-03-15T17:25:09.000Z",
            "id": "974335705848610818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos tocar no Parque Municipal domingo 18/03, na Arena da Cultura (lateral do Pal\u00e1cio das\u2026 https://t.co/zy97TTDIO8"
        },
        {
            "author_id": "122255275",
            "created_at": "2018-03-15T17:21:59.000Z",
            "id": "974334911124590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u201cChega de maltratos no Zoo de Sorocaba SP. Transformem o local em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da vida animal.\u201d\nAssine a peti\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/frCWTkuEW8"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-03-15T16:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "974322311804391425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/WAXFKgN3Ur"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-03-15T16:18:55.000Z",
            "id": "974319039035072513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Macap\u00e1 e Santana: A Secretaria de Estado do Meio Ambiente (Sema) promoveu, nesta ter\u00e7a-feira, 13, na quadra da Faculdade de Macap\u00e1 (Fama), uma consulta p\u00fablica para avaliar o\u00a0projeto de cria\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/L0SAbkVZub"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2018-03-15T16:18:53.000Z",
            "id": "974319031950852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Macap\u00e1 e Santana https://t.co/fT1mkCSRBa"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-03-15T16:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "974314347949449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/uFmH1BQmWp dos Padres - Campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "563395352",
            "created_at": "2018-03-15T15:55:16.000Z",
            "id": "974313087976296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de homem que desmatou entorno de floresta nacional sem autoriza\u00e7\u00e3o https://t.co/pJGCg8ffIu"
        },
        {
            "author_id": "237776214",
            "created_at": "2018-03-15T14:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "397998902",
                        "start": 156,
                        "username": "UKChange"
                    }
                ]
            },
            "id": "974297344014536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Sign the Petition! https://t.co/xLayStMAxx via @UKChange"
        },
        {
            "author_id": "2272130982",
            "created_at": "2018-03-15T14:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "948497208596451329",
                        "start": 0,
                        "username": "TourProjetosBTS"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "335141638",
                        "start": 106,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "974296972013244417",
            "in_reply_to_user_id": "948497208596451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TourProjetosBTS @BTS_twt RJ/ Praia Vermelha, Ipanema, Cristo e Parque nacional da Tijuca #THOSFansBTS15M @BTS_twt https://t.co/BTYt7p68CI"
        },
        {
            "author_id": "52959962",
            "created_at": "2018-03-15T14:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "959611147153477632",
                        "start": 0,
                        "username": "Siumen2"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "14594813",
                        "start": 9,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "974289542671978496",
            "in_reply_to_user_id": "959611147153477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Siumen2 @folha Na gest\u00e3o passada, o Haddad fez, aqui no meu bairro: um parque municipal muito bom, dois corredores de \u00f4nibus, uma faixa exclusiva de \u00f4nibus, uma ciclovia na Eliseu de Almeida (muito usada), duas AMAs, uma UBS, 4 creches, recapeamento de 19 ruas/avenidas, manteve pra\u00e7as limpas"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2018-03-15T14:14:55.000Z",
            "id": "974287833308557312",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Diretor-presidente do Zool\u00f3gico afirma que o Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, onde fica o Zoo, \u00e9 uma ilha verde dentro do munic\u00edpio e que n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o com \u00e1reas de mata onde outros macacos morreram por causa da doen\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "18682134",
            "created_at": "2018-03-15T13:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "30547095",
                        "start": 24,
                        "username": "quercusancn"
                    }
                ]
            },
            "id": "974281892638928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Quercus ANCN (@quercusancn):\n\nQuercus - ANCN alerta que a deposi\u00e7\u00e3o de lamas na \u00e1rea protegida do... https://t.co/5VesUWiFni"
        },
        {
            "author_id": "48995113",
            "created_at": "2018-03-15T13:45:39.000Z",
            "id": "974280466378444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter tempo...\n#avida\u00e9feitadeescolhas #liberdade #freedom em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/jOiJ8waict"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-15T13:38:19.000Z",
            "id": "974278620851200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udc1f O Inea, com o apoio da Capitania dos Portos e do Comando de Pol\u00edcia Ambiental, com o intuito de coibir a pesca industrial na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, multou dez embarca\u00e7\u00f5es que praticavam pesca predat\u00f3ria na Resex https://t.co/ZmSpaCOTrI #AmbienteRj #Niteroi https://t.co/KrdhjTWP6U"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-15T13:34:42.000Z",
            "id": "974277713405120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quercus - ANCN alerta que a deposi\u00e7\u00e3o de lamas na \u00e1rea protegida do monumento natural das portas de R\u00f3d\u00e3o \u00e9 ilegal! https://t.co/5fjFbqQksR"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2018-03-15T13:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "188404925",
                        "start": 29,
                        "username": "__Curtinazdrica"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "974272894451712002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o niver da gordinha @__curtinazdrica \ud83d\ude02\ud83c\udf89 #deontem #bday #pelegada em Parque Municipal\u2026 https://t.co/Elp6uengyw"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-03-15T12:49:20.000Z",
            "id": "974266295825915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande l\u00e1 em #florianopolis https://t.co/m1337OQaIe"
        },
        {
            "author_id": "44183661",
            "created_at": "2018-03-15T12:38:39.000Z",
            "id": "974263608648617990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque retorna neste domingo ao Parque Municipal do Mocambo \nhttps://t.co/Sqb0JxLfsF"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-03-15T12:21:49.000Z",
            "id": "974259371919192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI: MPF obt\u00e9m liminar e garante Plano de Manejo do Monumento Natural do Rio S\u00e3o\u00a0Francisco https://t.co/GeipdqRKdL"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-03-15T12:08:58.000Z",
            "id": "974256135086788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocando a turma pra andar  cedo \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83c\udfc1 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/sH8XCLNP6n"
        },
        {
            "author_id": "325912818",
            "created_at": "2018-03-15T11:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "76708580",
                        "start": 171,
                        "username": "BELEMTUR"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "104464240",
                        "start": 181,
                        "username": "ParaturNaWeb"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 195,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "3437979513",
                        "start": 211,
                        "username": "im_belem"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "153505589",
                        "start": 221,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "974253429542543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga\u00e7\u00e3o do governo do Par\u00e1 sobre a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Utinga (PEUt). O novo parque j\u00e1 passa a figurar como um dos principais pontos tur\u00edsticos de Bel\u00e9m. @BELEMTUR @ParaturNaWeb @BelemNoticiass @im_belem @GovernoPara https://t.co/JGM1HWzd4q"
        },
        {
            "author_id": "425824775",
            "created_at": "2018-03-15T11:50:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "974251495104438277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 agora n\u00e3o conseguiram tirar o triplex da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Parati. https://t.co/AfVoDZzVfZ"
        },
        {
            "author_id": "4870605011",
            "created_at": "2018-03-15T11:37:55.000Z",
            "id": "974248323858255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ali no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "253765254",
            "created_at": "2018-03-15T11:00:07.000Z",
            "id": "974238808731463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 20\u00ba Interescolas da disciplina EMRC na Diocese de Lisboa vai ter lugar no dia 20 de mar\u00e7o no Parque Municipal... https://t.co/wXl2c7Mmjt"
        },
        {
            "author_id": "326127792",
            "created_at": "2018-03-15T09:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88359,
                        -16.7533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "974219135608639493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada at\u00e9 o parque massa agora aquela corrida na pampulha #saude em Parque Municipal Milton\u2026 https://t.co/K1U9w9Usjw"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-03-15T03:41:29.000Z",
            "id": "974128426402562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/KhhLKp1GTK https://t.co/smGckgawCk"
        },
        {
            "author_id": "2408898747",
            "created_at": "2018-03-15T03:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3248961862",
                        "start": 0,
                        "username": "crvgtheuss"
                    }
                ]
            },
            "id": "974126889521635328",
            "in_reply_to_user_id": "3248961862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crvgtheuss O mirante eu j\u00e1 fui , t\u00f4 falando do parque nacional penhasco Leblon ou dois irm\u00e3os  tlgd ?"
        },
        {
            "author_id": "729050923675336705",
            "created_at": "2018-03-15T03:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "974124767082176513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A procura da febre amarela! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/beIlPX3arq"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-03-15T02:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 110,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "50624352",
                        "start": 126,
                        "username": "zecarlosdopv"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "56441916",
                        "start": 140,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "34322435",
                        "start": 156,
                        "username": "funbio"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "253034260",
                        "start": 164,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "153505589",
                        "start": 172,
                        "username": "GovernoPara"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "24404109",
                        "start": 202,
                        "username": "paolelli"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "39832079",
                        "start": 212,
                        "username": "feherrr"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "104497439",
                        "start": 221,
                        "username": "SeMOB_Bel"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1934139290",
                        "start": 232,
                        "username": "prefeiturabelem"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "193003734",
                        "start": 249,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "205872544",
                        "start": 264,
                        "username": "yasminasmimi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "974108930698657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora \u00e9 pra valer! Reabertura do Parque Estadual do Utinga, a joia da capital paraense! #UCs  #UnidosCuidamos @ClaudioMaretti @zecarlosdopv @fund_boticario @funbio @ICMBio @GovernoPara @Karline_Holanda @paolelli @Feherrr @SeMOB_Bel @prefeiturabelem @mmeioambiente @yasminasmimi https://t.co/Adckwoj9x6"
        },
        {
            "author_id": "124832032",
            "created_at": "2018-03-15T01:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "974097400087416837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Jxu1YC8RsU via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-03-15T01:32:11.000Z",
            "id": "974095885750677505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da... https://t.co/VUPK1N5qzK"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-15T00:27:07.000Z",
            "id": "974079510453850116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/UYEIWbHxC8"
        },
        {
            "author_id": "393510122",
            "created_at": "2018-03-15T00:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "974078240871665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The world is a beautiful place @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/r1v8b7vsrS"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2018-03-15T00:18:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "974077396935614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 com saudade do jaesensacao! \ud83d\udd7a\ud83d\udc83\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udca8\n\n#j\u00e1\u00e9sensa\u00e7\u00e3o #carnavalizabh em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/5b9i8jjuTg"
        },
        {
            "author_id": "545477099",
            "created_at": "2018-03-15T00:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "139183350",
                        "start": 0,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "974072686447034368",
            "in_reply_to_user_id": "139183350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrizek Sou de Santana do Riacho, vizinha a Concei\u00e7\u00e3o, que tb faz parte do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, uma l\u00e1stima mesmo"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-03-14T23:40:36.000Z",
            "id": "974067805917204481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Pernambuco - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/dIHKeZph57"
        },
        {
            "author_id": "14659095",
            "created_at": "2018-03-14T23:18:15.000Z",
            "id": "974062179346460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Pescan Serra Caldas Novas. O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas \u00e9 um dom pontos tur\u00edsticos... https://t.co/ZnPEqw7wqm"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2018-03-14T23:17:19.000Z",
            "id": "974061945383989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PONTE ? \u00c9 RISCO SEU | PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI | MINAS GERAIS-BRASIL | Max e Mirjam EP 21 https://t.co/8zqDKcBB85 https://t.co/H6AqPV5ALE"
        },
        {
            "author_id": "75697903",
            "created_at": "2018-03-14T23:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5331001,
                        -22.7073402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "974060802507509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bike #giro #pedal #stylelife em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o -\u2026 https://t.co/o1YZwEBIgW"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-03-14T23:12:08.000Z",
            "id": "974060642331254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos na Reserva Biol\u00f3gica de Atol das Rocas, gra\u00e7as ao cuidado incessante da sua guardi\u00e3 Z\u00e9lia Brito, alguns... https://t.co/idWljWmnOq"
        },
        {
            "author_id": "2306996874",
            "created_at": "2018-03-14T23:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "603139314",
                        "start": 158,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "974059816799932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/uKrDZ5S2Yc via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "34261096",
            "created_at": "2018-03-14T22:55:27.000Z",
            "id": "974056441303613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem da BANDTV na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, com o Grupo #NoExcusesMTBDF https://t.co/xJpH4cSLwp"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2018-03-14T22:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "711181507889643520",
                        "start": 0,
                        "username": "LuaraRamos"
                    }
                ]
            },
            "id": "974054326166581248",
            "in_reply_to_user_id": "711181507889643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuaraRamos Amiga, tanto lugar bom pra passear no Centro... Parque Municipal (e Pal\u00e1cio das Artes), Caf\u00e9 Nice, Caf\u00e9 Palhares (o melhor PF da cidade), Mercado, Galeria do Ouvidor (melhor pastel e molho de pimenta, entrada pela R. S\u00e3o Paulo) e subindo Bahia c\u00ea chega facim na Pra\u00e7a da Liberdade"
        },
        {
            "author_id": "190802008",
            "created_at": "2018-03-14T22:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29315833,
                        -20.30301991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "974046178462568449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metade de mim quer voar e a outra metade t\u00e1 l\u00e1 no mundo da lua \ud83c\udfb6\ud83c\udfd9\ud83c\udf00 @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/mOyXie8Vkr"
        },
        {
            "author_id": "2148149329",
            "created_at": "2018-03-14T22:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "974045988523511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele treino da semana... \ud83c\udfc9\ud83d\udc4a\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/LPAWIVgAhl"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2018-03-14T22:09:45.000Z",
            "id": "974044939213594629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da solenidade de entrega da revitaliza\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a de brinquedos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil. O trabalho foi realizado pelos tr\u00eas Lions Club de Esteio, com recursos obtidos pelas entidades durante a Expointer 2017. https://t.co/iMNiFPafhO"
        },
        {
            "author_id": "578513067",
            "created_at": "2018-03-14T21:48:14.000Z",
            "id": "974039525918994434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Rita do Sapuca\u00ed poderia ter um Parque Municipal com variedades para lazer e cultura!"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-03-14T21:30:03.000Z",
            "id": "974034948880523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos faz v\u00eddeo para mostrar suas riquezas e amea\u00e7as. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/LnyKYQ1jWI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-14T21:05:28.000Z",
            "id": "974028764551221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro e Secretaria Municipal de Meio Ambiente (SMMA) de Belo Horizonte (MG) firmam parceria para produ\u00e7\u00e3o de mudas de esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica e do Cerrado. S\u00e3o planejadas cerca de 4.000 mudas de 26 esp\u00e9cies. Confira: https://t.co/eSHtxUG3K6 https://t.co/0iVmtdG4z3"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-14T21:05:03.000Z",
            "id": "974028659412623362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A freguesia de Cabreiro, no concelho de Arcos de Valdevez, integrada no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, ser\u00e1... https://t.co/g24nHYbVso"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-14T20:45:40.000Z",
            "id": "974023779696377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nos pr\u00f3ximos dias 16 e 17 de mar\u00e7o. \ud83c\udf31\n\nCriado para proporcionar um espa\u00e7o de lazer \u00e0 comunidade, o Parque \u00e9 um verdadeiro laborat\u00f3rio da biodiversidade. | Saiba mais: https://t.co/QkoVk6jx1F \ud83c\udf33https://t.co/9wXLmW5bTH"
        },
        {
            "author_id": "974008333186183168",
            "created_at": "2018-03-14T19:57:52.000Z",
            "id": "974011751959289861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fase final de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/eEzWfrIO61"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2018-03-14T19:43:19.000Z",
            "id": "974008091678187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O processo de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Tau\u00e1 Mirim, com Alexandre Soares, procurador da Rep\u00fablica no estado do Maranh\u00e3o https://t.co/MpmFCuW7v4"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2018-03-14T19:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "188404925",
                        "start": 23,
                        "username": "__Curtinazdrica"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "974005227924918274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique surpresa da @__curtinazdrica \ud83c\udf89\ud83d\udc51\ud83c\udf88 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/eZRv9gFpfB"
        },
        {
            "author_id": "325912818",
            "created_at": "2018-03-14T19:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 247,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "973998421844615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Inaugura neste final de semana a t\u00e3o esperada reforma do Parque estadual do Utinga, obra projetada pelo talentoso Secret\u00e1rio de Cultura Paulo Chaves, com recursos do Governo do Par\u00e1. Mais um ponto tur\u00edstico e de contempla\u00e7\u00e3o da natureza em Bel\u00e9m.\n@BelemNoticiass   #bel\u00e9m https://t.co/UHRmWcdYPe"
        },
        {
            "author_id": "2197153902",
            "created_at": "2018-03-14T18:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53678529,
                        -27.58884248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "973993985428590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c (@ Parque Natural Municipal Morro Da Cruz) https://t.co/ryqEQEvA6B https://t.co/Tq6rriSBxR"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-03-14T18:39:05.000Z",
            "id": "973991924259545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode morrer sem conhecer o lado mineiro do Parque do Capara\u00f3. Temos no nosso lado o Pico da Bandeira e... https://t.co/lPLvWHTaqQ"
        },
        {
            "author_id": "35654410",
            "created_at": "2018-03-14T18:36:57.000Z",
            "id": "973991389343166471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico projeto de denomina\u00e7\u00e3o do Parque municipal homenageia\u00a0LHS https://t.co/LXU5r4N2ci"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2018-03-14T18:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "128372940",
                        "start": 1,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "973983677540642817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": ".@jairbolsonaro, esse piti todo \u00e9 s\u00f3 por causa daquela multa de R$ 10 mil que voc\u00ea levou do Ibama por pescar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Cuidado com o princ\u00edpio da impessoalidade, hein? https://t.co/YrICnhEr78"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-14T18:04:29.000Z",
            "id": "973983219803738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf33\ud83d\udccb Temos vaga dispon\u00edvel para Medicina Veterin\u00e1ria de Animais Silvestres no nosso Parque Estadual Cunhambebe! Leia o edital e inscreva-se: https://t.co/AXyT6XLmko #AmbienteRj https://t.co/LaF14yquhA"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-03-14T17:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "524349796",
                        "start": 79,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "973979653676421126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-03-14T17:48:47.000Z",
            "id": "973979266319872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h48 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-03-14T17:29:42.000Z",
            "id": "973974463455772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional\u2026 https://t.co/w3HHfWe2PT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-14T17:22:45.000Z",
            "id": "973972716608000001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece ou tem a inten\u00e7\u00e3o de visitar o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim? Se sim, responda essa r\u00e1pida pesquisa elaborada pelo projeto Parcerias Ambientais P\u00fablico-Privadas - PAPP.\n\nResponda ao question\u00e1rio aqui: https://t.co/UlNDghdsRD https://t.co/di5iOSa7rX"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-03-14T16:18:25.000Z",
            "id": "973956524862296067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Marinha de Itaipu (RESEX Itaipu) foi criada em 2013 pelo governo estadual. A opera\u00e7\u00e3o do... https://t.co/Efn32eUTti"
        },
        {
            "author_id": "4918565441",
            "created_at": "2018-03-14T16:15:11.000Z",
            "id": "973955710311682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas\nhttps://t.co/SO6u5xD0Ld https://t.co/na1RT75sMC"
        },
        {
            "author_id": "1951703172",
            "created_at": "2018-03-14T16:10:54.000Z",
            "id": "973954633730273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "se me oferecessem flor arrancada do parque municipal eu ia ficar feliz e essa a reclamar que recebeu flor de 1\u20ac https://t.co/srDSkRX3mO"
        },
        {
            "author_id": "117648920",
            "created_at": "2018-03-14T15:55:55.000Z",
            "id": "973950862350520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele integra a frente parlamentar de defesa dos rodeios, e entrou c/ mandado de seguran\u00e7a p/ obter autoriza\u00e7\u00e3o de pesca amadora na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Angra dos Reis), unid de conserva\u00e7\u00e3o fed de prote\u00e7\u00e3o integral - proibida interven\u00e7\u00e3o humana. #BolsonaroN\u00e3o #VotoAnimal https://t.co/6U4cPiRKKj"
        },
        {
            "author_id": "3338144297",
            "created_at": "2018-03-14T15:55:10.000Z",
            "id": "973950676136071169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c *FIM DE SEMANA COM OS BOTOS* \ud83d\udc2c\n\n*TRILHAS &amp; VIAGENS*\n\na ilha do Cardoso, um parque estadual que ocupa mais de... https://t.co/sGxFYt6COb"
        },
        {
            "author_id": "1436541721",
            "created_at": "2018-03-14T15:30:53.000Z",
            "id": "973944562073862149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho \u00f3timas not\u00edcias para Santo Amaro do Maranh\u00e3o. Foi emitida ordem banc\u00e1ria no valor de R$ 184,7 mil para compra de equipamentos importantes para o hospital da cidade. Santo Amaro abriga um dos acessos ao Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/z9raj0xCt1"
        },
        {
            "author_id": "292740234",
            "created_at": "2018-03-14T15:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973943935792971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/04qTFt3SV8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-03-14T15:00:01.000Z",
            "id": "973936793241509890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das pontes de suspens\u00e3o mais lindas do Parque Nacional Torres del Paine #travel #travelblogger #Traveller #Patagonia #nature #trekking #hiking  \ud83d\udcf8 https://t.co/GcYch5jqtF (blog)  https://t.co/Dqd5MEO9V3 https://t.co/RphPp71STm"
        },
        {
            "author_id": "3364762797",
            "created_at": "2018-03-14T14:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "973931909523886081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/XlZk8CEE6d"
        },
        {
            "author_id": "491422064",
            "created_at": "2018-03-14T14:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973929763545939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/zU5rX9EjvA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1489867182",
            "created_at": "2018-03-14T13:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16998490",
                        "start": 0,
                        "username": "AirFranceUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "973921146126118912",
            "in_reply_to_user_id": "16998490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AirFranceUK Christ the Redeemer,Parque Nacional da Tijuca, Rio"
        },
        {
            "author_id": "63427457",
            "created_at": "2018-03-14T13:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973916154136858625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NrriNyJb8o via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "851085438",
            "created_at": "2018-03-14T13:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "973911972340228098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedreira #picodoitacolomi #ouropreto #mariana #estradareal em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/468zHMME6H"
        },
        {
            "author_id": "81115300",
            "created_at": "2018-03-14T13:11:43.000Z",
            "id": "973909542340841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Carlos Nelcis https://t.co/aAvgq4n5jt"
        },
        {
            "author_id": "898829570526326784",
            "created_at": "2018-03-14T12:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "847090825221824512",
                        "start": 265,
                        "username": "DaniMoojeni"
                    }
                ]
            },
            "id": "973896909483110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Urubu-rei (Sarcorhamphus papa), Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. Das 5 esp\u00e9cies brasileiras, \u00e9 a menos conhecida. Possui quase 2m de envergadura e 85cm de altura. \u00c9 mt importante ecologicamente por alimentar-se de animais mortos e em decomposi\u00e7\u00e3o. Foto por @DaniMoojeni https://t.co/jxEDQSFMXT"
        },
        {
            "author_id": "49383619",
            "created_at": "2018-03-14T11:15:26.000Z",
            "id": "973880278023331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal ta cheio de mam\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "158089831",
            "created_at": "2018-03-14T11:01:12.000Z",
            "id": "973876692925247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o melhor lugar que voc\u00ea j\u00e1 foi? \u2014 Parque estadual Petar \u2764\ufe0f Conhe\u00e7a hahah https://t.co/w1Q3WG0GML"
        },
        {
            "author_id": "1209918390",
            "created_at": "2018-03-14T10:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973872533811482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/9xdwpmXT7L via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-14T10:15:30.000Z",
            "id": "973865193431281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento, pastor das nuvens...\n\nMario Quintana\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso e Parque Estadual da... https://t.co/iZp8XrtE6Z"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-14T10:14:49.000Z",
            "id": "973865023415218177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento, pastor das nuvens...\n\nMario Quintana\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso e Parque Estadual da... https://t.co/2Qgnhud6jU"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-14T10:13:31.000Z",
            "id": "973864696372781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O manto branco do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/tl5oYr9Tan"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-14T10:12:51.000Z",
            "id": "973864526717349890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O manto branco do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/TStUCCeUTe"
        },
        {
            "author_id": "75000776",
            "created_at": "2018-03-14T09:30:30.000Z",
            "id": "973853868491669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bdsp Bom dia...a todos!!! Hoje o tempo t\u00e1 bom para um passeio ao Parque Estadual Carlos Botelho...vamos???\ud83d\ude09 https://t.co/Zx9mA5vptc"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-03-14T06:48:24.000Z",
            "id": "973813077744455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, l\u00e1 em #florianopolis? https://t.co/olJxSqLu0J"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-14T03:04:29.000Z",
            "id": "973756726070644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha: https://t.co/V4BiWPhfOg"
        },
        {
            "author_id": "60250015",
            "created_at": "2018-03-14T02:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973753300146368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/xqhEN7YQZa via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "88818864",
            "created_at": "2018-03-14T02:45:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973752040064278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Wlxx2OGC6i via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "44815681",
            "created_at": "2018-03-14T02:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "973747999305236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ME HOSPEDEI DENTRO DO PARQUE NACIONAL DAS CATARATAS! | Foz do Igua\u00e7\u00fa - PR: https://t.co/NoIHy2B78O via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2896411997",
            "created_at": "2018-03-14T02:24:12.000Z",
            "id": "973746586206588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra meu irm\u00e3o \u00e9 um otario ferrado da vida, na moral, que \u00f3dio, se depender de mim, carlos vai passar fome, embaixo da ponte do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "727294951411822594",
            "created_at": "2018-03-14T02:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973744782106333185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/LGsRp4WywA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "755861256406441984",
            "created_at": "2018-03-14T01:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "397998902",
                        "start": 156,
                        "username": "UKChange"
                    }
                ]
            },
            "id": "973733083076878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Sign the Petition! https://t.co/IkX8JtJSdw via @UKChange"
        },
        {
            "author_id": "2382169413",
            "created_at": "2018-03-14T01:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3199110022",
                        "start": 0,
                        "username": "Hazzuriorontes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "262267551",
                        "start": 16,
                        "username": "ladevita12"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "61310225",
                        "start": 28,
                        "username": "claudia_maria"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "24895587",
                        "start": 43,
                        "username": "cliffping"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "4858041071",
                        "start": 54,
                        "username": "JulieRo02279354"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1912741706",
                        "start": 71,
                        "username": "mipe49"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1813358539",
                        "start": 79,
                        "username": "safonova_ag"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "3126630638",
                        "start": 92,
                        "username": "irene46mx"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3301126604",
                        "start": 103,
                        "username": "tesamarylagvaz1"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "301122929",
                        "start": 120,
                        "username": "GloriaOviedo"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "4866220877",
                        "start": 134,
                        "username": "nicotera70"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "3307094211",
                        "start": 146,
                        "username": "estilitalugo"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "2555586660",
                        "start": 160,
                        "username": "linasayans"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "3296261638",
                        "start": 172,
                        "username": "Zenibeta"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "126695224",
                        "start": 182,
                        "username": "ericahenriquezo"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "537621094",
                        "start": 199,
                        "username": "marthabtz"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "227401712",
                        "start": 210,
                        "username": "gabrielitaaa10"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "2744968217",
                        "start": 226,
                        "username": "MvVeas"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "807904891",
                        "start": 234,
                        "username": "AnaRosaOspina"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "431163958",
                        "start": 249,
                        "username": "raisafuenmayor"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "1383885939643060233",
                        "start": 265,
                        "username": "Pilar_H"
                    },
                    {
                        "end": 288,
                        "id": "1423997096",
                        "start": 274,
                        "username": "PardueSuzanne"
                    },
                    {
                        "end": 303,
                        "id": "4322407108",
                        "start": 289,
                        "username": "dally_russell"
                    },
                    {
                        "end": 327,
                        "id": "536334983",
                        "start": 311,
                        "username": "berthabarragan9"
                    },
                    {
                        "end": 339,
                        "id": "634217901",
                        "start": 328,
                        "username": "GEdelDrake"
                    },
                    {
                        "end": 355,
                        "id": "2190377608",
                        "start": 340,
                        "username": "LilianaSnchez9"
                    },
                    {
                        "end": 368,
                        "id": "703423101464289281",
                        "start": 356,
                        "username": "LorenzoOkie"
                    },
                    {
                        "end": 381,
                        "id": "187410959",
                        "start": 369,
                        "username": "Ilianalimon"
                    },
                    {
                        "end": 398,
                        "id": "1024740566",
                        "start": 382,
                        "username": "liliaamarinvega"
                    },
                    {
                        "end": 415,
                        "id": "3436045019",
                        "start": 399,
                        "username": "libepensamiento"
                    },
                    {
                        "end": 431,
                        "id": "835310782103629825",
                        "start": 416,
                        "username": "LorenaMerinoMX"
                    },
                    {
                        "end": 440,
                        "id": "249812258",
                        "start": 432,
                        "username": "LOVREGA"
                    },
                    {
                        "end": 453,
                        "id": "65410308",
                        "start": 441,
                        "username": "ETNTURISTAR"
                    },
                    {
                        "end": 463,
                        "id": "1581079028",
                        "start": 454,
                        "username": "cesamo70"
                    },
                    {
                        "end": 475,
                        "id": "2411290880",
                        "start": 464,
                        "username": "AMHMTuxtla"
                    },
                    {
                        "end": 487,
                        "id": "1890928927",
                        "start": 476,
                        "username": "el60abelen"
                    },
                    {
                        "end": 498,
                        "id": "130238110",
                        "start": 488,
                        "username": "nanaHarta"
                    },
                    {
                        "end": 507,
                        "id": "807095",
                        "start": 499,
                        "username": "nytimes"
                    },
                    {
                        "end": 524,
                        "id": "2388138318",
                        "start": 508,
                        "username": "OraliaSotoRoman"
                    },
                    {
                        "end": 537,
                        "id": "64363401",
                        "start": 525,
                        "username": "ProgresoHoy"
                    },
                    {
                        "end": 549,
                        "id": "1556653524",
                        "start": 538,
                        "username": "CremaTlate"
                    },
                    {
                        "end": 565,
                        "id": "2761847679",
                        "start": 550,
                        "username": "AdorableQuetes"
                    },
                    {
                        "end": 591,
                        "id": "107734790",
                        "start": 578,
                        "username": "Eltiotonysoy"
                    },
                    {
                        "end": 603,
                        "id": "708113106782658561",
                        "start": 592,
                        "username": "utiuhbgjb1"
                    },
                    {
                        "end": 628,
                        "id": "69722976",
                        "start": 615,
                        "username": "UNICEFMexico"
                    },
                    {
                        "end": 643,
                        "id": "3018485889",
                        "start": 629,
                        "username": "walkthebridge"
                    },
                    {
                        "end": 654,
                        "id": "271246441",
                        "start": 644,
                        "username": "yoshgawen"
                    }
                ]
            },
            "id": "973725519115145218",
            "in_reply_to_user_id": "3199110022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Hazzuriorontes @ladevita12 @claudia_maria @cliffping @JulieRo02279354 @mipe49 @safonova_ag @irene46mx @tesamarylagvaz1 @GloriaOviedo @nicotera70 @estilitalugo @linasayans @ZeniBeta @ericahenriquezo @marthabtz @gabrielitaaa10 @MvVeas @AnaRosaOspina @raisafuenmayor @Pilar_H @PardueSuzanne @dally_russell @lso45 @berthabarragan9 @GEdelDrake @LilianaSnchez9 @LorenzoOkie @Ilianalimon @liliaamarinvega @libepensamiento @LorenaMerinoMX @lovrega @ETNTURISTAR @cesamo70 @AMHMTuxtla @el60abelen @nanaHarta @nytimes @OraliaSotoRoman @ProgresoHoy @CremaTlate @AdorableQuetes @Rosina_333 @Eltiotonysoy @utiuhbgjb1 @roses0099 @UNICEFMexico @walkthebridge @yoshgawen ... a 709 metros acima do\u00a0n\u00edvel do mar, no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do\u00a0Rio de Janeiro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nThank you. Hugs from Rio and Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "2434716960",
            "created_at": "2018-03-14T00:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973718371387760640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/CHey2HW5T9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2890975169",
            "created_at": "2018-03-14T00:25:44.000Z",
            "id": "973716772951134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sugiro recategorizar: reserva extrativista marinha da marinha. https://t.co/vTylCrJ1r4"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-14T00:02:23.000Z",
            "id": "973710898123673600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Rio Preto | Esp\u00edrito Santo: Floresta Nacional de Rio Preto | Esp\u00edrito\u2026 https://t.co/3hh16urstB"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-14T00:02:23.000Z",
            "id": "973710897045700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Contendas do Sincor\u00e1 | Bahia: Floresta Nacional Contendas do Sincor\u00e1 |\u2026 https://t.co/RvInN8Qhzl"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-14T00:02:22.000Z",
            "id": "973710895967866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe-Apodi | Cear\u00e1: Floresta Nacional do Araripe-Apodi | Cear\u00e1\u2026 https://t.co/eprLI07XpB"
        },
        {
            "author_id": "850771852674969600",
            "created_at": "2018-03-13T23:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158885457721286656",
                        "start": 0,
                        "username": "Ajadoca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "973709945337196549",
            "in_reply_to_user_id": "779431053941506049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajadoca nos dois kkkk \u00e9 porque fica localizado entre o parque nacional do igua\u00e7u no Brasil e no parque iguaz\u00fa , na argentina kkkk , fica na fronteira entre o brasil e argentina"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-03-13T23:38:21.000Z",
            "id": "973704849727606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi ter\u00e1 visita guiada neste s\u00e1bado; inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o abertas https://t.co/jfgnZko69h"
        },
        {
            "author_id": "85546813",
            "created_at": "2018-03-13T23:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "85546813",
                        "start": 22,
                        "username": "ronaldodeamorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "973704351784099841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigam nosso Instagram @ronaldodeamorim em Parque Estadual Cao Sentado https://t.co/q47TsVsRTz"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2018-03-13T23:25:36.000Z",
            "id": "973701641957355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - Safari da \u00c1frica do Sul https://t.co/ZaVtwG6VSK https://t.co/cjHTyr2sRP"
        },
        {
            "author_id": "113394386",
            "created_at": "2018-03-13T23:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "973699022618812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-1 reserva extrativista https://t.co/ZZVgnTcpFr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "202754813",
            "created_at": "2018-03-13T23:09:03.000Z",
            "id": "973697478401937419",
            "in_reply_to_user_id": "2980733932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mafrayoloswag uai, parque municipal, mangabeiras, sepa pra\u00e7a do cardoso... podemo olhar altodslugar, falta \u00e9 a galera pra fechar pelo menos um 3x3 amigavel, mas vamo seriao"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-13T22:51:05.000Z",
            "id": "973692954887049217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro | Minas Gerais: Floresta Nacional de Passa Quatro | Minas\u2026 https://t.co/jrmHCq7p1e"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-13T22:51:05.000Z",
            "id": "973692953750327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia | Goi\u00e1s: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia | Goi\u00e1s Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/SLU6hTkXqj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-13T22:51:04.000Z",
            "id": "973692951976169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Pacotuba | Esp\u00edrito Santo: Floresta Nacional de Pacotuba | Esp\u00edrito\u2026 https://t.co/a0ojCPGpm0"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-13T22:33:18.000Z",
            "id": "973688479107440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blusa de Po\u00e1 com tenda na manga, short de bengaline.\nGracioso look, em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/6dnurdvajW"
        },
        {
            "author_id": "957622963695706113",
            "created_at": "2018-03-13T22:28:27.000Z",
            "id": "973687259949084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o reconfortante do meu dia \u00e9 q fiz amizade com um carinha q tava vendendo droga e f1 no parque municipal e fiquei sabendo q est\u00e3o atr\u00e1s dos cara q me roubou, j\u00e1 sei at\u00e9 onde os cara mora, vai me assaltar trouxa"
        },
        {
            "author_id": "2306996874",
            "created_at": "2018-03-13T22:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "603139314",
                        "start": 158,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "973685246041448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/gfBsyBW8CM via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-13T22:11:20.000Z",
            "id": "973682949861380097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amazonas | Amazonas: Floresta Nacional do Amazonas |\u2026 https://t.co/NjT7mO8xvo"
        },
        {
            "author_id": "1209918390",
            "created_at": "2018-03-13T22:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973680103656960007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NHUB4VZO7h via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "778666184",
            "created_at": "2018-03-13T21:59:50.000Z",
            "id": "973680058425663489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A fl\u00f4r que desabrocha na adversidade \u00e9 a mais bela e rara de todas.\"\nParque Estadual Serra dos\u2026 https://t.co/bD6Xwmqcdk"
        },
        {
            "author_id": "528073344",
            "created_at": "2018-03-13T21:48:13.000Z",
            "id": "973677132349140994",
            "in_reply_to_user_id": "944123209879867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@layszera MORAR EM TERRAS DE PARQUE NACIONAL \u00c9 ISTO"
        },
        {
            "author_id": "589717728",
            "created_at": "2018-03-13T21:44:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23263,
                        -22.89071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "973676108632633345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s https://t.co/YusuJXRkmO"
        },
        {
            "author_id": "768961668487536644",
            "created_at": "2018-03-13T21:25:51.000Z",
            "id": "973671505367322630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar voc\u00ea gostaria de conhecer? \u2014 parque nacional dos lagos na Cro\u00e1cia SONHOOO https://t.co/tJuh93YaKj"
        },
        {
            "author_id": "2823365823",
            "created_at": "2018-03-13T21:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "397998902",
                        "start": 156,
                        "username": "UKChange"
                    }
                ]
            },
            "id": "973668762305093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Sign the Petition! https://t.co/xxkkJGIxtn via @UKChange"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-03-13T21:00:03.000Z",
            "id": "973665012060442625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 17 e 18 de Mar\u00e7o no Parque Municipal em Vinhedo, acontecer\u00e1 o Festival do Churros e do Brigadeiro, a... https://t.co/tMccgKGMlo"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2018-03-13T20:30:23.000Z",
            "id": "973657547092656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho, junto com a CBF, estiveram em Anap\u00fa, em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o,... https://t.co/ZeozE9gFPt"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2018-03-13T20:12:28.000Z",
            "id": "973653039419666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio Global ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo domingo no Parque Municipal Mata do Catingueiro https://t.co/vW4YB0BCq6"
        },
        {
            "author_id": "2222396688",
            "created_at": "2018-03-13T19:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "15947602",
                        "start": 188,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "973648682468782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Sign the Petition! https://t.co/795u2tCw0m v\u00eda @Change"
        },
        {
            "author_id": "134575822",
            "created_at": "2018-03-13T19:43:06.000Z",
            "id": "973645649215410177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio Global ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo domingo no Parque Municipal Mata do Catingueiro\nhttps://t.co/FP5vxeyzJl https://t.co/62h3LVM8XB"
        },
        {
            "author_id": "2187634124",
            "created_at": "2018-03-13T19:32:51.000Z",
            "id": "973643067801686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sera se no parque municipal ainda tem umas graminha pra sentar to com vontade de ir la"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-03-13T19:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "973639835205345280",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rj_inea recebeu cerca de 40 policiais militares no Parque Estadual Cunhambebe para serem habilitados a atuar no Comando de Pol\u00edcia Ambiental. https://t.co/CEDrMlTpfr"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2018-03-13T19:17:35.000Z",
            "id": "973639227467591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vereador Boz\u00f3, de Chapada dos Guimar\u00e3es fala sobre a luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Quineira. https://t.co/JzHbzubSIf"
        },
        {
            "author_id": "91156456",
            "created_at": "2018-03-13T19:00:05.000Z",
            "id": "973634820067745793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa \u00faltima dica para os reis e rainhas do mar que vir\u00e3o para Florian\u00f3polis \u00e9 o Parque Estadual do Rio... https://t.co/7Fz9FRr860"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-03-13T18:59:58.000Z",
            "id": "973634790971887617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, flagrou hj 12 embarca\u00e7\u00f5es ao mesmo tempo em pesca ilegal na \u00e1rea mar\u00edtima da Praia de Piratininga. Parceria CPAm, Resex Itaipu, INEA - Parque Estadual da Serra da Tiririca e Capitania dos Portos RJ."
        },
        {
            "author_id": "383606897",
            "created_at": "2018-03-13T18:56:51.000Z",
            "id": "973634009535275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se a katy viesse pra bh ela conheceria a pampulha, pra\u00e7a do papa, os museus, parque municipal etc etc"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-03-13T18:11:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "973622523102420993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para o Parque Estadual do Mirador - Maranh\u00e3o\n\n#UC #ParqueEstadual #Conserva\u00e7\u00e3o #Manejo #MA\n\nSaiba mais: https://t.co/WB5B4Zpy2n"
        },
        {
            "author_id": "76795702",
            "created_at": "2018-03-13T18:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "889722261346942976",
                        "start": 85,
                        "username": "Marcos79670448"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "407065020",
                        "start": 101,
                        "username": "leizasouza"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "326567120",
                        "start": 113,
                        "username": "aps1976"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "323219391",
                        "start": 122,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "801462581592518656",
                        "start": 130,
                        "username": "flaviacvl25"
                    }
                ]
            },
            "id": "973619915679821828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @marcos79670448 @leizasouza @aps1976 @lex_dk @flaviacvl25 https://t.co/kIGEDmiGZX"
        },
        {
            "author_id": "3901981781",
            "created_at": "2018-03-13T17:30:31.000Z",
            "id": "973612282751176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 30 km de Puc\u00f3n, no Chile, encontra-se o Parque Nacional Huerquehue, uma das \u00e1reas silvestres mais protegidas da regi\u00e3o. \u00c9 poss\u00edvel fazer atividades como trekking, fotografia e praticamente tudo o que voc\u00ea imaginar! #signaturetravel #suaviagempodesermais #chile https://t.co/Kaws5Th2IS"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2018-03-13T17:20:20.000Z",
            "id": "973609717418414087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A freguesia de Cabreiro, no concelho de Arcos de Valdevez, integrada no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, ser\u00e1... https://t.co/ARB35G5J9w"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2018-03-13T17:14:18.000Z",
            "id": "973608199071952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fernando Pimentel sancionou uma lei que libera parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades para minera\u00e7\u00e3o. Procuramos saber do governador os motivos que o levaram a aprovar essa lei, mas n\u00e3o recebemos uma resposta objetiva. \n\nConfira a \u00edntegra neste link: https://t.co/uqLy6AlhW0 https://t.co/Z55rlE3D1Q"
        },
        {
            "author_id": "1561996868",
            "created_at": "2018-03-13T17:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "900348469",
                        "start": 187,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973605236773441538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/fmokZg34fj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "950404754345250818",
            "created_at": "2018-03-13T17:02:06.000Z",
            "id": "973605132456857601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida https://t.co/PjlBPvAeq5"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-03-13T16:11:56.000Z",
            "id": "973592505617960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia  https://t.co/6vzXXWsxGQ"
        },
        {
            "author_id": "126655770",
            "created_at": "2018-03-13T15:51:45.000Z",
            "id": "973587427913854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pra essa merda de curso pra ficar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-13T15:39:22.000Z",
            "id": "973584311701078016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do grupo escoc\u00eas St. Andrew Society Pipes &amp; Drums e as bel\u00edssimas gaitas de foles?\nFesta das Na\u00e7\u00f5es de Barueri - al\u00e9m de m\u00fasica, dan\u00e7a, haver\u00e1 comidas e artesanatos t\u00edpicos! Imperd\u00edvel! 17 e 18 de mar\u00e7o das 10h \u00e0s 17h no Parque Municipal de Barueri\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udf54\ud83c\udfde\ud83c\udffa\ud83c\udf71\ud83c\udf7a https://t.co/QsOh5w14Mz"
        },
        {
            "author_id": "2195278822",
            "created_at": "2018-03-13T15:35:49.000Z",
            "id": "973583416326320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#padrinhocoruja #padrinhocuida em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/yUtXqW65Tl"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-03-13T15:11:23.000Z",
            "id": "973577265907875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sofrimento das fam\u00edlias que vivem no Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/q3667NXtRZ"
        },
        {
            "author_id": "703269356604514304",
            "created_at": "2018-03-13T14:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "15947602",
                        "start": 188,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "973572709572493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Sign the Petition! https://t.co/01RQNCOljg via @Change"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-13T14:46:02.000Z",
            "id": "973570886832865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Pau-Rosa | Amazonas: Floresta Nacional de Pau-Rosa | Amazonas Igarap\u00e9\u2026 https://t.co/AVgIsXYMB1"
        },
        {
            "author_id": "317200983",
            "created_at": "2018-03-13T14:45:27.000Z",
            "id": "973570741173194753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de azul https://t.co/tsm73eERs7"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2018-03-13T14:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1087401262683955200",
                        "start": 0,
                        "username": "WesleyFranco"
                    }
                ]
            },
            "id": "973570407105253376",
            "in_reply_to_user_id": "333585011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WesleyFranco vivem porque o Estado n\u00e3o d\u00e1 condi\u00e7\u00f5es dessas pessoas se instalarem em moradias dignas. o \u00faltimo culpado \u00e9 o morador. e outra, o parque \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. quem deixou invadir tem culpa duplicada."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-03-13T14:05:11.000Z",
            "id": "973560608225419265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma experi\u00eancia de Mata Alt\u00e2ntica surpreendente. Visite o Parque Nacional Hist\u00f3rico do Monte Pascoal e conhe\u00e7a \u00e1rvores de mais de 500 anos. Descubra  essas belezas naturais, em Porto Seguro-BA. Agende uma visita guiada: (73) 999501766, Associa\u00e7\u00e3o/Caxil\u00f3 Aldeia Patax\u00f3 P\u00e9 do Monte. https://t.co/RG17fom3Eb"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-03-13T14:02:18.000Z",
            "id": "973559882191433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de lib\u00e9lula foi identificada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cachoeira das Andorinhas, em Ouro Preto. Conhe\u00e7a a Hetaragrion Cauei! https://t.co/g5TRZIukGC https://t.co/8WlmjaXWFD"
        },
        {
            "author_id": "67019101",
            "created_at": "2018-03-13T13:42:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "973554981365264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sensacionalismo das TVs daqui de Moc \u00e9 demais menino. T\u00f4 rindo demais da mat\u00e9ria da Rede Mais em que o rep\u00f3rter diz que o rol\u00eazinho no Parque Municipal tava em um momento de extrema tens\u00e3o e os PMs precisaram intervir porque derrubaram um carrinho de picol\u00e9 do menino."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-13T13:38:23.000Z",
            "id": "973553863847546881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Sentido! No Parque Estadual Cunhambebe teve habilita\u00e7\u00e3o para atuar no Comando de Pol\u00edcia Ambiental. Cerca de 40 policiais militares participaram da Instru\u00e7\u00e3o de Nivelamento de Sobreviv\u00eancia na Selva e de uma palestra realizada por GPs \u2192 https://t.co/jl8JhhbXpr #AmbienteRJ https://t.co/uizLlCagH7"
        },
        {
            "author_id": "171475369",
            "created_at": "2018-03-13T13:34:42.000Z",
            "id": "973552938672115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOSTOU? \nSEXTA-FEIRA (16) TEM MAIS OSTP NA ABERTURA DO PARQUE ESTADUAL DO UTINGA.\nA PARTIR DAS QUATRO E MEIA DA... https://t.co/XqZhli41kD"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-13T13:22:53.000Z",
            "id": "973549961684992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Humait\u00e1 | Amazonas: Floresta Nacional de Humait\u00e1 | Amazonas\u2026 https://t.co/2hCMmxUqx2"
        },
        {
            "author_id": "3023931244",
            "created_at": "2018-03-13T13:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "603139314",
                        "start": 190,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "973545800533008385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/wgwqbtrRue via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-13T12:18:41.000Z",
            "id": "973533804425105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se liga pessoal! Vai rolar neste final de semana 17 e 18 a Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Haver\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es de grupos folcl\u00f3ricos, al\u00e9m do melhor da gastronomia e artesanato de 19 pa\u00edses. Imperd\u00edvel! \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83c\udfb6\n\ud83c\udf75\ud83c\udf72\ud83e\udd58\ud83c\udf55\ud83c\udf71\ud83c\udffa\ud83d\udcffhttps://t.co/6GAnWUqoNE https://t.co/uGC1jwMYbJ"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-03-13T12:13:02.000Z",
            "id": "973532385722667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os valores apresentados incluem ingressos, aluguel de lojas, concess\u00e3o de passeios e restaurantes. https://t.co/GRfwtP4tvU"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2018-03-13T11:38:32.000Z",
            "id": "973523700703268865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado em 1986 pela Universidade do Estado da Bahia, UNEB, o Parque Estadual de Canudos guarda registros... https://t.co/m8MoSCqCsy"
        },
        {
            "author_id": "171654197",
            "created_at": "2018-03-13T11:00:31.000Z",
            "id": "973514134095527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podemos ser melhores a cada dia.. #vidaplena #hnd #mind7 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Dlbt0yjzUr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-13T11:00:00.000Z",
            "id": "973514004462268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa de Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/I2oTNPl5xy"
        },
        {
            "author_id": "600257015",
            "created_at": "2018-03-13T10:38:00.000Z",
            "id": "973508468815560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicia de trabalho com a comunidade do entorno da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Ney Mato Grosso... https://t.co/tghAXmyR0f"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-03-13T10:33:38.000Z",
            "id": "973507370818179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ArcosHouse\n\nARCOS HOUSE - CASA DO FORNO \nA ARCOS HOUSE \u00e9 uma aldeia rural localizada junto ao Parque Nacional da... https://t.co/J9xIXfEQeg"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-03-13T10:25:19.000Z",
            "id": "973505275809366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ArcosHouse\n\nVenha conhecer o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, reserva mundial da biosfera. Desfrute de paisagens... https://t.co/xw40UX3FfB"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-13T09:24:01.000Z",
            "id": "973489850908397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O faro do Peito na illa Norte ou de Monteagudo no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/OdVJBrwwQ4"
        },
        {
            "author_id": "953815106214866944",
            "created_at": "2018-03-13T05:34:41.000Z",
            "id": "973432138161971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcar com os cria de tirar um lazer no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "731259546983895040",
            "created_at": "2018-03-13T04:51:08.000Z",
            "id": "973421175916417024",
            "in_reply_to_user_id": "952288104290902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flor_bretas Mas aquela \u00e1rea l\u00e1 \u00e9 APP mesmo? Pq tem outros tipos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-13T04:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 53,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "311601254",
                        "start": 67,
                        "username": "Aline_Kutisque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "973413618980139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @fabipadilha1 @aline_kutisque https://t.co/uQAdLC2glG"
        },
        {
            "author_id": "2952626890",
            "created_at": "2018-03-13T02:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "636955791",
                        "start": 189,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "973385285559115781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Firma la petizione! https://t.co/zuEZPfQS3I via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2018-03-13T02:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "46450116",
                        "start": 103,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "973382333108838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha exige que Zool\u00f3gico de Sorocaba d\u00ea lugar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bw9KLhslTW via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-03-13T01:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "22776989",
                        "start": 208,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "09d11de4c0858a80"
            },
            "id": "973370471487066117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato, onde fica o Museu do Homem Americano e o Parque Nacional Serra da Capivara,  cresceu e ficou o problema s\u00e9rio quando chove: as ruas ficam alagadas. Registro desta tarde, 12.\n\n@climatempo https://t.co/SmG7vLhmTJ"
        },
        {
            "author_id": "1649393664",
            "created_at": "2018-03-13T01:06:27.000Z",
            "id": "973364631778439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampa Ga\u00facho no Brasil Visto de Cima! Reserva Biol\u00f3gica do Ibirapuit\u00e3! Cerro do Jarau! \u2014 assistindo Mais Globosat"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2018-03-13T00:47:26.000Z",
            "id": "973359847369560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A EXPOGATOS VINHEDO 2018 EST\u00c1 CHEGANDO!!!!!!\n\nSer\u00e1 nos dias 7 e 8 de abril.\n\nLocal: Parque Municipal Jayme... https://t.co/yHg8AFO9eI"
        },
        {
            "author_id": "715155414980108288",
            "created_at": "2018-03-13T00:00:51.000Z",
            "id": "973348125678161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num \"gordin\" feliz. Rsrs em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/a2Ak5FbcHR"
        },
        {
            "author_id": "484155796",
            "created_at": "2018-03-12T23:14:03.000Z",
            "id": "973336345723719681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho, s\u00f3 de apreciar essa estrada, j\u00e1 te d\u00e1 um super\u2026 https://t.co/dzQqXJnMaK"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-03-12T23:00:00.000Z",
            "id": "973332811678498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o considerado extinto \u00e9 encontrado em \u00e1rea restrita do Parque Estadual #SerradoMar depois de 197 anos \ud83d\ude31\nEpis\u00f3dio mostra a import\u00e2ncia das \u00e1reas de #preserva\u00e7\u00e3o. Confira:\n\nhttps://t.co/PR3dgdZkxw https://t.co/gL9lN7RaXR"
        },
        {
            "author_id": "33996739",
            "created_at": "2018-03-12T22:25:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "973324176357580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem e hoje, eu percorri mais de 1.450km de Piau\u00ed. THE-SRN; SRN-Caracol; Caracol-THE; THE-Novo Santo Ant\u00f4nio; Novo Santo Ant\u00f4nio-THE. Isso sem contar as idas e vindas dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, que \u00e9 imenso! Est\u00e1 tudo lindo e bem verdinho!"
        },
        {
            "author_id": "888063734",
            "created_at": "2018-03-12T22:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "973323832412033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/y9jFZheYPC"
        },
        {
            "author_id": "28374930",
            "created_at": "2018-03-12T22:14:34.000Z",
            "id": "973321376512856065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estarei bem no meio da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IIoHqOcjAZ"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-03-12T22:00:09.000Z",
            "id": "973317747986911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA ANIMAL\nFoto da semana: A abelha e a flor \nFoto tirada por Annanda Tonini. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n#bioorbis #curiosidadeanimal #abelha #bee #fotografiaanimal https://t.co/UkdokPaLIt"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-03-12T21:59:02.000Z",
            "id": "973317468608483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Mendanha - Parque Municipal da Serra do Mendanha, Rio de Janeiro.\ud83c\udf33\ud83c\udf33\u2026 https://t.co/NLdDpLJGY0"
        },
        {
            "author_id": "316699696",
            "created_at": "2018-03-12T21:47:39.000Z",
            "id": "973314601755512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito ir no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-03-12T21:39:18.000Z",
            "id": "973312502191796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (11/03) Guaraque\u00e7aba comemorou 473 anos! Voc\u00ea sabia que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Federal de Guaraque\u00e7aba \u00e9 um s\u00edtio Ramsar? No ano passado, a regi\u00e3o recebeu essa designa\u00e7\u00e3o, que identifica \u00e1reas \u00famidas reconhecidas internacionalmente por sua import\u00e2ncia\nFoto: Fernando Esteban https://t.co/e9bNxuNtPX"
        },
        {
            "author_id": "195488965",
            "created_at": "2018-03-12T21:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "973311193753546753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a chuva ou fa\u00e7a sol....foco\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Cmg82Jhocm"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-12T21:08:23.000Z",
            "id": "973304720327610371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd27MANUTEN\u00c7\u00c3O - CONSERVA\u00c7\u00c3O\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd27\nSegunda-feira, 12/03/18, a Equipe de Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Esportes de Barueri fez a pintura da Quadra do Parque Municipal Dom Jos\u00e9 \ud83d\udea7.  https://t.co/cu06McKCzm https://t.co/OWE32pNSTf"
        },
        {
            "author_id": "2380971043",
            "created_at": "2018-03-12T20:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "900348469",
                        "start": 118,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973294070834647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/o6IBhCgLxP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "54679758",
            "created_at": "2018-03-12T20:25:31.000Z",
            "id": "973293934817546247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se houve alguma contesta\u00e7\u00e3o de Clubes mineiros contra a CBF foi apenas bravata, Cruzeiro e Atl\u00e9tico s\u00e3o donos da federa\u00e7\u00e3o e ap\u00f3iam integralmente o comando da CBF desde quando o Galo foi fundado no parque municipal da cidade. Sorry!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-03-12T19:52:16.000Z",
            "id": "973285567738863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATIVIDADES DESTA SEMANA DO PROGRAMA DE VOLUNTARIADO DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA:\n\n14 Quarta\nPROJETO TRILHA DAS... https://t.co/XkJLpFAzsz"
        },
        {
            "author_id": "1176919123",
            "created_at": "2018-03-12T19:42:17.000Z",
            "id": "973283055128530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapiranga conta com nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel https://t.co/d13e2fnvns https://t.co/8OYa7BGosi"
        },
        {
            "author_id": "3894230773",
            "created_at": "2018-03-12T19:26:13.000Z",
            "id": "973279012108886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque nacional de los fiordos de Kenai, Alaska https://t.co/52OVTE0qBC"
        },
        {
            "author_id": "131978547",
            "created_at": "2018-03-12T19:23:33.000Z",
            "id": "973278341460627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 descobri \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/W0kjCgBnLX"
        },
        {
            "author_id": "2891209739",
            "created_at": "2018-03-12T19:01:38.000Z",
            "id": "973272823639740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Monumento Natural Cerro K\u00f5i https://t.co/kLbdsTXwau"
        },
        {
            "author_id": "2891209739",
            "created_at": "2018-03-12T19:01:08.000Z",
            "id": "973272698695462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Monumento Natural Cerro K\u00f5i https://t.co/5rnM4MarfD"
        },
        {
            "author_id": "40245316",
            "created_at": "2018-03-12T18:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "900348469",
                        "start": 187,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973271818944606209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/pEOf83K698 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3227488078",
            "created_at": "2018-03-12T18:57:27.000Z",
            "id": "973271770798153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde s\u00f3 pra quem expulso do parque municipal\nPra quem n\u00e3o foi s\u00f3 tarde"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-12T18:37:07.000Z",
            "id": "973266653520846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bastante aguardado, o novo Parque Estadual do Utinga ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nos pr\u00f3ximos dias 16 e 17 de mar\u00e7o. \ud83c\udf40\n\nPara mostrar o que o Parque oferece, preparamos uma s\u00e9rie especial com 3 epis\u00f3dios, a Fauna \u00e9 o tema de estreia. \ud83d\udd4a\ufe0f\n https://t.co/f5Rr9yu8XJ \ud83d\udc12 https://t.co/FLP52b3Y9T"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2018-03-12T18:00:02.000Z",
            "id": "973257323094388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procurando um passeio bacana para fazer? O Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Cunha \u00e9 uma passeio para... https://t.co/LlnDg9Bqkt"
        },
        {
            "author_id": "236809539",
            "created_at": "2018-03-12T17:53:42.000Z",
            "id": "973255728856104963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1 \u2014 fazendo caminhada at Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/FEBQFRBlSP"
        },
        {
            "author_id": "931312821324873728",
            "created_at": "2018-03-12T17:06:26.000Z",
            "id": "973243834455986177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/C6yeCyeh65 https://t.co/kqoO1R5NYd"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-12T17:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "347134030",
                        "start": 58,
                        "username": "SennaRelax"
                    }
                ]
            },
            "id": "973242519717924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \n\nFoto: @sennarelax https://t.co/XMDMFiLKR3"
        },
        {
            "author_id": "3338144297",
            "created_at": "2018-03-12T15:54:55.000Z",
            "id": "973225835900612611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c *FIM DE SEMANA COM OS BOTOS* \ud83d\udc2c\n\n*TRILHAS &amp; VIAGENS*\n\na ilha do Cardoso, um parque estadual que ocupa mais de... https://t.co/RSp9YhaR3F"
        },
        {
            "author_id": "874700288011227136",
            "created_at": "2018-03-12T15:17:49.000Z",
            "id": "973216499480580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO BOM JESUS COMEMORA ANIVERS\u00c1RIO COM CAMINHADA DE CONHECIMENTO NO FINAL DE SEMANA... https://t.co/Aobf3meCpo"
        },
        {
            "author_id": "38430710",
            "created_at": "2018-03-12T15:15:18.000Z",
            "id": "973215867097018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Monte Tambor, em Miss\u00e3o do\u00a0Sahy https://t.co/k3LpJNhw21 https://t.co/akwwFIvIjD"
        },
        {
            "author_id": "719241923844829184",
            "created_at": "2018-03-12T14:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "567194453",
                        "start": 193,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "973211931304710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePrefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/0h6vFpbdSq via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2018-03-12T14:42:32.000Z",
            "id": "973207620919185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem inscri\u00e7\u00f5es abertas para visita, que ser\u00e1 realizada neste s\u00e1bado (17). https://t.co/0O6Hd1pxBk https://t.co/Qfw6zpCu8H"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-03-12T14:07:17.000Z",
            "id": "973198749878059009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da... https://t.co/yPe5b61er3"
        },
        {
            "author_id": "242436553",
            "created_at": "2018-03-12T14:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "900348469",
                        "start": 187,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "973198189015830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/rY0BU3q3bR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "128966563",
            "created_at": "2018-03-12T13:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0128727,
                        -21.0519433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59987830b8a7f853"
            },
            "id": "973196525151989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fds cheio de transtornos  , mais  com direito \u00e0 passeios ecol\u00f3gico no parque municipal da moeba\u2026 https://t.co/rNk2B7X1em"
        },
        {
            "author_id": "780402002731864064",
            "created_at": "2018-03-12T13:19:45.000Z",
            "id": "973186784950738945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeado por c\u00e2nions e com uma biodiversidade infinita! Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra Geral.\n\nPor:... https://t.co/zd9DbYeIYI"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2018-03-12T13:11:54.000Z",
            "id": "973184810477850625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vereadora do PSDB Michele Costa Weber, fala sobre a sua luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Quineira,... https://t.co/NXIqH10PXZ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-12T13:10:01.000Z",
            "id": "973184336467054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passo Fundo | Rio Grande do Sul: Floresta Nacional de Passo Fundo |\u2026 https://t.co/XYgPJsie8s"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-12T13:10:01.000Z",
            "id": "973184335112269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de A\u00e7u | Rio Grande do Norte: Floresta Nacional de A\u00e7u | Rio Grande do\u2026 https://t.co/lE5qPb9FQY"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-12T13:10:00.000Z",
            "id": "973184333614854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bom Futuro | Rond\u00f4nia: Floresta Nacional de Bom Futuro | Rond\u00f4nia\u2026 https://t.co/8VF2fItwLS"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-12T13:10:00.000Z",
            "id": "973184330875863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 | Amap\u00e1: Floresta Nacional do Amap\u00e1 | Amap\u00e1 Superf\u00edcie 412.000\u2026 https://t.co/cAbDtqlgxm"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-12T13:09:59.000Z",
            "id": "973184329525465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Santa Rosa do Purus | Acre: Floresta Nacional de Santa Rosa do Purus |\u2026 https://t.co/dcozLixNWe"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-12T13:09:59.000Z",
            "id": "973184328464297985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Macau\u00e3 | Acre: Floresta Nacional de Macau\u00e3 | Acre Superf\u00edcie 173.475\u2026 https://t.co/T1PH8wcl36"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-12T13:09:59.000Z",
            "id": "973184327394693121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Negro Setor Sul | Amazonas: Parque Estadual Rio Negro Setor Sul |\u2026 https://t.co/Z7g0Tb1Qcf"
        },
        {
            "author_id": "814550757412376576",
            "created_at": "2018-03-12T12:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "567194453",
                        "start": 218,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "973168622565777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd34Hilf mit deiner Stimme \u261b\u201ePrefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/5Zj3pbFqLe via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "4009303144",
            "created_at": "2018-03-12T11:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "567194453",
                        "start": 193,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "973157511133003777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201ePrefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/pYtLwZF3A1 via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "193908988",
            "created_at": "2018-03-12T11:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "35879806",
                        "start": 9,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "973156181916217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vereador @gnatalini \u00e9 autor do PL 32/2018 que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do #Parque Municipal da #Mooca\nhttps://t.co/eQXL41aSxV https://t.co/Nzqepf6tWQ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-12T10:54:42.000Z",
            "id": "973150284053663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumbo \u00e1 #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na bocana da #R\u00edadeArousa #Arousa no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/tMsSPkypWZ"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-03-12T09:52:10.000Z",
            "id": "973134546089709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Vassununga, em SP, \u00e9 considerado um verdadeiro relic\u00e1rio de fauna e flora. E o melhor: a visita \u00e9 gratuita. Quando for, n\u00e3o se esque\u00e7a de prestar aten\u00e7\u00e3o no maior jequitib\u00e1-rosa do estado: https://t.co/HDLyJhAGbp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-12T03:16:22.000Z",
            "id": "973034940009873409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sucunduri | Amazonas: Parque Estadual do Sucunduri | Amazonas Lago no\u2026 https://t.co/RkiizWFq9j"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-03-12T02:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "106837463",
                        "start": 48,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "973017386642296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Parques nacionais / National Parks on @Pinterest: O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o primeiro do Brasil e tem trilhas com diferentes n\u00edveis de dificuldade, incluindo a para o Pico das Agulhas Negras, 4\u00ba ponto mais alto do pa\u00eds. Confira as dicas!\u2026 https://t.co/OsP1HbUjUi"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-03-12T02:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "106837463",
                        "start": 48,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "973017375103705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Parques nacionais / National Parks on @Pinterest: Um dia no Parque Nacional Los Glaciares na Argentina conhecendo o gigante mais famoso da regi\u00e3o, o Glaciar Perito Moreno  #argentina #peritomoreno #losglaciares https://t.co/yGAwzbjPhr"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-03-12T02:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "106837463",
                        "start": 48,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "973017370099888129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Parques nacionais / National Parks on @Pinterest: Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia. E l\u00e1 voc\u00ea encontra links para um guia gratuito. https://t.co/G8znVt9mee"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-03-12T02:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "106837463",
                        "start": 48,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "973017364827725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Parques nacionais / National Parks on @Pinterest: Veja quais trilhas fazer no Parque Nacional Tierra del Fuego, em Ushuaia, na Patag\u00f4nia Argentina. Trilhas de diversos n\u00edveis beirando as belezas caracter\u00edsticas do Fin del Mundo. Ushuaia \u00e9 um do\u2026 https://t.co/WSE2AuPbXP"
        },
        {
            "author_id": "102056099",
            "created_at": "2018-03-12T02:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93615,
                        -19.95467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "973017085273047041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Mata das Borboletas https://t.co/cg0l6L7wAc"
        },
        {
            "author_id": "233519082",
            "created_at": "2018-03-12T02:05:14.000Z",
            "id": "973017040100315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Yucum\u00e3, Parque Estadual do Turvo. https://t.co/20BJUk2HoA"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-03-12T02:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "106837463",
                        "start": 48,
                        "username": "Pinterest"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "19383122",
                        "start": 248,
                        "username": "lovea"
                    }
                ]
            },
            "id": "973016131358330885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Parques nacionais / National Parks on @Pinterest: Conhe\u00e7a o bel\u00edssimo Parque Nacional Bo\u00eamia Su\u00ed\u00e7a na Rep\u00fablica Tcheca. Como planejar sua viagem para o Parque Bo\u00eamia Su\u00ed\u00e7a, onde ficar e os melhores passeios e hiking saindo de Praga.  via @lovea\u2026 https://t.co/OUG14Ag2xW"
        },
        {
            "author_id": "540528643",
            "created_at": "2018-03-12T01:24:06.000Z",
            "id": "973006685689339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Prima linda Lara \"Moana\"  @ Balsa Parque Estadual do Borore"
        },
        {
            "author_id": "827910975542157312",
            "created_at": "2018-03-12T00:32:05.000Z",
            "id": "972993596457598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "19 Mar 2018 09:00 : 1990: Se declara a la Araucaria Monumento Natural https://t.co/itzjWnklRF"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2018-03-12T00:18:11.000Z",
            "id": "972990098668212229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha exige que Zool\u00f3gico de Sorocaba d\u00ea lugar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - A ativista Karina Somaggio lan\u00e7ou uma peti\u00e7\u00e3o online que visa\u2026 https://t.co/b8HS08rpiv"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2018-03-12T00:02:34.000Z",
            "id": "972986170304028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha exige que Zool\u00f3gico de Sorocaba d\u00ea lugar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - ANDA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de... https://t.co/IqpIS29smU"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2018-03-12T00:00:03.000Z",
            "id": "972985534195871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Vila Velha vai passar a atender nas segundas, quartas e quintas com agendamento. Confira! https://t.co/PnNkH6LpW3"
        },
        {
            "author_id": "223356746",
            "created_at": "2018-03-11T23:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "972981632658563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os melhores c\u00e3es-guias da Amaz\u00f4nia em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/O6FjO0gakW"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2018-03-11T23:20:04.000Z",
            "id": "972975475286052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE E COMPARTILHE! https://t.co/EVPEgcXs7k"
        },
        {
            "author_id": "272548745",
            "created_at": "2018-03-11T23:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "900348469",
                        "start": 197,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "972973708376788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ass e cpt Prefeito da cidade de Sorocaba Prefeito Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Caldini Crespo: Transformar o Zool\u00f3gico de Sorocaba em \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/cpJgqiTot3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-03-11T23:07:43.000Z",
            "id": "972972363628216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Campanha exige que Zool\u00f3gico de Sorocaba d\u00ea lugar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/OmY0fZET3q"
        },
        {
            "author_id": "2279964826",
            "created_at": "2018-03-11T23:01:03.000Z",
            "id": "972970689547374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araras vermelhas - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil. Anderson Souza Dois.\u2026 https://t.co/NX5d7kzBRw"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-03-11T22:38:55.000Z",
            "id": "972965116064002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma remota \u00e1rea da prov\u00edncia canadense de Alberta, nos limites do Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento.\nDESCUBRA &gt;&gt;https://t.co/4xMMtxHzvL&lt;&lt;\n#bioorbis #curiosidadeanimal #natureza #nature #naturezacuriosa #castores #beavers"
        },
        {
            "author_id": "190497312",
            "created_at": "2018-03-11T22:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "972959284341411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita beleza e amor em apenas uma foto. en Parque Estadual do Caracol https://t.co/LddPfIar1y"
        },
        {
            "author_id": "1522938134",
            "created_at": "2018-03-11T21:46:18.000Z",
            "id": "972951875761987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El rinc\u00f3n m\u00e1s infantil del Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/VMzztqmptq"
        },
        {
            "author_id": "891070953765167109",
            "created_at": "2018-03-11T21:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "972951873346068481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/BGney1klNO"
        },
        {
            "author_id": "872986632869347334",
            "created_at": "2018-03-11T21:34:59.000Z",
            "id": "972949029817548805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL LAGOA DO PERI https://t.co/uXl6KTctSg"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-11T21:33:30.000Z",
            "id": "972948653940887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "158459018",
            "created_at": "2018-03-11T20:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1847499,
                        -28.2822136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "022fea0cb20b36d5"
            },
            "id": "972926294299209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3f em FLONA - Floresta Nacional De Passo Fundo - RS https://t.co/zH2Qi9Tf5b"
        },
        {
            "author_id": "972205965578784769",
            "created_at": "2018-03-11T19:55:21.000Z",
            "id": "972923956738084865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Teres\u00f3polis m  https://t.co/qJbHHh2Kvh"
        },
        {
            "author_id": "205353991",
            "created_at": "2018-03-11T19:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626503,
                        -19.78681484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "972923528038187013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/NbDfg0fhjx"
        },
        {
            "author_id": "90697803",
            "created_at": "2018-03-11T19:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76618,
                        -9.61904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "972916315072720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurando a cesta de piquenique da Mainha no Parque Municipal de Macei\u00f3. \nCom direito a\u2026 https://t.co/4tBRUr0ikc"
        },
        {
            "author_id": "310822793",
            "created_at": "2018-03-11T19:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "972914600697004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crescer em Gra\u00e7a e Conhecimento\nAdmirada com cada hist\u00f3ria \n\n#museudabiblia em Parque Municipal\u2026 https://t.co/KfZpAJPPyT"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-11T19:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "391190288",
                        "start": 78,
                        "username": "alexcalish"
                    }
                ]
            },
            "id": "972910070509064193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incr\u00edveis arvores do Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia, EUA\n\nFoto: @alexcalish https://t.co/yS26T3yM1J"
        },
        {
            "author_id": "132206248",
            "created_at": "2018-03-11T18:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.37751228,
                        -29.3684512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "efb13c180cd991a3"
            },
            "id": "972908422835396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Feliz! \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83d\udc3f\ud83c\udf40 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/Wet1BesFwE"
        },
        {
            "author_id": "2444495708",
            "created_at": "2018-03-11T18:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "255428422",
                        "start": 0,
                        "username": "ACF_Adilson"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1430599591",
                        "start": 13,
                        "username": "FabricioChapeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "972906553882836994",
            "in_reply_to_user_id": "255428422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ACF_Adilson @FabricioChapeco Onde era o est\u00e1dio, h\u00e1 cerca de tr\u00eas anos est\u00e1 em obras, j\u00e1 que virou um parque municipal. Ainda n\u00e3o foi inaugurado."
        },
        {
            "author_id": "2662107597",
            "created_at": "2018-03-11T18:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "972899609776480258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter \n#sunday em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/TDiqlPW302"
        },
        {
            "author_id": "480708877",
            "created_at": "2018-03-11T18:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "972897124445601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal: https://t.co/whAEt1RCrX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "458655905",
            "created_at": "2018-03-11T17:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2367168,
                        -22.62001117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "972893368920563717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maravilhasdoRJ #trilhando #revigorante #cachoeira #v\u00e9udanoiva em Parque Natural Municipal Da\u2026 https://t.co/SOto2TRP5A"
        },
        {
            "author_id": "322092913",
            "created_at": "2018-03-11T17:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5158076,
                        -2.79494781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "972884366245400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo chegando .... \u270c\ud83d\ude0e em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/gVVXeHrahz"
        },
        {
            "author_id": "2696693297",
            "created_at": "2018-03-11T17:07:32.000Z",
            "id": "972881724140027906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\udeabN\u00e3oAoSedentarismo em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/qsRav0AFaA"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2018-03-11T17:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "10228272",
                        "start": 121,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "972880276631126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais importante do mundo: https://t.co/JHPFQ6bDif via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-03-11T16:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "972875371765886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o pronto... podem vir \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d em Parque Estadual Cantareira https://t.co/JKGlqNgDNp"
        },
        {
            "author_id": "966066351243710464",
            "created_at": "2018-03-11T16:27:18.000Z",
            "id": "972871597819179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e7\u00e3o dos COMANDOS entoada da melhor forma, dentro do tanque do parque nacional de Itatiaia (\u2026 https://t.co/sM2Jw2ngU9"
        },
        {
            "author_id": "2361361760",
            "created_at": "2018-03-11T15:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "972864333876203526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/vzdAdp8NNe"
        },
        {
            "author_id": "84954452",
            "created_at": "2018-03-11T15:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75559955,
                        -23.45912117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "972859727385387013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keep calm... Tudo vai dar certo. \ud83d\ude09\n#Calistenics @ Trilha Do Pai Ze Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/2aOAEIEqOt"
        },
        {
            "author_id": "69951905",
            "created_at": "2018-03-11T15:34:43.000Z",
            "id": "972858364265947136",
            "in_reply_to_user_id": "743872518872760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PautaProibida Mas isso \u00e9 desde sempre! Deixam, eles continuam no caminho errado! Um clube que foi fundado por filhinhos de papai matando aula no parque municipal. Esperar oque?! Mas a verdade \u00e9 que eles tamb\u00e9m perderam o timing de ser grande. Somos a criptonita deles!"
        },
        {
            "author_id": "158896806",
            "created_at": "2018-03-11T15:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "972857211696308225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VLOG1 - LAVANDO A ALMA NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA: https://t.co/WBOowOSwUf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-03-11T15:25:22.000Z",
            "id": "972856009256562689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitriodejaneirostate #parquedatijuca #ecoturismo #trilha #hiking em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/tgeg7JYBmz"
        },
        {
            "author_id": "845013894368251906",
            "created_at": "2018-03-11T15:20:09.000Z",
            "id": "972854696833675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/RwUQaqXZm5"
        },
        {
            "author_id": "50278271",
            "created_at": "2018-03-11T14:32:05.000Z",
            "id": "972842601530322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa hor\u00e1rios:\n\nO Munic\u00edpio de Pato Branco informa o novo hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o do... https://t.co/41MrGVmAVT"
        },
        {
            "author_id": "3375012124",
            "created_at": "2018-03-11T14:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "972836985818685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj teve ensaio com a fot\u00f3grafa ari.cost em BH.\n\n#REGISTRE_CADA_MOMENTO em Parque Municipal\u2026 https://t.co/lkbg6KhqVD"
        },
        {
            "author_id": "1637884657",
            "created_at": "2018-03-11T13:48:31.000Z",
            "id": "972831639670751233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toda sociedade est\u00e1 convidada para a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Utinga. Um espa\u00e7o de ar puro para Bel\u00e9m.\n\n16/03, \u00e0s 16h30 - Apresenta\u00e7\u00e3o da Orquestra Sinf\u00f4nica do Theatro da Paz\n17/03, \u00e0s 08h - 1\u00aa Caminhada Ecol\u00f3gica pelo Parque. https://t.co/k1qrnOJwvp"
        },
        {
            "author_id": "129611940",
            "created_at": "2018-03-11T13:47:38.000Z",
            "id": "972831415527264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Quenia em Nairobi https://t.co/9X7tmLSYLf"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-11T13:27:44.000Z",
            "id": "972826409600155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "video drone explorando lagoa do parque municipal depois das chuvas assistam tambem em alta resolu\u00e7\u00e3o no youtube... https://t.co/7gcUaUfKM7"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-03-11T12:53:54.000Z",
            "id": "972817894684971010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nReserva Biol\u00f3gica Uatum\u00e3 (Amazonas) - 2010\n\n- Ariranha (Pteronura brasiliensis). https://t.co/b2gAHW8II7"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-11T12:53:48.000Z",
            "id": "972817869141692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toda sexta-feira \u00e1s 08h30, Grupo Qualidade e Vida, composto pelas P\u00e9rolas Rosa do N\u00facleo de Combate ao C\u00e2ncer de Mama de Barueri , faz caminhada no Parque Municipal\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83d\udeb6\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f.  Hoje pela manh\u00e3 visitaram a horta Org\u00e2nica Sustent\u00e1vel \ud83e\udd66\ud83e\udd57 no Parque Municipal. https://t.co/7lIIXPPlqt"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-03-11T12:38:25.000Z",
            "id": "972813997551562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "FPI: MPF obt\u00e9m liminar e garante Plano de Manejo do Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco\n\nhttps://t.co/tR80In6tvB https://t.co/zo2tu6bJbX"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2018-03-11T12:36:54.000Z",
            "id": "972813615685427202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 a mais famosa reserva de animais da \u00c1frica e o melhor lugar para desfrutar de um saf\u00e1ri na \u00c1frica do Sul\nhttps://t.co/JIwlC0QdgO https://t.co/8JCzkoIW3t"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2018-03-11T12:23:48.000Z",
            "id": "972810318157099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lib\u00e9lula \u00e9 encontrada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental mineira https://t.co/yptFpsGefn"
        },
        {
            "author_id": "53499508",
            "created_at": "2018-03-11T12:11:49.000Z",
            "id": "972807303094300673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo nesses dias chuvosos, olho a floresta nacional pela janela e me sinto no Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2018-03-11T11:58:51.000Z",
            "id": "972804041087574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um lugar \u00fanico, confira nossas dicas no\u2026 https://t.co/1w9UyLbmNl"
        },
        {
            "author_id": "60352194",
            "created_at": "2018-03-11T11:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "972800640979267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/fvVHA06nsO"
        },
        {
            "author_id": "424634020",
            "created_at": "2018-03-11T11:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "972789674077978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/tBuVUim0ys"
        },
        {
            "author_id": "568978958",
            "created_at": "2018-03-11T10:38:59.000Z",
            "id": "972783940544139265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos dizimam tartaruga marinha no Parque Nacional das Quirimbas - MOZ NEWS https://t.co/s7VRE3yoOH"
        },
        {
            "author_id": "568978958",
            "created_at": "2018-03-11T10:38:45.000Z",
            "id": "972783883514269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos dizimam tartaruga marinha no Parque Nacional das Quirimbas - MOZ NEWS https://t.co/QwMg7JtkGd"
        },
        {
            "author_id": "568978958",
            "created_at": "2018-03-11T10:38:21.000Z",
            "id": "972783780674056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos dizimam tartaruga marinha no Parque Nacional das Quirimbas - MOZ NEWS https://t.co/6amsq1vNPf"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2018-03-11T10:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "972777402509250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a divers\u00e3o \u00e9 no Flona, Floresta Nacional de Bras\u00edlia  em \u00f3tima cia. VQV#boracorrer\u2026 https://t.co/LkKqOvKPWo"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2018-03-11T09:33:48.000Z",
            "id": "972767536952627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. O lugar \u00e9 t\u00e3o rico em biodiversidade que\u2026 https://t.co/othLLeJi66"
        },
        {
            "author_id": "3659814136",
            "created_at": "2018-03-11T05:27:04.000Z",
            "id": "972705442999816197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Pedro querendo sair cmg e c as menina no parque municipal , pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2471589584",
            "created_at": "2018-03-11T04:59:38.000Z",
            "id": "972698539758415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por conta da amizade entre a Geral do Gr\u00eamio e La Banda del Parque (Nacional) a torcida tricolor foi punida pelo MP em 527283626 jogos sem instrumentos e trapos https://t.co/u2kviSgxNr"
        },
        {
            "author_id": "51244264",
            "created_at": "2018-03-11T03:51:06.000Z",
            "id": "972681292780367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economista denuncia crime contra etanol brasileiro | Hora do Povo https://t.co/vMNvnMV0pQ"
        },
        {
            "author_id": "51244264",
            "created_at": "2018-03-11T03:49:18.000Z",
            "id": "972680839573188609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economista denuncia crime contra etanol brasileiro | Hora do Povo https://t.co/F1bo2orXpM"
        },
        {
            "author_id": "223321923",
            "created_at": "2018-03-11T03:13:47.000Z",
            "id": "972671903386218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Serrania de Chiribiquete https://t.co/pWuB49nZaB"
        },
        {
            "author_id": "972280579180957700",
            "created_at": "2018-03-11T02:10:36.000Z",
            "id": "972656002171588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  O PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 ESP SANTO BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2018-03-11T01:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8333,
                        -29.3667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "972650574679302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil resistir a uma selfie nesse cen\u00e1rio espetacular! O Parque Estadual do Caracol em Canela\u2026 https://t.co/MP8389N20N"
        },
        {
            "author_id": "302816499",
            "created_at": "2018-03-11T01:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.43645,
                        -22.99669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "972643576000761861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos desse dia n\u00e3o v\u00e3o acabar nem t\u00e3o cedo em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/rqN4V5cf3A"
        },
        {
            "author_id": "2457152509",
            "created_at": "2018-03-11T01:20:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "972643493045784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interclubes em S\u00e3o Lu\u00eds.  \nCom 64 volunt\u00e1rios conseguimos devolver para natureza 200 novas mudas de \u00e1rvores no Parque Estadual do Bacanga.\nO Rotary faz a diferen\u00e7a! https://t.co/SLVYLubnZ6"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-03-11T01:07:05.000Z",
            "id": "972640018132078593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Tweets com fotos das cachoeiras e por do sol na Canastra despertam entusiasmo...n\u00e3o tanto o conflito social e ambiental gerado e agravado pela cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra, um fracasso social e ambiental que pode ser agravado pela minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "50733703",
            "created_at": "2018-03-11T00:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "972636640001716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da dupla de saguis no parque. Esses bichos gostaram de fazer poses. em Parque Municipal\u2026 https://t.co/fLowq5r19g"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-11T00:50:51.000Z",
            "id": "972635931898515458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "O Governo do Par\u00e1 convida toda a sociedade para a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Utinga. Um presente para Bel\u00e9m.\n\n16/03, \u00e0s 16h30 - Apresenta\u00e7\u00e3o da Orquestra Sinf\u00f4nica do Theatro da Paz\n17/03, \u00e0s 08h - 1\u00aa Caminhada Ecol\u00f3gica pelo Parque. https://t.co/wK20Pmx3CL"
        },
        {
            "author_id": "50733703",
            "created_at": "2018-03-11T00:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "972633006887366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o posso ver um sagui... em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/KUv0BPKp1a"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-03-11T00:06:25.000Z",
            "id": "972624748009095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/IWp8vBEivD"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-03-10T23:20:22.000Z",
            "id": "972613160267141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Caracol - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Sdd25dPUlb"
        },
        {
            "author_id": "127677878",
            "created_at": "2018-03-10T23:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "972612311126085634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/QgkkmgSXxH"
        },
        {
            "author_id": "69951905",
            "created_at": "2018-03-10T22:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "591979315",
                        "start": 0,
                        "username": "MAIORDEMG"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "386849491",
                        "start": 11,
                        "username": "marcofox777"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1076899182005415936",
                        "start": 40,
                        "username": "Paiblito"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "272038104",
                        "start": 50,
                        "username": "kin0979"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 72,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "972601759037313025",
            "in_reply_to_user_id": "591979315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MAIORDEMG @marcofox777 @maiconmcmaluco @Paiblito @kin0979 @Tesportesbh @Cruzeiro Aquele time listrado foi fundado por filhinhos de papai que estavam matando aula no parque municipal. Deu no que deu... \ud83d\udca9"
        },
        {
            "author_id": "171131419",
            "created_at": "2018-03-10T22:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "972597171185909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 \u00e9 lutador quem sabe lutar consigo mesmo. em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/peEFGKWusU"
        },
        {
            "author_id": "155703518",
            "created_at": "2018-03-10T22:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "972596106256404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer trilha e ficar em contato com a natureza!! em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/zFTUs9XhMC"
        },
        {
            "author_id": "37705232",
            "created_at": "2018-03-10T21:46:59.000Z",
            "id": "972589662224068609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao lado de minha esposa Regina, visitei o Parque Nacional de Aparados da Serra, no Itaimbezinho. Comigo tamb\u00e9m... https://t.co/l7UHkglrVv"
        },
        {
            "author_id": "968335478524186631",
            "created_at": "2018-03-10T21:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "85849081",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "972586375580176386",
            "in_reply_to_user_id": "85849081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefMossoro abandonou o Parque Municipal? Sem luz ou refletores em\u2026 https://t.co/6CcpMaJYlZ"
        },
        {
            "author_id": "934166873746427904",
            "created_at": "2018-03-10T21:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "5480072",
                        "start": 92,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "972580689630629889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo garante nova demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes https://t.co/JTdRtAp37w via @Portal Ponto X"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-03-10T21:03:12.000Z",
            "id": "972578640616738817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas amea\u00e7as ao Parque Estadual da Costa do Sol. Fiquemos atentos! https://t.co/b98Bhp3qLy"
        },
        {
            "author_id": "50316950",
            "created_at": "2018-03-10T20:48:14.000Z",
            "id": "972574873838084107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o, de posse do documento apresentado pela Associa\u00e7\u00e3o dos Jipeiros, que pede a libera\u00e7\u00e3o total da estrada para a categoria, o prefeito explicou que a via cruza o Parque Estadual, que \u00e9 de responsabilidade do governo do\u2026 https://t.co/5Tesq3MaUj https://t.co/zTJPyP09an"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2018-03-10T20:48:08.000Z",
            "id": "972574850333192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o, de posse do documento apresentado pela Associa\u00e7\u00e3o dos Jipeiros, que pede a libera\u00e7\u00e3o total da estrada para a categoria, o prefeito explicou que a via cruza o Parque Estadual, que \u00e9 de responsabilidade do governo do\u2026 https://t.co/AdO6zNFpPY https://t.co/gVyFF7DjIK"
        },
        {
            "author_id": "802344345705844736",
            "created_at": "2018-03-10T20:24:42.000Z",
            "id": "972568951371849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To passando na frente do parque municipal que saudades"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-03-10T20:00:25.000Z",
            "id": "972562842770550785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/SXGITAzJbr"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2018-03-10T19:41:29.000Z",
            "id": "972558078733357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Senhor do\u00a0Bonfim https://t.co/akyWzxiHkv https://t.co/vhgb1l3jKA"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-03-10T19:23:09.000Z",
            "id": "972553463153520641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada na ontem (9), pela superintend\u00eancia de Meio Ambiente de Senhor do Bonfim (Siema), no... https://t.co/E4S4uUO04Q"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-03-10T19:23:00.000Z",
            "id": "972553425232846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Senhor do\u00a0Bonfim https://t.co/EQb3zmEtQa"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-03-10T18:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.08360384,
                        -0.01309999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "972546390894268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida capacitados em ecoturismo e na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leos vegetais e\u2026 https://t.co/s5DS4cmoWi"
        },
        {
            "author_id": "35367800",
            "created_at": "2018-03-10T18:00:41.000Z",
            "id": "972532708344770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza do Parque Estadual do Rio Vermelho e da praia de Mosambique em\u2026 https://t.co/hdNxE8m3E3"
        },
        {
            "author_id": "33996739",
            "created_at": "2018-03-10T17:25:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d78105884000"
            },
            "id": "972523833545625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O lugar mais incr\u00edvel do Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra da Capivara! #TakeMeToTheRocks https://t.co/iYcYzIHf2Z"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-03-10T17:15:17.000Z",
            "id": "972521285728292865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitou alguma cachoeira do Parque Nacional da Tijuca? S\u00e3o muitas as quedas d'\u00e1gua que s\u00e3o liberadas para... https://t.co/M1FWn91SR2"
        },
        {
            "author_id": "2732875021",
            "created_at": "2018-03-10T16:54:24.000Z",
            "id": "972516027576864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos o D\u00f3ria t\u00e1 ajudando o Minhoc\u00e3o a virar parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-03-10T16:51:39.000Z",
            "id": "972515338754641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DA AMAST SOBRE A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA TAMB\u00c9M TRATA DA LUTA PELO BONDE COMO MEIO-DE-TRANSPORTE POPULAR"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2018-03-10T16:50:07.000Z",
            "id": "972514953361010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NAHUEL HUAPI - PATAG\u00d4NIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc99.\n\nFoto @anasmilhazes\n\nhttps://t.co/kuf41dGJd1\n--------------\n#megaroteirosviagens #megaroteiroviagens #SouTuristaComPrazer #megaroteiro #megaroteirosdeviagens #megaroteiros https://t.co/t5NjGiBt7M"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-10T16:47:39.000Z",
            "id": "972514332100657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha renovar as energias no maior conjunto de quedas d'\u00e1gua do mundo! O Parque Nacional do\u2026 https://t.co/T15MYbeQeh"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-03-10T16:26:12.000Z",
            "id": "972508932655730689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Agro \u2013 Moradores de \u00e1rea protegida capacitados em ecoturismo e na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leos vegetais e a\u00e7a\u00ed.\nhttps://t.co/UTJlvYafkn"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-03-10T16:20:57.000Z",
            "id": "972507609428320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brom\u00e9lias  (Neoregelia caroline)\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/maNWeEUocb"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-03-10T16:16:58.000Z",
            "id": "972506608122068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brom\u00e9lias (Neoregelia caroline)\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ECgpD6cP3s"
        },
        {
            "author_id": "60425942",
            "created_at": "2018-03-10T16:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44455709,
                        -1.42415703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "972506605253087234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga - PEUt. \nFoto 1: Registro \u00e0s 06h30.\nFoto\u2026 https://t.co/InaHIliYT8"
        },
        {
            "author_id": "1002734161",
            "created_at": "2018-03-10T15:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01643824,
                        -29.63891386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "972498806284599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo tu! \u2764 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/E8LziM8MqX"
        },
        {
            "author_id": "830446018512699393",
            "created_at": "2018-03-10T15:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "968594234445099008",
                        "start": 0,
                        "username": "gabimpmartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "972498745416921089",
            "in_reply_to_user_id": "968594234445099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabimpmartins Tava tudo travado entre correias e Itaipava. Perto daquela ponte que vai pra onde tem o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "69276658",
            "created_at": "2018-03-10T15:32:36.000Z",
            "id": "972495441899245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Video Macuco Safari es una de las mayores aventuras dentro del Parque Nacional do Igua\u00e7u en Foz do Igua\u00e7u, Brasil \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/i2lyomqCHU"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-03-10T15:00:25.000Z",
            "id": "972487343939772417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1, remo\u00e7\u00e3o violenta de crian\u00e7as guarani e kaiow\u00e1 de suas fam\u00edlias no Mato Grosso do Sul, imigrantes venezuelanos abrigados por ind\u00edgenas em Roraima. Leia not\u00edcias socioambientais que foram pouco divulgadas pela m\u00eddia. https://t.co/S44g3UrSfy"
        },
        {
            "author_id": "635713015",
            "created_at": "2018-03-10T14:19:59.000Z",
            "id": "972477169309011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSA REGI\u00c3O DE EM-GEDI IRM\u00c3OS, NOS DIAS DE HOJE \u00c9 UM PARQUE NACIONAL, DO ESTADO ISRALITA DO POVO DE ISRAEL, L\u00c1 NO... https://t.co/YxXGMRV2ls"
        },
        {
            "author_id": "635713015",
            "created_at": "2018-03-10T14:05:14.000Z",
            "id": "972473456687243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSA REGI\u00c3O DE EM-GEDI IRM\u00c3OS, NOS DIAS DE HOJE \u00c9 UM PARQUE NACIONAL, DO ESTADO ISRALITA DO POVO DE ISRAEL, L\u00c1... https://t.co/B1A1cTFpl9"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-10T13:25:46.000Z",
            "id": "972463525326188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/uB3D2G2Egh"
        },
        {
            "author_id": "80696852",
            "created_at": "2018-03-10T13:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "972460377433886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Onde tudo Come\u00e7ou em 1908, Paix\u00e3o MALUCA pelo GALO\ud83d\udc14\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc ....\n \nMassa do GALO,\u2026 https://t.co/bWttjWrUN2"
        },
        {
            "author_id": "80696852",
            "created_at": "2018-03-10T13:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "972459264471191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quequezinho MALUCO! Av. dos Andradas, Parque Municipal, Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Bairro Floresta e\u2026 https://t.co/LeTQ3qxkxT"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-10T12:38:39.000Z",
            "id": "972451667512889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Unha senda na #IlladeCortegada #Cortregada no interior da #R\u00edadeArousa #Arousa Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/9DIvMmT7wE"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2018-03-10T12:11:13.000Z",
            "id": "972444764636315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol em Canela: o passeio mais famoso da Serra Ga\u00facha  https://t.co/Rdgd46bAii"
        },
        {
            "author_id": "1014209538",
            "created_at": "2018-03-10T12:02:26.000Z",
            "id": "972442554775015424",
            "in_reply_to_user_id": "1014209538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional tongariro - nova zelandia https://t.co/15vbrYGlfy"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2018-03-10T12:00:04.000Z",
            "id": "972441956952432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ol\u00e1Voc\u00ea \n\nNa Segunda-Feira (05/03) tivemos avan\u00e7os acerca do zoneamento do Parque Nacional da Serra Catarinense... https://t.co/QzWa0CdG9a"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-03-10T11:46:22.000Z",
            "id": "972438511264579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nParque Nacional do Catimbau (Pernambuco) - 2009 https://t.co/Gu9fYp404Q"
        },
        {
            "author_id": "872873490",
            "created_at": "2018-03-10T10:00:14.000Z",
            "id": "972411798845575169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Carreata em Apoio a Jair Bolsonaro - 18 March 2018 https://t.co/tXE2AD9EsR"
        },
        {
            "author_id": "33996739",
            "created_at": "2018-03-10T09:40:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "972406717655986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda impactado e muito emocionado em ter assistido a entrega do t\u00edtulo de doutora honoris causa para a Ni\u00e9de Guidon, na Pedra Furada, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara. Este lugar \u00e9 m\u00e1gico! #Piau\u00ed #TakeMeToTheRocks"
        },
        {
            "author_id": "186668669",
            "created_at": "2018-03-10T04:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50653120",
                        "start": 0,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "972331738054692866",
            "in_reply_to_user_id": "186668669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OlharAnimal ...'Tipo', esse ic\u00f4nico le\u00e3o do Zimb\u00e1bue...Num \"Parque Nacional, c/colar de GPS\" (q \u00f1 devia ser-lhe, propriam/te, confort\u00e1vel!), alvejado por flecha, agonizante por DEZ h, morto \u00e0 m\u00edngua, decepado e despelado...s/q NINGU\u00c9M o socorresse!!! Por que esses \"governantes\" \u00d1 SE CALAM??!"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-03-10T04:21:28.000Z",
            "id": "972326546030592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bing daily image: \nC\u00e2nion Johnston no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 (\u00a9 Radius Images/Offset)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/zGEGotgs1I"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-03-10T04:18:04.000Z",
            "id": "972325692758216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Johnston no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 (\u00a9 Radius Images/Offset)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/LqdtZEAI6p"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-10T04:12:16.000Z",
            "id": "972324232133861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo vestido estampado de malha . em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/dI08GQ43QR"
        },
        {
            "author_id": "816818476711022592",
            "created_at": "2018-03-10T03:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "793977547",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "34759495",
                        "start": 15,
                        "username": "samydana"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "51885263",
                        "start": 25,
                        "username": "renataloprete"
                    }
                ]
            },
            "id": "972308318441168896",
            "in_reply_to_user_id": "793977547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaGlobo @samydana @renataloprete Eu Gostei da S\u00e9rie falando Sobre As concess\u00f5es Dos Parques De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental .!!!\nMuito Legal Eu Acompanhei o Gestor Do Parque Nacional Do Pau Brasil, De Porto Seguro-Bahia .  Nome Do Gestor \u00c9 Fabio Faraco Lembro Que Na \u00c9poca Da Vota\u00e7\u00e3o De Qual Parque Ia Receber"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2018-03-10T02:27:52.000Z",
            "id": "972297958677975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres\nhttps://t.co/LQdyFEr2pj"
        },
        {
            "author_id": "2805015967",
            "created_at": "2018-03-10T01:57:26.000Z",
            "id": "972290299816005632",
            "in_reply_to_user_id": "815692949090664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tryptophanvs as chances aumentam em 76% dentro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2018-03-10T01:10:42.000Z",
            "id": "972278541071994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga. Inaugura\u00e7\u00e3o. https://t.co/UaNKnoJLI3"
        },
        {
            "author_id": "70988804",
            "created_at": "2018-03-10T00:13:01.000Z",
            "id": "972264020936941573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a honra de ver a prof. Dra. Ni\u00e9de Guidon receber o t\u00edtulo de Dra. Honoris Causa pela Univasf. A cerim\u00f4nia foi feita na pedra furada no Parque Nacional Serra da Capivara. O discurso da prof foi t\u00e3o emocionante quanto sua hist\u00f3ria. Que dia! https://t.co/L5uCQP7YSU"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2018-03-10T00:02:37.000Z",
            "id": "972261406023258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina conclus\u00e3o do processo administrativo que cria a reserva extrativista Tau\u00e1-Mirim https://t.co/QZx77O5WnE #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-03-09T23:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "83112415",
                        "start": 108,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "972257500677492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lib\u00e9lula \u00e9 identificada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Minas https://t.co/av9nop4khe via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "60425942",
            "created_at": "2018-03-09T23:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44455709,
                        -1.42415703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "972256292009062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga. em Parque do Utinga https://t.co/ui2JmYLkfW"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-03-09T23:20:12.000Z",
            "id": "972250730567479302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica.\nBesouro \nPyrodes nitidus (Cerambycidae)\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ltljTVxeSV"
        },
        {
            "author_id": "623095620",
            "created_at": "2018-03-09T23:16:20.000Z",
            "id": "972249758080356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cad\u00ea q derruba a mans\u00e3o do luciabo huck q t\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  ah n\u00e3o n\u00e9 esqeci q s\u00f3 pobre se fode nesse pa\u00eds de MERDAAAA https://t.co/q8lsDilp2w"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2018-03-09T22:40:07.000Z",
            "id": "972240642716917762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo. Um grupo de moradores do N\u00facleo Rural 26 de Setembro, pr\u00f3ximo \u00e0 Floresta Nacional, entrou em confronto com policiais militares e fiscais da Agefis nesta sexta-feira - https://t.co/MiLG9U2d05"
        },
        {
            "author_id": "3067843990",
            "created_at": "2018-03-09T22:33:25.000Z",
            "id": "972238955822440449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VoltaRadiobr\u00e1s - Cap\u00edtulo 70\nNo dia 11 de mar\u00e7o de 1988, o decreto n\u00ba 95.818 / 1988 criou a Floresta Nacional de Ibirama.\nhttps://t.co/ixAR2GhDuh https://t.co/hrwQb4oH0k"
        },
        {
            "author_id": "180132952",
            "created_at": "2018-03-09T21:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "972228180479217665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2698\u2661 \"Todo dia \u00e9 dia de renovar nosso destino\" (Paiva Netto) \u2698\u2661 em Parque Nacional de Brasilia\u2026 https://t.co/DVtzB6Hozt"
        },
        {
            "author_id": "249485471",
            "created_at": "2018-03-09T21:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "972227691377119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorriso negro  hum abra\u00e7o negro em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/USiWcsqh0A"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-09T21:20:39.000Z",
            "id": "972220643424047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "952234569574514689",
            "created_at": "2018-03-09T20:49:26.000Z",
            "id": "972212791519178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u2013 Parque Estadual de\u00a0Botumirim-MG https://t.co/wUo4wX0rjh https://t.co/DepDHicqoA"
        },
        {
            "author_id": "241516290",
            "created_at": "2018-03-09T20:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "73281713",
                        "start": 0,
                        "username": "Gui_Thebit"
                    }
                ]
            },
            "id": "972210487483142144",
            "in_reply_to_user_id": "73281713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gui_Thebit N\u00e3o, visita t\u00e9cnica ao parque estadual do Rio doce."
        },
        {
            "author_id": "96909103",
            "created_at": "2018-03-09T20:25:12.000Z",
            "id": "972206690161577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda-feira eu estava em frente o Parque Municipal de BH aguardando o \u00f4nibus, eram umas 11 da noite, de repente... https://t.co/Y88yStGp5K"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-03-09T20:06:02.000Z",
            "id": "972201867081142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres neste s\u00e1bado, 10 https://t.co/Yh62SmhJYK"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-03-09T19:48:46.000Z",
            "id": "972197521807302656",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O chefe do Parque Nacional da Canastra, Fernando Tizianel, mostrou otimismo: \"Propriedades particulares rurais que v\u00e3o ter uma melhoria da qualidade ambiental com melhor prote\u00e7\u00e3o das nascentes e com isso vai melhorar a quantidade e a qualidade da \u00e1gua do rio S\u00e3o Francisco\"."
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2018-03-09T19:30:06.000Z",
            "id": "972192822668521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o alusiva ao Dia Internacional da Mulher ser\u00e1 realizada no pavilh\u00e3o do Parque Municipal de Eventos.... https://t.co/YhI1kXCIW3"
        },
        {
            "author_id": "22769158",
            "created_at": "2018-03-09T19:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "823905",
                        "start": 173,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "972192808558841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de parte de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Itabirito para mineradora, que passou despercebida por deputados, provoca 'cavalo de batalha' na ALMG https://t.co/WxYqNbzBjj via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "823150230",
            "created_at": "2018-03-09T19:26:52.000Z",
            "id": "972192009472618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto de lei que amplia a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Aglomera\u00e7\u00e3o Urbana de Jundia\u00ed, V\u00e1... https://t.co/x4yTkHWqVZ"
        },
        {
            "author_id": "73398842",
            "created_at": "2018-03-09T19:00:03.000Z",
            "id": "972185263144427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga nada menos do que uma das sete maravilhas da natureza, considerada patrim\u00f4nio... https://t.co/9s3MzazaRf"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-03-09T19:00:01.000Z",
            "id": "972185255791636481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "FPI: MPF obt\u00e9m liminar e garante Plano de Manejo do Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco. Obriga\u00e7\u00e3o venceu em 2014, mas ICMBio e Uni\u00e3o ainda n\u00e3o cumpriram determina\u00e7\u00e3o legal para prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente.https://t.co/AXPt8G55Wc"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2018-03-09T18:58:18.000Z",
            "id": "972184820896837634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 26 de janeiro passado, tr\u00eas menores (de 10, 12 e 13 anos) residentes\u00a0pr\u00f3ximo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ...\nhttps://t.co/xT54fo2pS9"
        },
        {
            "author_id": "151195383",
            "created_at": "2018-03-09T18:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "173203583",
                        "start": 0,
                        "username": "marinaquinti"
                    }
                ]
            },
            "id": "972184362681819136",
            "in_reply_to_user_id": "173203583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinaquinti museu e caf\u00e9! Da pra passear bater um papo. Piquenique tamb\u00e9m. Ir dar um role no parque municipal, ir no parque guanabara."
        },
        {
            "author_id": "168549393",
            "created_at": "2018-03-09T18:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "972183798845788162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/UDWS48qqOt do Samba na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG."
        },
        {
            "author_id": "286482895",
            "created_at": "2018-03-09T18:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "20923479",
                        "start": 0,
                        "username": "babi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "972178689592102912",
            "in_reply_to_user_id": "20923479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babi eu fazia no sal\u00e3o do Isaque e Newton, perto do Parque Municipal\nOlha a\u00ed se voc\u00ea curte: https://t.co/keaH4bCvs0"
        },
        {
            "author_id": "823740883132698627",
            "created_at": "2018-03-09T18:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "972175629935398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/I66aicdjrH SC PARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2018-03-09T17:57:59.000Z",
            "id": "972169641299791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio mostra o Parque Nacional Anavilhanas com imagens de tirar o f\u00f4lego! https://t.co/BXvkLjn9Ne"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-09T17:22:01.000Z",
            "id": "972160589974900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ponte dos Bilhares vai abrir espa\u00e7o para a discuss\u00e3o do papel da mulher na sociedade, dentro... https://t.co/fb1JITw5XL"
        },
        {
            "author_id": "50912291",
            "created_at": "2018-03-09T16:37:54.000Z",
            "id": "972149487790587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Arrudas ap\u00f3s Parque Municipal, Av dos Andradas , pr\u00f3ximo ao Extra, hoje \u00e0s 8:40 https://t.co/hfAULjn3gX"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-03-09T16:37:53.000Z",
            "id": "972149486641393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI: MPF obt\u00e9m liminar e garante Plano de Manejo do Monumento Natural do Rio S\u00e3o\u00a0Francisco https://t.co/1eeJ25C2VH"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-09T16:02:11.000Z",
            "id": "972140499409821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, em Riach\u00e3o, Maranh\u00e3o\n\nFoto: @euamocarolina https://t.co/DDsBP9alPx"
        },
        {
            "author_id": "895609030340509700",
            "created_at": "2018-03-09T15:45:01.000Z",
            "id": "972136178920165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFam\u00edlia Radical\u201d (Dia da Fam\u00edlia)\n12 de Maio\nParque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique (Loures)\nCircuito de Slide e Arborismo https://t.co/7d3kdVEiZa"
        },
        {
            "author_id": "25674915",
            "created_at": "2018-03-09T15:06:01.000Z",
            "id": "972126367411265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros National Park (Portuguese: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) is a national park of... https://t.co/rnLwT3PV6Z"
        },
        {
            "author_id": "41760825",
            "created_at": "2018-03-09T14:48:43.000Z",
            "id": "972122011043598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder da CUFA do Parque Nacional do Xingu no encontro nacional da CUFA BRASIL. #Cufa20Anos https://t.co/BYohSbH2lJ"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-03-09T14:40:54.000Z",
            "id": "972120044137275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres no s\u00e1bado https://t.co/lYd5lbTNft"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2018-03-09T14:29:10.000Z",
            "id": "972117094023290880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres https://t.co/Tqu9036C78"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2018-03-09T14:29:08.000Z",
            "id": "972117082384060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres https://t.co/Ezytx6qdMQ"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2018-03-09T14:29:06.000Z",
            "id": "972117073714405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres https://t.co/LQdyFEr2pj https://t.co/qXmWfxjenj"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2018-03-09T14:28:58.000Z",
            "id": "972117042236096513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres https://t.co/N9SkiaEazr"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2018-03-09T14:28:53.000Z",
            "id": "972117020018954245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres https://t.co/LQdyFEr2pj"
        },
        {
            "author_id": "237277091",
            "created_at": "2018-03-09T13:57:11.000Z",
            "id": "972109042461171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tombamento da #SerradoJapi completa 35 anos. A reserva biol\u00f3gica da Mata Atl\u00e2ntica, \u00e9 protegida por lei municipal reeditada no ano passado, para garantir a n\u00e3o explora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria do entorno. Saiba mais &gt;&gt; https://t.co/V19vpoT8Pp https://t.co/snGuoDq8E6"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2018-03-09T13:48:28.000Z",
            "id": "972106851369279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana tem visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica aos #MananciaisdaSerra.  \ud83d\udca6\ud83c\udf3f\ud83d\ude03\nSabia que mais da metade da \u00e1gua consumida em #Curitiba vem dessa regi\u00e3o e que ela \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)? https://t.co/63RnfhRe6n"
        },
        {
            "author_id": "718634339328778240",
            "created_at": "2018-03-09T13:44:47.000Z",
            "id": "972105924033859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu sonhei q me levaram no parque nacional das piscina e chegando l\u00e1 era um lugar lindo e tinha uma piscina de montar gigante na entrada. Fui tirar foto \u00e9 uma crian\u00e7a idiota coisou a borda e meu iPhone mergulhou inteiro na agua"
        },
        {
            "author_id": "42625523",
            "created_at": "2018-03-09T13:41:57.000Z",
            "id": "972105210612023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/pYcocotnlj"
        },
        {
            "author_id": "60696680",
            "created_at": "2018-03-09T13:03:38.000Z",
            "id": "972095565159903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A plataforma, lan\u00e7ada em janeiro deste ano, foi criada para mapear esp\u00e9cies da flora do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Crato https://t.co/BHwtMXSEVo"
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2018-03-09T13:03:03.000Z",
            "id": "972095420942995457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 4\u00ba Festival do Churrasco e Chimarr\u00e3o ocorre nos dias 20, 21 e 22 de abril no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o, em... https://t.co/i43g1CXJAM"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-03-09T12:49:29.000Z",
            "id": "972092006360023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o \u2013 mais conhecido como Horto Florestal \u2013 est\u00e1 realizando seu II Concurso Cultural."
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2018-03-09T12:38:02.000Z",
            "id": "972089122981666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSO CONDICIONADO | Autarquia procede a poda de \u00e1rvores no Parque Municipal de\u00a0Loul\u00e9 https://t.co/AtEMm3U0rR https://t.co/oA2JDIX3bC"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2018-03-09T12:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "2557438489",
                        "start": 97,
                        "username": "JornaldeAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "972088686820151302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres | Jornal de Alagoas https://t.co/7NRoW0gcKg | @jornaldealagoas"
        },
        {
            "author_id": "945391163904839680",
            "created_at": "2018-03-09T12:34:05.000Z",
            "id": "972088131645329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunas do Curso de Est\u00e9tica da Cidade dos Meninos participaram ontem (8) da Corrida da Mulher no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. Foram atendidas cerca de 50 pessoas do evento que \u00e9 organizado pela Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais e o Corpo de Bombeiros. https://t.co/cfG3WtYIAw"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2018-03-09T12:29:25.000Z",
            "id": "972086956791357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China planeja parque nacional para pandas de 2,7 milh\u00f5es de hectares https://t.co/dHHcLaJ5zI"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2018-03-09T11:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "275583016",
                        "start": 47,
                        "username": "UDC_gal"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "250130212",
                        "start": 147,
                        "username": "MARINASBETANZOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "972078635380330501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando coa visita da Escola de Turismo da @UDC_gal, traslad\u00e1monos ata a Aula do Mar para co\u00f1ecer unha das zonas n\u00facleo da Reserva da Biosfera @MARINASBETANZOS, o monumento natural Costa de Dexo https://t.co/jfUMYbgCB2"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-03-09T11:27:47.000Z",
            "id": "972071446871662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores no Parque Municipal https://t.co/hfoNwKmQ2M"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-03-09T11:27:32.000Z",
            "id": "972071383944613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores no Parque Municipal https://t.co/l7P9QTTG0n"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-03-09T11:27:26.000Z",
            "id": "972071357122056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores no Parque Municipal https://t.co/bd0hOluQFW"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Siumen2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Siumen2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Siumen2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [feherrr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "feherrr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "feherrr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [safonova_ag].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "safonova_ag",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "safonova_ag"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tesamarylagvaz1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tesamarylagvaz1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tesamarylagvaz1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Zenibeta].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Zenibeta",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Zenibeta"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabrielitaaa10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielitaaa10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielitaaa10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [raisafuenmayor].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "raisafuenmayor",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "raisafuenmayor"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LorenaMerinoMX].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LorenaMerinoMX",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LorenaMerinoMX"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [LOVREGA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LOVREGA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LOVREGA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CremaTlate].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CremaTlate",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CremaTlate"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AdorableQuetes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AdorableQuetes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AdorableQuetes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ajadoca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ajadoca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ajadoca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "09d11de4c0858a80",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ub\u00e1, Brasil",
                "id": "59987830b8a7f853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Castelhano, Brasil",
                "id": "022fea0cb20b36d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vendelino, Brasil",
                "id": "efb13c180cd991a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Serra da Capivara",
                "id": "07d9d78105884000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81226429",
                "name": "REGINA TURCATEL",
                "username": "REGINATURCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715734032735145984",
                "name": "Anne Lottermann",
                "username": "AnneLottermann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "795442360037625856",
                "name": "lu\u00edza paiva",
                "username": "luizabrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147758573",
                "name": "Evelyn Goularte \ud83d\udca5",
                "username": "EvelynGoularte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106920001",
                "name": "Reinaldo Cruz #EPJuliette \ud83c\udf35",
                "username": "Reinaldo_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342553877",
                "name": "PMMG - 11\u00aa RPM_Moc",
                "username": "pmmg11rpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291781590",
                "name": "debra",
                "username": "debgoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924130236",
                "name": "ESGRA",
                "username": "ESGRA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86358205",
                "name": "proTEJO Movimento",
                "username": "protejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211138381",
                "name": "Eliseu LULA Machado",
                "username": "eliseumachado11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29501277",
                "name": "Antonio Apon",
                "username": "aponarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027429586",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e",
                "username": "isohelz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1331639652",
                "name": "Dani",
                "username": "DanielAlex1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138820632",
                "name": "Edu CAMPE\u00c3O",
                "username": "Edu_campeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917799022",
                "name": "Chicken or Pasta",
                "username": "chickenorpastas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892415171834019840",
                "name": "JOTA \ud83e\udd77\ud83c\udffe",
                "username": "DJ_JMOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953005130948935681",
                "name": "Ad\u00e9lia Nerys",
                "username": "NerysAdelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302664267",
                "name": "Delcydesouza",
                "username": "Delcydesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110468819",
                "name": "Emiliano Lessa",
                "username": "emilianolessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429321483",
                "name": "LADIQ",
                "username": "LadiqUesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52780624",
                "name": "Kelly Kristiny",
                "username": "kellykristiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346811715",
                "name": "roni\u2694",
                "username": "ronivlogss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429251049",
                "name": "Petronews",
                "username": "PortalPetroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935556870533677062",
                "name": "Curvy Like",
                "username": "CurvyLike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103385712",
                "name": "Carlos Gon\u00e7alves",
                "username": "financeandKM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939940046639108096",
                "name": "ValentinaNaMochila",
                "username": "NinaNaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472069739",
                "name": "grandiosa senhorita isabela \u2728",
                "username": "iisabolinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134599490",
                "name": "Coruja Geek",
                "username": "blogcorujageek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751830399114936324",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud81a\udd10\ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd9c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89",
                "username": "blackvsblood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212744027",
                "name": "Cleber Carvalho",
                "username": "crebiscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "bobs",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875037597",
                "name": "Centro Bahia Lomas",
                "username": "cbahialomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30290980",
                "name": "eBird",
                "username": "Team_eBird",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757309542",
                "name": "Aves Playeras",
                "username": "avesplayeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432037097",
                "name": "lrss",
                "username": "xilariex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595075393",
                "name": "Maria Bea",
                "username": "Dias15Maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896411997",
                "name": "julia",
                "username": "_liajux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054650036",
                "name": "kak\u00e1",
                "username": "kaka_lorga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382462947",
                "name": "TweetBelem",
                "username": "TweetBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4083502822",
                "name": "Liberal Not\u00edcia",
                "username": "Liberal_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59236884",
                "name": "Movimento Perfeito",
                "username": "metodomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571772656",
                "name": "isabela rodrigues \u2728",
                "username": "rodriguesbbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886347927840489473",
                "name": "Arquivo da Imprensa",
                "username": "Arquivoimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934896754088202240",
                "name": "Ldol-oliv",
                "username": "LdolOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3012947585",
                "name": "Morgan Dirk Flinchum",
                "username": "MorganFlinchum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874684734",
                "name": "Disque9",
                "username": "Disque9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820116998",
                "name": "Quercus CB",
                "username": "Quercus_CB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385084407",
                "name": "Cavalcante",
                "username": "cavalcante_1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144812493",
                "name": "Alexandre Coelho RE/MAX Destaque \u2728",
                "username": "FocoTotal007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63207267",
                "name": "Sem Censura Par\u00e1",
                "username": "semcensurapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869533648890073088",
                "name": "Canoa de Lua",
                "username": "canoadelua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122255275",
                "name": "QueridoCachorro",
                "username": "QueridoCachorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125743828",
                "name": "Indio Brasil",
                "username": "IndioBrasilSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563395352",
                "name": "L\u00facio Costa",
                "username": "LucioCCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237776214",
                "name": "Miguel Vieira",
                "username": "nightshifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397998902",
                "name": "Change.org UK",
                "username": "UKChange",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2272130982",
                "name": "\u1d2e\u1d31\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc90\u2077\u2606\u5f61\u27ed\u27ec Namu B-day \ud83c\udf33",
                "username": "sailorpjmini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948497208596451329",
                "name": "TPB \u27ed\u27ec\u2077 \ud83e\uddc8 Tour Projetos Bangtan Brasil",
                "username": "TourProjetosBTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52959962",
                "name": "Cl\u00e1udio Gonzalez",
                "username": "claudiogonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18682134",
                "name": "labirinto",
                "username": "labirinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48995113",
                "name": "Fl\u00e1vio Maldonado",
                "username": "fvmaldonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37910202",
                "name": "Luciano Pagliarini",
                "username": "lpagliarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188404925",
                "name": "_Curtinaz :*",
                "username": "__Curtinazdrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44183661",
                "name": "Patos Not\u00edcias",
                "username": "patosnoticiasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325912818",
                "name": "Ludggero",
                "username": "leonardobrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708580",
                "name": "BELEMTUR",
                "username": "BELEMTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104464240",
                "name": "Paratur",
                "username": "ParaturNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437979513",
                "name": "IM - Bel\u00e9m",
                "username": "im_belem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425824775",
                "name": "\ud83d\udea9 Somos Todos Z\u00e9 Gotinha\ud83d\udea9",
                "username": "ezequias123123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870605011",
                "name": "DON JUAN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "juanpedro212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253765254",
                "name": "Patriarcado Lisboa",
                "username": "patriarcadolx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326127792",
                "name": "Simon Reis",
                "username": "SimonReis10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408898747",
                "name": "Jonathan Juli\u00e3o",
                "username": "jonathanjuliao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248961862",
                "name": "Theus \u2720",
                "username": "crvgtheuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729050923675336705",
                "name": "Insta:@guilhermelunarj",
                "username": "guilunarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24404109",
                "name": "Giacomo",
                "username": "paolelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104497439",
                "name": "SeMOB - Bel\u00e9m",
                "username": "SeMOB_Bel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1934139290",
                "name": "Prefeitura de Bel\u00e9m",
                "username": "prefeiturabelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205872544",
                "name": "Yasmin ALVES",
                "username": "yasminasmimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124832032",
                "name": "Bibiane Lavratti",
                "username": "BIBIANELAVRATTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393510122",
                "name": "Ashley B",
                "username": "HeyItsMeBladen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961732429",
                "name": "Heleno Augusto",
                "username": "helenoaugusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545477099",
                "name": "Kleber Anast\u00e1cio",
                "username": "KleberAnastacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139183350",
                "name": "Andr\u00e9 Rizek",
                "username": "andrizek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14659095",
                "name": "Dina Sousa",
                "username": "bmsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697903",
                "name": "Barbedo",
                "username": "FELIPEBARBEDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306996874",
                "name": "Marchand Christine",
                "username": "MarchandChris13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603139314",
                "name": "Change.org France",
                "username": "ChangeFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261096",
                "name": "Roseana Lima",
                "username": "RosyLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711181507889643520",
                "name": "NEM NEOFASCISTAS, NEM NEOLIBERAIS!",
                "username": "LuaraRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190802008",
                "name": "sir",
                "username": "pullmeabeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148149329",
                "name": "SANTEE",
                "username": "santeeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578513067",
                "name": "!dea Presentes",
                "username": "Idea_Presentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974008333186183168",
                "name": "maximiliano roncoletta",
                "username": "RoncoFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197153902",
                "name": "\u00aeen@to\u2122 \u00b9\u00b2\u00b3Maubb&\u00a9",
                "username": "maubbek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35654410",
                "name": "Matheus Madeira",
                "username": "matheusmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4918565441",
                "name": "Id\u043e\u043fg\u0437sit \u041cic\u0447\u0430\u0437\u0433",
                "username": "Midesique18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951703172",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anacdcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117648920",
                "name": "Victor Rodrigues",
                "username": "victor_rodrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338144297",
                "name": "Brizzio Fotografia",
                "username": "oscarb100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436541721",
                "name": "Roberto Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RobertoRocha_MA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292740234",
                "name": "Enigmas da Guerra",
                "username": "autorMACosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3364762797",
                "name": "Savio",
                "username": "_saviog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491422064",
                "name": "Adilson dos Santos",
                "username": "adistorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489867182",
                "name": "K&H",
                "username": "QM2fan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16998490",
                "name": "Air France UK",
                "username": "AirFranceUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63427457",
                "name": "Paulo Gaspar",
                "username": "dompaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851085438",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroBragaMor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81115300",
                "name": "Rolando Olivera",
                "username": "tacitadeoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898829570526326784",
                "name": "Projeto Filos",
                "username": "ProjetoFilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847090825221824512",
                "name": "Daniella Fran\u00e7a",
                "username": "DaniMoojeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49383619",
                "name": "Pode me chamar de cansada",
                "username": "SaiDaquiSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158089831",
                "name": "Leticia Furl\u00edn \ud83c\udf3b\ud83d\udc7d",
                "username": "leticia_furlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209918390",
                "name": "Rogerio",
                "username": "Rkpovoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75000776",
                "name": "REBELLO",
                "username": "JDREBELLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60250015",
                "name": "Harumi",
                "username": "OnayaHarumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88818864",
                "name": "Andr\u00e9a T.",
                "username": "andreatibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44815681",
                "name": "Maria Ferrenke",
                "username": "mariaferrenke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727294951411822594",
                "name": "Juliana Souza",
                "username": "julianasouzatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755861256406441984",
                "name": "jane mumford",
                "username": "Jm27Jane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382169413",
                "name": "\ud835\ude49\ud835\ude5e\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "niuracastrillon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199110022",
                "name": "HazzuriOrontes",
                "username": "Hazzuriorontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262267551",
                "name": "Anna Gaudreault",
                "username": "ladevita12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61310225",
                "name": "Cl\u00e1udia Maria\ud83d\udc3e\ud83c\udf1e\u2648\ud83d\ude37\ud83c\udfe1\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "claudia_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24895587",
                "name": "cliff ping",
                "username": "cliffping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4858041071",
                "name": "Julie Rodriguez",
                "username": "JulieRo02279354",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912741706",
                "name": "@mipe49",
                "username": "mipe49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126630638",
                "name": "Irene Pulido",
                "username": "irene46mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301122929",
                "name": "\ud83c\udf3bGloria oviedo\ud83c\udf3b",
                "username": "GloriaOviedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866220877",
                "name": "Giuseppe",
                "username": "nicotera70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307094211",
                "name": "estilita lugo",
                "username": "estilitalugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555586660",
                "name": "Lina",
                "username": "linasayans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126695224",
                "name": "Erica \ud83d\udc99",
                "username": "ericahenriquezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537621094",
                "name": "Martha Benitez",
                "username": "marthabtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744968217",
                "name": "Mary Veas",
                "username": "MvVeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807904891",
                "name": "Ana Rosa Ospina N.",
                "username": "AnaRosaOspina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383885939643060233",
                "name": "Pilar Haces",
                "username": "Pilar_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423997096",
                "name": "Suzanne Pardue",
                "username": "PardueSuzanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4322407108",
                "name": "Russell\ud83e\udd81\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83d\udc2f",
                "username": "dally_russell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536334983",
                "name": "Betty",
                "username": "berthabarragan9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634217901",
                "name": "\ud83d\udc97Gwendolyn\ud83c\udf37",
                "username": "GEdelDrake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190377608",
                "name": "Liliana S\u00e1nchez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u264c",
                "username": "LilianaSnchez9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703423101464289281",
                "name": "Lidiando Ignaros",
                "username": "LorenzoOkie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187410959",
                "name": "Ily Lemon \ud83c\udf4b",
                "username": "Ilianalimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024740566",
                "name": "ALimave61",
                "username": "liliaamarinvega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436045019",
                "name": "Abogado Frank Bra\u00f1a Fern\u00e1ndez",
                "username": "libepensamiento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65410308",
                "name": "ETN Turistar Lujo",
                "username": "ETNTURISTAR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1581079028",
                "name": "C\u00e9sar A. Sandoval",
                "username": "cesamo70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411290880",
                "name": "Hosp\u00e9date en Chiapas",
                "username": "AMHMTuxtla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890928927",
                "name": "El 60 a Bel\u00e9n",
                "username": "el60abelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130238110",
                "name": "NANA",
                "username": "nanaHarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2388138318",
                "name": "OraliaSoto",
                "username": "OraliaSotoRoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64363401",
                "name": "ProgresoHoy informa:",
                "username": "ProgresoHoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107734790",
                "name": "El T\u00edo Tony",
                "username": "Eltiotonysoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708113106782658561",
                "name": "wuzhi",
                "username": "utiuhbgjb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69722976",
                "name": "UNICEF M\u00e9xico",
                "username": "UNICEFMexico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3018485889",
                "name": "Gina",
                "username": "walkthebridge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271246441",
                "name": "Roxxane",
                "username": "yoshgawen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434716960",
                "name": "Silvia Regina Morata",
                "username": "VenusAfroditte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890975169",
                "name": "thayna mello",
                "username": "thaynajm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850771852674969600",
                "name": "fabiana alves",
                "username": "fabiana76332820",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85546813",
                "name": "ronaldo de amorim",
                "username": "ronaldodeamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113394386",
                "name": "Rozeli Santos",
                "username": "rozelisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202754813",
                "name": "R\u00d4MULO",
                "username": "MauraoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957622963695706113",
                "name": "um theusma no peda\u00e7o",
                "username": "ttheusmaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778666184",
                "name": "Deuzimar  Santos",
                "username": "DeuzimarSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528073344",
                "name": "\u2661 die4u is coming \ud83e\udd87",
                "username": "naniscent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589717728",
                "name": "Luiz Martini",
                "username": "LuizMartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768961668487536644",
                "name": "azevedo\ud83e\udd0d",
                "username": "aandry_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823365823",
                "name": "Nick",
                "username": "nickcharles6050",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222396688",
                "name": "Ximena Suarez Lopez",
                "username": "pachamamaxsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134575822",
                "name": "Pref. Patos de Minas",
                "username": "PrefeituraPatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187634124",
                "name": "\ud83d\ude91el",
                "username": "souzasamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91156456",
                "name": "Rei Rainha do Mar",
                "username": "reirainhadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383606897",
                "name": "the notorious ray",
                "username": "itshinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76795702",
                "name": "Laerte d'E\u00e7a #BetaLab",
                "username": "laertedeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889722261346942976",
                "name": "Marcos taxista #BetaLab",
                "username": "Marcos79670448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407065020",
                "name": "Leysa Souza",
                "username": "leizasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326567120",
                "name": "Adriano Tim beta",
                "username": "aps1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801462581592518656",
                "name": "Fl\u00e1via Brito \u264d\ud83d\udc8e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "flaviacvl25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901981781",
                "name": "Signature Travel",
                "username": "signatureviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561996868",
                "name": "Maria Luisa Lusiani",
                "username": "LuisaGennari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950404754345250818",
                "name": "SOCIOS EMERM\u00c9DICA",
                "username": "SOCIOSemermedik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126655770",
                "name": "Lu",
                "username": "Annaluhcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195278822",
                "name": "Clenio P Santos",
                "username": "clenio_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703269356604514304",
                "name": "s sang",
                "username": "Peachie104S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317200983",
                "name": "martinazul",
                "username": "santa_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087401262683955200",
                "name": "Wesley Franco",
                "username": "WesleyFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67019101",
                "name": "WILLUDIDO",
                "username": "willafigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171475369",
                "name": "Pascoal Gemaque",
                "username": "PascoalGemaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023931244",
                "name": "Nath Dubuy",
                "username": "Nath95000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171654197",
                "name": "Wanderson De Jesus",
                "username": "Wander_AJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600257015",
                "name": "ALuz",
                "username": "Alinelnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953815106214866944",
                "name": "Deni \ud83c\udf40",
                "username": "criavivido11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731259546983895040",
                "name": "Paulinha Proc\u00f3pio",
                "username": "pfprocopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885086268",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabipadilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311601254",
                "name": "Aline Kutisque",
                "username": "Aline_Kutisque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952626890",
                "name": "Mauro Torelli",
                "username": "MaverToro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "Kazveg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1649393664",
                "name": "rmsdornelles",
                "username": "rmsdornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715155414980108288",
                "name": "Paulo Eduardo Le\u00e3o",
                "username": "PauloEduardoLe7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484155796",
                "name": "V\u00e2nia Eliza",
                "username": "VniaElizadaCunh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33996739",
                "name": "Irakerly SANTOS",
                "username": "irakerly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888063734",
                "name": "Ivanovich",
                "username": "RodolfoIvens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28374930",
                "name": "JJ",
                "username": "jjcarlossouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316699696",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "Dearleticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195488965",
                "name": "Luiz Watanabe",
                "username": "_luizwatanabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380971043",
                "name": "Wilma SC",
                "username": "Wilma_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54679758",
                "name": "JOS\u00c9 LUIZ GONTIJO",
                "username": "joseluizgontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176919123",
                "name": "Serra Gaucha RS",
                "username": "SerraGaucha_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3894230773",
                "name": "CaDiaDi\ud83d\udcf8",
                "username": "CaDiaDi1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131978547",
                "name": "Jayme Calmeto",
                "username": "Jayme_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891209739",
                "name": "\u16b9\u16c1\u16da\u16ca\u16df\u16be",
                "username": "wilpresentado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40245316",
                "name": "Karina Matulevicius",
                "username": "k_matulevicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227488078",
                "name": "Deregue Jhonson",
                "username": "herickkkkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236809539",
                "name": "alex soares",
                "username": "Diabao666999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931312821324873728",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "banoticiascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347134030",
                "name": "Senna Relax",
                "username": "SennaRelax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874700288011227136",
                "name": "Helinho Rodrigues",
                "username": "circuito60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38430710",
                "name": "Hugo S\u00f3Agitos",
                "username": "hugosoagitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719241923844829184",
                "name": "Dagmar Grabsch",
                "username": "GrabschDagmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242436553",
                "name": "Neusa Del Conte",
                "username": "neusadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128966563",
                "name": "luis claudio",
                "username": "luisclaudio1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780402002731864064",
                "name": "Rack Board",
                "username": "Rack_Board",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814550757412376576",
                "name": "annelie moser",
                "username": "49_5235272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009303144",
                "name": "Silvia Steinbrecher",
                "username": "30littlewitch03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193908988",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd64",
                "username": "thebest_gleice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102056099",
                "name": "Vitu Monte",
                "username": "vitumonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233519082",
                "name": "V@v@ $how 79",
                "username": "VanderleiFAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19383122",
                "name": "A",
                "username": "lovea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540528643",
                "name": "Jheferson",
                "username": "Rommanttico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827910975542157312",
                "name": "INDAP Atacama",
                "username": "INDAPAtacama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223356746",
                "name": "jurista celestial",
                "username": "_ramonsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272548745",
                "name": "Cibele Teles",
                "username": "cibelemj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279964826",
                "name": "Aqui Amaz\u00f4nia",
                "username": "aquiamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190497312",
                "name": "Renan Santos",
                "username": "rsantosrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522938134",
                "name": "Escapalandia",
                "username": "Escapalandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891070953765167109",
                "name": "Gabrieli Salerno \ud83d\udef8",
                "username": "bfgabss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872986632869347334",
                "name": "Florianopolis Web",
                "username": "Floripa_Web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158459018",
                "name": "carol costa",
                "username": "carolfdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972205965578784769",
                "name": "Pessegueiros Eco-Camping",
                "username": "camping_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205353991",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "ricardo_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90697803",
                "name": "Iris Dani",
                "username": "irisdani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310822793",
                "name": "Tha\u00eds CR Teixeira",
                "username": "thaiscrteixera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391190288",
                "name": "Alex",
                "username": "alexcalish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132206248",
                "name": "Nilson Lehmen",
                "username": "NilsonLehmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444495708",
                "name": "Diogo.Gustavo.",
                "username": "DiogoGustavo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255428422",
                "name": "Santana \ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "ACF_Adilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430599591",
                "name": "FabricioChapec\u00f3",
                "username": "FabricioChapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2662107597",
                "name": "\ud83d\udc11 A ovelha de Porcelana da fam\u00edlia",
                "username": "danazevedo88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480708877",
                "name": "Pr:Rogerio carlos farias",
                "username": "bhte_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458655905",
                "name": "Thomas Paranhos",
                "username": "ThomasParanhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322092913",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "picover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696693297",
                "name": "Henrique Silva",
                "username": "henriquehtc94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966066351243710464",
                "name": "Obreiro Jean Passos",
                "username": "JeanFbiopassos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361361760",
                "name": "stefs",
                "username": "stteefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84954452",
                "name": "Da Silva",
                "username": "DavidjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69951905",
                "name": "Leonardo",
                "username": "leocoyotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158896806",
                "name": "F\u00e1bio Costa",
                "username": "fabiocoxta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845013894368251906",
                "name": "Rafael pelegrino",
                "username": "Rafaelpelegri10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50278271",
                "name": "Betto",
                "username": "betorossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375012124",
                "name": "Matheus Teixeira",
                "username": "MatheuwOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1637884657",
                "name": "DeOlhoEmBel\u00e9mDoPAR\u00c1",
                "username": "deolhoembelempa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129611940",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "Condominiodeide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53499508",
                "name": "Cenoura",
                "username": "cenouraeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60352194",
                "name": "Robertinha\u0950",
                "username": "robertinhapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424634020",
                "name": "nicole emerim",
                "username": "nicoleesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568978958",
                "name": "Portal  Moz News",
                "username": "MozNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252570025",
                "name": "Geovanini",
                "username": "jgeovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3659814136",
                "name": "jv \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udcb0",
                "username": "_joaofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471589584",
                "name": "Thalles \u1d4d\u1da0\u1d47\u1d56\u1d43",
                "username": "Thallesbessa9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51244264",
                "name": "Ev Xavs",
                "username": "evvch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223321923",
                "name": "Todd Scully",
                "username": "trscully10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972280579180957700",
                "name": "gilson jos\u00e9 da costa",
                "username": "gilsonjosdacos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302816499",
                "name": "Vict\u00f3ria.",
                "username": "viclms_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457152509",
                "name": "RC S\u00e3o Lu\u00eds J Paulo",
                "username": "RCSaoLuisJPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50733703",
                "name": "Jucilene Mendes",
                "username": "jucilenemendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127677878",
                "name": "Jossana Ferreira",
                "username": "johferreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591979315",
                "name": "Vinicius\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 / M4IOR DE M6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2",
                "username": "MAIORDEMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076899182005415936",
                "name": "#NuncaFomosT\u00e3oCruzeirenses",
                "username": "Paiblito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272038104",
                "name": "#ForaSSR #ForaBolsonaro",
                "username": "kin0979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171131419",
                "name": "F\u00e1bio Leandro",
                "username": "Fabioleandro93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155703518",
                "name": "Silva",
                "username": "smdine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37705232",
                "name": "Darc\u00edsio Perondi",
                "username": "darcisioperondi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968335478524186631",
                "name": "Tales Augusto de Oliveira",
                "username": "TalesAugusto78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934166873746427904",
                "name": "Portal Ponto X",
                "username": "PortalPontoX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316950",
                "name": "Giovanni Rom\u00e3o",
                "username": "gigioromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802344345705844736",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renatiinha45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250909486",
                "name": "Cleber Barbosa",
                "username": "cleberbarbosaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35367800",
                "name": "Humberto Cl\u00edmaco Jr",
                "username": "betoclimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732875021",
                "name": "koe",
                "username": "koe__x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Trader FCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60425942",
                "name": "DOPAZO, Arnaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83d\udc3a",
                "username": "arnaldodopazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002734161",
                "name": "fefe",
                "username": "festeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830446018512699393",
                "name": "Flavio Oliveira (\u5f20\u660a\u7136) | #TemGenteComFome",
                "username": "fadof3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968594234445099008",
                "name": "gabi marreta",
                "username": "gabimpmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69276658",
                "name": "Mario Caira",
                "username": "MARIOCAIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635713015",
                "name": "George Santos",
                "username": "georgesantos100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696852",
                "name": "Luis",
                "username": "petynanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014209538",
                "name": "jess",
                "username": "bellaswaxn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872873490",
                "name": "Sandra Ramos",
                "username": "sandratsramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186668669",
                "name": "M\u00e1rcia De Vecchi",
                "username": "marcivecreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816818476711022592",
                "name": "T\u00e9fson",
                "username": "Tfson2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793977547",
                "name": "Jornal da Globo",
                "username": "JornalDaGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34759495",
                "name": "Samy Dana",
                "username": "samydana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51885263",
                "name": "Renata Lo Prete",
                "username": "renataloprete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805015967",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "deco_bno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70988804",
                "name": "Nefraond",
                "username": "Nefraond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623095620",
                "name": "c\u00f3smica",
                "username": "idolomantis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3067843990",
                "name": "Suzano Faz o Show",
                "username": "SuzanoFazOShow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180132952",
                "name": "Larissa Oliveira",
                "username": "Larissallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249485471",
                "name": "flavio",
                "username": "radyfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952234569574514689",
                "name": "Link Esperan\u00e7a",
                "username": "linkesperanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241516290",
                "name": "Jej\u00e9",
                "username": "uaijessy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73281713",
                "name": "Guilherme Thebit",
                "username": "Gui_Thebit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96909103",
                "name": "Hud \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "hudsonbonatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22769158",
                "name": "Evaldo Magalhaes",
                "username": "evaldonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823150230",
                "name": "Difundir Tecnologia",
                "username": "DifundirTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73398842",
                "name": "Dia-a-Dia Revista",
                "username": "diaadiarevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151195383",
                "name": "tasha",
                "username": "nathqtopassando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173203583",
                "name": "Chapada na Manicure",
                "username": "marinaquinti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168549393",
                "name": "O fino do Samba - BH",
                "username": "ofinodosamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286482895",
                "name": "Adeeiln",
                "username": "Intodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20923479",
                "name": "Babi",
                "username": "babi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823740883132698627",
                "name": "asas da montanha",
                "username": "nego1234567891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50912291",
                "name": "B\u00e1rbara Justo",
                "username": "FgaBarbaraJusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895609030340509700",
                "name": "Cbei",
                "username": "CBEI_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25674915",
                "name": "Jill Siegel",
                "username": "JillBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41760825",
                "name": "PRETO ZEZ\u00c9",
                "username": "pretozeze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237277091",
                "name": "Prefeitura Jundia\u00ed",
                "username": "cidadedejundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718634339328778240",
                "name": "Luci",
                "username": "luanabaionne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42625523",
                "name": "jornal diariOnline Regi\u00e3o Sul",
                "username": "RegiaoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60696680",
                "name": "Instituto Federal CE",
                "username": "IFCE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945391163904839680",
                "name": "Cidade dos Meninos S\u00e3o Vicente de Paulo",
                "username": "cidade_sao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275583016",
                "name": "Universidade da Coru\u00f1a",
                "username": "UDC_gal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250130212",
                "name": "As Mari\u00f1as Coru\u00f1esas",
                "username": "MARINASBETANZOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "974747136431706112",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44te4jez9oxg8g3u27mwftmuapdh9",
        "oldest_id": "972071357122056192",
        "result_count": 496
    }
}